[{
	"nimi": "Tarvo Krall",
	"sundinud": "1969-04-11",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Valter Ojak\u00e4\u00e4r",
	"sundinud": "1923-03-10",
	"amet": "helilooja",
	"surnud": "2016-10-27"
}, {
	"nimi": "Kaie K\u00f5rb",
	"sundinud": "1961-04-01",
	"amet": "baleriin",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Lauri Leesi",
	"sundinud": "1945-03-10",
	"amet": "pedagoog",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Olga Lauristin",
	"sundinud": "1903-04-28",
	"amet": "revolutsion\u00e4\u00e4r",
	"surnud": "2005-06-25"
}, {
	"nimi": "Peep S\u00fcrje",
	"sundinud": "1945-04-19",
	"amet": "rektor",
	"surnud": "2013-05-12"
}, {
	"nimi": "Rein Raud",
	"sundinud": "1961-12-21",
	"amet": "kirjanik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Olav Neuland",
	"sundinud": "1947-04-29",
	"amet": "filmilavastaja",
	"surnud": "2005-05-21"
}, {
	"nimi": "Gunnar Hololei",
	"sundinud": "1927-04-29",
	"amet": "spordireporter",
	"surnud": "2009-02-07"
}, {
	"nimi": "Theodor K\u00fcnnapas",
	"sundinud": "1902-04-29",
	"amet": "ps\u00fchholoog",
	"surnud": "1994-05-27"
}, {
	"nimi": "Kristiina Hoidre",
	"sundinud": "1952-04-30",
	"amet": "organist",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Ellen Alak\u00fcla",
	"sundinud": "1927-04-30",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "2011-01-15"
}, {
	"nimi": "Maimu Valter",
	"sundinud": "1926-12-01",
	"amet": "teatriuurija",
	"surnud": "2002-08-06"
}, {
	"nimi": "Juhan Liiv",
	"sundinud": "1864-04-30",
	"amet": "luuletaja",
	"surnud": "1913-12-01"
}, {
	"nimi": "Viktor Kingissepp",
	"sundinud": "1888-03-24",
	"amet": "poliitik",
	"surnud": "1922-05-03"
}, {
	"nimi": "Ants Laikmaa",
	"sundinud": "1866-05-05",
	"amet": "maalikunstnik",
	"surnud": "1942-11-19"
}, {
	"nimi": "Hannes V\u00f5rno",
	"sundinud": "1969-05-01",
	"amet": "ajakirjanik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Andrus Ansip",
	"sundinud": "1956-10-01",
	"amet": "poliitik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Rein Lang",
	"sundinud": "1957-07-04",
	"amet": "poliitik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "J\u00fcrgen Ligi",
	"sundinud": "1959-07-16",
	"amet": "poliitik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Urmas Paet",
	"sundinud": "1974-04-20",
	"amet": "poliitik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Paul-Eerik Rummo",
	"sundinud": "1942-01-19",
	"amet": "poliitik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Meelis Atonen",
	"sundinud": "1966-12-05",
	"amet": "poliitik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Kristiina Ojuland",
	"sundinud": "1966-12-17",
	"amet": "poliitik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Laine Randj\u00e4rv",
	"sundinud": "1964-07-30",
	"amet": "poliitik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "T\u00f5nis Lukas",
	"sundinud": "1962-06-05",
	"amet": "poliitik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Andres Herkel",
	"sundinud": "1962-08-14",
	"amet": "poliitik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Taavi Teplenkov",
	"sundinud": "1975-05-02",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Edgar Savisaar",
	"sundinud": "1950-05-31",
	"amet": "poliitik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Arnold R\u00fc\u00fctel",
	"sundinud": "1928-05-10",
	"amet": "eesti president",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "\u00dclo Tootsen",
	"sundinud": "1933-06-13",
	"amet": "ajakirjanik",
	"surnud": "2006-03-13"
}, {
	"nimi": "Peeter Kard",
	"sundinud": "1940-07-02",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "2006-04-04"
}, {
	"nimi": "Valter Heuer",
	"sundinud": "1928-07-14",
	"amet": "spordiajakirjanik",
	"surnud": "2006-03-02"
}, {
	"nimi": "Juhan Parts",
	"sundinud": "1966-08-27",
	"amet": "poliitik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Edgar Valter",
	"sundinud": "1929-09-21",
	"amet": "kirjanik",
	"surnud": "2006-03-04"
}, {
	"nimi": "Mart Siimann",
	"sundinud": "1946-09-21",
	"amet": "ol\u00fcmpiakomitee president",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Hans Vissor",
	"sundinud": "1946-09-06",
	"amet": "veemotosportlane",
	"surnud": "2006-03-14"
}, {
	"nimi": "Ants Ilus",
	"sundinud": "1901-09-20",
	"amet": "pikaealine",
	"surnud": "2006-02-03"
}, {
	"nimi": "Peeter Tulviste",
	"sundinud": "1945-10-28",
	"amet": "poliitik",
	"surnud": "2017-03-11"
}, {
	"nimi": "Siim Kallas",
	"sundinud": "1948-10-02",
	"amet": "poliitik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Ainar Ruussaar",
	"sundinud": "1966-10-30",
	"amet": "ajakirjanik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Tiit V\u00e4hi",
	"sundinud": "1947-01-10",
	"amet": "ettev\u00f5tja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Andres Tarand",
	"sundinud": "1940-01-11",
	"amet": "poliitik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Benno Leesik",
	"sundinud": "1960-01-17",
	"amet": "kaitseliidu \u00fclem",
	"surnud": "2006-03-25"
}, {
	"nimi": "Konstantin P\u00e4ts",
	"sundinud": "1874-02-23",
	"amet": "eesti president",
	"surnud": "1956-01-18"
}, {
	"nimi": "Johan Laidoner",
	"sundinud": "1884-02-12",
	"amet": "s\u00f5jav\u00e4elane",
	"surnud": "1953-03-13"
}, {
	"nimi": "Ferdinand Johann Wiedemann",
	"sundinud": "1805-03-30",
	"amet": "keeleteadlane",
	"surnud": "1887-12-29"
}, {
	"nimi": "Pavel Bogovski",
	"sundinud": "1919-03-10",
	"amet": "arstiteadlane",
	"surnud": "2006-03-08"
}, {
	"nimi": "Ivo Eensalu",
	"sundinud": "1949-04-03",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Jaan Rekkor",
	"sundinud": "1958-04-03",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Jarek Kasar",
	"sundinud": "1983-04-03",
	"amet": "r\u00e4ppar",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Paul Viiding",
	"sundinud": "1904-05-22",
	"amet": "kirjanik",
	"surnud": "1962-06-27"
}, {
	"nimi": "Karl-Peeter Dorbek",
	"sundinud": "1980-04-12",
	"amet": "korvpallur",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Lemming Nagel",
	"sundinud": "1948-04-13",
	"amet": "maalikunstnik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Martin Kaalma",
	"sundinud": "1977-04-14",
	"amet": "jalgpallur",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Mart Laar",
	"sundinud": "1960-04-22",
	"amet": "poliitik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Lembit Oll",
	"sundinud": "1966-04-23",
	"amet": "maletaja",
	"surnud": "1999-05-16"
}, {
	"nimi": "Jaanus M\u00e4nnik",
	"sundinud": "1951-05-03",
	"amet": "poliitik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Trivimi Velliste",
	"sundinud": "1947-05-04",
	"amet": "poliitik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Taivo Linna",
	"sundinud": "1941-06-27",
	"amet": "metallikunstnik",
	"surnud": "1996-03-28"
}, {
	"nimi": "Vello Orumets",
	"sundinud": "1941-06-28",
	"amet": "laulja",
	"surnud": "2012-05-26"
}, {
	"nimi": "Ain Lutsepp",
	"sundinud": "1954-05-06",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Reet Kasesalu",
	"sundinud": "1929-05-04",
	"amet": "filmilavastaja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Endel T\u00fcnder",
	"sundinud": "1929-05-05",
	"amet": "arstiteadlane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Madli Poola",
	"sundinud": "1914-05-06",
	"amet": "laulja",
	"surnud": "1984-01-05"
}, {
	"nimi": "Evi Liivak",
	"sundinud": "1924-05-07",
	"amet": "viiuldaja",
	"surnud": "1996-09-01"
}, {
	"nimi": "Kalvi Aluve",
	"sundinud": "1929-05-07",
	"amet": "arhitekt",
	"surnud": "2009-09-28"
}, {
	"nimi": "K\u00fclliki J\u00e4rvila",
	"sundinud": "1954-05-07",
	"amet": "graafik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Jaan Toomla",
	"sundinud": "1929-05-08",
	"amet": "kirjastaja",
	"surnud": "2007-06-08"
}, {
	"nimi": "Udo Petersoo",
	"sundinud": "1934-05-08",
	"amet": "kirikutegelane",
	"surnud": "2006-05-14"
}, {
	"nimi": "Leelo Talvik",
	"sundinud": "1944-05-10",
	"amet": "vokaalpedagoog",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Ingeborg Veldre",
	"sundinud": "1924-05-12",
	"amet": "h\u00fcgieenik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "T\u00f5nu Mellik",
	"sundinud": "1934-05-12",
	"amet": "arhitekt",
	"surnud": "1993-06-03"
}, {
	"nimi": "Irja Aav",
	"sundinud": "1944-05-12",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "1995-08-06"
}, {
	"nimi": "August Marland",
	"sundinud": "1904-05-13",
	"amet": "p\u00f5llumajandusteadlane",
	"surnud": "1973-03-04"
}, {
	"nimi": "Harald Rajamets",
	"sundinud": "1924-05-13",
	"amet": "t\u00f5lkija",
	"surnud": "2007-11-12"
}, {
	"nimi": "Jaan Rebane",
	"sundinud": "1924-05-13",
	"amet": "filosoof",
	"surnud": "1993-11-10"
}, {
	"nimi": "Karl Aun",
	"sundinud": "1914-05-15",
	"amet": "\u00f5igusteadlane",
	"surnud": "1995-03-21"
}, {
	"nimi": "Helgi Ridam\u00e4e",
	"sundinud": "1928-05-15",
	"amet": "muusikateadlane",
	"surnud": "1999-09-26"
}, {
	"nimi": "Lembit Kurvits",
	"sundinud": "1954-05-15",
	"amet": "kirjanik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Juhan Peegel",
	"sundinud": "1919-05-19",
	"amet": "ajakirjandusteadlane",
	"surnud": "2007-11-06"
}, {
	"nimi": "Cardo Remmel",
	"sundinud": "1953-05-09",
	"amet": "majandustegelane",
	"surnud": "2018-05-11"
}, {
	"nimi": "Anu V\u00e4lba",
	"sundinud": "1974-05-14",
	"amet": "teleajakirjanik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Indrek Treufeldt",
	"sundinud": "1969-05-16",
	"amet": "ajakirjanik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Eha Urbsalu",
	"sundinud": "1971-05-16",
	"amet": "modell",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Ren\u00e9 Vilbre",
	"sundinud": "1970-05-17",
	"amet": "filmire\u017eiss\u00f6\u00f6r",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Gunnar Graps",
	"sundinud": "1951-11-27",
	"amet": "muusik",
	"surnud": "2004-05-17"
}, {
	"nimi": "Johannes Hiob",
	"sundinud": "1907-05-17",
	"amet": "helilooja",
	"surnud": "1942-08-07"
}, {
	"nimi": "Olav Aarna",
	"sundinud": "1942-11-04",
	"amet": "informaatikateadlane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Jaak Aaviksoo",
	"sundinud": "1954-01-11",
	"amet": "poliitik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Hillar Aben",
	"sundinud": "1929-12-03",
	"amet": "tehnikateadlane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Jaan Einasto",
	"sundinud": "1929-02-23",
	"amet": "astrof\u00fc\u00fcsik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Endel Lippmaa",
	"sundinud": "1930-09-15",
	"amet": "akadeemik",
	"surnud": "2015-07-30"
}, {
	"nimi": "Kristjan Raud",
	"sundinud": "1865-10-22",
	"amet": "maalikunstnik",
	"surnud": "1943-05-19"
}, {
	"nimi": "\u00dclo Lumiste",
	"sundinud": "1929-06-30",
	"amet": "akadeemik",
	"surnud": "2017-11-20"
}, {
	"nimi": "Uno Mereste",
	"sundinud": "1928-05-27",
	"amet": "majandusteadlane",
	"surnud": "2009-12-06"
}, {
	"nimi": "Anto Raukas",
	"sundinud": "1935-02-17",
	"amet": "geoloog",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Peeter Kaljum\u00e4e",
	"sundinud": "1966-05-20",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "J\u00fcri Parik",
	"sundinud": "1889-04-16",
	"amet": "jurist",
	"surnud": "1929-05-21"
}, {
	"nimi": "Evelin V\u00f5igemast",
	"sundinud": "1980-05-22",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Harriet Toompere",
	"sundinud": "1975-05-22",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Villu Reiljan",
	"sundinud": "1953-05-23",
	"amet": "poliitik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Liina Tennosaar",
	"sundinud": "1965-05-23",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Nancy Himma-Mantsik",
	"sundinud": "1965-05-23",
	"amet": "diskolaulja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Gustav Suits",
	"sundinud": "1883-11-30",
	"amet": "luuletaja",
	"surnud": "1956-05-23"
}, {
	"nimi": "Rein Otsason",
	"sundinud": "1931-05-24",
	"amet": "majandusteadlane",
	"surnud": "2004-10-30"
}, {
	"nimi": "Erki P\u00fctsep",
	"sundinud": "1976-05-25",
	"amet": "jalgrattur",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Eha R\u00fcnne",
	"sundinud": "1963-05-25",
	"amet": "kergej\u00f5ustiklane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Eda-Ines Etti",
	"sundinud": "1981-05-26",
	"amet": "laulja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Kaur Kender",
	"sundinud": "1971-05-27",
	"amet": "kirjanik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Konstantin M\u00e4rska",
	"sundinud": "1896-05-28",
	"amet": "filmioperaator",
	"surnud": "1951-08-30"
}, {
	"nimi": "Kaarel Eenpalu",
	"sundinud": "1888-05-28",
	"amet": "poliitik",
	"surnud": "1942-01-27"
}, {
	"nimi": "Jassi Zahharov",
	"sundinud": "1954-05-29",
	"amet": "ooperilaulja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Kalle Mihkels",
	"sundinud": "1945-05-29",
	"amet": "teleajakirjanik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "J\u00fcri Sillart",
	"sundinud": "1943-05-29",
	"amet": "filmilavastaja",
	"surnud": "2011-09-10"
}, {
	"nimi": "Sepo Seeman",
	"sundinud": "1971-05-30",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "J\u00fcri Aarma",
	"sundinud": "1951-05-30",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Alo Mattiisen",
	"sundinud": "1961-04-22",
	"amet": "helilooja",
	"surnud": "1996-05-30"
}, {
	"nimi": "Tanel Leok",
	"sundinud": "1985-06-01",
	"amet": "motosportlane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Raivo R\u00fc\u00fctel",
	"sundinud": "1956-06-01",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Juhan Viiding",
	"sundinud": "1948-06-01",
	"amet": "poeet",
	"surnud": "1995-02-21"
}, {
	"nimi": "Reet Linna",
	"sundinud": "1944-06-01",
	"amet": "teleajakirjanik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Kare Kauks",
	"sundinud": "1961-06-02",
	"amet": "laulja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Peeter Urbla",
	"sundinud": "1945-06-02",
	"amet": "filmilavastaja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Ivi Eenmaa",
	"sundinud": "1943-06-02",
	"amet": "poliitik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Andres Nuiam\u00e4e",
	"sundinud": "1982-06-02",
	"amet": "kaitsev\u00e4elane",
	"surnud": "2004-02-28"
}, {
	"nimi": "Gert Kullam\u00e4e",
	"sundinud": "1971-06-03",
	"amet": "korvpallur",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Ain Kaalep",
	"sundinud": "1926-06-04",
	"amet": "luuletaja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Tiit Madisson",
	"sundinud": "1950-06-04",
	"amet": "poliitik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Liisi Koikson",
	"sundinud": "1983-06-04",
	"amet": "laulja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Robert Lepikson",
	"sundinud": "1952-06-14",
	"amet": "ettev\u00f5tja",
	"surnud": "2006-07-01"
}, {
	"nimi": "Paul Keres",
	"sundinud": "1916-01-07",
	"amet": "maletaja",
	"surnud": "1975-06-05"
}, {
	"nimi": "Merle Talvik",
	"sundinud": "1954-06-06",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Endrik N\u00f5ges",
	"sundinud": "1927-04-05",
	"amet": "\u00f5ppej\u00f5ud",
	"surnud": "2006-06-06"
}, {
	"nimi": "Neeme J\u00e4rvi",
	"sundinud": "1937-06-07",
	"amet": "dirigent",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Ain Kalmus",
	"sundinud": "1906-06-08",
	"amet": "kirjanik",
	"surnud": "2001-11-15"
}, {
	"nimi": "Vello L\u00e4\u00e4n",
	"sundinud": "1937-06-09",
	"amet": "ajakirjanik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "\u00dcllar J\u00f6rberg",
	"sundinud": "1941-06-09",
	"amet": "laulja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Guido Kangur",
	"sundinud": "1956-06-09",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Madis J\u00fcrgen",
	"sundinud": "1962-06-09",
	"amet": "ajakirjanik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Kaia Kanepi",
	"sundinud": "1985-06-10",
	"amet": "tennisist",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Erika Salum\u00e4e",
	"sundinud": "1962-06-11",
	"amet": "poliitik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Rolf Uusv\u00e4li",
	"sundinud": "1930-09-15",
	"amet": "orelikunstnik",
	"surnud": "2005-06-11"
}, {
	"nimi": "Ivo Linna",
	"sundinud": "1949-06-12",
	"amet": "laulja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Aivar Kuusmaa",
	"sundinud": "1967-06-12",
	"amet": "treener",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Arvo M\u00e4gi",
	"sundinud": "1913-06-13",
	"amet": "kirjanik",
	"surnud": "2004-11-27"
}, {
	"nimi": "Ilmar Rebane",
	"sundinud": "1912-08-04",
	"amet": "\u00f5igusteadlane",
	"surnud": "1995-06-13"
}, {
	"nimi": "Igor Mang",
	"sundinud": "1949-06-15",
	"amet": "astroloog",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Mario Kivistik",
	"sundinud": "1955-06-15",
	"amet": "kirjastaja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Lauri Laubre",
	"sundinud": "1961-06-15",
	"amet": "muusikaettev\u00f5tja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Margus Metstak",
	"sundinud": "1961-06-16",
	"amet": "korvpallur",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Heino Eller",
	"sundinud": "1887-03-07",
	"amet": "helilooja",
	"surnud": "1970-06-16"
}, {
	"nimi": "Eino Baskin",
	"sundinud": "1929-06-17",
	"amet": "lavastaja",
	"surnud": "2015-03-11"
}, {
	"nimi": "Anu Tali",
	"sundinud": "1972-06-18",
	"amet": "dirigent",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Raimo Aas",
	"sundinud": "1953-06-18",
	"amet": "humorist",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Gaute Kivistik",
	"sundinud": "1971-06-18",
	"amet": "humorist",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Eduard Tubin",
	"sundinud": "1905-06-18",
	"amet": "helilooja",
	"surnud": "1982-11-17"
}, {
	"nimi": "Moonika Aava",
	"sundinud": "1979-06-19",
	"amet": "kergej\u00f5ustiklane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Marko Reikop",
	"sundinud": "1969-06-19",
	"amet": "teleajakirjanik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Paul Himma",
	"sundinud": "1953-06-19",
	"amet": "muusikategelane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Betti Alver",
	"sundinud": "1906-11-23",
	"amet": "luuletaja",
	"surnud": "1989-06-19"
}, {
	"nimi": "Priit Kolbre",
	"sundinud": "1956-02-17",
	"amet": "diplomaat",
	"surnud": "2006-06-18"
}, {
	"nimi": "Lembit Lauri",
	"sundinud": "1929-06-20",
	"amet": "raadioajakirjanik",
	"surnud": "2006-10-22"
}, {
	"nimi": "Arvo Iho",
	"sundinud": "1949-06-21",
	"amet": "filmilavastaja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Leelo Tungal",
	"sundinud": "1947-06-22",
	"amet": "kirjanik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Aleksander Warma",
	"sundinud": "1890-06-22",
	"amet": "eesti president",
	"surnud": "1970-12-23"
}, {
	"nimi": "Janika Sillamaa",
	"sundinud": "1975-06-23",
	"amet": "laulja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Peet Vallak",
	"sundinud": "1893-06-23",
	"amet": "kirjanik",
	"surnud": "1959-03-17"
}, {
	"nimi": "Lydia Aadre",
	"sundinud": "1904-06-24",
	"amet": "ooperilaulja",
	"surnud": "1957-09-02"
}, {
	"nimi": "Ernst P\u00f5dder",
	"sundinud": "1879-02-10",
	"amet": "s\u00f5jav\u00e4elane",
	"surnud": "1932-06-24"
}, {
	"nimi": "Marko Albert",
	"sundinud": "1979-06-25",
	"amet": "triatleet",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Ott Arder",
	"sundinud": "1950-02-26",
	"amet": "luuletaja",
	"surnud": "2004-06-26"
}, {
	"nimi": "Amandus Adamson",
	"sundinud": "1855-11-12",
	"amet": "kujur",
	"surnud": "1929-06-26"
}, {
	"nimi": "Mati Jostov",
	"sundinud": "1958-09-14",
	"amet": "ettev\u00f5tja",
	"surnud": "2006-07-25"
}, {
	"nimi": "Indrek Turi",
	"sundinud": "1981-07-30",
	"amet": "k\u00fcmnev\u00f5istleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Vaiko Eplik",
	"sundinud": "1981-08-01",
	"amet": "laulja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Tauri J\u00fcrioja",
	"sundinud": "1988-12-15",
	"amet": "krossis\u00f5itja",
	"surnud": "2006-08-13"
}, {
	"nimi": "Velda Otsus",
	"sundinud": "1913-08-24",
	"amet": "baleriin",
	"surnud": "2006-08-16"
}, {
	"nimi": "Voldemar Panso",
	"sundinud": "1920-11-30",
	"amet": "lavastaja",
	"surnud": "1977-12-27"
}, {
	"nimi": "\u00dclo Vooglaid",
	"sundinud": "1935-08-29",
	"amet": "sotsioloog",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Kristjan Rahnu",
	"sundinud": "1979-08-29",
	"amet": "kergej\u00f5ustiklane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Priit P\u00e4rn",
	"sundinud": "1946-08-26",
	"amet": "animafilmire\u017eiss\u00f6\u00f6r",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Maimu Berg",
	"sundinud": "1945-08-27",
	"amet": "kirjanik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Heino Lipp",
	"sundinud": "1922-06-21",
	"amet": "kergej\u00f5ustiklane",
	"surnud": "2006-08-28"
}, {
	"nimi": "Mikk Mikiver",
	"sundinud": "1937-09-04",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "2006-01-09"
}, {
	"nimi": "Aarne-Mati \u00dcksk\u00fcla",
	"sundinud": "1937-09-21",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "2017-10-29"
}, {
	"nimi": "J\u00fcri Vlassov",
	"sundinud": "1948-04-23",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "J\u00fcri Karindi",
	"sundinud": "1942-08-02",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "2017-07-24"
}, {
	"nimi": "T\u00f5nu Aav",
	"sundinud": "1939-01-21",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "T\u00f5nu Kark",
	"sundinud": "1947-12-04",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "T\u00f5nu Kilgas",
	"sundinud": "1954-08-13",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "T\u00f5nu Mikiver",
	"sundinud": "1943-08-02",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "2017-03-21"
}, {
	"nimi": "T\u00f5nu Oja",
	"sundinud": "1958-07-04",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "T\u00f5nu Tamm",
	"sundinud": "1942-11-22",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Ago Anderson",
	"sundinud": "1972-04-08",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Ago Roo",
	"sundinud": "1946-05-11",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Ines Aru",
	"sundinud": "1939-07-01",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Maria Klenskaja",
	"sundinud": "1951-01-29",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Maria Annus",
	"sundinud": "1979-02-21",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "\u00dclle Hertmann",
	"sundinud": "1974-03-08",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "\u00dclle Kaljuste",
	"sundinud": "1957-04-10",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Andres Dvinjaninov",
	"sundinud": "1963-11-20",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Andres Ild",
	"sundinud": "1943-08-28",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Andres Noormets",
	"sundinud": "1963-10-01",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Andres Raag",
	"sundinud": "1970-06-24",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Aleksander Eelmaa",
	"sundinud": "1946-11-06",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Lembit Eelm\u00e4e",
	"sundinud": "1927-09-26",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "2009-07-02"
}, {
	"nimi": "Andrus Eelm\u00e4e",
	"sundinud": "1956-07-27",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Ivo Uukkivi",
	"sundinud": "1965-10-11",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Herta Elviste",
	"sundinud": "1923-06-12",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "2015-10-29"
}, {
	"nimi": "Maarja Jakobson",
	"sundinud": "1977-12-08",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Merle J\u00e4\u00e4ger",
	"sundinud": "1965-10-19",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Veikko T\u00e4\u00e4r",
	"sundinud": "1971-09-07",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Ernst \u00d6pik",
	"sundinud": "1893-10-22",
	"amet": "astronoom",
	"surnud": "1985-09-10"
}, {
	"nimi": "Arvo P\u00e4rt",
	"sundinud": "1935-09-11",
	"amet": "helilooja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Edgar Puusepp",
	"sundinud": "1911-09-11",
	"amet": "maadleja",
	"surnud": "1982-12-19"
}, {
	"nimi": "Marju L\u00e4nik",
	"sundinud": "1957-09-07",
	"amet": "laulja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Margus Kappel",
	"sundinud": "1956-09-07",
	"amet": "muusik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Heino Puuste",
	"sundinud": "1955-09-07",
	"amet": "kergej\u00f5ustiklane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Margit R\u00fc\u00fctel",
	"sundinud": "1983-09-04",
	"amet": "tennisist",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Marika Korolev",
	"sundinud": "1970-02-16",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "\u00dclle Lichtfeldt",
	"sundinud": "1970-08-04",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "K\u00fclli Teetamm",
	"sundinud": "1976-05-22",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Priit V\u00f5igemast",
	"sundinud": "1980-04-18",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Peeter Volkonski",
	"sundinud": "1954-09-12",
	"amet": "muusik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Alfred M\u00f5ttus",
	"sundinud": "1886-09-12",
	"amet": "poliitik",
	"surnud": "1941-10-04"
}, {
	"nimi": "Martin Klein",
	"sundinud": "1884-09-12",
	"amet": "maadleja",
	"surnud": "1947-02-11"
}, {
	"nimi": "Tatjana Sarzanova",
	"sundinud": "1955-05-24",
	"amet": "sotsiaalt\u00f6\u00f6taja",
	"surnud": "2006-09-14"
}, {
	"nimi": "Rein Maran",
	"sundinud": "1931-09-13",
	"amet": "filmilavastaja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Sulev Teppart",
	"sundinud": "1960-09-13",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Mihkel Martna",
	"sundinud": "1860-09-17",
	"amet": "poliitik",
	"surnud": "1934-05-23"
}, {
	"nimi": "Markko M\u00e4rtin",
	"sundinud": "1975-11-10",
	"amet": "autorallis\u00f5itja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Bernard Kangro",
	"sundinud": "1910-09-18",
	"amet": "luuletaja",
	"surnud": "1994-03-25"
}, {
	"nimi": "Raimo Pass",
	"sundinud": "1961-09-22",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Egon Nuter",
	"sundinud": "1955-09-23",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Johannes K\u00e4bin",
	"sundinud": "1905-09-24",
	"amet": "riigitegelane",
	"surnud": "1999-10-26"
}, {
	"nimi": "Marko Pomerants",
	"sundinud": "1964-09-24",
	"amet": "poliitik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Artur Sirk",
	"sundinud": "1900-09-25",
	"amet": "poliitik",
	"surnud": "1937-08-02"
}, {
	"nimi": "Aadu Luukas",
	"sundinud": "1939-09-24",
	"amet": "ettev\u00f5tja",
	"surnud": "2006-10-07"
}, {
	"nimi": "Marie Under",
	"sundinud": "1883-03-27",
	"amet": "luuletaja",
	"surnud": "1980-09-25"
}, {
	"nimi": "Andrus V\u00e4rnik",
	"sundinud": "1977-09-27",
	"amet": "odaviskaja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Mart Juur",
	"sundinud": "1964-09-29",
	"amet": "ajakirjanik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Jaanus Orgulas",
	"sundinud": "1927-07-05",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "2011-08-13"
}, {
	"nimi": "Henn Treufeldt",
	"sundinud": "1926-09-24",
	"amet": "apteeker",
	"surnud": "2006-09-12"
}, {
	"nimi": "Laura P\u00f5ldvere",
	"sundinud": "1988-08-30",
	"amet": "laulja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Triinu Kivilaan",
	"sundinud": "1989-01-13",
	"amet": "laulja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Katrin Siska",
	"sundinud": "1983-12-10",
	"amet": "laulja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Piret J\u00e4rvis",
	"sundinud": "1984-02-06",
	"amet": "muusik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Lenna Kuurmaa",
	"sundinud": "1985-09-26",
	"amet": "muusik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Maarja Kivi",
	"sundinud": "1986-01-18",
	"amet": "laulja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Toomas-Hendrik Ilves",
	"sundinud": "1953-12-26",
	"amet": "eesti president",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Lennart Meri",
	"sundinud": "1929-03-29",
	"amet": "eesti president",
	"surnud": "2006-03-14"
}, {
	"nimi": "Arvo Reinsalu",
	"sundinud": "1950-01-24",
	"amet": "s\u00f5jav\u00e4elane",
	"surnud": "2006-09-24"
}, {
	"nimi": "Jaanus Rohumaa",
	"sundinud": "1969-09-30",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Vello Toomemets",
	"sundinud": "1954-10-01",
	"amet": "muusik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Avo Keel",
	"sundinud": "1962-10-01",
	"amet": "v\u00f5rkpallur",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Endel Kiisa",
	"sundinud": "1937-10-01",
	"amet": "motosportlane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Heldia Estam",
	"sundinud": "1923-10-01",
	"amet": "ajakirjanik",
	"surnud": "2004-01-26"
}, {
	"nimi": "Aapo Pukk",
	"sundinud": "1962-10-03",
	"amet": "kunstnik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Raimund Kull",
	"sundinud": "1882-10-03",
	"amet": "dirigent",
	"surnud": "1942-10-10"
}, {
	"nimi": "August M\u00e4lk",
	"sundinud": "1900-10-04",
	"amet": "romaanikirjanik",
	"surnud": "1987-12-19"
}, {
	"nimi": "Ida Urbel",
	"sundinud": "1900-12-16",
	"amet": "ballettmeister",
	"surnud": "1983-10-04"
}, {
	"nimi": "Rein Aun",
	"sundinud": "1940-10-05",
	"amet": "kergej\u00f5ustiklane",
	"surnud": "1995-03-11"
}, {
	"nimi": "Uno Leies",
	"sundinud": "1931-10-06",
	"amet": "televisioonilavastaja",
	"surnud": "1988-09-13"
}, {
	"nimi": "Rein Rannap",
	"sundinud": "1953-10-06",
	"amet": "helilooja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Raimond Valgre",
	"sundinud": "1913-10-07",
	"amet": "helilooja",
	"surnud": "1949-12-31"
}, {
	"nimi": "Kalju Lepik",
	"sundinud": "1920-10-07",
	"amet": "luuletaja",
	"surnud": "1999-05-30"
}, {
	"nimi": "Harri Tiido",
	"sundinud": "1953-10-08",
	"amet": "ajakirjanik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Bruno O'Ya",
	"sundinud": "1933-02-12",
	"amet": "filmin\u00e4itleja",
	"surnud": "2002-10-09"
}, {
	"nimi": "August Kitzberg",
	"sundinud": "1855-12-29",
	"amet": "kirjanik",
	"surnud": "1927-10-10"
}, {
	"nimi": "Lauri Nebel",
	"sundinud": "1948-10-11",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Gustav Vahar",
	"sundinud": "1879-10-21",
	"amet": "maadleja",
	"surnud": "1966-12-21"
}, {
	"nimi": "Aleksander Aberg",
	"sundinud": "1881-08-11",
	"amet": "maadleja",
	"surnud": "1920-02-15"
}, {
	"nimi": "Georg Lurich",
	"sundinud": "1876-04-22",
	"amet": "maadleja",
	"surnud": "1920-01-22"
}, {
	"nimi": "Georg Hackenschmidt",
	"sundinud": "1877-08-01",
	"amet": "maadleja",
	"surnud": "1968-02-19"
}, {
	"nimi": "Ruth Karem\u00e4e",
	"sundinud": "1932-06-28",
	"amet": "teleajakirjanik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Aleksander T\u0161ikin",
	"sundinud": "1915-04-27",
	"amet": "kergej\u00f5ustikutreener",
	"surnud": "2006-10-30"
}, {
	"nimi": "Aleksander Tammert",
	"sundinud": "1947-04-28",
	"amet": "kergej\u00f5ustiklane",
	"surnud": "2006-10-27"
}, {
	"nimi": "Andres Ots",
	"sundinud": "1944-10-03",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Ave Alavainu",
	"sundinud": "1942-10-04",
	"amet": "kirjanik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Anu S\u00e4\u00e4rits",
	"sundinud": "1972-10-04",
	"amet": "spordiajakirjanik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Liia H\u00e4nni",
	"sundinud": "1946-10-04",
	"amet": "astrof\u00fc\u00fcsik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Ivar T\u00f5nurist",
	"sundinud": "1937-10-04",
	"amet": "graafik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Konrad M\u00e4llo",
	"sundinud": "1930-10-05",
	"amet": "vandeadvokaat",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Ain Prosa",
	"sundinud": "1967-10-07",
	"amet": "lavastaja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Margus Lepa",
	"sundinud": "1953-10-07",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Janno Reiljan",
	"sundinud": "1951-10-08",
	"amet": "majandusteadlane",
	"surnud": "2018-01-23"
}, {
	"nimi": "Jaak Allik",
	"sundinud": "1946-10-08",
	"amet": "poliitik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Mihkel Aitsam",
	"sundinud": "1929-10-09",
	"amet": "mittetulundus\u00fchingu juht",
	"surnud": "2013-08-27"
}, {
	"nimi": "Heiki Kranich",
	"sundinud": "1961-10-09",
	"amet": "poliitik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Vahur Krinal",
	"sundinud": "1960-10-09",
	"amet": "vandeadvokaat",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Rain Pilve",
	"sundinud": "1970-10-10",
	"amet": "v\u00f5idus\u00f5itja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Pirjo Levandi",
	"sundinud": "1968-10-10",
	"amet": "laulja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Dajan Ahmet",
	"sundinud": "1962-01-22",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "2006-11-04"
}, {
	"nimi": "Valter Vaasa",
	"sundinud": "1915-06-07",
	"amet": "praost",
	"surnud": "2006-11-07"
}, {
	"nimi": "Kajar Pruul",
	"sundinud": "1959-01-01",
	"amet": "kirjandusteadlane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Mati Unt",
	"sundinud": "1944-01-01",
	"amet": "kirjanik",
	"surnud": "2005-08-22"
}, {
	"nimi": "Karl Muru",
	"sundinud": "1927-01-01",
	"amet": "kirjandusteadlane",
	"surnud": "2017-05-30"
}, {
	"nimi": "Ilmar Mikiver",
	"sundinud": "1920-01-01",
	"amet": "ajakirjanik",
	"surnud": "2010-09-26"
}, {
	"nimi": "\u00dclle Aaskivi",
	"sundinud": "1950-12-05",
	"amet": "poliitik",
	"surnud": "2007-01-17"
}, {
	"nimi": "Paul Luhtein",
	"sundinud": "1909-03-22",
	"amet": "graafik",
	"surnud": "2007-02-08"
}, {
	"nimi": "Aarne Timusk",
	"sundinud": "1939-02-08",
	"amet": "suusataja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Anna Altleis",
	"sundinud": "1886-01-01",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "1957-10-08"
}, {
	"nimi": "Riho-Bruno Bramanis",
	"sundinud": "1967-01-01",
	"amet": "k\u00e4sipallur",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "J\u00fcri Homenja",
	"sundinud": "1960-01-02",
	"amet": "muusik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "\u00dclo Vinter",
	"sundinud": "1924-01-03",
	"amet": "helilooja",
	"surnud": "2000-07-02"
}, {
	"nimi": "Koit Toome",
	"sundinud": "1979-01-03",
	"amet": "laulja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Janika M\u00f6lder",
	"sundinud": "1970-01-04",
	"amet": "treener",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Olev Laanj\u00e4rv",
	"sundinud": "1942-03-11",
	"amet": "poliitik",
	"surnud": "2007-02-28"
}, {
	"nimi": "Helle Meri",
	"sundinud": "1949-03-14",
	"amet": "presidendi abikaasa",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Hinge Brand",
	"sundinud": "1940-05-15",
	"amet": "prokur\u00f6r",
	"surnud": "2007-03-07"
}, {
	"nimi": "Valdemar V\u00e4li",
	"sundinud": "1909-10-03",
	"amet": "maalikunstnik",
	"surnud": "2007-03-17"
}, {
	"nimi": "Elbert Tuganov",
	"sundinud": "1920-02-22",
	"amet": "animaator",
	"surnud": "2007-03-22"
}, {
	"nimi": "Ilmar Talve",
	"sundinud": "1919-01-17",
	"amet": "kirjanik",
	"surnud": "2007-04-21"
}, {
	"nimi": "Silvia Rannamaa",
	"sundinud": "1918-03-03",
	"amet": "kirjanik",
	"surnud": "2007-04-19"
}, {
	"nimi": "Debora Vaarandi",
	"sundinud": "1916-10-01",
	"amet": "luuletaja",
	"surnud": "2007-04-28"
}, {
	"nimi": "Fred-Einar Ein",
	"sundinud": "1932-09-08",
	"amet": "kirjanik",
	"surnud": "2007-04-18"
}, {
	"nimi": "Dan P\u00f5ldroos",
	"sundinud": "1970-03-06",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "2007-05-05"
}, {
	"nimi": "Jevgeni Kogan",
	"sundinud": "1954-01-01",
	"amet": "poliitik",
	"surnud": "2007-03-28"
}, {
	"nimi": "\u00dclo J\u00f5gi",
	"sundinud": "1921-03-12",
	"amet": "s\u00f5jav\u00e4elane",
	"surnud": "2007-05-14"
}, {
	"nimi": "Vello J\u00fcrna",
	"sundinud": "1959-12-01",
	"amet": "ooperilaulja",
	"surnud": "2007-06-12"
}, {
	"nimi": "Eldor Renter",
	"sundinud": "1925-05-13",
	"amet": "teatrikunstnik",
	"surnud": "2007-07-27"
}, {
	"nimi": "V\u00e4ino Leok",
	"sundinud": "1939-03-28",
	"amet": "motosportlane",
	"surnud": "2007-07-25"
}, {
	"nimi": "Rita Tasa",
	"sundinud": "1930-12-03",
	"amet": "t\u00f5lkija",
	"surnud": "2007-07-16"
}, {
	"nimi": "Sulev Vahtre",
	"sundinud": "1926-07-07",
	"amet": "ajaloodoktor",
	"surnud": "2007-08-31"
}, {
	"nimi": "\u00dclo Valk",
	"sundinud": "1962-08-25",
	"amet": "folklorist",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Kaljo Kiisk",
	"sundinud": "1925-12-03",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "2007-09-20"
}, {
	"nimi": "Arvo Alas",
	"sundinud": "1943-03-20",
	"amet": "t\u00f5lkija",
	"surnud": "2007-09-18"
}, {
	"nimi": "Helend Peep",
	"sundinud": "1910-07-29",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "2007-10-20"
}, {
	"nimi": "Atko-Meeme Viru",
	"sundinud": "1932-09-07",
	"amet": "sporditeadlane",
	"surnud": "2007-10-21"
}, {
	"nimi": "Hubert P\u00e4rnakivi",
	"sundinud": "1932-10-16",
	"amet": "kergej\u00f5ustiklane",
	"surnud": "1993-10-28"
}, {
	"nimi": "J\u00fcri M\u00f5is",
	"sundinud": "1956-10-25",
	"amet": "ettev\u00f5tja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "J\u00fcri Saarma",
	"sundinud": "1921-10-24",
	"amet": "ps\u00fchhiaater",
	"surnud": "2001-02-07"
}, {
	"nimi": "Gustav Ernesaks",
	"sundinud": "1908-12-12",
	"amet": "helilooja",
	"surnud": "1993-01-24"
}, {
	"nimi": "Aleksander Einseln",
	"sundinud": "1931-10-25",
	"amet": "s\u00f5jav\u00e4elane",
	"surnud": "2017-03-16"
}, {
	"nimi": "J\u00fcri Kuuskemaa",
	"sundinud": "1942-10-25",
	"amet": "kunstiajaloolane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Sven Kuntu",
	"sundinud": "1968-04-04",
	"amet": "helilooja",
	"surnud": "2007-10-27"
}, {
	"nimi": "Oskar Kruus",
	"sundinud": "1929-09-29",
	"amet": "kirjanik",
	"surnud": "2007-10-29"
}, {
	"nimi": "Meta Selg",
	"sundinud": "1924-06-01",
	"amet": "v\u00f5rkpallur",
	"surnud": "2007-10-25"
}, {
	"nimi": "Ksenija Balta",
	"sundinud": "1986-11-01",
	"amet": "kergej\u00f5ustiklane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Merle Palmiste",
	"sundinud": "1970-11-01",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Olev Remsu",
	"sundinud": "1947-11-01",
	"amet": "kirjanik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Olaf Kopvillem",
	"sundinud": "1926-11-01",
	"amet": "keemik",
	"surnud": "1997-07-21"
}, {
	"nimi": "Konrad M\u00e4gi",
	"sundinud": "1878-11-01",
	"amet": "maalikunstnik",
	"surnud": "1925-08-15"
}, {
	"nimi": "Toomas Uba",
	"sundinud": "1943-11-02",
	"amet": "spordireporter",
	"surnud": "2000-12-31"
}, {
	"nimi": "Villu Tamme",
	"sundinud": "1963-11-02",
	"amet": "muusik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Ingrid R\u00fc\u00fctel",
	"sundinud": "1935-11-03",
	"amet": "folklorist",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Pearu Paulus",
	"sundinud": "1967-11-03",
	"amet": "laulja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Lauri Aus",
	"sundinud": "1970-11-04",
	"amet": "jalgrattur",
	"surnud": "2003-07-20"
}, {
	"nimi": "Alges Maasikmets",
	"sundinud": "1968-08-18",
	"amet": "jalgrattur",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Raido Kodanipork",
	"sundinud": "1969-05-08",
	"amet": "jalgrattur",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Jaan Kirsipuu",
	"sundinud": "1969-07-17",
	"amet": "jalgrattur",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Anne Paluver",
	"sundinud": "1952-11-04",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Karl Rebane",
	"sundinud": "1926-04-11",
	"amet": "akadeemik",
	"surnud": "2007-11-04"
}, {
	"nimi": "Jan Uusp\u00f5ld",
	"sundinud": "1973-12-14",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Salme Reek",
	"sundinud": "1907-11-10",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "1996-06-09"
}, {
	"nimi": "Helvi Raamat",
	"sundinud": "1947-11-08",
	"amet": "laulja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Elmar Pe\u00e4ske",
	"sundinud": "1907-11-14",
	"amet": "fl\u00f6tist",
	"surnud": "1995-03-16"
}, {
	"nimi": "Verner Loo",
	"sundinud": "1932-11-23",
	"amet": "balletitantsija",
	"surnud": "1997-11-05"
}, {
	"nimi": "Silvia Laidla",
	"sundinud": "1927-10-20",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "2012-05-03"
}, {
	"nimi": "David Otto Wirkhaus",
	"sundinud": "1837-10-01",
	"amet": "dirigent",
	"surnud": "1912-07-29"
}, {
	"nimi": "J\u00fcri Variste",
	"sundinud": "1907-10-10",
	"amet": "koorijuht",
	"surnud": "1989-03-04"
}, {
	"nimi": "Eedo Karrisoo",
	"sundinud": "1907-10-11",
	"amet": "laulja",
	"surnud": "1982-11-23"
}, {
	"nimi": "Rein Aren",
	"sundinud": "1927-12-25",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "1990-05-16"
}, {
	"nimi": "Rein Tubin",
	"sundinud": "1932-12-02",
	"amet": "koorijuht",
	"surnud": "1988-10-22"
}, {
	"nimi": "Helle Laas",
	"sundinud": "1941-11-05",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Tanel Saar",
	"sundinud": "1974-11-07",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Kais Adlas",
	"sundinud": "1945-10-10",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "2016-08-27"
}, {
	"nimi": "Ferdinand Veike",
	"sundinud": "1924-11-13",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "2015-08-14"
}, {
	"nimi": "Hans Kaldoja",
	"sundinud": "1942-11-15",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "2017-12-01"
}, {
	"nimi": "Tiit Sukk",
	"sundinud": "1974-11-21",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "\u00dcllar Saarem\u00e4e",
	"sundinud": "1969-11-23",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Tiit Lilleorg",
	"sundinud": "1945-11-25",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Urmas Mikk",
	"sundinud": "1957-12-25",
	"amet": "arhitekt",
	"surnud": "1999-01-15"
}, {
	"nimi": "Heino Krevald",
	"sundinud": "1930-01-25",
	"amet": "treener",
	"surnud": "2007-12-13"
}, {
	"nimi": "Tiit Karuks",
	"sundinud": "1946-06-28",
	"amet": "spordiajakirjanik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Jaan Kross",
	"sundinud": "1920-02-19",
	"amet": "kirjanik",
	"surnud": "2007-12-27"
}, {
	"nimi": "Ado Eigi",
	"sundinud": "1938-08-26",
	"amet": "arhitekt",
	"surnud": "2008-01-28"
}, {
	"nimi": "Herta Laipaik",
	"sundinud": "1921-01-29",
	"amet": "kirjanik",
	"surnud": "2008-01-17"
}, {
	"nimi": "Rein Ristlaan",
	"sundinud": "1933-04-23",
	"amet": "parteitegelane",
	"surnud": "2007-12-31"
}, {
	"nimi": "Simon Levin",
	"sundinud": "1928-11-03",
	"amet": "advokaat",
	"surnud": "2008-01-02"
}, {
	"nimi": "Harri Pudersell",
	"sundinud": "1922-06-05",
	"amet": "maalikunstnik",
	"surnud": "2008-03-18"
}, {
	"nimi": "Ando Keskk\u00fcla",
	"sundinud": "1950-03-24",
	"amet": "maalikunstnik",
	"surnud": "2008-03-29"
}, {
	"nimi": "Vaino Vahing",
	"sundinud": "1940-02-15",
	"amet": "kirjanik",
	"surnud": "2008-03-23"
}, {
	"nimi": "Tarmo Kruusim\u00e4e",
	"sundinud": "1967-04-09",
	"amet": "muusik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "T\u00f5nu K\u00f5rvits",
	"sundinud": "1969-04-09",
	"amet": "helilooja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Anu Saagim",
	"sundinud": "1962-04-09",
	"amet": "seltskonnategelane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Enno Tammer",
	"sundinud": "1960-04-09",
	"amet": "ajakirjanik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Liina Olmaru",
	"sundinud": "1967-04-11",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Mati Talvik",
	"sundinud": "1942-04-11",
	"amet": "teleajakirjanik",
	"surnud": "2018-07-25"
}, {
	"nimi": "Peeter K\u00fcmmel",
	"sundinud": "1982-04-11",
	"amet": "suusataja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Martin Padar",
	"sundinud": "1979-04-11",
	"amet": "j\u009euudomaadleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Mart Kull",
	"sundinud": "1956-11-03",
	"amet": "arst",
	"surnud": "2008-04-13"
}, {
	"nimi": "Andrus Murumets",
	"sundinud": "1978-06-20",
	"amet": "rammumees",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Tarmo Mitt",
	"sundinud": "1977-05-22",
	"amet": "rammumees",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Andero Ermel",
	"sundinud": "1976-08-06",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Mati Klooren",
	"sundinud": "1938-07-31",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "2000-07-15"
}, {
	"nimi": "Arvo Kruusement",
	"sundinud": "1928-04-20",
	"amet": "filmilavastaja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Juss Laansoo",
	"sundinud": "1983-04-23",
	"amet": "motokrossis\u00f5itja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "T\u00f5nu Trubetsky",
	"sundinud": "1963-04-24",
	"amet": "muusik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Kadi Veski",
	"sundinud": "1991-04-24",
	"amet": "kabetaja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Lia Laats",
	"sundinud": "1926-02-17",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "2004-04-24"
}, {
	"nimi": "Toomas T\u00f5niste",
	"sundinud": "1967-04-26",
	"amet": "purjesportlane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "T\u00f5nu T\u00f5niste",
	"sundinud": "1967-04-26",
	"amet": "purjesportlane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "\u00dclo Nugis",
	"sundinud": "1944-04-28",
	"amet": "poliitik",
	"surnud": "2011-11-18"
}, {
	"nimi": "Silvi Vrait",
	"sundinud": "1951-04-28",
	"amet": "laulja",
	"surnud": "2013-06-28"
}, {
	"nimi": "Marko Rohtlaan",
	"sundinud": "1984-04-29",
	"amet": "motosportlane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Andres Raid",
	"sundinud": "1955-05-04",
	"amet": "teleajakirjanik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Anton Hansen Tammsaare",
	"sundinud": "1878-01-30",
	"amet": "kirjanik",
	"surnud": "1940-03-01"
}, {
	"nimi": "Andrus Vaarik",
	"sundinud": "1958-05-14",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Urve Tiidus",
	"sundinud": "1954-06-06",
	"amet": "poliitik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Yana Toom",
	"sundinud": "1966-10-15",
	"amet": "poliitik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Rait P\u00e4rg",
	"sundinud": "1966-06-02",
	"amet": "skulptor",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Marko Kristal",
	"sundinud": "1973-06-02",
	"amet": "jalgpallur",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Tiina Tauraite",
	"sundinud": "1976-06-02",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Karl Martin Sinij\u00e4rv",
	"sundinud": "1971-06-04",
	"amet": "luuletaja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Kustas Kikerpuu",
	"sundinud": "1937-10-19",
	"amet": "muusik",
	"surnud": "2008-10-20"
}, {
	"nimi": "Hendrik Toompere",
	"sundinud": "1946-07-17",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "2008-10-13"
}, {
	"nimi": "Urmas Ott",
	"sundinud": "1955-04-23",
	"amet": "saatejuht",
	"surnud": "2008-10-17"
}, {
	"nimi": "Dagmar Normet",
	"sundinud": "1921-02-13",
	"amet": "lastekirjanik",
	"surnud": "2008-10-16"
}, {
	"nimi": "Arnold Meri",
	"sundinud": "1919-07-01",
	"amet": "poliitikategelane",
	"surnud": "2009-03-27"
}, {
	"nimi": "Uno K\u00e4lle",
	"sundinud": "1931-06-16",
	"amet": "treener",
	"surnud": "2009-07-20"
}, {
	"nimi": "Toivo Makk",
	"sundinud": "1939-02-03",
	"amet": "raadioajakirjanik",
	"surnud": "2009-07-17"
}, {
	"nimi": "Igor Kurve",
	"sundinud": "1945-06-24",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "2009-07-17"
}, {
	"nimi": "Mart Viisitamm",
	"sundinud": "1980-07-30",
	"amet": "poliitik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Talis Kitsing",
	"sundinud": "1976-03-28",
	"amet": "telet\u00e4ht",
	"surnud": "2009-07-23"
}, {
	"nimi": "Olav Ehala",
	"sundinud": "1950-07-31",
	"amet": "helilooja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Marika Valk",
	"sundinud": "1954-08-03",
	"amet": "kunstiajaloolane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Kaspar Kokk",
	"sundinud": "1982-08-03",
	"amet": "murdmaasuusataja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Jaan Kiivit",
	"sundinud": "1906-02-27",
	"amet": "kirikutegelane",
	"surnud": "1971-08-03"
}, {
	"nimi": "Jaan Kiivit",
	"sundinud": "1940-02-19",
	"amet": "kirikutegelane",
	"surnud": "2005-08-31"
}, {
	"nimi": "Ago Ruus",
	"sundinud": "1949-08-04",
	"amet": "filmioperaator",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Romi Hasa",
	"sundinud": "1977-08-05",
	"amet": "raadioajakirjanik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Alo L\u00f5hmus",
	"sundinud": "1973-08-06",
	"amet": "ajakirjanik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Uku Masing",
	"sundinud": "1909-08-11",
	"amet": "teoloog",
	"surnud": "1985-04-25"
}, {
	"nimi": "J\u00fcri Krjukov",
	"sundinud": "1954-09-05",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "1997-10-18"
}, {
	"nimi": "Urmas Kibuspuu",
	"sundinud": "1953-12-05",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "1985-06-13"
}, {
	"nimi": "Vladimir Beekman",
	"sundinud": "1929-08-23",
	"amet": "kirjanik",
	"surnud": "2009-10-03"
}, {
	"nimi": "Ervin Abel",
	"sundinud": "1929-11-08",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "1984-03-16"
}, {
	"nimi": "Voldemar Kann",
	"sundinud": "1919-08-30",
	"amet": "kunstnik",
	"surnud": "2010-01-15"
}, {
	"nimi": "Loit Reintam",
	"sundinud": "1929-11-12",
	"amet": "mullateadlane",
	"surnud": "2010-01-17"
}, {
	"nimi": "Viktor Palm",
	"sundinud": "1926-09-17",
	"amet": "akadeemik",
	"surnud": "2010-01-23"
}, {
	"nimi": "Viktor Palango",
	"sundinud": "1917-07-30",
	"amet": "kergej\u00f5ustiklane",
	"surnud": "2010-01-06"
}, {
	"nimi": "Harry M\u00e4nnil",
	"sundinud": "1920-05-17",
	"amet": "kunstikoguja",
	"surnud": "2010-01-11"
}, {
	"nimi": "Erich Lipstok",
	"sundinud": "1913-01-02",
	"amet": "diplomaat",
	"surnud": "2010-01-04"
}, {
	"nimi": "Peeter K\u00fcnstler",
	"sundinud": "1958-12-09",
	"amet": "kunstikriitik",
	"surnud": "2009-12-28"
}, {
	"nimi": "Georg Ots",
	"sundinud": "1920-03-21",
	"amet": "laulja",
	"surnud": "1975-09-05"
}, {
	"nimi": "Contra",
	"sundinud": "1974-03-22",
	"amet": "kirjanik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Kalju Kivi",
	"sundinud": "1951-03-23",
	"amet": "filmikunstnik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Signe Kivi",
	"sundinud": "1957-02-24",
	"amet": "poliitik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Oskar Luts",
	"sundinud": "1887-01-07",
	"amet": "kirjanik",
	"surnud": "1953-03-23"
}, {
	"nimi": "Kaljo P\u00f5llu",
	"sundinud": "1934-11-28",
	"amet": "kunstipedagoog",
	"surnud": "2010-03-23"
}, {
	"nimi": "Hans Kristjan Rodima",
	"sundinud": "1993-01-23",
	"amet": "jalgpallur",
	"surnud": "2010-03-16"
}, {
	"nimi": "Hannes Kuusma",
	"sundinud": "1969-03-15",
	"amet": "ajakirjanik",
	"surnud": "2010-03-28"
}, {
	"nimi": "Ita Ever",
	"sundinud": "1931-04-01",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "\u00dcllar Kerde",
	"sundinud": "1954-04-01",
	"amet": "korvpallitreener",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Eduard Toman",
	"sundinud": "1960-05-25",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Aare Evisalu",
	"sundinud": "1952-04-26",
	"amet": "piirivalveametnik",
	"surnud": "2011-05-07"
}, {
	"nimi": "Evald Okas",
	"sundinud": "1915-11-28",
	"amet": "kunstnik",
	"surnud": "2011-04-30"
}, {
	"nimi": "Hellat Rumvolt",
	"sundinud": "1935-05-11",
	"amet": "liiklusspetsialist",
	"surnud": "2011-04-18"
}, {
	"nimi": "Ao Peep",
	"sundinud": "1947-10-17",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "2011-04-23"
}, {
	"nimi": "Enn Klooren",
	"sundinud": "1940-06-21",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "2011-03-26"
}, {
	"nimi": "Rudolf Allabert",
	"sundinud": "1939-09-03",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "2011-03-10"
}, {
	"nimi": "Liina T\u00f5nisson",
	"sundinud": "1940-05-24",
	"amet": "poliitik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Ralf R. Parve",
	"sundinud": "1946-05-06",
	"amet": "ajakirjanik",
	"surnud": "2008-02-06"
}, {
	"nimi": "Ralf Parve",
	"sundinud": "1919-06-25",
	"amet": "kirjanik",
	"surnud": "2011-04-29"
}, {
	"nimi": "Riivo Sinij\u00e4rv",
	"sundinud": "1947-05-27",
	"amet": "keemik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Margus Leivo",
	"sundinud": "1954-05-28",
	"amet": "poliitik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Karl Vaino",
	"sundinud": "1923-05-28",
	"amet": "poliitik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Tuuli Roosma",
	"sundinud": "1975-05-26",
	"amet": "teleajakirjanik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Eugen Kapp",
	"sundinud": "1908-05-26",
	"amet": "helilooja",
	"surnud": "1996-10-29"
}, {
	"nimi": "Endel Tulving",
	"sundinud": "1927-05-26",
	"amet": "ps\u00fchholoog",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Endel Ani",
	"sundinud": "1925-05-31",
	"amet": "ooperilaulja",
	"surnud": "1985-12-15"
}, {
	"nimi": "Uno Loop",
	"sundinud": "1930-05-31",
	"amet": "laulja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Veiko Tubin",
	"sundinud": "1983-06-01",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Helju Vals",
	"sundinud": "1929-03-01",
	"amet": "keeletoimetaja",
	"surnud": "2011-05-31"
}, {
	"nimi": "Angelina Semjonova",
	"sundinud": "1960-02-27",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "2011-05-30"
}, {
	"nimi": "Tiina Talvik",
	"sundinud": "1938-04-21",
	"amet": "lastearst",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Janek Ermel",
	"sundinud": "1975-01-30",
	"amet": "jalgrattur",
	"surnud": "1997-07-17"
}, {
	"nimi": "Meelis Helm",
	"sundinud": "1966-07-10",
	"amet": "mootorrattur",
	"surnud": "1986-05-05"
}, {
	"nimi": "Toomas Hint",
	"sundinud": "1960-06-09",
	"amet": "vehkleja",
	"surnud": "1998-12-14"
}, {
	"nimi": "Rivo J\u00f5\u00f5ras",
	"sundinud": "1965-05-02",
	"amet": "veemotosportlane",
	"surnud": "1998-07-18"
}, {
	"nimi": "Jaanus Kuum",
	"sundinud": "1964-10-02",
	"amet": "jalgrattur",
	"surnud": "1998-08-26"
}, {
	"nimi": "K\u00fcllo K\u00f5iv",
	"sundinud": "1972-07-14",
	"amet": "maadleja",
	"surnud": "1998-06-29"
}, {
	"nimi": "Valter K\u00fclvet",
	"sundinud": "1964-02-19",
	"amet": "k\u00fcmnev\u00f5istleja",
	"surnud": "1998-07-02"
}, {
	"nimi": "Andres Root",
	"sundinud": "1956-07-03",
	"amet": "majandusteadlane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Alari Lindm\u00e4e",
	"sundinud": "1967-09-15",
	"amet": "lauatennisist",
	"surnud": "1985-05-03"
}, {
	"nimi": "Ilon Wikland",
	"sundinud": "1930-02-05",
	"amet": "kunstnik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Huko Peder",
	"sundinud": "1966-04-10",
	"amet": "ujuja",
	"surnud": "1992-10-14"
}, {
	"nimi": "Jaan Pehk",
	"sundinud": "1963-02-09",
	"amet": "jalgrattur",
	"surnud": "1994-09-28"
}, {
	"nimi": "J\u00fcri Randla",
	"sundinud": "1964-11-30",
	"amet": "motosportlane",
	"surnud": "2000-04-29"
}, {
	"nimi": "Heli Rass",
	"sundinud": "1951-11-06",
	"amet": "laskur",
	"surnud": "1972-04-18"
}, {
	"nimi": "Jukk Reintam",
	"sundinud": "1938-11-13",
	"amet": "autosportlane",
	"surnud": "1976-08-08"
}, {
	"nimi": "Eve Suits",
	"sundinud": "1947-03-19",
	"amet": "vibulaskur",
	"surnud": "1998-06-03"
}, {
	"nimi": "Avo Talpas",
	"sundinud": "1946-06-28",
	"amet": "maadleja",
	"surnud": "1979-11-27"
}, {
	"nimi": "Vardo Tikas",
	"sundinud": "1962-07-01",
	"amet": "v\u00f5rkpallur",
	"surnud": "1995-05-15"
}, {
	"nimi": "Alla Kallas",
	"sundinud": "1946-10-24",
	"amet": "ajakirjanik",
	"surnud": "2011-05-03"
}, {
	"nimi": "Inna Roostfeld",
	"sundinud": "1914-07-28",
	"amet": "lendur",
	"surnud": "2011-05-23"
}, {
	"nimi": "Kristjan Raiend",
	"sundinud": "1970-07-02",
	"amet": "jalgrattur",
	"surnud": "1994-09-28"
}, {
	"nimi": "Teet Kallas",
	"sundinud": "1943-04-06",
	"amet": "kirjanik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Indrek Tarand",
	"sundinud": "1964-02-03",
	"amet": "poliitik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Kaarel Tarand",
	"sundinud": "1966-09-20",
	"amet": "ajakirjanik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Mari Tarand",
	"sundinud": "1941-01-14",
	"amet": "raadioajakirjanik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Andres Raja",
	"sundinud": "1982-06-02",
	"amet": "kergej\u00f5ustiklane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Andrus Allikvee",
	"sundinud": "1957-06-02",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Tarvo Villomann",
	"sundinud": "1940-06-22",
	"amet": "spordiajakirjanik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Kalev Kukk",
	"sundinud": "1951-06-03",
	"amet": "poliitik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Hermine Elisabeth J\u00fcrgens",
	"sundinud": "1892-02-29",
	"amet": "muusikapedagoog",
	"surnud": "1976-07-01"
}, {
	"nimi": "Hendrik Toompere",
	"sundinud": "1965-06-05",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Katrin Nielsen",
	"sundinud": "1958-06-05",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Heino Mandri",
	"sundinud": "1922-09-11",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "1990-12-03"
}, {
	"nimi": "Mait Malmsten",
	"sundinud": "1972-09-06",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Peeter Raidla",
	"sundinud": "1955-06-06",
	"amet": "ajakirjanik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Ene-Margit Tiit",
	"sundinud": "1934-04-22",
	"amet": "statistik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Heiki Nabi",
	"sundinud": "1985-06-06",
	"amet": "maadleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Eri Klas",
	"sundinud": "1939-06-07",
	"amet": "dirigent",
	"surnud": "2016-02-26"
}, {
	"nimi": "Enn Eesmaa",
	"sundinud": "1946-06-07",
	"amet": "poliitik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Astrid Kannel",
	"sundinud": "1967-06-07",
	"amet": "teleajakirjanik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Peeter Langovits",
	"sundinud": "1948-06-07",
	"amet": "fotograaf",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Linnart M\u00e4ll",
	"sundinud": "1938-06-07",
	"amet": "orientalist",
	"surnud": "2010-02-14"
}, {
	"nimi": "Bernhard Viiding",
	"sundinud": "1932-06-07",
	"amet": "publitsist",
	"surnud": "2001-03-10"
}, {
	"nimi": "Maarika V\u00f5su",
	"sundinud": "1972-06-07",
	"amet": "vehkleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Ingo Normet",
	"sundinud": "1946-06-08",
	"amet": "lavastaja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Jaan Elgula",
	"sundinud": "1962-11-30",
	"amet": "muusik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Kalju Komissarov",
	"sundinud": "1946-03-08",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "2017-03-06"
}, {
	"nimi": "Ivar Gr\u00fcnthal",
	"sundinud": "1924-06-08",
	"amet": "kirjanik",
	"surnud": "1996-02-14"
}, {
	"nimi": "Ernst Enno",
	"sundinud": "1875-06-08",
	"amet": "luuletaja",
	"surnud": "1934-03-07"
}, {
	"nimi": "Evelin Ilves",
	"sundinud": "1968-04-20",
	"amet": "majandustegelane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Andres Sooniste",
	"sundinud": "1966-06-07",
	"amet": "poliitik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Ustus Agur",
	"sundinud": "1929-01-01",
	"amet": "tehnikateadlane",
	"surnud": "1997-01-01"
}, {
	"nimi": "Elmo N\u00fcganen",
	"sundinud": "1962-02-15",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Anne Reemann",
	"sundinud": "1962-12-30",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Kadri Tali",
	"sundinud": "1972-06-18",
	"amet": "produtsent",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Roman Toi",
	"sundinud": "1916-06-18",
	"amet": "helilooja",
	"surnud": "2018-05-07"
}, {
	"nimi": "Tiiu Aro",
	"sundinud": "1952-06-18",
	"amet": "arst",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Rita Raave",
	"sundinud": "1951-04-06",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Fanny de Sivers",
	"sundinud": "1920-10-26",
	"amet": "keeleteadlane",
	"surnud": "2011-06-22"
}, {
	"nimi": "Jaana Padrik",
	"sundinud": "1958-06-23",
	"amet": "ajakirjanik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Harri Taliga",
	"sundinud": "1957-06-23",
	"amet": "esimees",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Heldur-Jaan Viires",
	"sundinud": "1927-06-23",
	"amet": "maalikunstnik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Juta Lehiste",
	"sundinud": "1941-06-23",
	"amet": "baleriin",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Kiur Aarma",
	"sundinud": "1975-06-25",
	"amet": "teleajakirjanik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Erki Nool",
	"sundinud": "1970-06-25",
	"amet": "k\u00fcmnev\u00f5istleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Gerda Kull-Kordemets",
	"sundinud": "1960-06-25",
	"amet": "kultuuriajakirjanik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Jaanus Teppan",
	"sundinud": "1962-06-24",
	"amet": "murdmaasuusataja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Heli L\u00e4\u00e4ts",
	"sundinud": "1932-06-24",
	"amet": "laulja",
	"surnud": "2018-02-16"
}, {
	"nimi": "Koit L\u00e4\u00e4ts",
	"sundinud": "1928-03-28",
	"amet": "keemik",
	"surnud": "2008-06-04"
}, {
	"nimi": "Kalev Kesk\u00fcla",
	"sundinud": "1959-10-22",
	"amet": "kirjanik",
	"surnud": "2010-06-25"
}, {
	"nimi": "Marju Lauristin",
	"sundinud": "1940-04-07",
	"amet": "poliitik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Hendrik Allik",
	"sundinud": "1901-03-15",
	"amet": "poliitik",
	"surnud": "1989-05-08"
}, {
	"nimi": "Artur Rinne",
	"sundinud": "1910-09-25",
	"amet": "laulja",
	"surnud": "1984-01-31"
}, {
	"nimi": "Karl Kalkun",
	"sundinud": "1927-04-09",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "1990-02-21"
}, {
	"nimi": "Paul Poom",
	"sundinud": "1958-06-30",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Paul Pinna",
	"sundinud": "1884-10-03",
	"amet": "teatritegelane",
	"surnud": "1949-03-29"
}, {
	"nimi": "Erik Lillo",
	"sundinud": "1944-06-29",
	"amet": "spordiajakirjanik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Ingvar Luha\u00e4\u00e4r",
	"sundinud": "1945-06-29",
	"amet": "kirjanik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Sulev Luik",
	"sundinud": "1954-04-16",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "1997-06-29"
}, {
	"nimi": "Ants Paju",
	"sundinud": "1944-09-10",
	"amet": "poliitik",
	"surnud": "2011-06-28"
}, {
	"nimi": "Kai Leete",
	"sundinud": "1910-05-26",
	"amet": "rahvatantsujuht",
	"surnud": "1995-03-14"
}, {
	"nimi": "J\u00fcri Raidla",
	"sundinud": "1957-07-02",
	"amet": "jurist",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Juhan Kivir\u00e4hk",
	"sundinud": "1957-07-02",
	"amet": "sotsioloog",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Peeter Oja",
	"sundinud": "1960-07-02",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Hirvo Surva",
	"sundinud": "1963-07-02",
	"amet": "koorijuht",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "J\u00fcri Ratas",
	"sundinud": "1978-07-02",
	"amet": "poliitik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Ott Ummelas",
	"sundinud": "1975-07-02",
	"amet": "ajakirjanik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Valeri Korb",
	"sundinud": "1954-07-03",
	"amet": "poliitik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Lea Laarmaa",
	"sundinud": "1951-07-03",
	"amet": "riigikohtu liige",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Viiu H\u00e4rm-Rummo",
	"sundinud": "1944-07-03",
	"amet": "luuletaja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "T\u00f5nu Tepandi",
	"sundinud": "1948-07-04",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Lembit Ulfsak",
	"sundinud": "1947-07-04",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "2017-03-22"
}, {
	"nimi": "Anne Veesaar",
	"sundinud": "1957-07-04",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Olaf Suuder",
	"sundinud": "1972-07-05",
	"amet": "teleajakirjanik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Helar Osila",
	"sundinud": "1970-07-05",
	"amet": "spordireporter",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Vello Salum",
	"sundinud": "1933-07-05",
	"amet": "kiriku\u00f5petaja",
	"surnud": "2015-11-30"
}, {
	"nimi": "Tiit R\u00e4\u00e4k",
	"sundinud": "1945-06-26",
	"amet": "spordireporter",
	"surnud": "2010-09-11"
}, {
	"nimi": "Priit Kuusk",
	"sundinud": "1973-07-06",
	"amet": "ajakirjanik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Helve S\u00e4rgava",
	"sundinud": "1950-07-06",
	"amet": "kohtunik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Evald Rooma",
	"sundinud": "1911-07-06",
	"amet": "ettev\u00f5tja",
	"surnud": "2017-05-24"
}, {
	"nimi": "Indrek Taalmaa",
	"sundinud": "1967-07-09",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "J\u00fcri Nael",
	"sundinud": "1975-07-09",
	"amet": "koreograaf",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Lembit Saarsalu",
	"sundinud": "1948-07-08",
	"amet": "muusik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Einar Laigna",
	"sundinud": "1937-07-08",
	"amet": "vaimulik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Toomas Leito",
	"sundinud": "1946-07-11",
	"amet": "ajakirjanik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Raio Piiroja",
	"sundinud": "1979-07-11",
	"amet": "jalgpallur",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Hillar Palamets",
	"sundinud": "1927-07-13",
	"amet": "ajaloolane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Ellen Kross",
	"sundinud": "1928-07-13",
	"amet": "kirjanik",
	"surnud": "2016-05-30"
}, {
	"nimi": "Toomas J\u00fcriado",
	"sundinud": "1947-07-13",
	"amet": "loodusajakirjanik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Evelyn Sepp",
	"sundinud": "1972-07-13",
	"amet": "poliitik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Sven L\u00f5hmus",
	"sundinud": "1972-07-13",
	"amet": "muusikaprodutsent",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "K\u00e4bi Laretei",
	"sundinud": "1922-07-14",
	"amet": "pianist",
	"surnud": "2014-11-01"
}, {
	"nimi": "Erich Krieger",
	"sundinud": "1961-07-14",
	"amet": "laulja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Margus Hunt",
	"sundinud": "1987-07-14",
	"amet": "kergej\u00f5ustiklane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Sven Sester",
	"sundinud": "1969-07-14",
	"amet": "ettev\u00f5tja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Raivo E Tamm",
	"sundinud": "1965-07-15",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Heiki M\u00e4tlik",
	"sundinud": "1955-07-16",
	"amet": "kitarrist",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "J\u00fcri Lumiste",
	"sundinud": "1957-07-16",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Marje Josing",
	"sundinud": "1959-07-16",
	"amet": "majandusteadlane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Heiki Sibul",
	"sundinud": "1963-07-16",
	"amet": "riigiametnik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Maret Maripuu",
	"sundinud": "1974-07-16",
	"amet": "poliitik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Jaanus Liivak",
	"sundinud": "1973-07-16",
	"amet": "korvpallur",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Kristjan Palusalu",
	"sundinud": "1908-03-10",
	"amet": "maadleja",
	"surnud": "1987-07-17"
}, {
	"nimi": "Kalev Vapper",
	"sundinud": "1953-07-17",
	"amet": "ajakirjanik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Rita R\u00e4tsepp",
	"sundinud": "1962-07-17",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Aap Uspenski",
	"sundinud": "1966-07-17",
	"amet": "maadleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Mikk Pahapill",
	"sundinud": "1983-07-18",
	"amet": "k\u00fcmnev\u00f5istleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "J\u00fcri Tarmak",
	"sundinud": "1946-07-21",
	"amet": "k\u00f5rgush\u00fcppaja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Tiiu Silves",
	"sundinud": "1954-07-22",
	"amet": "ettev\u00f5tja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Janek Tombak",
	"sundinud": "1976-07-22",
	"amet": "jalgrattur",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Kuno Areng",
	"sundinud": "1929-07-23",
	"amet": "koorijuht",
	"surnud": "2017-12-08"
}, {
	"nimi": "Kaili Sirge",
	"sundinud": "1983-07-23",
	"amet": "murdmaasuusataja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Indrek Sei",
	"sundinud": "1972-07-26",
	"amet": "ujuja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Carl Robert Jakobson",
	"sundinud": "1841-07-26",
	"amet": "\u00fchiskonnategelane",
	"surnud": "1882-03-19"
}, {
	"nimi": "Diana Klas",
	"sundinud": "1967-07-19",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Jelena Skulskaja",
	"sundinud": "1950-08-08",
	"amet": "ajakirjanik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Andres J\u00f5esaar",
	"sundinud": "1959-07-24",
	"amet": "meediategelane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Joosep J\u00e4rvesaar",
	"sundinud": "1988-07-24",
	"amet": "laulja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Ain Allas",
	"sundinud": "1948-07-25",
	"amet": "ajakirjanik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "T\u00f5nu Aare",
	"sundinud": "1953-07-25",
	"amet": "muusik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Enn Kose",
	"sundinud": "1939-07-26",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Ando Tagamets",
	"sundinud": "1979-07-26",
	"amet": "korvpallur",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Reet Oja",
	"sundinud": "1956-07-27",
	"amet": "teleajakirjanik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Mart Einasto",
	"sundinud": "1969-07-27",
	"amet": "sotsioloog",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Ingvar P\u00e4rnam\u00e4e",
	"sundinud": "1977-07-27",
	"amet": "poliitik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Hillar Nahkmann",
	"sundinud": "1964-07-27",
	"amet": "raadioajakirjanik",
	"surnud": "2008-12-22"
}, {
	"nimi": "Ants Eskola",
	"sundinud": "1908-02-17",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "1989-12-14"
}, {
	"nimi": "Aarne Saluveer",
	"sundinud": "1959-07-28",
	"amet": "koorijuht",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Juku-Kalle Raid",
	"sundinud": "1974-07-28",
	"amet": "kirjanik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Ando Kiviberg",
	"sundinud": "1969-07-28",
	"amet": "muinsuskaitsja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Paul Laasik",
	"sundinud": "1949-07-29",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Marko Asmer",
	"sundinud": "1984-07-30",
	"amet": "autov\u00f5idus\u00f5itja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Priit Pullerits",
	"sundinud": "1965-07-30",
	"amet": "ajakirjanik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Kadi Alatalu",
	"sundinud": "1942-07-30",
	"amet": "televisioonit\u00f6\u00f6taja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Toomas L\u00f5hmuste",
	"sundinud": "1958-07-31",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Peeter Tammearu",
	"sundinud": "1964-07-31",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Armin Karu",
	"sundinud": "1965-07-31",
	"amet": "ettev\u00f5tja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "J\u00fcri Engelbrecht",
	"sundinud": "1939-08-01",
	"amet": "mehaanikateadlane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Aavo P\u00f5hjala",
	"sundinud": "1957-08-01",
	"amet": "juudotreener",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Lembit Sarapuu",
	"sundinud": "1930-08-01",
	"amet": "maalikunstnik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Krista Aru",
	"sundinud": "1958-08-01",
	"amet": "kirjandusteadlane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Elina Part\u00f5ka",
	"sundinud": "1983-08-02",
	"amet": "ujuja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Aino Julia Maria Kallas",
	"sundinud": "1878-08-02",
	"amet": "kirjanik",
	"surnud": "1956-11-09"
}, {
	"nimi": "Oskar Philipp Kallas",
	"sundinud": "1868-10-25",
	"amet": "diplomaat",
	"surnud": "1946-01-26"
}, {
	"nimi": "Andrus Albrecht",
	"sundinud": "1973-08-02",
	"amet": "laulja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Kaisa Oja",
	"sundinud": "1984-08-02",
	"amet": "v\u00f5istlustantsija",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Martin Parmas",
	"sundinud": "1984-01-19",
	"amet": "v\u00f5istlustantsija",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Tarmo Pihlap",
	"sundinud": "1952-04-21",
	"amet": "laulja",
	"surnud": "1999-08-03"
}, {
	"nimi": "Priit Pihlap",
	"sundinud": "1958-05-14",
	"amet": "muusik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Anvar Samost",
	"sundinud": "1971-08-03",
	"amet": "ajakirjanik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Lauri Pihlap",
	"sundinud": "1982-03-09",
	"amet": "laulja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Riho V\u00e4strik",
	"sundinud": "1965-08-04",
	"amet": "ajakirjanik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Kristjan Jaak Peterson",
	"sundinud": "1801-03-14",
	"amet": "kirjanik",
	"surnud": "1822-08-04"
}, {
	"nimi": "Linda Rummo",
	"sundinud": "1921-08-05",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "2015-12-16"
}, {
	"nimi": "Enn Mikker",
	"sundinud": "1943-08-05",
	"amet": "ravitseja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Gunnar Press",
	"sundinud": "1957-08-05",
	"amet": "spordiajakirjanik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Thea Paluoja",
	"sundinud": "1962-08-05",
	"amet": "laulja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Nikolai Baturin",
	"sundinud": "1936-08-05",
	"amet": "kirjanik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Avo Viiol",
	"sundinud": "1958-08-05",
	"amet": "jurist",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Enn Hallik",
	"sundinud": "1950-08-05",
	"amet": "spordiajakirjanik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Aivar Teppo",
	"sundinud": "1958-08-06",
	"amet": "l\u00f5\u00f5tspillim\u00e4ngija",
	"surnud": "2017-07-25"
}, {
	"nimi": "Jaak Soans",
	"sundinud": "1943-08-06",
	"amet": "skulptor",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "T\u00f5nu Saar",
	"sundinud": "1944-08-06",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Aleksander Jakob Peeter Eisenschmidt",
	"sundinud": "1876-08-14",
	"amet": "p\u00f5llumajandusteadlane",
	"surnud": "1914-08-06"
}, {
	"nimi": "Teet Margna",
	"sundinud": "1972-08-07",
	"amet": "telet\u00f6\u00f6taja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Allan Roosileht",
	"sundinud": "1959-08-07",
	"amet": "raadiosaatejuht",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Olari Taal",
	"sundinud": "1953-08-07",
	"amet": "ettev\u00f5tja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Veljo Tormis",
	"sundinud": "1930-08-07",
	"amet": "helilooja",
	"surnud": "2017-01-21"
}, {
	"nimi": "Gunnar Aarma",
	"sundinud": "1916-08-06",
	"amet": "klaveripedagoog",
	"surnud": "2001-02-12"
}, {
	"nimi": "Mikk Sarv",
	"sundinud": "1951-08-10",
	"amet": "folklorist",
	"surnud": "2018-04-06"
}, {
	"nimi": "Ants S\u00f6\u00f6t",
	"sundinud": "1935-08-08",
	"amet": "koorijuht",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Vardo Rumessen",
	"sundinud": "1942-08-08",
	"amet": "pianist",
	"surnud": "2015-08-25"
}, {
	"nimi": "Peep Pedmanson",
	"sundinud": "1963-08-08",
	"amet": "stsenarist",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Liina Vahtrik",
	"sundinud": "1972-08-08",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Arvo Kukum\u00e4gi",
	"sundinud": "1958-08-09",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "2017-05-16"
}, {
	"nimi": "Aigar Leok",
	"sundinud": "1985-08-09",
	"amet": "motokrossis\u00f5itja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Helgi Sallo",
	"sundinud": "1941-08-10",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Mart Sander",
	"sundinud": "1967-08-10",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Heiki Trolla",
	"sundinud": "1970-08-10",
	"amet": "maalikunstnik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Riho Soonik",
	"sundinud": "1957-08-10",
	"amet": "korvpallitreener",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Juhan Maiste",
	"sundinud": "1952-08-10",
	"amet": "kunstiajaloolane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Reet Kudu",
	"sundinud": "1949-08-10",
	"amet": "kirjanik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Luule Komissarov",
	"sundinud": "1942-08-11",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Tarmo R\u00fc\u00fctli",
	"sundinud": "1954-08-11",
	"amet": "jalgpallitreener",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Ago Markvardt",
	"sundinud": "1969-08-11",
	"amet": "suusakahev\u00f5istleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Piret Viires",
	"sundinud": "1963-08-11",
	"amet": "kirjanduskriitik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Angela Arraste",
	"sundinud": "1953-08-11",
	"amet": "rahvatantsujuht",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "V\u00e4ino Aren",
	"sundinud": "1933-08-11",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Ernst Jaakson",
	"sundinud": "1905-08-11",
	"amet": "diplomaat",
	"surnud": "1998-09-04"
}, {
	"nimi": "Lydia Koidula",
	"sundinud": "1843-12-24",
	"amet": "kirjanik",
	"surnud": "1886-08-11"
}, {
	"nimi": "Johann Voldemar Jannsen",
	"sundinud": "1819-05-16",
	"amet": "koolmeister",
	"surnud": "1890-07-13"
}, {
	"nimi": "Silvia Karro",
	"sundinud": "1951-02-02",
	"amet": "raadioajakirjanik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Koit Pikaro",
	"sundinud": "1949-08-13",
	"amet": "poliitik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Mihkel Mattisen",
	"sundinud": "1976-08-13",
	"amet": "muusik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Kristiina Heinmets-Aigro",
	"sundinud": "1978-08-13",
	"amet": "miss",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Katrin Karisma",
	"sundinud": "1947-08-21",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Kalju Karask",
	"sundinud": "1931-03-28",
	"amet": "laulja",
	"surnud": "2011-08-11"
}, {
	"nimi": "Tanel Talve",
	"sundinud": "1976-08-13",
	"amet": "ajakirjanik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Urmas Viilma",
	"sundinud": "1973-08-13",
	"amet": "vaimulik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Otto Tief",
	"sundinud": "1889-08-14",
	"amet": "s\u00f5jav\u00e4elane",
	"surnud": "1976-03-05"
}, {
	"nimi": "Kristjan Otsmann",
	"sundinud": "1971-08-14",
	"amet": "ajakirjanik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Margus Murakas",
	"sundinud": "1964-08-15",
	"amet": "autorallis\u00f5itja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Vilja Savisaar-Toomast",
	"sundinud": "1962-08-15",
	"amet": "poliitik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Hillar Mets",
	"sundinud": "1954-08-15",
	"amet": "karikaturist",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "T\u00f5nis K\u00f5rvits",
	"sundinud": "1944-08-16",
	"amet": "kitarrist",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Mare V\u00e4ljataga",
	"sundinud": "1956-08-16",
	"amet": "laulja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Kadri R\u00e4mmeld",
	"sundinud": "1976-08-16",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Ivar Raidam",
	"sundinud": "1962-08-17",
	"amet": "autorallis\u00f5itja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "J\u00fcri Luik",
	"sundinud": "1966-08-17",
	"amet": "poliitik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Andrus Kivir\u00e4hk",
	"sundinud": "1970-08-17",
	"amet": "kirjanik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Arnold Oksmaa",
	"sundinud": "1979-08-17",
	"amet": "laulja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Elmar-Johannes Truu",
	"sundinud": "1942-08-19",
	"amet": "poliitik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Leo Karpin",
	"sundinud": "1946-08-19",
	"amet": "telere\u017eiss\u00f6\u00f6r",
	"surnud": "2014-11-03"
}, {
	"nimi": "V\u00e4rner Lootsmann",
	"sundinud": "1945-08-18",
	"amet": "poliitik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Lembit Peterson",
	"sundinud": "1953-08-18",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Katre Ligi",
	"sundinud": "1953-08-18",
	"amet": "luuletaja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Rain Simmul",
	"sundinud": "1965-08-18",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Hando Runnel",
	"sundinud": "1938-11-24",
	"amet": "luuletaja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Mart Ummelas",
	"sundinud": "1953-08-20",
	"amet": "ajakirjanik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Rein Karem\u00e4e",
	"sundinud": "1934-08-20",
	"amet": "teleajakirjanik",
	"surnud": "2014-07-07"
}, {
	"nimi": "Toomas Pae",
	"sundinud": "1966-08-20",
	"amet": "muusik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Karol Kuntsel",
	"sundinud": "1979-08-21",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Aleksandr Zukerman",
	"sundinud": "1952-08-22",
	"amet": "teleajakirjanik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Eva Vilt-Malleus",
	"sundinud": "1960-08-22",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Toomas Alatalu",
	"sundinud": "1942-08-23",
	"amet": "ajaloolane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Sirje Kiin",
	"sundinud": "1949-08-23",
	"amet": "kirjandusteadlane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Harri Kingo",
	"sundinud": "1955-08-23",
	"amet": "ajakirjanik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Valdo Lips",
	"sundinud": "1970-08-23",
	"amet": "korvpallur",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Valdo M\u00e4gi",
	"sundinud": "1935-08-23",
	"amet": "autosportlane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Harri J\u00f5gisalu",
	"sundinud": "1922-08-24",
	"amet": "lastekirjanik",
	"surnud": "2014-09-18"
}, {
	"nimi": "Sirje Olesk",
	"sundinud": "1954-08-24",
	"amet": "kirjandusteadlane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Kirill Teiter",
	"sundinud": "1952-08-25",
	"amet": "ajakirjanik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Uku Toom",
	"sundinud": "1953-08-25",
	"amet": "raadioajakirjanik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "J\u00fcri Okas",
	"sundinud": "1950-08-26",
	"amet": "arhitekt",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Kaarel Ird",
	"sundinud": "1909-08-27",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "1986-12-25"
}, {
	"nimi": "Mait Metsamaa",
	"sundinud": "1956-08-27",
	"amet": "ettev\u00f5tja",
	"surnud": "1999-10-12"
}, {
	"nimi": "Karin Jaani",
	"sundinud": "1952-08-27",
	"amet": "diplomaat",
	"surnud": "2009-10-07"
}, {
	"nimi": "Valeeria Villandi",
	"sundinud": "1924-08-27",
	"amet": "luuletaja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Olev Vestmann",
	"sundinud": "1944-08-26",
	"amet": "laulja",
	"surnud": "2004-10-17"
}, {
	"nimi": "Riho Sibul",
	"sundinud": "1958-06-26",
	"amet": "kitarrist",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Kerttu Rakke",
	"sundinud": "1970-09-16",
	"amet": "proosakirjanik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Kati Vatman",
	"sundinud": "1967-03-21",
	"amet": "ajakirjanik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Urmas Muru",
	"sundinud": "1961-08-27",
	"amet": "arhitekt",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "T\u00f5nu Kaljuste",
	"sundinud": "1953-08-28",
	"amet": "kooridirigent",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Toivo J\u00fcrgenson",
	"sundinud": "1957-08-28",
	"amet": "poliitik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Mati Hint",
	"sundinud": "1937-08-28",
	"amet": "\u00fchiskonnateadlane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Johannes Lauristin",
	"sundinud": "1899-10-29",
	"amet": "poliitik",
	"surnud": "1941-08-28"
}, {
	"nimi": "Johannes Vares",
	"sundinud": "1890-01-12",
	"amet": "luuletaja",
	"surnud": "1946-11-29"
}, {
	"nimi": "Arnold Green",
	"sundinud": "1920-08-30",
	"amet": "sporditegelane",
	"surnud": "2011-11-04"
}, {
	"nimi": "Kristel Leesmend",
	"sundinud": "1968-08-30",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Andres Mustonen",
	"sundinud": "1953-09-01",
	"amet": "viiuldaja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Elmar Trink",
	"sundinud": "1959-09-01",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Kalle J\u00fcrgenson",
	"sundinud": "1960-09-01",
	"amet": "poliitik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Dolores Hoffmann",
	"sundinud": "1937-09-01",
	"amet": "vitraa\u017eikunstnik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Tarmo Leinatamm",
	"sundinud": "1957-09-02",
	"amet": "muusik",
	"surnud": "2014-10-13"
}, {
	"nimi": "Jaan Rannap",
	"sundinud": "1931-09-03",
	"amet": "lastekirjanik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Jaak Uudm\u00e4e",
	"sundinud": "1954-09-03",
	"amet": "kergej\u00f5ustiklane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Liisa-Ly Pakosta",
	"sundinud": "1969-09-03",
	"amet": "poliitik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Mart Kalm",
	"sundinud": "1961-09-03",
	"amet": "arhitektuuriajaloolane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Anne Erm",
	"sundinud": "1943-09-04",
	"amet": "muusikateadlane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Eero Spriit",
	"sundinud": "1949-09-04",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Harri K\u00e4rtner",
	"sundinud": "1925-09-04",
	"amet": "jurist",
	"surnud": "2011-02-01"
}, {
	"nimi": "Valter Lemberg",
	"sundinud": "1888-10-18",
	"amet": "fotograaf",
	"surnud": "1950-09-24"
}, {
	"nimi": "Friedrich Karl Akel",
	"sundinud": "1871-09-05",
	"amet": "poliitik",
	"surnud": "1941-07-03"
}, {
	"nimi": "Eiki Nestor",
	"sundinud": "1953-09-05",
	"amet": "poliitik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Kaja K\u00e4rner",
	"sundinud": "1953-09-05",
	"amet": "ajakirjanik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Allan Muuk",
	"sundinud": "1962-09-05",
	"amet": "teleajakirjanik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Jaanus Rahum\u00e4gi",
	"sundinud": "1963-09-05",
	"amet": "julgeolekuekspert",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Ken-Marti Vaher",
	"sundinud": "1974-09-05",
	"amet": "poliitik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Enn Keerd",
	"sundinud": "1956-09-06",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Kersti Heinloo",
	"sundinud": "1976-09-06",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Revo J\u00f5gisalu",
	"sundinud": "1976-07-09",
	"amet": "muusik",
	"surnud": "2011-08-30"
}, {
	"nimi": "Jaan Toots",
	"sundinud": "1957-09-07",
	"amet": "ettev\u00f5tja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Helir-Valdor Seeder",
	"sundinud": "1964-09-07",
	"amet": "poliitik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Aleksander K\u00e4o",
	"sundinud": "1964-09-07",
	"amet": "autosportlane",
	"surnud": "2017-08-05"
}, {
	"nimi": "Tiit Tikerpe",
	"sundinud": "1965-09-07",
	"amet": "aerutaja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Eerik-Niiles Kross",
	"sundinud": "1967-09-08",
	"amet": "riigiametnik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Avo Leok",
	"sundinud": "1971-09-08",
	"amet": "motosportlane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Kaarel Kose",
	"sundinud": "1975-09-08",
	"amet": "muusik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Kadri K\u00f5usaar",
	"sundinud": "1980-09-08",
	"amet": "kirjanik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Vladislav Kor\u017eets",
	"sundinud": "1951-09-09",
	"amet": "kalamees",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Tarmo Urb",
	"sundinud": "1952-09-09",
	"amet": "laulja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Urmas Sisask",
	"sundinud": "1960-09-09",
	"amet": "helilooja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Siiri Sisask",
	"sundinud": "1968-09-21",
	"amet": "laulja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Eeva Park",
	"sundinud": "1950-09-09",
	"amet": "kirjanik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Aadu Hint",
	"sundinud": "1910-01-10",
	"amet": "kirjanik",
	"surnud": "1989-10-26"
}, {
	"nimi": "Minni Katharina Nurme",
	"sundinud": "1917-10-30",
	"amet": "kirjanik",
	"surnud": "1994-11-22"
}, {
	"nimi": "Heldur Niit",
	"sundinud": "1928-09-09",
	"amet": "rahvaluuleteadlane",
	"surnud": "2010-10-21"
}, {
	"nimi": "Ott Kiivikas",
	"sundinud": "1977-09-10",
	"amet": "kulturist",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Katrin Kuldma",
	"sundinud": "1970-09-10",
	"amet": "moekunstnik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Toomas Liivak",
	"sundinud": "1970-09-10",
	"amet": "korvpallur",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Rein Veidemann",
	"sundinud": "1946-10-17",
	"amet": "kirjandusteadlane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Lembitu Kuuse",
	"sundinud": "1950-09-11",
	"amet": "spordiajakirjanik",
	"surnud": "2017-01-14"
}, {
	"nimi": "Rauno Pikkor",
	"sundinud": "1978-09-11",
	"amet": "suusakahev\u00f5istleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Venno Laul",
	"sundinud": "1938-09-11",
	"amet": "koorijuht",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Peeter Vihalemm",
	"sundinud": "1944-09-11",
	"amet": "sotsioloog",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Mati Kepp",
	"sundinud": "1947-09-11",
	"amet": "poliitik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Urmas Viik",
	"sundinud": "1961-09-11",
	"amet": "graafik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Ingrid Veidenberg",
	"sundinud": "1968-07-01",
	"amet": "ajakirjanik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Inno T\u00e4hismaa",
	"sundinud": "1970-04-17",
	"amet": "ajakirjanik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Irja T\u00e4hismaa",
	"sundinud": "1977-05-11",
	"amet": "luuletaja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Tiit Kuusik",
	"sundinud": "1911-09-11",
	"amet": "laulja",
	"surnud": "1990-08-15"
}, {
	"nimi": "Sigvard Kukk",
	"sundinud": "1972-09-16",
	"amet": "jalgrattur",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Indrek Toome",
	"sundinud": "1943-09-19",
	"amet": "ettev\u00f5tja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Rein Aedma",
	"sundinud": "1952-09-19",
	"amet": "kiviraidur",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Raul Narits",
	"sundinud": "1952-09-19",
	"amet": "\u00f5igusteadlane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Sergei Babenko",
	"sundinud": "1961-09-19",
	"amet": "korvpallur",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Igor Maasik",
	"sundinud": "1961-09-19",
	"amet": "muusik",
	"surnud": "2018-05-01"
}, {
	"nimi": "Jaanus Raidal",
	"sundinud": "1963-09-19",
	"amet": "poliitik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "T\u00f5nis Erilaid",
	"sundinud": "1943-09-26",
	"amet": "ajakirjanik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Einar Soone",
	"sundinud": "1947-09-26",
	"amet": "vaimulik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "V\u00e4ino Laes",
	"sundinud": "1951-09-26",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Marianne Mikko",
	"sundinud": "1961-09-26",
	"amet": "poliitik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Martin M\u00fc\u00fcrsepp",
	"sundinud": "1974-09-26",
	"amet": "korvpallur",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Ada Lundver",
	"sundinud": "1942-02-09",
	"amet": "filmin\u00e4itleja",
	"surnud": "2011-10-06"
}, {
	"nimi": "Agris Hutrof",
	"sundinud": "1986-01-25",
	"amet": "kaitsev\u00e4elane",
	"surnud": "2011-10-15"
}, {
	"nimi": "Herdis Sikka",
	"sundinud": "1989-10-12",
	"amet": "kaitsev\u00e4elane",
	"surnud": "2010-08-30"
}, {
	"nimi": "Kalle Torn",
	"sundinud": "1982-09-24",
	"amet": "kaitsev\u00e4elane",
	"surnud": "2007-06-23"
}, {
	"nimi": "Jako Karuks",
	"sundinud": "1973-08-03",
	"amet": "kaitsev\u00e4elane",
	"surnud": "2007-06-23"
}, {
	"nimi": "Andrus \u00d6\u00f6vel",
	"sundinud": "1957-10-17",
	"amet": "aerutaja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Mikk Saar",
	"sundinud": "1980-10-17",
	"amet": "laulja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Katrin Streimann",
	"sundinud": "1963-10-17",
	"amet": "ajakirjanik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Olivia Saar",
	"sundinud": "1931-10-18",
	"amet": "lastekirjanik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Lembit Peegel",
	"sundinud": "1936-10-18",
	"amet": "fotograaf",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Voldemar Kolga",
	"sundinud": "1947-10-18",
	"amet": "ps\u00fchholoog",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Paap K\u00f5lar",
	"sundinud": "1954-10-18",
	"amet": "muusik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Heli Vahing",
	"sundinud": "1955-10-18",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Koit Prants",
	"sundinud": "1961-10-18",
	"amet": "poliitik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Aapo Ilves",
	"sundinud": "1970-10-20",
	"amet": "kirjanik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Erko Saviauk",
	"sundinud": "1977-10-20",
	"amet": "jalgpallur",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Marek Sadam",
	"sundinud": "1978-10-20",
	"amet": "laulja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "T\u00f5nis Lehtmets",
	"sundinud": "1937-10-22",
	"amet": "kirjanik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Kaarin Raid",
	"sundinud": "1942-10-22",
	"amet": "lavastaja",
	"surnud": "2014-07-29"
}, {
	"nimi": "Piret Saluri",
	"sundinud": "1943-10-22",
	"amet": "t\u00f5lkija",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Tiit Nuudi",
	"sundinud": "1949-10-22",
	"amet": "sporditegelane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Rein Toomla",
	"sundinud": "1951-10-22",
	"amet": "politoloog",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "M\u00e4rt Vooglaid",
	"sundinud": "1968-10-22",
	"amet": "ettev\u00f5tja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Ellu Puudist",
	"sundinud": "1929-10-22",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "1998-06-08"
}, {
	"nimi": "Erast Parmasto",
	"sundinud": "1928-10-23",
	"amet": "m\u00fckoloog",
	"surnud": "2012-04-24"
}, {
	"nimi": "Mati P\u00f5ldre",
	"sundinud": "1936-10-23",
	"amet": "filmilavastaja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Ela Tomson",
	"sundinud": "1945-02-16",
	"amet": "poliitik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Priit Kolsar",
	"sundinud": "1976-10-23",
	"amet": "r\u00e4ppar",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Kristjan Kangur",
	"sundinud": "1982-10-23",
	"amet": "korvpallur",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Vello Helk",
	"sundinud": "1923-09-23",
	"amet": "ajaloolane",
	"surnud": "2014-03-14"
}, {
	"nimi": "Kadri P\u00e4rtelpoeg",
	"sundinud": "1954-09-23",
	"amet": "sisearhitekt",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Kalmer Tennosaar",
	"sundinud": "1928-11-23",
	"amet": "laulja",
	"surnud": "2004-09-20"
}, {
	"nimi": "Mait Riisman",
	"sundinud": "1956-09-23",
	"amet": "veepallur",
	"surnud": "2018-05-17"
}, {
	"nimi": "\u00dclle Kauksi",
	"sundinud": "1962-09-23",
	"amet": "luuletaja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "J\u00fcri Arrak",
	"sundinud": "1936-10-24",
	"amet": "maalikunstnik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Peeter Mardna",
	"sundinud": "1938-10-24",
	"amet": "poliitik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Silvi Teesalu",
	"sundinud": "1947-10-24",
	"amet": "\u00f5ppej\u00f5ud",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Toomas T\u00f5nise",
	"sundinud": "1952-10-24",
	"amet": "sporditegelane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Epp Eesp\u00e4ev",
	"sundinud": "1961-10-25",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Mirjam Liimask",
	"sundinud": "1983-10-25",
	"amet": "t\u00f5kkejooksja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Lauri Kink",
	"sundinud": "1976-10-25",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Kalju Kangur",
	"sundinud": "1925-10-25",
	"amet": "kirjanik",
	"surnud": "1989-01-15"
}, {
	"nimi": "\u00dclo Ilmar Sooster",
	"sundinud": "1924-10-17",
	"amet": "kunstnik",
	"surnud": "1970-10-25"
}, {
	"nimi": "Ene J\u00e4rvis",
	"sundinud": "1947-10-26",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Vello M\u00e4ss",
	"sundinud": "1940-10-26",
	"amet": "allveearheoloog",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Airi Ojamets",
	"sundinud": "1977-11-08",
	"amet": "kantrilaulja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Airi V\u00e4rnik",
	"sundinud": "1939-10-26",
	"amet": "ps\u00fchhiaater",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Allan Dorbek",
	"sundinud": "1944-10-26",
	"amet": "jalgpallur",
	"surnud": "2018-03-23"
}, {
	"nimi": "Mari Saat",
	"sundinud": "1947-09-27",
	"amet": "kirjanik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Ants Nuut",
	"sundinud": "1950-09-27",
	"amet": "trombonist",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Rait Maruste",
	"sundinud": "1953-09-27",
	"amet": "poliitik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Tiit Matsulevit\u0161",
	"sundinud": "1958-09-27",
	"amet": "ajakirjanik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Teet Jagom\u00e4gi",
	"sundinud": "1969-09-27",
	"amet": "geoinformaatik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Urmet Uusorg",
	"sundinud": "1976-09-27",
	"amet": "kergej\u00f5ustiklane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Aleksandr Olerski",
	"sundinud": "1973-05-18",
	"amet": "jalgpallur",
	"surnud": "2011-10-21"
}, {
	"nimi": "Toomas Kuter",
	"sundinud": "1965-11-18",
	"amet": "kirjanik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Marko Matvere",
	"sundinud": "1968-02-04",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Marko Mihkelson",
	"sundinud": "1969-11-30",
	"amet": "poliitik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Marko Lelov",
	"sundinud": "1973-11-21",
	"amet": "jalgpallitreener",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Marko Aleksejev",
	"sundinud": "1979-02-14",
	"amet": "kergej\u00f5ustiklane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Marko Atso",
	"sundinud": "1973-12-24",
	"amet": "muusik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Marko Kaljuveer",
	"sundinud": "1964-11-08",
	"amet": "spordiajakirjanik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Lembit Palm",
	"sundinud": "1944-10-27",
	"amet": "skulptor",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Uno Veering",
	"sundinud": "1949-10-27",
	"amet": "jurist",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Ain Agan",
	"sundinud": "1959-10-27",
	"amet": "muusik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Mart Siimer",
	"sundinud": "1967-10-27",
	"amet": "helilooja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Gunnar Klettenberg",
	"sundinud": "1967-10-27",
	"amet": "ratsutaja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Valli Lember-Bogatkina",
	"sundinud": "1921-10-30",
	"amet": "akvarellikunstnik",
	"surnud": "2016-06-14"
}, {
	"nimi": "Margarita Voites",
	"sundinud": "1936-10-30",
	"amet": "koloratuursopran",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Iivo Nei",
	"sundinud": "1931-10-31",
	"amet": "maletaja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Mart Helme",
	"sundinud": "1949-10-31",
	"amet": "ajaloolane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Hugo Lepnurm",
	"sundinud": "1914-10-31",
	"amet": "organist",
	"surnud": "1999-02-15"
}, {
	"nimi": "Lehte Hainsalu",
	"sundinud": "1938-10-31",
	"amet": "kirjanik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Mati Heidmets",
	"sundinud": "1949-11-01",
	"amet": "ps\u00fchholoog",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Arno Oja",
	"sundinud": "1950-11-01",
	"amet": "ajakirjanik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Urve Raudm\u00e4e-Tauts",
	"sundinud": "1935-11-02",
	"amet": "ooperilaulja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Anu Kaal",
	"sundinud": "1940-11-04",
	"amet": "laulja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Mikk Titma",
	"sundinud": "1939-11-02",
	"amet": "sotsioloog",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Tuve K\u00e4rner",
	"sundinud": "1952-11-02",
	"amet": "kultuurit\u00f6\u00f6taja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Rein Voog",
	"sundinud": "1964-11-02",
	"amet": "majandustegelane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Peeter \u0160\u008aara\u0161\u009akin",
	"sundinud": "1967-11-02",
	"amet": "purjetaja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Ellen Polli",
	"sundinud": "1927-03-07",
	"amet": "maalikunstnik",
	"surnud": "2011-10-28"
}, {
	"nimi": "Ilmar Kullam",
	"sundinud": "1922-06-15",
	"amet": "korvpalliprofessor",
	"surnud": "2011-11-02"
}, {
	"nimi": "Peeter Tooma",
	"sundinud": "1946-11-03",
	"amet": "laulja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Siiri Oviir",
	"sundinud": "1947-11-03",
	"amet": "poliitik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Peeter J\u00f5gioja",
	"sundinud": "1966-11-03",
	"amet": "trummar",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Mart Mardisalu",
	"sundinud": "1968-11-03",
	"amet": "raadioh\u00e4\u00e4l",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Margus P\u00f5ldsepp",
	"sundinud": "1969-11-03",
	"amet": "muusik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Peeter Kreitzberg",
	"sundinud": "1948-12-14",
	"amet": "poliitik",
	"surnud": "2011-11-03"
}, {
	"nimi": "Alo Ritsing",
	"sundinud": "1936-11-04",
	"amet": "koorijuht",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Riina Kabi",
	"sundinud": "1948-11-04",
	"amet": "peasekret\u00e4r",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Madis Kolk",
	"sundinud": "1953-11-04",
	"amet": "pianist",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Gunnar Loho",
	"sundinud": "1955-11-04",
	"amet": "muusikaprodutsent",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Andres Koger",
	"sundinud": "1961-11-04",
	"amet": "ehitusettev\u00f5tja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Arvo Volmer",
	"sundinud": "1962-11-04",
	"amet": "dirigent",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Helo Meigas",
	"sundinud": "1965-11-04",
	"amet": "majandustegelane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Marek Tamm",
	"sundinud": "1973-11-04",
	"amet": "ajaloolane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Leho Kraav",
	"sundinud": "1979-11-04",
	"amet": "korvpallur",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Ruth Vaher",
	"sundinud": "1971-11-04",
	"amet": "orienteeruja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Vello Salo",
	"sundinud": "1925-11-05",
	"amet": "teoloog",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Mart Pukk",
	"sundinud": "1955-11-05",
	"amet": "ajakirjanik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Toomas Sildam",
	"sundinud": "1961-11-05",
	"amet": "ajakirjanik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Urmas Kirs",
	"sundinud": "1966-11-05",
	"amet": "jalgpallur",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Marika Aidla",
	"sundinud": "1968-11-05",
	"amet": "tantsija",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Kaido H\u00f6\u00f6velson",
	"sundinud": "1984-11-05",
	"amet": "sumomaadleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Anu Liivak",
	"sundinud": "1953-10-14",
	"amet": "kunstiteadlane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Neeme Kuningas",
	"sundinud": "1955-10-14",
	"amet": "lavastaja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Jaan Ehlvest",
	"sundinud": "1962-10-14",
	"amet": "maletaja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Andrus Nagel",
	"sundinud": "1963-10-14",
	"amet": "korvpallur",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Toomas Kitsing",
	"sundinud": "1963-10-14",
	"amet": "autov\u00f5idus\u00f5itja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "J\u00fcri Jaanson",
	"sundinud": "1965-10-14",
	"amet": "s\u00f5udja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Enn Tarto",
	"sundinud": "1938-09-25",
	"amet": "poliitik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Vladimir Velman",
	"sundinud": "1945-09-25",
	"amet": "ajakirjanik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Peeter Lorents",
	"sundinud": "1951-09-25",
	"amet": "matemaatik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Teet Veispak",
	"sundinud": "1955-09-25",
	"amet": "ajaloolane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Immo Mihkelson",
	"sundinud": "1959-09-25",
	"amet": "muusikaajakirjanik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Hannes Astok",
	"sundinud": "1964-09-25",
	"amet": "poliitik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Marek Strandberg",
	"sundinud": "1965-09-25",
	"amet": "poliitik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Kalle Laanet",
	"sundinud": "1965-09-25",
	"amet": "poliitik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Marko Pachel",
	"sundinud": "1972-09-25",
	"amet": "ujuja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Merike Martinson",
	"sundinud": "1940-10-09",
	"amet": "arst",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Enn Rohula",
	"sundinud": "1953-10-09",
	"amet": "kergej\u00f5ustiklane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Pavo Raudsepp",
	"sundinud": "1973-10-09",
	"amet": "murdmaasuusataja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Henn-J\u00fcri Uibopuu",
	"sundinud": "1929-10-11",
	"amet": "\u00f5igusteadlane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Mihkel Oviir",
	"sundinud": "1942-10-11",
	"amet": "jurist",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Kalju Saaber",
	"sundinud": "1944-10-11",
	"amet": "kirjanik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Jaan R\u00e4\u00e4ts",
	"sundinud": "1932-10-15",
	"amet": "helilooja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Peeter Jakobi",
	"sundinud": "1940-10-15",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "2014-09-21"
}, {
	"nimi": "Anne Lill",
	"sundinud": "1946-10-15",
	"amet": "filoloog",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Krista Kodres",
	"sundinud": "1957-10-15",
	"amet": "kunstiteadlane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Toomas Kall",
	"sundinud": "1947-10-16",
	"amet": "n\u00e4itekirjanik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Priidu Beier",
	"sundinud": "1957-10-16",
	"amet": "luuletaja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Erkki-Sven T\u00fc\u00fcr",
	"sundinud": "1959-10-16",
	"amet": "helilooja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Tiit Kikas",
	"sundinud": "1975-10-16",
	"amet": "muusik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Ando Leps",
	"sundinud": "1935-11-06",
	"amet": "jurist",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Viivi Luik",
	"sundinud": "1946-11-06",
	"amet": "luuletaja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Mare Tommingas",
	"sundinud": "1959-11-06",
	"amet": "balletiartist",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Siim-Valmar Kiisler",
	"sundinud": "1965-11-06",
	"amet": "poliitik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Gerli Padar",
	"sundinud": "1979-11-06",
	"amet": "laulja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Peep Vardja",
	"sundinud": "1967-11-06",
	"amet": "v\u00f5istlustantsija",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Toomas V\u00e4li",
	"sundinud": "1948-11-06",
	"amet": "kirurg",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Viktor Siilats",
	"sundinud": "1955-11-08",
	"amet": "ettev\u00f5tja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Hardi Volmer",
	"sundinud": "1957-11-08",
	"amet": "filmire\u017eiss\u00f6\u00f6r",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Urmas V\u00e4lbe",
	"sundinud": "1966-11-08",
	"amet": "murdmaasuusataja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Katrin Valkna",
	"sundinud": "1970-11-08",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "K\u00e4rt Johanson",
	"sundinud": "1971-11-08",
	"amet": "laulja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Sven Mikser",
	"sundinud": "1973-11-08",
	"amet": "poliitik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "J\u00fcri Liim",
	"sundinud": "1940-11-09",
	"amet": "ajakirjanik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Rain Rosimannus",
	"sundinud": "1968-11-09",
	"amet": "poliitik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Norman Aas",
	"sundinud": "1975-11-09",
	"amet": "jurist",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Ain Hanschmidt",
	"sundinud": "1961-11-10",
	"amet": "majandustegelane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Olav Osolin",
	"sundinud": "1953-11-13",
	"amet": "reklaamikorraldaja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Indrek Zelinski",
	"sundinud": "1974-11-13",
	"amet": "jalgpallitreener",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Ott M\u00f5tsnik",
	"sundinud": "1963-04-18",
	"amet": "jalgpallur",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Tiit Sokk",
	"sundinud": "1964-11-15",
	"amet": "korvpallur",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Heiti Kender",
	"sundinud": "1973-11-15",
	"amet": "luuletaja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Viktor Kaasik",
	"sundinud": "1954-11-16",
	"amet": "vandeadvokaat",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Annely Peebo",
	"sundinud": "1971-11-16",
	"amet": "ooperilaulja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Natalia Hissamutdinova",
	"sundinud": "1983-11-16",
	"amet": "ujuja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Aivar Toomiste",
	"sundinud": "1963-11-17",
	"amet": "korvpallur",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Jaanus Tamkivi",
	"sundinud": "1959-11-17",
	"amet": "poliitik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "T\u00f5nis M\u00e4gi",
	"sundinud": "1948-11-18",
	"amet": "laulja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Kaido Kaaberma",
	"sundinud": "1968-11-18",
	"amet": "epeevehkleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Ants \u00dcleoja",
	"sundinud": "1936-11-19",
	"amet": "koorijuht",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Paavo Kivine",
	"sundinud": "1939-11-19",
	"amet": "kergej\u00f5ustiklane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Merle Klandorf",
	"sundinud": "1954-11-19",
	"amet": "tantsu\u00f5petaja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Aldo Kals",
	"sundinud": "1945-11-20",
	"amet": "ajaloolane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Raivo Tafenau",
	"sundinud": "1963-11-20",
	"amet": "muusik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Taavi Veskim\u00e4gi",
	"sundinud": "1974-11-20",
	"amet": "poliitik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Andrus Saar",
	"sundinud": "1946-11-21",
	"amet": "sotsioloog",
	"surnud": "2015-05-28"
}, {
	"nimi": "Tiit Toomsalu",
	"sundinud": "1949-11-21",
	"amet": "poliitik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Piret Simson",
	"sundinud": "1974-11-21",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "J\u00fcri Adams",
	"sundinud": "1947-11-22",
	"amet": "poliitik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Valmar Adams",
	"sundinud": "1899-01-30",
	"amet": "kirjanik",
	"surnud": "1993-03-15"
}, {
	"nimi": "Andres P\u00f5der",
	"sundinud": "1949-11-22",
	"amet": "peapiiskop",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Aivar S\u00f5erd",
	"sundinud": "1964-11-22",
	"amet": "poliitik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Mats Traat",
	"sundinud": "1936-11-23",
	"amet": "proosakirjanik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Jaan Ruus",
	"sundinud": "1938-11-23",
	"amet": "filmiajakirjanik",
	"surnud": "2017-01-30"
}, {
	"nimi": "Are Eller",
	"sundinud": "1947-11-23",
	"amet": "spordireporter",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Aavo Pikkuus",
	"sundinud": "1954-11-23",
	"amet": "jalgrattur",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Karl Madis",
	"sundinud": "1959-11-23",
	"amet": "laulja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Tatjana Jaanson",
	"sundinud": "1966-11-23",
	"amet": "s\u00f5udmistreener",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Kristjan Taska",
	"sundinud": "1973-11-23",
	"amet": "meediategelane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Toomas K\u00f5rvits",
	"sundinud": "1945-11-24",
	"amet": "laulja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Sven Gr\u00fcnberg",
	"sundinud": "1956-11-24",
	"amet": "helilooja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Madis Milling",
	"sundinud": "1970-11-24",
	"amet": "koomik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Mihhail K\u00f5lvart",
	"sundinud": "1977-11-24",
	"amet": "sporditegelane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Marek Lemsalu",
	"sundinud": "1972-11-24",
	"amet": "jalgpallur",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Andres Liivak",
	"sundinud": "1946-11-24",
	"amet": "vehkleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Doris Kareva",
	"sundinud": "1958-11-28",
	"amet": "luuletaja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Valeri Nikitin",
	"sundinud": "1969-11-28",
	"amet": "maadleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Madis Salum",
	"sundinud": "1945-11-29",
	"amet": "ajakirjanik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Katrin Saks",
	"sundinud": "1956-11-29",
	"amet": "poliitik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Urmas S\u00f5\u00f5rumaa",
	"sundinud": "1961-11-29",
	"amet": "ettev\u00f5tja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Grete Naaber",
	"sundinud": "1942-11-29",
	"amet": "ajakirjanik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Urmas Haud",
	"sundinud": "1953-11-30",
	"amet": "astronoom",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Jaan Tallinn",
	"sundinud": "1972-02-14",
	"amet": "programmeerija",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Lauri Pedaja",
	"sundinud": "1987-04-04",
	"amet": "juuksur",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Liina Raud",
	"sundinud": "1988-05-18",
	"amet": "juuksur",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Martin Saar",
	"sundinud": "1980-04-30",
	"amet": "kunstnik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Toivo Pe\u00e4ske",
	"sundinud": "1945-12-01",
	"amet": "pianist",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Ivo Saksakulm",
	"sundinud": "1966-12-01",
	"amet": "korvpallur",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Peeter Marvet",
	"sundinud": "1970-12-01",
	"amet": "IT-spetsialist",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Leila S\u00e4\u00e4lik",
	"sundinud": "1941-12-04",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Ann Tenno",
	"sundinud": "1952-12-04",
	"amet": "fotograaf",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Feliks Kark",
	"sundinud": "1933-12-13",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Evald Hermak\u00fcla",
	"sundinud": "1941-12-06",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "2000-05-16"
}, {
	"nimi": "Madis K\u00f5iv",
	"sundinud": "1929-12-05",
	"amet": "f\u00fc\u00fcsik",
	"surnud": "2014-09-24"
}, {
	"nimi": "Anatoli \u0160\u008amigun",
	"sundinud": "1952-12-05",
	"amet": "suusatreener",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Toomas Napa",
	"sundinud": "1953-12-05",
	"amet": "autosportlane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Aivar Simson",
	"sundinud": "1959-12-05",
	"amet": "kunstnik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Riho Terras",
	"sundinud": "1967-04-17",
	"amet": "s\u00f5jav\u00e4elane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Ants Laaneots",
	"sundinud": "1948-01-16",
	"amet": "s\u00f5jav\u00e4elane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Tarmo K\u00f5uts",
	"sundinud": "1953-11-27",
	"amet": "s\u00f5jav\u00e4elane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Aleksius II",
	"sundinud": "1929-02-23",
	"amet": "\u00f5igeusu vaimulik",
	"surnud": "2008-12-05"
}, {
	"nimi": "Kalev Kallo",
	"sundinud": "1948-12-06",
	"amet": "poliitik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Indrek Kalda",
	"sundinud": "1960-12-06",
	"amet": "muusik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Katariina Unt",
	"sundinud": "1971-12-06",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Indrek Sammul",
	"sundinud": "1972-01-28",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Tiit Sinissaar",
	"sundinud": "1947-12-07",
	"amet": "poliitik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "\u00dclo Mattheus",
	"sundinud": "1956-12-07",
	"amet": "kirjanik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Georg Pelisaar",
	"sundinud": "1958-12-07",
	"amet": "poliitik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Neinar Seli",
	"sundinud": "1959-12-07",
	"amet": "poliitik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Margi Ein",
	"sundinud": "1950-12-08",
	"amet": "poliitik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Priit Narusk",
	"sundinud": "1977-12-08",
	"amet": "murdmaasuusataja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Andres Ehin",
	"sundinud": "1940-03-13",
	"amet": "luuletaja",
	"surnud": "2011-12-10"
}, {
	"nimi": "Mart Kuurme",
	"sundinud": "1948-12-11",
	"amet": "f\u00fc\u00fcsik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Raimo K\u00e4gu",
	"sundinud": "1954-12-11",
	"amet": "ettev\u00f5tja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Peeter Linnap",
	"sundinud": "1960-12-11",
	"amet": "fotokunstnik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "\u00dclle Madise",
	"sundinud": "1974-12-11",
	"amet": "jurist",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Ly Lumiste",
	"sundinud": "1981-12-11",
	"amet": "laulja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Virge Naeris",
	"sundinud": "1969-12-12",
	"amet": "kergej\u00f5ustiklane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "T\u00f5nu Viik",
	"sundinud": "1939-12-12",
	"amet": "astronoom",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Mart Kampus",
	"sundinud": "1961-12-12",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Piret Veski",
	"sundinud": "1963-12-12",
	"amet": "keraamik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Ivar Jurt\u0161\u009aenko",
	"sundinud": "1973-12-12",
	"amet": "spordiajakirjanik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Grete Treier",
	"sundinud": "1977-12-12",
	"amet": "jalgrattur",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "J\u00fcri Kruusvall",
	"sundinud": "1947-12-13",
	"amet": "ps\u00fchholoog",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Anne Parmasto",
	"sundinud": "1952-12-13",
	"amet": "maalikunstnik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Heino Enden",
	"sundinud": "1959-12-13",
	"amet": "korvpallur",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Marko M\u00e4etamm",
	"sundinud": "1965-12-13",
	"amet": "graafik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Otto Kuusik",
	"sundinud": "1930-12-14",
	"amet": "spordiajakirjanik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Vladimir-Georg Karassev-Orgusaar",
	"sundinud": "1931-12-14",
	"amet": "filmilavastaja",
	"surnud": "2015-01-27"
}, {
	"nimi": "Arvo Valton",
	"sundinud": "1935-12-14",
	"amet": "proosakirjanik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Rene Eespere",
	"sundinud": "1953-12-14",
	"amet": "helilooja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Endel Nirk",
	"sundinud": "1925-12-15",
	"amet": "kirjandusteadlane",
	"surnud": "2018-04-15"
}, {
	"nimi": "Selma Teesalu",
	"sundinud": "1930-12-15",
	"amet": "arstiteadlane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Mihkel Zilmer",
	"sundinud": "1948-12-15",
	"amet": "bioloog",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Dagmar Kutsar",
	"sundinud": "1951-12-15",
	"amet": "sotsiaalteadlane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Indrek Hirv",
	"sundinud": "1956-12-15",
	"amet": "luuletaja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "T\u00f5nu Raadik",
	"sundinud": "1957-12-15",
	"amet": "muusik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Jaak Johanson",
	"sundinud": "1959-12-15",
	"amet": "muusik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Toomas Lunge",
	"sundinud": "1963-12-15",
	"amet": "muusik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Aivi Parij\u00f5gi",
	"sundinud": "1967-12-15",
	"amet": "ajakirjanik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Peeter Ulas",
	"sundinud": "1934-04-07",
	"amet": "graafik",
	"surnud": "2008-12-15"
}, {
	"nimi": "Elmar Salumaa",
	"sundinud": "1908-12-15",
	"amet": "vaimulik",
	"surnud": "1996-01-07"
}, {
	"nimi": "Olevi Kull",
	"sundinud": "1955-06-22",
	"amet": "\u00f6koloog",
	"surnud": "2007-01-31"
}, {
	"nimi": "Lilli Promet",
	"sundinud": "1922-02-16",
	"amet": "kirjanik",
	"surnud": "2007-02-16"
}, {
	"nimi": "Aleksander Promet",
	"sundinud": "1879-11-10",
	"amet": "maalikunstnik",
	"surnud": "1938-09-18"
}, {
	"nimi": "Vaino V\u00e4ljas",
	"sundinud": "1931-03-28",
	"amet": "poliitik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Lea Tormis",
	"sundinud": "1932-12-17",
	"amet": "teatriajaloolane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "\u00dclev Aaloe",
	"sundinud": "1944-12-17",
	"amet": "t\u00f5lkija",
	"surnud": "2017-07-23"
}, {
	"nimi": "J\u00fcri Talvet",
	"sundinud": "1945-12-17",
	"amet": "t\u00f5lkija",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Ivo Nikkolo",
	"sundinud": "1958-12-17",
	"amet": "moekunstnik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Marek Kaleta",
	"sundinud": "1961-12-17",
	"amet": "kergej\u00f5ustiklane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Inga Raitar",
	"sundinud": "1966-12-17",
	"amet": "ajakirjanik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Hilje Murel",
	"sundinud": "1975-12-17",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Raivo Sersant",
	"sundinud": "1952-12-16",
	"amet": "muusikaettev\u00f5tja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Garri Raagmaa",
	"sundinud": "1966-12-16",
	"amet": "majandusgeograaf",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Indrek Kaseorg",
	"sundinud": "1967-12-16",
	"amet": "k\u00fcmnev\u00f5istleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Peeter J\u00e4rvelaid",
	"sundinud": "1957-11-28",
	"amet": "\u00f5igusteadlane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Ly Ranne",
	"sundinud": "1964-04-22",
	"amet": "tippjumestaja",
	"surnud": "2010-04-17"
}, {
	"nimi": "Kaido Kama",
	"sundinud": "1957-12-18",
	"amet": "poliitik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Indrek Raudne",
	"sundinud": "1975-12-18",
	"amet": "poliitik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Erkki Jallai",
	"sundinud": "1981-12-18",
	"amet": "murdmaasuusataja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Egle Uljas",
	"sundinud": "1984-12-18",
	"amet": "kergej\u00f5ustiklane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Tiia-Ester Loitme",
	"sundinud": "1933-12-19",
	"amet": "koorijuht",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Enn Veskim\u00e4gi",
	"sundinud": "1947-12-19",
	"amet": "ettev\u00f5tja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "M\u00e4rt Rask",
	"sundinud": "1950-12-19",
	"amet": "jurist",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Alar Kirs",
	"sundinud": "1956-12-19",
	"amet": "riigiprokur\u00f6r",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Janno Prants",
	"sundinud": "1973-12-19",
	"amet": "laskesuusataja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Olimar Kallas",
	"sundinud": "1929-12-19",
	"amet": "koomiksikunstnik",
	"surnud": "2006-03-13"
}, {
	"nimi": "Richard Sagrits",
	"sundinud": "1910-12-19",
	"amet": "maalikunstnik",
	"surnud": "1968-12-11"
}, {
	"nimi": "Helmi Kiik",
	"sundinud": "1933-12-20",
	"amet": "baleriin",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Aita Kivi",
	"sundinud": "1954-12-20",
	"amet": "ajakirjanik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Jana Hallas",
	"sundinud": "1969-12-20",
	"amet": "stilist",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Marius Peterson",
	"sundinud": "1973-12-20",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Allan Oras",
	"sundinud": "1975-12-20",
	"amet": "jalgrattur",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Maarja Kangro",
	"sundinud": "1973-12-20",
	"amet": "t\u00f5lkija",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Toomas Liiv",
	"sundinud": "1946-12-30",
	"amet": "luuletaja",
	"surnud": "2009-12-20"
}, {
	"nimi": "Juhan Simm",
	"sundinud": "1885-08-12",
	"amet": "helilooja",
	"surnud": "1959-12-20"
}, {
	"nimi": "Feliks Undusk",
	"sundinud": "1948-12-23",
	"amet": "teleajakirjanik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Raivo J\u00e4rvi",
	"sundinud": "1954-12-23",
	"amet": "kunstnik",
	"surnud": "2012-06-17"
}, {
	"nimi": "Ove Maidla",
	"sundinud": "1959-12-23",
	"amet": "fotograaf",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Mati Sepping",
	"sundinud": "1962-12-23",
	"amet": "filmiprodutsent",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Larissa Net\u0161\u009aeporuk",
	"sundinud": "1970-12-24",
	"amet": "kergej\u00f5ustiklane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Maarja-Liis Ilus",
	"sundinud": "1980-12-24",
	"amet": "laulja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Peeter Olesk",
	"sundinud": "1953-12-25",
	"amet": "poliitik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Roman Baskin",
	"sundinud": "1954-12-25",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "2018-09-13"
}, {
	"nimi": "Ain M\u00e4eots",
	"sundinud": "1971-12-25",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Arko Okk",
	"sundinud": "1967-12-25",
	"amet": "filmilavastaja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Jakob M\u00e4ndmets",
	"sundinud": "1871-07-29",
	"amet": "kirjanik",
	"surnud": "1930-12-25"
}, {
	"nimi": "Harry Rehe",
	"sundinud": "1930-12-26",
	"amet": "filmioperaator",
	"surnud": "2013-02-03"
}, {
	"nimi": "Peep J\u00e4nes",
	"sundinud": "1936-12-26",
	"amet": "arhitekt",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Tiit Rosenberg",
	"sundinud": "1946-12-26",
	"amet": "ajaloolane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Mihkel Veiderma",
	"sundinud": "1929-12-27",
	"amet": "keemik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Mati Karelson",
	"sundinud": "1948-12-27",
	"amet": "keemik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Toomas Roosileht",
	"sundinud": "1948-12-27",
	"amet": "ajakirjanik",
	"surnud": "2016-01-12"
}, {
	"nimi": "Meelis Kompus",
	"sundinud": "1980-12-27",
	"amet": "raadioajakirjanik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Vladimir Sapo\u017enin",
	"sundinud": "1906-07-26",
	"amet": "muusik",
	"surnud": "1996-12-06"
}, {
	"nimi": "Allar Levandi",
	"sundinud": "1965-12-28",
	"amet": "kahev\u00f5istleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Peeter V\u00f5sa",
	"sundinud": "1967-12-28",
	"amet": "teleajakirjanik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Elina Reinold",
	"sundinud": "1971-12-28",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Sirje Helme",
	"sundinud": "1949-01-01",
	"amet": "kunstiajaloolane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Urmas Arum\u00e4e",
	"sundinud": "1957-01-01",
	"amet": "vandeadvokaat",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Rauno Pehka",
	"sundinud": "1969-01-01",
	"amet": "korvpallur",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Toomas Vitsut",
	"sundinud": "1960-01-01",
	"amet": "poliitik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Aivar Karotamm",
	"sundinud": "1957-01-01",
	"amet": "spordimanager",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Helmer J\u00f5gi",
	"sundinud": "1952-01-02",
	"amet": "poliitik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Auris R\u00e4tsep",
	"sundinud": "1969-01-02",
	"amet": "meelelahutusettev\u00f5tja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Mihkel P\u00e4rnoja",
	"sundinud": "1946-01-03",
	"amet": "keemik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Sven Kivisildnik",
	"sundinud": "1964-01-03",
	"amet": "kirjanik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Mart Port",
	"sundinud": "1922-01-04",
	"amet": "arhitekt",
	"surnud": "2012-02-03"
}, {
	"nimi": "Hannes Kaljuj\u00e4rv",
	"sundinud": "1957-01-04",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Siim-Tanel Annus",
	"sundinud": "1960-01-04",
	"amet": "graafik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Tanel Kaljula",
	"sundinud": "1981-01-04",
	"amet": "korvpallur",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Alar Sikk",
	"sundinud": "1966-01-04",
	"amet": "alpinist",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Tiiu Vahi",
	"sundinud": "1932-01-31",
	"amet": "telere\u017eiss\u00f6\u00f6r",
	"surnud": "2011-01-10"
}, {
	"nimi": "Tuudur Vettik",
	"sundinud": "1898-01-04",
	"amet": "helilooja",
	"surnud": "1982-05-20"
}, {
	"nimi": "Jaak Tamm",
	"sundinud": "1950-02-25",
	"amet": "poliitik",
	"surnud": "1999-01-04"
}, {
	"nimi": "Valter Tauli",
	"sundinud": "1907-11-13",
	"amet": "keeleteadlane",
	"surnud": "1986-01-03"
}, {
	"nimi": "Mari Adamson",
	"sundinud": "1908-03-01",
	"amet": "tekstiilikunstnik",
	"surnud": "2000-01-03"
}, {
	"nimi": "Adamson-Eric",
	"sundinud": "1902-08-18",
	"amet": "maalikunstnik",
	"surnud": "1968-12-02"
}, {
	"nimi": "Endel Taniloo",
	"sundinud": "1923-01-05",
	"amet": "skulptor",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Jaak Viller",
	"sundinud": "1949-01-05",
	"amet": "teatritegelane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Elle Kull",
	"sundinud": "1952-01-05",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Hele Everaus",
	"sundinud": "1953-01-05",
	"amet": "hematoloog",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Aleksander Pulver",
	"sundinud": "1956-01-05",
	"amet": "ps\u00fchholoog",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Sergei Ivanov",
	"sundinud": "1958-01-05",
	"amet": "poliitik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Peeter Jalakas",
	"sundinud": "1961-01-05",
	"amet": "teatrijuht",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Urmas Kokassaar",
	"sundinud": "1963-01-05",
	"amet": "bioloog",
	"surnud": "2013-01-05"
}, {
	"nimi": "Marko Turban",
	"sundinud": "1967-05-14",
	"amet": "kergej\u00f5ustiklane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Marko Saksing",
	"sundinud": "1973-09-07",
	"amet": "saalihokim\u00e4ngija",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Marko Metsala",
	"sundinud": "1974-02-05",
	"amet": "kergej\u00f5ustiklane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Marko Mehine",
	"sundinud": "1987-03-23",
	"amet": "v\u00f5istlustantsija",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Marko Luhamaa",
	"sundinud": "1975-04-17",
	"amet": "karateka",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Marko Kesk\u00fcla",
	"sundinud": "1978-11-26",
	"amet": "ujuja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Hugo Hiibus",
	"sundinud": "1929-01-06",
	"amet": "karikaturist",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "J\u00fcri Kraft",
	"sundinud": "1935-01-06",
	"amet": "majandustegelane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Margus Hanson",
	"sundinud": "1958-01-06",
	"amet": "poliitik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Toomas Volkmann",
	"sundinud": "1961-01-06",
	"amet": "fotokunstnik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Ahti Puudersell",
	"sundinud": "1963-01-06",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Maria K\u00f6ster",
	"sundinud": "1902-01-06",
	"amet": "pikaealine",
	"surnud": "2007-03-20"
}, {
	"nimi": "Kalev P\u00e4rna",
	"sundinud": "1950-01-07",
	"amet": "matemaatik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Kalle Klandorf",
	"sundinud": "1956-01-07",
	"amet": "poliitik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Henry Laks",
	"sundinud": "1961-01-07",
	"amet": "laulja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Hannes Starkopf",
	"sundinud": "1965-01-07",
	"amet": "kujur",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Urmo Soonvald",
	"sundinud": "1973-01-07",
	"amet": "ajakirjanik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Hele K\u00f5rve",
	"sundinud": "1980-01-07",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Inge Teder",
	"sundinud": "1931-01-08",
	"amet": "kunstiajaloolane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Bruno Saul",
	"sundinud": "1932-01-08",
	"amet": "ettev\u00f5tja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Toivo Asmer",
	"sundinud": "1947-01-08",
	"amet": "poliitik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Heiki Lindpere",
	"sundinud": "1949-01-08",
	"amet": "\u00f5igusteadlane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Janek Luts",
	"sundinud": "1970-01-08",
	"amet": "ajakirjanik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Johannes P\u00e4\u00e4suke",
	"sundinud": "1892-03-30",
	"amet": "fotograaf",
	"surnud": "1918-01-08"
}, {
	"nimi": "Eduard Wiiralt",
	"sundinud": "1898-03-20",
	"amet": "graafik",
	"surnud": "1954-01-08"
}, {
	"nimi": "Aksella Luts",
	"sundinud": "1905-10-10",
	"amet": "filmilooja",
	"surnud": "2005-01-08"
}, {
	"nimi": "Andres Larka",
	"sundinud": "1879-03-05",
	"amet": "s\u00f5jav\u00e4elane",
	"surnud": "1942-01-08"
}, {
	"nimi": "Mall Hiiem\u00e4e",
	"sundinud": "1937-01-09",
	"amet": "folklorist",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Peeter Ilus",
	"sundinud": "1948-01-09",
	"amet": "luuletaja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Lydia Rahula",
	"sundinud": "1948-01-09",
	"amet": "koorijuht",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Terje Kolberg",
	"sundinud": "1960-01-09",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Jaanus Betlem",
	"sundinud": "1961-01-09",
	"amet": "poliitik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Andrei Nazarov",
	"sundinud": "1965-01-09",
	"amet": "kergej\u00f5ustikutreener",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Marek Doronin",
	"sundinud": "1983-01-09",
	"amet": "korvpallur",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Vallo Allingu",
	"sundinud": "1978-01-11",
	"amet": "korvpallur",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Timo Eichfuss",
	"sundinud": "1988-11-19",
	"amet": "korvpallur",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Tanel Tein",
	"sundinud": "1978-01-10",
	"amet": "korvpallur",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Kristjan Evart",
	"sundinud": "1990-01-25",
	"amet": "korvpallur",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Kevin Korjus",
	"sundinud": "1993-01-09",
	"amet": "autosportlane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Ants Viidalepp",
	"sundinud": "1921-01-06",
	"amet": "maalikunstnik",
	"surnud": "2012-01-09"
}, {
	"nimi": "Arnold Pukk",
	"sundinud": "1930-09-20",
	"amet": "agronoom",
	"surnud": "2012-01-05"
}, {
	"nimi": "Ester M\u00e4gi",
	"sundinud": "1922-01-10",
	"amet": "helilooja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Nora Raba",
	"sundinud": "1938-01-10",
	"amet": "metallikunstnik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Alari Purju",
	"sundinud": "1953-01-10",
	"amet": "majandusteadlane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Avo \u00dcprus",
	"sundinud": "1954-01-10",
	"amet": "luuletaja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "J\u00fcri J\u00e4rvet",
	"sundinud": "1955-01-10",
	"amet": "teatritegelane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "J\u00fcri J\u00e4rvet",
	"sundinud": "1919-06-18",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "1995-07-05"
}, {
	"nimi": "Kalle Muuli",
	"sundinud": "1958-01-10",
	"amet": "ajakirjanik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Maria Kirsi",
	"sundinud": "1976-01-10",
	"amet": "laulja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Henno K\u00e4o",
	"sundinud": "1942-01-10",
	"amet": "raamatukunstnik",
	"surnud": "2004-07-02"
}, {
	"nimi": "Voldemar V\u00e4li",
	"sundinud": "1903-01-10",
	"amet": "maadleja",
	"surnud": "1997-04-13"
}, {
	"nimi": "Friedrich Kurg",
	"sundinud": "1898-01-10",
	"amet": "s\u00f5jav\u00e4elane",
	"surnud": "1945-07-31"
}, {
	"nimi": "Oleg Gross",
	"sundinud": "1952-01-11",
	"amet": "ettev\u00f5tja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Anu Toots",
	"sundinud": "1959-01-11",
	"amet": "politoloog",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Toomas Rull",
	"sundinud": "1965-01-11",
	"amet": "muusik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Tarmo M\u00e4nnard",
	"sundinud": "1968-01-11",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Kaire Vilgats-L\u00f5hmus",
	"sundinud": "1976-01-11",
	"amet": "laulja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Sulev N\u00f5mmik",
	"sundinud": "1931-01-11",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "1992-07-28"
}, {
	"nimi": "Dmitri Bruns",
	"sundinud": "1929-01-11",
	"amet": "arhitekt",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Villem Gross",
	"sundinud": "1922-01-11",
	"amet": "kirjanik",
	"surnud": "2001-04-06"
}, {
	"nimi": "Helga Kurm",
	"sundinud": "1920-01-11",
	"amet": "pedagoogikateadlane",
	"surnud": "2011-01-07"
}, {
	"nimi": "Kalev Ots",
	"sundinud": "1949-01-11",
	"amet": "elektroonikainsener",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "\u00dclo Mander",
	"sundinud": "1954-01-11",
	"amet": "loodusteadlane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Tiina Toomet",
	"sundinud": "1960-01-11",
	"amet": "veterinaar",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Mikk J\u00fcrjens",
	"sundinud": "1987-01-11",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Olev Raju",
	"sundinud": "1948-01-14",
	"amet": "majandusteadlane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Mark Soosaar",
	"sundinud": "1946-01-12",
	"amet": "poliitik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Vello Tellissaar",
	"sundinud": "1962-01-12",
	"amet": "laulja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Anne Loho",
	"sundinud": "1982-01-12",
	"amet": "laulja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Kaido Kreen",
	"sundinud": "1965-01-12",
	"amet": "v\u00f5rkpallur",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Reet Mark",
	"sundinud": "1965-01-12",
	"amet": "kunstiajaloolane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Esta Simakova",
	"sundinud": "1973-01-12",
	"amet": "laulja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Kert Kesk\u00fcla",
	"sundinud": "1975-01-13",
	"amet": "korvpallur",
	"surnud": "2011-09-28"
}, {
	"nimi": "Carmen Mikiver",
	"sundinud": "1964-01-13",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Erik Puura",
	"sundinud": "1964-05-14",
	"amet": "geoloog",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Ene R\u00e4mmeld",
	"sundinud": "1947-01-12",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Alfred Rosenberg",
	"sundinud": "1893-01-12",
	"amet": "poliitik",
	"surnud": "1949-10-16"
}, {
	"nimi": "Anton Uesson",
	"sundinud": "1879-01-12",
	"amet": "insener",
	"surnud": "1942-04-13"
}, {
	"nimi": "Edmund Valtman",
	"sundinud": "1914-05-31",
	"amet": "karikaturist",
	"surnud": "2005-01-12"
}, {
	"nimi": "Mati Palm",
	"sundinud": "1942-01-13",
	"amet": "laulja",
	"surnud": "2018-05-28"
}, {
	"nimi": "Rein Pill",
	"sundinud": "1961-01-13",
	"amet": "ratsutaja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Eiki Berg",
	"sundinud": "1970-01-13",
	"amet": "geograaf",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Mailis Reps",
	"sundinud": "1975-01-13",
	"amet": "poliitik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Kristjan Hirmo",
	"sundinud": "1976-01-13",
	"amet": "raadiosaatejuht",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "J\u00fcri Uluots",
	"sundinud": "1890-01-13",
	"amet": "eesti president",
	"surnud": "1945-01-09"
}, {
	"nimi": "Juhan Jaik",
	"sundinud": "1899-01-13",
	"amet": "kirjanik",
	"surnud": "1948-12-10"
}, {
	"nimi": "Liina Laasma",
	"sundinud": "1992-01-13",
	"amet": "kergej\u00f5ustiklane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Argo Meresaar",
	"sundinud": "1980-01-13",
	"amet": "v\u00f5rkpallur",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Artur Tiganik",
	"sundinud": "1971-01-13",
	"amet": "s\u00f5jav\u00e4elane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Mart Lajal",
	"sundinud": "1965-01-13",
	"amet": "motosportlane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Jakob Hurt",
	"sundinud": "1839-07-22",
	"amet": "rahvaluuleteadlane",
	"surnud": "1907-01-13"
}, {
	"nimi": "Maria Pallas",
	"sundinud": "1993-01-13",
	"amet": "ujuja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Vello Janson",
	"sundinud": "1948-01-14",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Meeli K\u00f5iva",
	"sundinud": "1960-01-14",
	"amet": "klaasikunstnik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Kait Tamra",
	"sundinud": "1962-01-14",
	"amet": "laulja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Even Tudeberg",
	"sundinud": "1963-01-14",
	"amet": "meediategelane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Inessa Rensen-Josing",
	"sundinud": "1964-01-14",
	"amet": "kunstnik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Priit Paama",
	"sundinud": "1972-01-14",
	"amet": "korvpallitreener",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Hugo Raudsaar",
	"sundinud": "1923-01-14",
	"amet": "astronoom",
	"surnud": "2006-11-17"
}, {
	"nimi": "Johannes Selliov",
	"sundinud": "1909-01-14",
	"amet": "vaimulik",
	"surnud": "1991-11-15"
}, {
	"nimi": "Johannes Soodla",
	"sundinud": "1897-01-14",
	"amet": "s\u00f5jav\u00e4elane",
	"surnud": "1965-05-16"
}, {
	"nimi": "Artur Kapp",
	"sundinud": "1878-02-28",
	"amet": "helilooja",
	"surnud": "1952-01-14"
}, {
	"nimi": "Urmas Vaino",
	"sundinud": "1974-01-14",
	"amet": "ajakirjanik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Anne Uusna",
	"sundinud": "1966-01-14",
	"amet": "koorijuht",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Ruuben Post",
	"sundinud": "1944-01-14",
	"amet": "\u00fchiskonnategelane",
	"surnud": "2002-07-07"
}, {
	"nimi": "Heldur T\u00fc\u00fcts",
	"sundinud": "1926-01-14",
	"amet": "kergej\u00f5ustiklane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Aliide-Julianne Pedraudse",
	"sundinud": "1896-01-14",
	"amet": "pikaealine",
	"surnud": "2002-05-28"
}, {
	"nimi": "Kersti Meimel",
	"sundinud": "1967-01-14",
	"amet": "korvpallur",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Ottomar Kask",
	"sundinud": "1928-01-14",
	"amet": "lauatennisetreener",
	"surnud": "1982-11-21"
}, {
	"nimi": "Maksim Karpov",
	"sundinud": "1961-01-15",
	"amet": "brid\u017eim\u00e4ngija",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "August Englas",
	"sundinud": "1925-01-15",
	"amet": "maadleja",
	"surnud": "2017-03-21"
}, {
	"nimi": "Priit H\u00f5bem\u00e4gi",
	"sundinud": "1957-01-15",
	"amet": "ajakirjanik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Mart Rannut",
	"sundinud": "1959-01-15",
	"amet": "keeleteadlane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Anu Kalm",
	"sundinud": "1960-01-15",
	"amet": "graafik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Heie Treier",
	"sundinud": "1963-01-15",
	"amet": "kunstikriitik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Aare Saal",
	"sundinud": "1964-01-15",
	"amet": "laulja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Guido P\u00e4rnits",
	"sundinud": "1965-01-15",
	"amet": "ettev\u00f5tja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Tair Tenno",
	"sundinud": "1969-01-15",
	"amet": "korvpallur",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Piret Maaring",
	"sundinud": "1969-01-15",
	"amet": "sporditegelane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Andrus Kikas",
	"sundinud": "1969-01-15",
	"amet": "spordiarst",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Karl-Eerik Luigend",
	"sundinud": "1993-01-15",
	"amet": "jalgpallur",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Ireen Kennik",
	"sundinud": "1977-01-15",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Hannes Nelis",
	"sundinud": "1965-01-15",
	"amet": "vaimulik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Ilmar Koppel",
	"sundinud": "1940-01-16",
	"amet": "keemik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Alari Kivisaar",
	"sundinud": "1967-01-16",
	"amet": "raadiosaatejuht",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Kauri Sild",
	"sundinud": "1981-01-16",
	"amet": "korvpallur",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Matti Varik",
	"sundinud": "1939-03-02",
	"amet": "skulptor",
	"surnud": "2011-01-16"
}, {
	"nimi": "Hannes Anier",
	"sundinud": "1993-01-16",
	"amet": "jalgpallur",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Margus Vaher",
	"sundinud": "1984-01-16",
	"amet": "laulja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Rene Kaas",
	"sundinud": "1982-01-16",
	"amet": "jalgpallur",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Tiiu Tulp",
	"sundinud": "1976-01-16",
	"amet": "laulja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Merje M\u00fc\u00fcrisepp",
	"sundinud": "1975-01-16",
	"amet": "arhitekt",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "J\u00fcri Jaakson",
	"sundinud": "1870-01-16",
	"amet": "poliitik",
	"surnud": "1942-04-20"
}, {
	"nimi": "Kristjan Sikaste",
	"sundinud": "1984-01-16",
	"amet": "v\u00f5rkpallur",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Juhan Kobin",
	"sundinud": "1954-01-16",
	"amet": "brid\u017eim\u00e4ngija",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Heldur Roone",
	"sundinud": "1950-01-16",
	"amet": "maadleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "T\u00f5nu P\u00f5dra",
	"sundinud": "1946-01-16",
	"amet": "lauatennisist",
	"surnud": "2008-01-22"
}, {
	"nimi": "Eero Tohver",
	"sundinud": "1973-01-16",
	"amet": "poliitik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Helve V\u00f5sam\u00e4e",
	"sundinud": "1938-01-16",
	"amet": "raadioajakirjanik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Jaan Unt",
	"sundinud": "1947-11-07",
	"amet": "t\u00f5lkija",
	"surnud": "2012-01-12"
}, {
	"nimi": "Uno Kaupmees",
	"sundinud": "1950-01-17",
	"amet": "laulja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Toomas Kiho",
	"sundinud": "1963-01-17",
	"amet": "matemaatik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Marcel Vichmann",
	"sundinud": "1965-01-17",
	"amet": "jurist",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Jane Salum\u00e4e",
	"sundinud": "1968-01-17",
	"amet": "maratonijooksja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Jaan K\u00f5rgesaar",
	"sundinud": "1951-01-17",
	"amet": "eripedagoog",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Joel Lindpere",
	"sundinud": "1981-10-05",
	"amet": "jalgpallur",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Ene Aigro",
	"sundinud": "1960-01-17",
	"amet": "murdmaasuusataja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Vallo Reinkort",
	"sundinud": "1974-01-17",
	"amet": "korvpallur",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Kalle Kaupmees",
	"sundinud": "1950-01-17",
	"amet": "jalgrattur",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Ene Hion",
	"sundinud": "1931-01-18",
	"amet": "ajakirjanik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Vello Loemaa",
	"sundinud": "1951-01-18",
	"amet": "erus\u00f5jav\u00e4elane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Andrei Ine\u0161\u009ain",
	"sundinud": "1967-01-18",
	"amet": "jahilaskur",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Mihkel Raud",
	"sundinud": "1969-01-18",
	"amet": "laulja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Kert Haavistu",
	"sundinud": "1980-01-18",
	"amet": "jalgpallur",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "T\u00f5nis Erm",
	"sundinud": "1982-01-18",
	"amet": "orienteeruja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Albert Kivikas",
	"sundinud": "1898-01-18",
	"amet": "kirjanik",
	"surnud": "1978-05-19"
}, {
	"nimi": "Ado Anderkopp",
	"sundinud": "1894-01-18",
	"amet": "poliitik",
	"surnud": "1941-06-30"
}, {
	"nimi": "Rudolf Reimann",
	"sundinud": "1884-01-18",
	"amet": "s\u00f5jav\u00e4elane",
	"surnud": "1946-09-16"
}, {
	"nimi": "Igor Volke",
	"sundinud": "1950-01-19",
	"amet": "ufoloog",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Ike Volkov",
	"sundinud": "1951-02-16",
	"amet": "arhitekt",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Vootele Hansen",
	"sundinud": "1962-01-19",
	"amet": "poliitik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Villu Veski",
	"sundinud": "1962-01-19",
	"amet": "saksofonist",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Aare Tamme",
	"sundinud": "1966-01-19",
	"amet": "s\u00f6\u00f6stlaskuja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Beatrice Fenice-Kuusik",
	"sundinud": "1970-01-19",
	"amet": "modell",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Mihkel K\u00e4rmas",
	"sundinud": "1974-02-04",
	"amet": "ajakirjanik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Theodor Petai",
	"sundinud": "1890-01-19",
	"amet": "pedagoog",
	"surnud": "1942-04-20"
}, {
	"nimi": "Mart Koldits",
	"sundinud": "1979-01-19",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Arvi Hillar Parbo",
	"sundinud": "1926-02-10",
	"amet": "m\u00e4einsener",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Karl Siilivask",
	"sundinud": "1927-01-20",
	"amet": "ajaloolane",
	"surnud": "2017-11-18"
}, {
	"nimi": "Toomas Edur",
	"sundinud": "1969-01-20",
	"amet": "balletiartist",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Age Oks",
	"sundinud": "1970-05-20",
	"amet": "baleriin",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Tanel Sokk",
	"sundinud": "1985-01-20",
	"amet": "korvpallur",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Kaido Leesmann",
	"sundinud": "1969-01-20",
	"amet": "kabetaja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Henn Mikkin",
	"sundinud": "1947-01-20",
	"amet": "ps\u00fchholoog",
	"surnud": "2004-02-06"
}, {
	"nimi": "Rene Mandri",
	"sundinud": "1984-01-20",
	"amet": "jalgrattur",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Liivo Leetma",
	"sundinud": "1977-01-20",
	"amet": "jalgpallur",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Mati Turi",
	"sundinud": "1968-01-20",
	"amet": "laulja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Priit Pedajas",
	"sundinud": "1954-01-21",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Jaanus N\u00f5gisto",
	"sundinud": "1956-01-21",
	"amet": "kitarrist",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Mart Riikoja",
	"sundinud": "1959-01-21",
	"amet": "ajakirjanik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Dmitri Borovik",
	"sundinud": "1974-01-21",
	"amet": "laskesuusataja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Elvis Liivam\u00e4gi",
	"sundinud": "1992-01-21",
	"amet": "jalgpallur",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Rain K\u00e4rner",
	"sundinud": "1991-01-21",
	"amet": "korvpallur",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Agnes Lill",
	"sundinud": "1984-01-21",
	"amet": "purjetaja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Silver Ainom\u00e4e",
	"sundinud": "1982-01-21",
	"amet": "t\u0161ellist",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Nikolai Stelmach",
	"sundinud": "1981-01-21",
	"amet": "poliitik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Ivo Lille",
	"sundinud": "1977-01-21",
	"amet": "saksofonist",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Anders Tsahkna",
	"sundinud": "1970-01-21",
	"amet": "poliitik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Valdo Pant",
	"sundinud": "1928-01-21",
	"amet": "ajakirjanik",
	"surnud": "1976-07-30"
}, {
	"nimi": "Wolfgang K\u00f6hler",
	"sundinud": "1887-01-21",
	"amet": "ps\u00fchholoog",
	"surnud": "1967-06-11"
}, {
	"nimi": "Emmi Vahelaid",
	"sundinud": "1923-01-21",
	"amet": "moekunstnik",
	"surnud": "2004-01-16"
}, {
	"nimi": "Inge-Maret Orgo",
	"sundinud": "1935-01-21",
	"amet": "\u00f5igusteadlane",
	"surnud": "2003-06-29"
}, {
	"nimi": "Jaan Kaplinski",
	"sundinud": "1941-01-22",
	"amet": "kirjanik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Haldur \u00d5im",
	"sundinud": "1942-01-22",
	"amet": "keeleteadlane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Olavi K\u00e4rner",
	"sundinud": "1942-01-22",
	"amet": "astronoom",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Jan Kaus",
	"sundinud": "1971-01-22",
	"amet": "kirjanik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Kadri Simson",
	"sundinud": "1977-01-22",
	"amet": "poliitik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Tiit Talpsep",
	"sundinud": "1954-01-22",
	"amet": "bioloog",
	"surnud": "2008-02-26"
}, {
	"nimi": "Jaan Puhvel",
	"sundinud": "1932-01-24",
	"amet": "keeleteadlane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Evald Aavik",
	"sundinud": "1941-01-24",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Juhan Habicht",
	"sundinud": "1954-01-24",
	"amet": "kirjanik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "V\u00e4ino Koorberg",
	"sundinud": "1969-01-24",
	"amet": "peatoimetaja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Tanel Ruben",
	"sundinud": "1970-01-24",
	"amet": "muusik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Jaan Poska",
	"sundinud": "1866-01-24",
	"amet": "poliitik",
	"surnud": "1920-03-07"
}, {
	"nimi": "Johann Urb",
	"sundinud": "1977-01-24",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "T\u00f5nis Milling",
	"sundinud": "1976-01-24",
	"amet": "peojuht",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Eero Endj\u00e4rv",
	"sundinud": "1973-01-24",
	"amet": "arhitekt",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Tiina M\u00f6lder",
	"sundinud": "1969-01-24",
	"amet": "jurist",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Eduard Salmistu",
	"sundinud": "1962-01-24",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Uno J\u00e4rvela",
	"sundinud": "1926-06-20",
	"amet": "koorijuht",
	"surnud": "2012-01-23"
}, {
	"nimi": "Raul Olle",
	"sundinud": "1968-01-23",
	"amet": "murdmaasuusataja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Hain Rebas",
	"sundinud": "1943-01-23",
	"amet": "ajaloolane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Els Himma",
	"sundinud": "1940-01-23",
	"amet": "d\u017e\u00e4ssilaulja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Mihhail Bron\u0161tein",
	"sundinud": "1923-01-23",
	"amet": "majandusteadlane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Johannes Kert",
	"sundinud": "1959-12-03",
	"amet": "poliitik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Liis Klaar",
	"sundinud": "1938-01-25",
	"amet": "sotsioloog",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Kersti Kreismann",
	"sundinud": "1947-01-25",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Inge Arro",
	"sundinud": "1952-01-25",
	"amet": "baleriin",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Lauri L\u00e4\u00e4nemets",
	"sundinud": "1983-01-31",
	"amet": "poliitik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Peeter Saul",
	"sundinud": "1932-01-26",
	"amet": "dirigent",
	"surnud": "2014-07-02"
}, {
	"nimi": "Valter Lang",
	"sundinud": "1958-01-26",
	"amet": "arheoloog",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Leila Miller",
	"sundinud": "1961-01-26",
	"amet": "poplaulja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Jasper Zoova",
	"sundinud": "1975-01-26",
	"amet": "kunstnik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Helen Adamson",
	"sundinud": "1987-01-26",
	"amet": "laulja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Valentin Kuik",
	"sundinud": "1943-01-27",
	"amet": "filmilavastaja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Vaapo Vaher",
	"sundinud": "1945-01-27",
	"amet": "kriitik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Talis Bachmann",
	"sundinud": "1951-01-27",
	"amet": "ps\u00fchholoog",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Kaari Sillamaa",
	"sundinud": "1955-01-27",
	"amet": "muusikapedagoog",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Madis Kalmet",
	"sundinud": "1955-01-27",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Kadri M\u00e4lk",
	"sundinud": "1958-01-27",
	"amet": "metallikunstnik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Mati K\u00f5rts",
	"sundinud": "1962-01-27",
	"amet": "laulja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Valdo Jahilo",
	"sundinud": "1972-01-27",
	"amet": "ajakirjanik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Avo-Rein Tereping",
	"sundinud": "1945-01-28",
	"amet": "ps\u00fchholoog",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Epp Maria Kokam\u00e4gi",
	"sundinud": "1959-01-28",
	"amet": "maalikunstnik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Ulla L\u00e4nts",
	"sundinud": "1959-01-28",
	"amet": "raadioajakirjanik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Aare Toikka",
	"sundinud": "1965-01-28",
	"amet": "lavastaja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Mirtel Pohla",
	"sundinud": "1982-01-28",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Lauri M\u00e4lksoo",
	"sundinud": "1975-01-28",
	"amet": "\u00f5igusteadlane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Lembit M\u00e4gedi",
	"sundinud": "1923-01-28",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "2008-08-31"
}, {
	"nimi": "Fred J\u00fcssi",
	"sundinud": "1935-01-29",
	"amet": "zooloog",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "V\u00e4ino Sarnet",
	"sundinud": "1952-01-29",
	"amet": "majandustegelane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Robert Antropov",
	"sundinud": "1965-01-29",
	"amet": "poliitik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Ringo Ringvee",
	"sundinud": "1968-01-29",
	"amet": "luuletaja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Aare Kuusik",
	"sundinud": "1929-01-29",
	"amet": "entomoloog",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Juhan Aavik",
	"sundinud": "1884-01-29",
	"amet": "helilooja",
	"surnud": "1982-11-26"
}, {
	"nimi": "Taimi Paal",
	"sundinud": "1947-01-29",
	"amet": "botaanik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Ester Purje",
	"sundinud": "1927-01-30",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Andres Kollist",
	"sundinud": "1948-01-30",
	"amet": "keemik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Jaak Salumets",
	"sundinud": "1949-01-30",
	"amet": "korvpallur",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "V\u00e4ino Puura",
	"sundinud": "1951-01-30",
	"amet": "laulja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Andres Roosileht",
	"sundinud": "1976-01-30",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Tarmo Jallai",
	"sundinud": "1979-01-30",
	"amet": "kergej\u00f5ustiklane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Enn Anup\u00f5ld",
	"sundinud": "1937-01-31",
	"amet": "ajakirjanik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Raivo Adlas",
	"sundinud": "1940-01-31",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "J\u00fcri K\u00f5re",
	"sundinud": "1953-01-31",
	"amet": "rahvastikuteadlane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Anne Eenpalu",
	"sundinud": "1954-01-31",
	"amet": "poliitik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "V\u00e4ino Linde",
	"sundinud": "1959-01-31",
	"amet": "jurist",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Hasso Krull",
	"sundinud": "1964-01-31",
	"amet": "luuletaja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Hendrik Sal-Saller",
	"sundinud": "1966-01-31",
	"amet": "laulja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Aivar Korjus",
	"sundinud": "1972-01-31",
	"amet": "motosportlane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Ken Saan",
	"sundinud": "1976-01-31",
	"amet": "telesaatejuht",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Maret Ani",
	"sundinud": "1982-01-31",
	"amet": "tennisist",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Sergei Pareiko",
	"sundinud": "1977-01-31",
	"amet": "jalgpallur",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Tiit J\u00fcrna",
	"sundinud": "1953-02-01",
	"amet": "kujunduskunstnik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Urmas Vaino",
	"sundinud": "1960-02-01",
	"amet": "graafik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Hillar Zahkna",
	"sundinud": "1968-02-01",
	"amet": "laskesuusataja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Arno K\u00f6\u00f6rna",
	"sundinud": "1926-02-02",
	"amet": "majandusteadlane",
	"surnud": "2017-12-21"
}, {
	"nimi": "Harri \u00d5unapuu",
	"sundinud": "1947-02-02",
	"amet": "poliitik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Airi Allvee",
	"sundinud": "1972-02-02",
	"amet": "laulja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Aleksander Tammert",
	"sundinud": "1973-02-02",
	"amet": "kettaheitja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Andrei Luzgin",
	"sundinud": "1973-02-02",
	"amet": "tennisist",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Urmo Aava",
	"sundinud": "1979-02-02",
	"amet": "autosportlane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Kristjan-Thor V\u00e4hi",
	"sundinud": "1974-02-02",
	"amet": "suusataja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Vladimir Voskoboinikov",
	"sundinud": "1983-02-02",
	"amet": "jalgpallur",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Ivo Reinok",
	"sundinud": "1988-02-02",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Valdu Suurkask",
	"sundinud": "1939-02-03",
	"amet": "korvpallikohtunik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Riina Eentalu",
	"sundinud": "1946-02-03",
	"amet": "raadioajakirjanik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Laine M\u00e4gi",
	"sundinud": "1959-02-03",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Mart Poom",
	"sundinud": "1972-02-03",
	"amet": "jalgpallur",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Annely Adermann",
	"sundinud": "1974-02-03",
	"amet": "teleajakirjanik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Aarne Soro",
	"sundinud": "1974-02-03",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Paul Ariste",
	"sundinud": "1905-02-03",
	"amet": "keeleteadlane",
	"surnud": "1990-02-02"
}, {
	"nimi": "Johannes Kotkas",
	"sundinud": "1915-02-03",
	"amet": "maadleja",
	"surnud": "1998-05-08"
}, {
	"nimi": "Andres S\u00f6\u00f6t",
	"sundinud": "1934-02-04",
	"amet": "filmilavastaja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Helle Karis",
	"sundinud": "1944-02-04",
	"amet": "filmilavastaja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Vahur Kalmre",
	"sundinud": "1956-02-04",
	"amet": "ajakirjanik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Valdo Randpere",
	"sundinud": "1958-02-04",
	"amet": "muusik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Kadri J\u00e4\u00e4tma",
	"sundinud": "1961-02-04",
	"amet": "keraamik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Piret Kalda",
	"sundinud": "1966-02-04",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Priit Leito",
	"sundinud": "1975-02-04",
	"amet": "meediategelane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Robert Annus",
	"sundinud": "1984-05-19",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Mati Songisepp",
	"sundinud": "1941-02-05",
	"amet": "linnaametnik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "J\u00fcri Tamm",
	"sundinud": "1957-02-05",
	"amet": "poliitik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Andres S\u00f5najalg",
	"sundinud": "1961-02-05",
	"amet": "ettev\u00f5tja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Eduard Bornh\u00f6he",
	"sundinud": "1862-02-17",
	"amet": "kirjanik",
	"surnud": "1923-11-17"
}, {
	"nimi": "Eduard Vilde",
	"sundinud": "1865-03-04",
	"amet": "kirjanik",
	"surnud": "1933-12-26"
}, {
	"nimi": "Ado Grenzstein",
	"sundinud": "1849-02-05",
	"amet": "ajakirjanik",
	"surnud": "1916-04-20"
}, {
	"nimi": "Olaf Esna",
	"sundinud": "1934-02-05",
	"amet": "bibliofiil",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "T\u00f5nu Ots",
	"sundinud": "1941-02-06",
	"amet": "ps\u00fchholoog",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Sirje Puura",
	"sundinud": "1949-02-06",
	"amet": "laulja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Andres Lipstok",
	"sundinud": "1957-02-06",
	"amet": "majandustegelane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Tiina Kaalep",
	"sundinud": "1964-02-06",
	"amet": "ajakirjanik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Erki Kivinukk",
	"sundinud": "1973-02-06",
	"amet": "korvpallur",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Luisa V\u00e4rk",
	"sundinud": "1987-02-06",
	"amet": "laulja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Aare Laanemets",
	"sundinud": "1954-02-06",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "2000-10-28"
}, {
	"nimi": "Rein Malmstein",
	"sundinud": "1942-02-06",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "1993-05-31"
}, {
	"nimi": "Ivalo Randalu",
	"sundinud": "1936-02-07",
	"amet": "muusikaajakirjanik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Nelli Privalova",
	"sundinud": "1945-02-07",
	"amet": "poliitik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Toomas Siitan",
	"sundinud": "1958-02-07",
	"amet": "muusikateadlane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Kerli K\u00f5iv",
	"sundinud": "1987-02-07",
	"amet": "laulja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Hugo P\u00e4rtelpoeg",
	"sundinud": "1899-02-07",
	"amet": "poliitik",
	"surnud": "1951-04-29"
}, {
	"nimi": "Peep Pillak",
	"sundinud": "1957-02-08",
	"amet": "ajaloolane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Margit Saulep",
	"sundinud": "1968-02-08",
	"amet": "laulja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Andrus Veerpalu",
	"sundinud": "1971-02-08",
	"amet": "murdmaasuusataja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Tiia Toomet",
	"sundinud": "1947-02-09",
	"amet": "kirjanik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Marica Lillemets",
	"sundinud": "1958-02-09",
	"amet": "ajakirjanik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Allan Noormets",
	"sundinud": "1964-02-09",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Marek Kalmus",
	"sundinud": "1971-02-09",
	"amet": "atleetv\u00f5imleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Miina H\u00e4rma",
	"sundinud": "1864-02-09",
	"amet": "helilooja",
	"surnud": "1941-11-16"
}, {
	"nimi": "Malle Peedo",
	"sundinud": "1939-02-09",
	"amet": "nukun\u00e4itleja",
	"surnud": "2003-02-15"
}, {
	"nimi": "Eldur Annus",
	"sundinud": "1940-02-10",
	"amet": "spordiarst",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Robert Nerman",
	"sundinud": "1946-02-10",
	"amet": "arhitektuuriajaloolane",
	"surnud": "2015-02-01"
}, {
	"nimi": "Edda Paukson",
	"sundinud": "1949-02-10",
	"amet": "astroloog",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Toomas Tiivel",
	"sundinud": "1952-02-10",
	"amet": "bioloog",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Ants Juske",
	"sundinud": "1956-02-10",
	"amet": "ajakirjanik",
	"surnud": "2016-02-12"
}, {
	"nimi": "J\u00fcrgen Veber",
	"sundinud": "1983-02-10",
	"amet": "mustkunstnik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Tarmo Neemelo",
	"sundinud": "1982-02-10",
	"amet": "jalgpallur",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Leonhard Merzin",
	"sundinud": "1934-02-10",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "1990-01-02"
}, {
	"nimi": "Helena Merzin-Tamm",
	"sundinud": "1972-05-07",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Heljo M\u00e4nd",
	"sundinud": "1926-02-11",
	"amet": "lastekirjanik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Hardo Aasm\u00e4e",
	"sundinud": "1951-02-11",
	"amet": "geograaf",
	"surnud": "2014-12-29"
}, {
	"nimi": "Joel Tammeka",
	"sundinud": "1951-02-11",
	"amet": "autosportlane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Lagle M\u00e4ll",
	"sundinud": "1951-02-11",
	"amet": "laulja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Luule Epner",
	"sundinud": "1953-02-11",
	"amet": "teatriteadlane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Tarmo Tiisler",
	"sundinud": "1969-02-11",
	"amet": "spordireporter",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Madis \u00dc\u00fcrike",
	"sundinud": "1943-02-12",
	"amet": "\u00e4ritegelane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Viive Rosenberg",
	"sundinud": "1943-02-12",
	"amet": "p\u00f5llumajandusteadlane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Arno Rossman",
	"sundinud": "1954-11-26",
	"amet": "poliitik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Marju Kuut",
	"sundinud": "1946-02-12",
	"amet": "laulja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Aare K\u00f6\u00f6p",
	"sundinud": "1954-02-12",
	"amet": "ettev\u00f5tja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "\u00dclar Mark",
	"sundinud": "1968-02-12",
	"amet": "arhitekt",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "K\u00e4rt Tomingas",
	"sundinud": "1967-04-05",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Silver Meikar",
	"sundinud": "1978-02-12",
	"amet": "poliitik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Heino Lill",
	"sundinud": "1944-02-13",
	"amet": "korvpallitreener",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Eveli Saue",
	"sundinud": "1984-02-13",
	"amet": "laskesuusataja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Enn Soosaar",
	"sundinud": "1937-02-13",
	"amet": "t\u00f5lkija",
	"surnud": "2010-02-10"
}, {
	"nimi": "Olavi Pihlam\u00e4gi",
	"sundinud": "1949-02-14",
	"amet": "raadioajakirjanik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Karmel Killandi",
	"sundinud": "1971-02-14",
	"amet": "ajakirjanik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Mart Meri",
	"sundinud": "1959-02-15",
	"amet": "filoloog",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Riho \u00dchtegi",
	"sundinud": "1964-02-15",
	"amet": "s\u00f5jav\u00e4elane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Anu Merila",
	"sundinud": "1964-02-15",
	"amet": "ajakirjanik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Eno Raud",
	"sundinud": "1928-02-15",
	"amet": "lastekirjanik",
	"surnud": "1996-07-09"
}, {
	"nimi": "Aino Pervik",
	"sundinud": "1932-04-22",
	"amet": "lastekirjanik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Tambet Seling",
	"sundinud": "1980-02-15",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Piret Raud",
	"sundinud": "1971-07-15",
	"amet": "kunstnik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Margus Ader",
	"sundinud": "1977-02-15",
	"amet": "laskesuusataja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Romeo Kalda",
	"sundinud": "1974-02-15",
	"amet": "kurjategija",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Urmas E. Liiv",
	"sundinud": "1966-11-17",
	"amet": "re\u017eiss\u00f6\u00f6r",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Nelli Kalikova",
	"sundinud": "1949-02-16",
	"amet": "aidsiennetaja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Toomas Kivim\u00e4gi",
	"sundinud": "1963-02-16",
	"amet": "jurist",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Rednar Annus",
	"sundinud": "1970-02-16",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Martin Pau",
	"sundinud": "1975-02-16",
	"amet": "ajakirjanik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Liis Lusm\u00e4gi",
	"sundinud": "1981-02-16",
	"amet": "raadioajakirjanik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Tiiu Sild",
	"sundinud": "1958-07-17",
	"amet": "juhataja",
	"surnud": "2012-02-16"
}, {
	"nimi": "Toivo Kurmet",
	"sundinud": "1949-02-16",
	"amet": "helilooja",
	"surnud": "2003-07-13"
}, {
	"nimi": "Helle Kalda",
	"sundinud": "1950-02-17",
	"amet": "poliitik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Alar Kivilo",
	"sundinud": "1953-02-17",
	"amet": "filmioperaator",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Rein Kotov",
	"sundinud": "1965-02-17",
	"amet": "filmioperaator",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Karl Ernst von Baer",
	"sundinud": "1792-02-28",
	"amet": "loodusteadlane",
	"surnud": "1876-11-28"
}, {
	"nimi": "Kalju Suur",
	"sundinud": "1928-02-18",
	"amet": "fotograaf",
	"surnud": "2013-11-13"
}, {
	"nimi": "Mihkel Mutt",
	"sundinud": "1953-02-18",
	"amet": "kirjanik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Tarmo Loodus",
	"sundinud": "1958-02-18",
	"amet": "poliitik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Carita Vaikj\u00e4rv",
	"sundinud": "1980-02-18",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Mati Nuude",
	"sundinud": "1941-02-18",
	"amet": "laulja",
	"surnud": "2001-03-10"
}, {
	"nimi": "Juhan Smuul",
	"sundinud": "1922-02-18",
	"amet": "proosakirjanik",
	"surnud": "1971-04-13"
}, {
	"nimi": "Rebecca Kontus",
	"sundinud": "1984-02-18",
	"amet": "laulja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Maie Parrik",
	"sundinud": "1939-02-19",
	"amet": "poplaulja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Ivar-Jaak Salum\u00e4e",
	"sundinud": "1945-02-19",
	"amet": "kirikutegelane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Ants Soots",
	"sundinud": "1956-02-19",
	"amet": "koorijuht",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Simmu Tiik",
	"sundinud": "1959-02-19",
	"amet": "diplomaat",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Kaisa Pajusalu",
	"sundinud": "1989-02-19",
	"amet": "s\u00f5udja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Martin J\u00fcrman",
	"sundinud": "1982-02-19",
	"amet": "kitarrist",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Kaja K\u00f5lar",
	"sundinud": "1953-02-19",
	"amet": "laulja",
	"surnud": "1994-09-15"
}, {
	"nimi": "Ele K\u00f5lar",
	"sundinud": "1951-02-06",
	"amet": "laulja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Terje Soots",
	"sundinud": "1961-02-19",
	"amet": "raadioajakirjanik",
	"surnud": "2003-12-31"
}, {
	"nimi": "David Vseviov",
	"sundinud": "1949-05-27",
	"amet": "ajaloolane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Juhan Aare",
	"sundinud": "1948-02-20",
	"amet": "ajakirjanik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Mart Mikk",
	"sundinud": "1964-02-20",
	"amet": "ooperilaulja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Indrek Saar",
	"sundinud": "1973-02-20",
	"amet": "poliitik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Vello Agori",
	"sundinud": "1894-02-20",
	"amet": "karikaturist",
	"surnud": "1944-10-07"
}, {
	"nimi": "Piret Kuusk",
	"sundinud": "1947-02-21",
	"amet": "f\u00fc\u00fcsik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Mati Alaver",
	"sundinud": "1954-02-21",
	"amet": "suusatreener",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Toomas Sildm\u00e4e",
	"sundinud": "1959-02-21",
	"amet": "ettev\u00f5tja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Rein Helme",
	"sundinud": "1954-02-21",
	"amet": "s\u00f5jaajaloolane",
	"surnud": "2003-12-31"
}, {
	"nimi": "Enn Auksmann",
	"sundinud": "1969-10-30",
	"amet": "vaimulik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "\u00dclo Tuulik",
	"sundinud": "1940-02-22",
	"amet": "kirjanik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "J\u00fcri Tuulik",
	"sundinud": "1940-02-22",
	"amet": "kirjanik",
	"surnud": "2014-07-03"
}, {
	"nimi": "Sirje Endre",
	"sundinud": "1945-02-22",
	"amet": "ajakirjanik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Harry Hein",
	"sundinud": "1945-02-22",
	"amet": "riigiametnik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Anne Valge",
	"sundinud": "1954-02-22",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "2013-12-22"
}, {
	"nimi": "Kein Einaste",
	"sundinud": "1985-02-22",
	"amet": "murdmaasuusataja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Mait Maltis",
	"sundinud": "1951-02-23",
	"amet": "laulja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Ain M\u00e4esalu",
	"sundinud": "1955-02-23",
	"amet": "arheoloog",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Merike J\u00fcrjo",
	"sundinud": "1959-02-23",
	"amet": "ajakirjanik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Anneli R\u00f5igas",
	"sundinud": "1963-02-23",
	"amet": "ajakirjanik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Erkki Truve",
	"sundinud": "1965-02-23",
	"amet": "molekulaarbioloog",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Kristina \u008a\u0160migun-V\u00e4hi",
	"sundinud": "1977-02-23",
	"amet": "murdmaasuusataja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Anti Reinthal",
	"sundinud": "1979-02-23",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Anna-Maria Galojan",
	"sundinud": "1982-02-23",
	"amet": "seltskonnategelane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Maile Gr\u00fcnberg",
	"sundinud": "1942-02-24",
	"amet": "kujunduskunstnik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Andres Keevallik",
	"sundinud": "1943-02-24",
	"amet": "arvutiteadlane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Peeter Sookruus",
	"sundinud": "1950-02-24",
	"amet": "ajakirjanik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Peeter Simm",
	"sundinud": "1953-02-24",
	"amet": "filmilavastaja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Tiina M\u00f5is",
	"sundinud": "1957-02-24",
	"amet": "ettev\u00f5tja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Vallo Toomet",
	"sundinud": "1960-02-24",
	"amet": "ajakirjanik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Ingemar Teever",
	"sundinud": "1983-02-24",
	"amet": "jalgpallur",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Carolina Pihelgas",
	"sundinud": "1986-02-24",
	"amet": "luuletaja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Stig R\u00e4sta",
	"sundinud": "1980-02-24",
	"amet": "muusik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Arvi M\u00e4gi",
	"sundinud": "1949-02-25",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Martin Zobel",
	"sundinud": "1957-02-25",
	"amet": "bioloog",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Andres Ammas",
	"sundinud": "1962-02-25",
	"amet": "poliitik",
	"surnud": "2018-04-04"
}, {
	"nimi": "Kaido Ole",
	"sundinud": "1963-02-25",
	"amet": "maalikunstnik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Marika M\u00e4gi",
	"sundinud": "1968-02-25",
	"amet": "arheoloog",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Jaak Mae",
	"sundinud": "1972-02-25",
	"amet": "murdmaasuusataja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "K\u00fclli Reinum\u00e4gi",
	"sundinud": "1974-02-25",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Anti Kobin",
	"sundinud": "1977-02-25",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Maian K\u00e4rmas",
	"sundinud": "1978-02-25",
	"amet": "helilooja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Sandor Liive",
	"sundinud": "1970-02-25",
	"amet": "majandustegelane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Jaan Arder",
	"sundinud": "1952-02-26",
	"amet": "muusik",
	"surnud": "2014-07-24"
}, {
	"nimi": "Rein Oja",
	"sundinud": "1956-02-26",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Mati Karmin",
	"sundinud": "1959-02-26",
	"amet": "skulptor",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Alar Streimann",
	"sundinud": "1964-02-26",
	"amet": "diplomaat",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Linnar Viik",
	"sundinud": "1965-02-26",
	"amet": "infotehnoloog",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Liisi Ojamaa",
	"sundinud": "1972-02-26",
	"amet": "luuletaja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Olga Kosmina",
	"sundinud": "1978-02-26",
	"amet": "v\u00f5istlustantsija",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "M\u00e4rt Avandi",
	"sundinud": "1981-02-26",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Ott Sepp",
	"sundinud": "1982-06-29",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "T\u00f5nu Kattai",
	"sundinud": "1951-02-27",
	"amet": "ooperisolist",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Anne Veski",
	"sundinud": "1956-02-27",
	"amet": "laulja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Heldur Meerits",
	"sundinud": "1959-02-27",
	"amet": "majandustegelane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Talvo Pabut",
	"sundinud": "1962-02-27",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "2017-06-25"
}, {
	"nimi": "Oliver Kruuda",
	"sundinud": "1967-02-27",
	"amet": "ettev\u00f5tja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Teo Maiste",
	"sundinud": "1932-02-29",
	"amet": "laulja",
	"surnud": "2018-08-14"
}, {
	"nimi": "Rein Taagepera",
	"sundinud": "1933-02-28",
	"amet": "politoloog",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Madis Ligi",
	"sundinud": "1954-02-28",
	"amet": "ajakirjanik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Kristjan Kalkun",
	"sundinud": "1972-02-28",
	"amet": "spordiajakirjanik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Lea Liitmaa",
	"sundinud": "1974-02-28",
	"amet": "laulja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Juri Lotman",
	"sundinud": "1922-02-28",
	"amet": "semiootik",
	"surnud": "1993-10-28"
}, {
	"nimi": "Jakob Liiv",
	"sundinud": "1859-02-28",
	"amet": "luuletaja",
	"surnud": "1938-01-17"
}, {
	"nimi": "Kaido K\u00fclaots",
	"sundinud": "1976-02-28",
	"amet": "maletaja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Toivo Ninnas",
	"sundinud": "1940-02-28",
	"amet": "merendustegelane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Tiit Mae",
	"sundinud": "1960-02-28",
	"amet": "poliitik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Tiiu Haamer",
	"sundinud": "1920-02-29",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "2000-10-09"
}, {
	"nimi": "Eha Raend",
	"sundinud": "1932-02-29",
	"amet": "nahakunstnik",
	"surnud": "2007-05-21"
}, {
	"nimi": "Ene Ergma",
	"sundinud": "1944-02-29",
	"amet": "astrof\u00fc\u00fcsik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "J\u00fcri Pikma",
	"sundinud": "1952-02-29",
	"amet": "juhtivprokur\u00f6r",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Ruth Huimerind",
	"sundinud": "1956-02-29",
	"amet": "kujunduskunstnik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Jaak Leimann",
	"sundinud": "1941-03-01",
	"amet": "majandusteadlane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Raul Meel",
	"sundinud": "1941-03-02",
	"amet": "graafik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Riho Baumann",
	"sundinud": "1952-03-02",
	"amet": "kultuuritegelane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Meelis Punder",
	"sundinud": "1956-03-02",
	"amet": "laulja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Riho Rahuoja",
	"sundinud": "1957-03-02",
	"amet": "riigiametnik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Anne Luik",
	"sundinud": "1949-03-03",
	"amet": "entomoloog",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "J\u00fcri Allik",
	"sundinud": "1949-03-03",
	"amet": "ps\u00fchholoog",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Raul Vaiksoo",
	"sundinud": "1955-03-03",
	"amet": "arhitekt",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Rainer Sarnet",
	"sundinud": "1969-03-03",
	"amet": "filmilavastaja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Keit Pentus-Rosimannus",
	"sundinud": "1976-03-03",
	"amet": "poliitik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Kristjan Kais",
	"sundinud": "1976-03-03",
	"amet": "rannav\u00f5rkpallur",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "T\u00f5nu Kauba",
	"sundinud": "1952-03-04",
	"amet": "arst",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Mart Kivastik",
	"sundinud": "1963-03-04",
	"amet": "kirjanik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "K\u00e4rt Anvelt",
	"sundinud": "1973-03-04",
	"amet": "ajakirjanik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Andres Anvelt",
	"sundinud": "1969-09-30",
	"amet": "poliitik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Kadri Koppel",
	"sundinud": "1977-03-04",
	"amet": "laulja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Evelyn Mikom\u00e4gi",
	"sundinud": "1980-03-04",
	"amet": "ettev\u00f5tja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Valve Kirsipuu",
	"sundinud": "1933-03-05",
	"amet": "majandusteadlane",
	"surnud": "2017-09-20"
}, {
	"nimi": "Toomas Vint",
	"sundinud": "1944-03-05",
	"amet": "kunstnik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Ester Tuiksoo",
	"sundinud": "1965-03-05",
	"amet": "poliitik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Daisy J\u00e4rva",
	"sundinud": "1950-03-06",
	"amet": "turismitegelane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Jar\u00f5na Ilo",
	"sundinud": "1955-03-06",
	"amet": "kunstnik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Riho R\u00f5\u00f5mus",
	"sundinud": "1960-03-06",
	"amet": "tippjuht",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Kadri Leivategija",
	"sundinud": "1961-03-06",
	"amet": "muusik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Peeter Laurits",
	"sundinud": "1962-03-06",
	"amet": "kunstnik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Hindrek Maasik",
	"sundinud": "1971-03-06",
	"amet": "re\u017eiss\u00f6\u00f6r",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Katrin Sangla",
	"sundinud": "1971-07-30",
	"amet": "jumestuskunstnik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Olev Subbi",
	"sundinud": "1930-03-07",
	"amet": "kunstnik",
	"surnud": "2013-08-19"
}, {
	"nimi": "Heinz Valk",
	"sundinud": "1936-03-07",
	"amet": "kunstnik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Eerik-Juhan Truuv\u00e4li",
	"sundinud": "1938-03-07",
	"amet": "jurist",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Jaan Manitski",
	"sundinud": "1942-03-07",
	"amet": "poliitik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Juhan Paadam",
	"sundinud": "1947-03-07",
	"amet": "televisioonitegelane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Mart Toome",
	"sundinud": "1980-03-07",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Jaanus Mutli",
	"sundinud": "1974-03-07",
	"amet": "poliitik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Henn Sarv",
	"sundinud": "1955-03-07",
	"amet": "arvutikoolitaja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Mihkel Smeljanski",
	"sundinud": "1950-03-08",
	"amet": "laulja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Rein Kilk",
	"sundinud": "1953-03-08",
	"amet": "ettev\u00f5tja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Kadi Toom",
	"sundinud": "1982-03-08",
	"amet": "laulja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Johann K\u00f6ler",
	"sundinud": "1826-03-08",
	"amet": "maalikunstnik",
	"surnud": "1899-04-22"
}, {
	"nimi": "Krista Odakivi",
	"sundinud": "1975-03-08",
	"amet": "meteoroloog",
	"surnud": "2009-11-25"
}, {
	"nimi": "Andres Langemets",
	"sundinud": "1948-03-09",
	"amet": "luuletaja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Endel N\u00f5gene",
	"sundinud": "1950-03-09",
	"amet": "dirigent",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Arnold Tokko",
	"sundinud": "1965-03-09",
	"amet": "sporditegelane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Pille P\u00fcrg",
	"sundinud": "1972-03-09",
	"amet": "paroodian\u00e4itleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Kristine Veskim\u00e4e",
	"sundinud": "1979-03-09",
	"amet": "v\u00f5istlustantsija",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Kristina Tennokese",
	"sundinud": "1977-03-09",
	"amet": "v\u00f5istlustantsija",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Tiiu T\u00f6lp",
	"sundinud": "1938-03-10",
	"amet": "baleriin",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Toomas Lepp",
	"sundinud": "1950-03-10",
	"amet": "meediategelane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Tiit Kusnets",
	"sundinud": "1960-03-10",
	"amet": "muusikaajakirjanik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Andres Jaadla",
	"sundinud": "1965-03-10",
	"amet": "poliitik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Britt Samoson",
	"sundinud": "1982-03-10",
	"amet": "moekunstnik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Rainer Vakra",
	"sundinud": "1981-03-10",
	"amet": "poliitik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Kuno Pajula",
	"sundinud": "1924-03-11",
	"amet": "vaimulik",
	"surnud": "2012-11-26"
}, {
	"nimi": "Reet Krusten",
	"sundinud": "1934-03-11",
	"amet": "kirjandusteadlane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Vahur Kraft",
	"sundinud": "1961-03-11",
	"amet": "pangandustegelane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Peeter Sauter",
	"sundinud": "1962-03-11",
	"amet": "kirjanik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Allan Vainola",
	"sundinud": "1965-03-11",
	"amet": "kitarrist",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Iko Maran",
	"sundinud": "1915-03-11",
	"amet": "lastekirjanik",
	"surnud": "1999-11-12"
}, {
	"nimi": "Urmo Ilves",
	"sundinud": "1974-03-11",
	"amet": "kabetaja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Margus Oopkaup",
	"sundinud": "1959-03-11",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Tanel Kangert",
	"sundinud": "1987-03-11",
	"amet": "jalgrattur",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Elina Ilves",
	"sundinud": "1969-03-11",
	"amet": "korvpallur",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Ele Ilves",
	"sundinud": "1969-03-11",
	"amet": "korvpallur",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Raivo K\u00fc\u00fct",
	"sundinud": "1969-03-11",
	"amet": "politseiametnik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Juhan Paju",
	"sundinud": "1939-03-11",
	"amet": "ajakirjanik",
	"surnud": "2003-07-30"
}, {
	"nimi": "Alti Vahkal",
	"sundinud": "1974-03-11",
	"amet": "tennisist",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Marilyn Jurman",
	"sundinud": "1985-12-11",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Mati Erelt",
	"sundinud": "1941-03-12",
	"amet": "keeleteadlane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Raivo Trass",
	"sundinud": "1946-03-12",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Vambo Kaal",
	"sundinud": "1949-03-12",
	"amet": "poliitik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Ain Seppik",
	"sundinud": "1952-03-12",
	"amet": "poliitik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Ignar Fjuk",
	"sundinud": "1953-03-12",
	"amet": "arhitekt",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Alar Kotkas",
	"sundinud": "1960-03-12",
	"amet": "helilooja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Jaan Tammsalu",
	"sundinud": "1960-03-12",
	"amet": "vaimulik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Ivari Padar",
	"sundinud": "1965-03-12",
	"amet": "poliitik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Rait Killandi",
	"sundinud": "1967-03-12",
	"amet": "televisioonitegelane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Hendrik Tamm",
	"sundinud": "1996-03-12",
	"amet": "kabetaja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "H\u00e4rmo Saarm",
	"sundinud": "1939-03-12",
	"amet": "ajakirjanik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "J\u00fcri Vilms",
	"sundinud": "1889-03-13",
	"amet": "poliitik",
	"surnud": "1918-05-02"
}, {
	"nimi": "Tiit Made",
	"sundinud": "1940-03-13",
	"amet": "majandusteadlane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Aivar Riisalu",
	"sundinud": "1961-03-13",
	"amet": "laulja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Imre Soo\u00e4\u00e4r",
	"sundinud": "1969-03-13",
	"amet": "poliitik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Paavo N\u00f5gene",
	"sundinud": "1980-03-13",
	"amet": "produtsent",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Liisa Pulk",
	"sundinud": "1985-06-12",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Kalle K\u00fcttis",
	"sundinud": "1950-03-14",
	"amet": "riigiametnik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Meeils Virkebau",
	"sundinud": "1957-03-14",
	"amet": "majandusteadlane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Triin Ojaste",
	"sundinud": "1990-03-14",
	"amet": "murdmaasuusataja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Tiiu Levald",
	"sundinud": "1940-03-15",
	"amet": "laulja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Peeter P\u00e4ll",
	"sundinud": "1961-03-15",
	"amet": "keeleteadlane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Aivo Udras",
	"sundinud": "1970-03-15",
	"amet": "laskesuusataja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Jens Salum\u00e4e",
	"sundinud": "1981-03-15",
	"amet": "kahev\u00f5istleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Janet Laidla",
	"sundinud": "1982-03-15",
	"amet": "ajaloolane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Sven Soiver",
	"sundinud": "1977-03-15",
	"amet": "teleajakirjanik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Anti Liiv",
	"sundinud": "1946-03-16",
	"amet": "ps\u00fchhiaater",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Gunnar Kraft",
	"sundinud": "1964-03-16",
	"amet": "majandustegelane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Tiina M\u00e4lberg",
	"sundinud": "1970-03-16",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Andrei Stepanov",
	"sundinud": "1979-03-16",
	"amet": "jalgpallur",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Nele-Liis Vaiksoo",
	"sundinud": "1984-03-16",
	"amet": "laulja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Veiko \u00d5unpuu",
	"sundinud": "1972-03-16",
	"amet": "filmilavastaja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "J\u00fcri Pihl",
	"sundinud": "1954-03-17",
	"amet": "poliitik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Indrek Neivelt",
	"sundinud": "1967-03-17",
	"amet": "pangandustegelane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Albert T\u00fcrnpu",
	"sundinud": "1967-03-17",
	"amet": "usutegelane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Urmas Klaas",
	"sundinud": "1971-03-17",
	"amet": "ajaloolane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Erkki Raasuke",
	"sundinud": "1971-03-17",
	"amet": "pangandustegelane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Renno Rumm",
	"sundinud": "1973-03-17",
	"amet": "kurjategija",
	"surnud": "2006-03-17"
}, {
	"nimi": "Tauri Tallermaa",
	"sundinud": "1968-03-17",
	"amet": "koolitaja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Helen Lokuta",
	"sundinud": "1975-04-12",
	"amet": "ooperilaulja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Hans Hindpere",
	"sundinud": "1928-03-18",
	"amet": "helilooja",
	"surnud": "2012-09-27"
}, {
	"nimi": "T\u00f5nu Naissoo",
	"sundinud": "1951-03-18",
	"amet": "helilooja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Allar J\u00f5ks",
	"sundinud": "1965-03-18",
	"amet": "jurist",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Heidy Purga",
	"sundinud": "1975-03-18",
	"amet": "raadioajakirjanik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Leino Rei",
	"sundinud": "1972-03-18",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Elonna Spriit",
	"sundinud": "1934-03-19",
	"amet": "tantsija",
	"surnud": "2016-12-01"
}, {
	"nimi": "Henn K\u00e4\u00e4mbre",
	"sundinud": "1935-03-19",
	"amet": "f\u00fc\u00fcsik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Tiit H\u00e4rm",
	"sundinud": "1946-03-19",
	"amet": "balletitantsija",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Peep Lassmann",
	"sundinud": "1948-03-19",
	"amet": "pianist",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Enn Kunila",
	"sundinud": "1950-03-19",
	"amet": "kunstikoguja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Joel Luhamets",
	"sundinud": "1952-03-19",
	"amet": "vaimulik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Andres Jalak",
	"sundinud": "1953-03-19",
	"amet": "poliitik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "J\u00fcri Leiten",
	"sundinud": "1965-03-19",
	"amet": "trompetist",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Ly Lestberg",
	"sundinud": "1965-03-19",
	"amet": "graafik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Anzori Barkalaja",
	"sundinud": "1968-03-19",
	"amet": "folklorist",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Tuulikki Laesson",
	"sundinud": "1969-03-19",
	"amet": "maletaja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Igor R\u00f5tov",
	"sundinud": "1963-09-14",
	"amet": "ajakirjanik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Kaupo Karelson",
	"sundinud": "1974-03-19",
	"amet": "teleprodutsent",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Ardo Ran Varres",
	"sundinud": "1974-03-19",
	"amet": "helilooja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Rein Raamat",
	"sundinud": "1931-03-20",
	"amet": "filmilavastaja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Helene Vannari",
	"sundinud": "1948-03-20",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Jaanus Levkoi",
	"sundinud": "1950-03-20",
	"amet": "korvpallitreener",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "\u00dcllar Talviste",
	"sundinud": "1956-03-20",
	"amet": "vandeadvokaat",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Hans H. Luik",
	"sundinud": "1961-03-20",
	"amet": "meediaettev\u00f5tja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Gustav Piir",
	"sundinud": "1961-03-20",
	"amet": "praost",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Cristel Vahtra",
	"sundinud": "1972-03-20",
	"amet": "suusataja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Magnar Freimuth",
	"sundinud": "1973-03-20",
	"amet": "kahev\u00f5istleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Elo Viiding",
	"sundinud": "1974-03-20",
	"amet": "luuletaja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Harri K\u00f5rvits",
	"sundinud": "1953-03-21",
	"amet": "muusik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Harri K\u00f5rvits",
	"sundinud": "1915-10-16",
	"amet": "muusikateadlane",
	"surnud": "2003-04-09"
}, {
	"nimi": "Erki Berends",
	"sundinud": "1955-03-21",
	"amet": "ajakirjanik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Riina R\u00f5\u00f5mus",
	"sundinud": "1960-03-21",
	"amet": "peatoimetaja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Raivo Puusepp",
	"sundinud": "1960-03-21",
	"amet": "arhitekt",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Mart Nutt",
	"sundinud": "1962-03-21",
	"amet": "poliitik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Lauri Vahtre",
	"sundinud": "1960-03-22",
	"amet": "poliitik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Aivar Pilv",
	"sundinud": "1961-03-22",
	"amet": "vandeadvokaat",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Peep Puis",
	"sundinud": "1962-03-22",
	"amet": "laulja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Kristjan Krevald",
	"sundinud": "1966-03-22",
	"amet": "arhitekt",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "M\u00e4rt Treier",
	"sundinud": "1975-03-22",
	"amet": "teleajakirjanik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Toomas Karjah\u00e4rm",
	"sundinud": "1944-03-23",
	"amet": "ajaloolane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Eneken Priks",
	"sundinud": "1947-03-23",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Jaanus Marrandi",
	"sundinud": "1963-03-23",
	"amet": "poliitik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Erki Pehk",
	"sundinud": "1968-03-23",
	"amet": "dirigent",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Merlyn Uusk\u00fcla",
	"sundinud": "1984-03-23",
	"amet": "laulja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Roman Ubakivi",
	"sundinud": "1945-03-24",
	"amet": "jalgpallitreener",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Roman Ubakivi",
	"sundinud": "1891-11-28",
	"amet": "s\u00f5jav\u00e4elane",
	"surnud": "1922-11-25"
}, {
	"nimi": "Arnold Kimber",
	"sundinud": "1947-03-24",
	"amet": "poliitik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Heiki Ernits",
	"sundinud": "1953-03-24",
	"amet": "filmilavastaja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Mart Kadastik",
	"sundinud": "1955-03-24",
	"amet": "ajakirjanik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Tarmu Tammerk",
	"sundinud": "1961-03-24",
	"amet": "meediaekspert",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Jaan T\u00e4tte",
	"sundinud": "1964-03-24",
	"amet": "n\u00e4itekirjanik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Imbi-Camille R\u00e4tsep",
	"sundinud": "1970-03-24",
	"amet": "viiuldaja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Erik Dorbek",
	"sundinud": "1982-03-24",
	"amet": "korvpallur",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Jaan Willem Sibul",
	"sundinud": "1956-03-24",
	"amet": "laulja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Rein Sillar",
	"sundinud": "1948-03-24",
	"amet": "riigiametnik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Robert Gutman",
	"sundinud": "1942-03-24",
	"amet": "teatrin\u00e4itleja",
	"surnud": "2009-11-05"
}, {
	"nimi": "Toom \u00d5unapuu",
	"sundinud": "1943-03-25",
	"amet": "pedagoogikateadlane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Aadu Must",
	"sundinud": "1951-03-25",
	"amet": "ajaloolane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Ivar Raig",
	"sundinud": "1953-03-25",
	"amet": "majandusteadlane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Raimu Hanson",
	"sundinud": "1957-03-25",
	"amet": "ajakirjanik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Rein Sokk",
	"sundinud": "1959-03-25",
	"amet": "kergej\u00f5ustiklane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Alex Lepaj\u00f5e",
	"sundinud": "1961-03-25",
	"amet": "seltskonnategelane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Uno Naissoo",
	"sundinud": "1928-03-25",
	"amet": "helilooja",
	"surnud": "1980-01-05"
}, {
	"nimi": "Hans Luik",
	"sundinud": "1927-03-26",
	"amet": "t\u00f5lkija",
	"surnud": "2017-08-13"
}, {
	"nimi": "Urmas Past",
	"sundinud": "1955-03-26",
	"amet": "ettev\u00f5tja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Anti Saarepuu",
	"sundinud": "1983-03-26",
	"amet": "murdmaasuusataja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Leida Laius",
	"sundinud": "1923-03-26",
	"amet": "filmilavastaja",
	"surnud": "1996-04-06"
}, {
	"nimi": "Alar Karis",
	"sundinud": "1958-03-26",
	"amet": "molekulaargeneetik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Raivo Suviste",
	"sundinud": "1954-03-26",
	"amet": "teleprodutsent",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Uku Suviste",
	"sundinud": "1982-06-06",
	"amet": "laulja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Elem Treier",
	"sundinud": "1927-09-12",
	"amet": "kirjandusloolane",
	"surnud": "2012-03-21"
}, {
	"nimi": "Viive Ernesaks",
	"sundinud": "1931-03-27",
	"amet": "pianist",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Ain Kallis",
	"sundinud": "1942-03-27",
	"amet": "meteoroloog",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Boris Lehtlaan",
	"sundinud": "1946-03-27",
	"amet": "laulja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Kalju Orro",
	"sundinud": "1952-03-27",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Sirje Eesmaa",
	"sundinud": "1952-03-27",
	"amet": "teleajakirjanik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Mart Opmann",
	"sundinud": "1956-03-27",
	"amet": "poliitik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Aimar Altosaar",
	"sundinud": "1959-03-27",
	"amet": "poliitik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Mehis Viru",
	"sundinud": "1963-03-27",
	"amet": "sporditeadlane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Katrin Viirpalu",
	"sundinud": "1968-03-27",
	"amet": "raadioajakirjanik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Pavel Ivanov",
	"sundinud": "1969-03-27",
	"amet": "ajakirjanik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Heido Vitsur",
	"sundinud": "1944-03-28",
	"amet": "majandusteadlane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Raine Loo",
	"sundinud": "1945-03-28",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Jaan Tooming",
	"sundinud": "1946-03-28",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Margus M\u00f5ttus",
	"sundinud": "1966-03-28",
	"amet": "muusik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Jaagup Kreem",
	"sundinud": "1973-03-28",
	"amet": "muusik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Rasmus Kaljuj\u00e4rv",
	"sundinud": "1981-03-28",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Anni Arro",
	"sundinud": "1983-03-28",
	"amet": "kokk",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Jaak Arro",
	"sundinud": "1957-06-19",
	"amet": "maalikunstnik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "T\u00f5nis Palts",
	"sundinud": "1953-03-29",
	"amet": "poliitik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Linnar Priim\u00e4gi",
	"sundinud": "1954-03-29",
	"amet": "kunstiteadlane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Anu Lamp",
	"sundinud": "1958-03-29",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Maria M\u00e4gi",
	"sundinud": "1961-03-29",
	"amet": "vandeadvokaat",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Anneli Ammas",
	"sundinud": "1962-03-29",
	"amet": "ajakirjanik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Madis Metsamart",
	"sundinud": "1971-03-29",
	"amet": "l\u00f6\u00f6kpilliartist",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Peep Peterson",
	"sundinud": "1975-03-29",
	"amet": "ameti\u00fchingujuht",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "J\u00fcrgen Zopp",
	"sundinud": "1988-03-29",
	"amet": "tennisist",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Tiit Palu",
	"sundinud": "1970-03-29",
	"amet": "teatrilavastaja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Ants Pauls",
	"sundinud": "1940-03-30",
	"amet": "poliitik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "M\u00e4rt V\u00e4ljataga",
	"sundinud": "1964-03-30",
	"amet": "kirjandusteadlane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "M\u00e4rt Meos",
	"sundinud": "1968-03-30",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Boris K\u00f5rver",
	"sundinud": "1917-03-30",
	"amet": "helilooja",
	"surnud": "1994-08-17"
}, {
	"nimi": "Valter Luts",
	"sundinud": "1923-03-30",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "2003-01-11"
}, {
	"nimi": "Mai Murdmaa",
	"sundinud": "1938-03-31",
	"amet": "ballettmeister",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "T\u00f5nu Meijel",
	"sundinud": "1948-03-31",
	"amet": "ajakirjandustegelane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Ingomar Vihmar",
	"sundinud": "1970-03-31",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Renate Saluste",
	"sundinud": "1994-03-31",
	"amet": "laulja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Kaie Kand",
	"sundinud": "1984-03-31",
	"amet": "kergej\u00f5ustiklane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Hannes Tamj\u00e4rv",
	"sundinud": "1961-04-01",
	"amet": "ettev\u00f5tja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Piret Lindpere",
	"sundinud": "1963-04-01",
	"amet": "kunstiteadlane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Henrik Hololei",
	"sundinud": "1970-04-01",
	"amet": "euroametnik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Reet Roos",
	"sundinud": "1973-04-01",
	"amet": "ettev\u00f5tja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Martti Meumers",
	"sundinud": "1979-04-01",
	"amet": "laulja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Alice Talvik",
	"sundinud": "1940-04-02",
	"amet": "telediktor",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Artur Talvik",
	"sundinud": "1964-06-13",
	"amet": "filmiprodutsent",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Sven J\u00fcrgenson",
	"sundinud": "1962-04-02",
	"amet": "diplomaat",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Mati Talvik",
	"sundinud": "1969-12-25",
	"amet": "andragoog",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Kalle Kulbok",
	"sundinud": "1956-04-03",
	"amet": "poliitik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "J\u00fcri Makarov",
	"sundinud": "1959-04-03",
	"amet": "meelelahutusettev\u00f5tja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Tiina Kangro",
	"sundinud": "1961-04-03",
	"amet": "ajakirjanik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Aivar Rehe",
	"sundinud": "1963-04-03",
	"amet": "pangandustegelane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Erkki K\u00f5lu",
	"sundinud": "1970-04-03",
	"amet": "humorist",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Mihkel Tikerpalu",
	"sundinud": "1987-04-03",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Kata-Riina Luide",
	"sundinud": "1973-04-03",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Jaan Kruusvall",
	"sundinud": "1940-12-07",
	"amet": "kirjanik",
	"surnud": "2012-04-03"
}, {
	"nimi": "Arvo Sirendi",
	"sundinud": "1939-04-04",
	"amet": "poliitik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Henn P\u00e4rn",
	"sundinud": "1941-04-04",
	"amet": "poliitik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Ants K\u00e4\u00e4rma",
	"sundinud": "1942-04-04",
	"amet": "poliitik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Vladimir Afanasjev",
	"sundinud": "1951-04-04",
	"amet": "arst-kirurg",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Aare Tark",
	"sundinud": "1959-04-04",
	"amet": "vandeadvokaat",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Vahur Kersna",
	"sundinud": "1962-04-04",
	"amet": "ajakirjanik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Jaak Prozes",
	"sundinud": "1965-04-04",
	"amet": "juhataja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Ene-Liis Semper",
	"sundinud": "1969-04-04",
	"amet": "teatrikunstnik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Meelis R\u00e4mmeld",
	"sundinud": "1975-04-04",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Hallar Lind",
	"sundinud": "1950-11-29",
	"amet": "ajakirjanik",
	"surnud": "2012-04-04"
}, {
	"nimi": "Henn-Kaarel Hellat",
	"sundinud": "1932-04-05",
	"amet": "proosakirjanik",
	"surnud": "2017-10-13"
}, {
	"nimi": "Heidy Tamme",
	"sundinud": "1943-04-05",
	"amet": "laulja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Piret Niglas",
	"sundinud": "1968-04-05",
	"amet": "suusataja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Indrek Tobreluts",
	"sundinud": "1976-04-05",
	"amet": "laskesuusataja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Hanna-Liina V\u00f5sa",
	"sundinud": "1981-04-05",
	"amet": "laulja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Mati K\u00fctt",
	"sundinud": "1947-04-05",
	"amet": "re\u017eiss\u00f6\u00f6r",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Aleksei Bud\u00f5lin",
	"sundinud": "1976-04-05",
	"amet": "judomaadleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Katrin Saukas",
	"sundinud": "1958-04-06",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Priit Pajusaar",
	"sundinud": "1964-04-06",
	"amet": "helilooja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Andres Varik",
	"sundinud": "1952-04-07",
	"amet": "p\u00f5llumajandustegelane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Mati Raidma",
	"sundinud": "1965-04-07",
	"amet": "poliitik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Janar Talts",
	"sundinud": "1983-04-07",
	"amet": "korvpallur",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Astrid Lepa",
	"sundinud": "1924-04-07",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "2015-11-30"
}, {
	"nimi": "Irina \u0160tork",
	"sundinud": "1993-04-07",
	"amet": "iluuisutaja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Taavi Rand",
	"sundinud": "1992-07-17",
	"amet": "iluuisutaja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Liis J\u00fcrgens",
	"sundinud": "1983-04-07",
	"amet": "helilooja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "C\u00e4tlin Jaago",
	"sundinud": "1979-04-07",
	"amet": "p\u00e4rimusmuusik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Ago-Endrik Kerge",
	"sundinud": "1939-04-08",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Hille Karm",
	"sundinud": "1949-04-08",
	"amet": "kirjanik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Raivo Mets",
	"sundinud": "1956-04-08",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Maila R\u00e4stas",
	"sundinud": "1937-04-08",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "2008-04-19"
}, {
	"nimi": "Julius Seljamaa",
	"sundinud": "1883-04-08",
	"amet": "ajakirjanik",
	"surnud": "1936-06-17"
}, {
	"nimi": "Hardi Tiidus",
	"sundinud": "1918-11-08",
	"amet": "ajaloolane",
	"surnud": "1999-03-21"
}, {
	"nimi": "Jaak Aab",
	"sundinud": "1960-04-09",
	"amet": "poliitik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Viktor Vassiljev",
	"sundinud": "1953-04-09",
	"amet": "poliitik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Kadri Viires",
	"sundinud": "1964-04-09",
	"amet": "tekstiilikunstnik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Matti P\u00e4ts",
	"sundinud": "1933-04-10",
	"amet": "insener",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Fjodor Berman",
	"sundinud": "1951-04-10",
	"amet": "ettev\u00f5tja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Kalev Kotkas",
	"sundinud": "1960-04-10",
	"amet": "poliitik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Lauri Saatpalu",
	"sundinud": "1965-04-10",
	"amet": "laulja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Arved Viirlaid",
	"sundinud": "1922-04-11",
	"amet": "kirjanik",
	"surnud": "2015-06-21"
}, {
	"nimi": "M\u00e4rt Kubo",
	"sundinud": "1944-04-11",
	"amet": "poliitik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Sven Andresoo",
	"sundinud": "1950-04-11",
	"amet": "kergej\u00f5ustikutreener",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Owe Petersell",
	"sundinud": "1972-04-11",
	"amet": "raadioajakirjanik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Aivar Otsalt",
	"sundinud": "1964-04-11",
	"amet": "politseiprefekt",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Taisto Noor",
	"sundinud": "1953-04-12",
	"amet": "laulja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Ago P\u00e4rtelpoeg",
	"sundinud": "1969-04-12",
	"amet": "raadioajakirjanik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Argo Aadli",
	"sundinud": "1980-04-12",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Felix Moor",
	"sundinud": "1903-04-12",
	"amet": "raadioh\u00e4\u00e4l",
	"surnud": "1955-05-15"
}, {
	"nimi": "Algo K\u00e4rp",
	"sundinud": "1985-04-13",
	"amet": "murdmaasuusataja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Jarmo Ahjupera",
	"sundinud": "1984-04-13",
	"amet": "jalgpallur",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Margus Tsahkna",
	"sundinud": "1977-04-13",
	"amet": "poliitik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Meelis Mandel",
	"sundinud": "1971-04-13",
	"amet": "ajakirjanik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Andres Bergmann",
	"sundinud": "1959-04-13",
	"amet": "majandustegelane",
	"surnud": "2010-06-12"
}, {
	"nimi": "Monika M\u00e4gi",
	"sundinud": "1932-03-10",
	"amet": "vandeadvokaat",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Aarne Valmis",
	"sundinud": "1960-04-14",
	"amet": "meelelahutusettev\u00f5tja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Kalle Vellevoog",
	"sundinud": "1963-04-14",
	"amet": "arhitekt",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Aarne Ermus",
	"sundinud": "1966-04-14",
	"amet": "s\u00f5jav\u00e4elane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Erik Gamzejev",
	"sundinud": "1967-04-14",
	"amet": "ajakirjanik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Roland Lessing",
	"sundinud": "1978-04-14",
	"amet": "laskesuusataja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Lille-Astra Arraste",
	"sundinud": "1933-04-15",
	"amet": "rahvatantsujuht",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Maie Toompere",
	"sundinud": "1940-04-15",
	"amet": "nukun\u00e4itleja",
	"surnud": "2012-11-16"
}, {
	"nimi": "Jaan M\u00e4nnik",
	"sundinud": "1945-04-15",
	"amet": "majandustegelane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Andres Kork",
	"sundinud": "1950-04-15",
	"amet": "arst",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Eve Viilup",
	"sundinud": "1953-04-15",
	"amet": "produtsent",
	"surnud": "2014-10-12"
}, {
	"nimi": "Meelis Loit",
	"sundinud": "1971-04-15",
	"amet": "vehkleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Toomas Trapido",
	"sundinud": "1972-04-15",
	"amet": "poliitik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Leev Kuum",
	"sundinud": "1930-04-15",
	"amet": "majandusteadlane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "\u00dclo Jaaksoo",
	"sundinud": "1939-04-16",
	"amet": "informaatikateadlane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Andres Uibo",
	"sundinud": "1956-04-16",
	"amet": "organist",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Margus Kasterpalu",
	"sundinud": "1961-04-16",
	"amet": "kirjandusteadlane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Helge Uuetoa",
	"sundinud": "1936-04-16",
	"amet": "lavastuskunstnik",
	"surnud": "2008-08-16"
}, {
	"nimi": "Lagle Parek",
	"sundinud": "1941-04-17",
	"amet": "\u00fchiskonnategelane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Tiina Tamman",
	"sundinud": "1948-04-17",
	"amet": "kirjanik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Mare Pork",
	"sundinud": "1950-04-17",
	"amet": "ps\u00fchholoog",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Andrus Kallastu",
	"sundinud": "1967-04-17",
	"amet": "helilooja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Tarmo T\u00fcrkson",
	"sundinud": "1967-04-17",
	"amet": "riigiametnik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Tambet Pikkor",
	"sundinud": "1980-04-17",
	"amet": "kahev\u00f5istleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Leida Rammo",
	"sundinud": "1924-04-18",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Arne Mikk",
	"sundinud": "1934-04-18",
	"amet": "lavastaja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Tarmo Teder",
	"sundinud": "1958-04-18",
	"amet": "prosaist",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Urmas Roosim\u00e4gi",
	"sundinud": "1958-04-18",
	"amet": "erukaitsev\u00e4elane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Juhan Ulfsak",
	"sundinud": "1973-04-18",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Sergei Terehhov",
	"sundinud": "1975-04-18",
	"amet": "jalgpallur",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Jaak Lipso",
	"sundinud": "1940-04-18",
	"amet": "korvpallur",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Priit Aimla",
	"sundinud": "1941-04-19",
	"amet": "humorist",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Priit Aimla",
	"sundinud": "1963-01-06",
	"amet": "trompetist",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Garmen Tabor",
	"sundinud": "1968-04-19",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Margus Tabor",
	"sundinud": "1962-05-13",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Neeme Raud",
	"sundinud": "1969-04-19",
	"amet": "ajakirjanik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Piret Rauk",
	"sundinud": "1970-04-19",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "M\u00e4rt Agu",
	"sundinud": "1980-04-19",
	"amet": "koreograaf",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Mait Agu",
	"sundinud": "1951-10-01",
	"amet": "koreograaf",
	"surnud": "1998-09-01"
}, {
	"nimi": "Urmas Treiel",
	"sundinud": "1968-04-19",
	"amet": "kergej\u00f5ustiklane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Barbi Pilvre",
	"sundinud": "1963-04-19",
	"amet": "ajakirjanik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Aim\u00e9e Beekman",
	"sundinud": "1933-04-20",
	"amet": "kirjanik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Peep Aru",
	"sundinud": "1953-04-20",
	"amet": "poliitik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Pille Lill",
	"sundinud": "1962-04-20",
	"amet": "laulja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Margus Saar",
	"sundinud": "1966-04-20",
	"amet": "teleajakirjanik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Meelis Rooba",
	"sundinud": "1977-04-24",
	"amet": "jalgpallur",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Urmas Rooba",
	"sundinud": "1978-07-08",
	"amet": "jalgpallur",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Avo Paistik",
	"sundinud": "1936-04-21",
	"amet": "karikaturist",
	"surnud": "2013-12-03"
}, {
	"nimi": "Heino Seljamaa",
	"sundinud": "1952-04-21",
	"amet": "nukun\u00e4itleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "T\u00f5nu Juul",
	"sundinud": "1958-04-21",
	"amet": "arst",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Ott Lumi",
	"sundinud": "1978-12-01",
	"amet": "poliitik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Indrek Pertelson",
	"sundinud": "1971-04-21",
	"amet": "judomaadleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Elisabet Reinsalu",
	"sundinud": "1976-04-21",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Mari Lill",
	"sundinud": "1945-12-21",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Karin Rask",
	"sundinud": "1979-04-21",
	"amet": "nukun\u00e4itleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Kristjan Kasearu",
	"sundinud": "1986-04-21",
	"amet": "laulja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Viive K\u00e4ro",
	"sundinud": "1936-04-21",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "T\u00f5nu Tamm",
	"sundinud": "1941-06-11",
	"amet": "bioloog",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Georg Bogatkin",
	"sundinud": "1954-04-22",
	"amet": "keraamik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Donatas Narmont",
	"sundinud": "1966-04-22",
	"amet": "kergej\u00f5ustiklane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Erkki Bahovski",
	"sundinud": "1970-04-22",
	"amet": "ajakirjanik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Hedvig Hanson",
	"sundinud": "1975-04-22",
	"amet": "d\u017e\u00e4ssilaulja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Allan Kress",
	"sundinud": "1972-04-23",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Rein Taaram\u00e4e",
	"sundinud": "1987-04-24",
	"amet": "jalgrattur",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Gunnar Holm",
	"sundinud": "1933-04-24",
	"amet": "autosportlane",
	"surnud": "1991-12-27"
}, {
	"nimi": "Peeter Urm",
	"sundinud": "1949-04-25",
	"amet": "arst",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Jaak L\u00f5hmus",
	"sundinud": "1937-09-28",
	"amet": "f\u00fc\u00fcsik",
	"surnud": "2006-02-23"
}, {
	"nimi": "Jaak L\u00f5hmus",
	"sundinud": "1955-04-25",
	"amet": "filmiekspert",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Jaak Soo\u00e4\u00e4r",
	"sundinud": "1972-04-25",
	"amet": "kitarrist",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Andres S\u00f5ber",
	"sundinud": "1956-04-25",
	"amet": "korvpallitreener",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Liina Pihlak",
	"sundinud": "1937-04-26",
	"amet": "teatrikunstnik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "T\u00f5nu Anton",
	"sundinud": "1953-04-26",
	"amet": "kohtunik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Tatjana Fomina",
	"sundinud": "1954-04-26",
	"amet": "maletaja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Tiiu P\u00f5ld",
	"sundinud": "1945-04-27",
	"amet": "ajakirjanik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Andres Lepik",
	"sundinud": "1957-04-27",
	"amet": "lavastaja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Arne Merilai",
	"sundinud": "1961-04-27",
	"amet": "kirjandusteadlane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Valdo Kalm",
	"sundinud": "1966-04-27",
	"amet": "ettev\u00f5tja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Meego Remmel",
	"sundinud": "1966-04-27",
	"amet": "vaimulik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Olari Elts",
	"sundinud": "1971-04-27",
	"amet": "dirigent",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Tiit Veeber",
	"sundinud": "1948-10-06",
	"amet": "ettev\u00f5tja",
	"surnud": "2012-04-27"
}, {
	"nimi": "Marite Kallasma",
	"sundinud": "1948-04-28",
	"amet": "teleajakirjanik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Tiit Pruuli",
	"sundinud": "1965-04-28",
	"amet": "ettev\u00f5tja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Heiki Loot",
	"sundinud": "1971-04-28",
	"amet": "jurist",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Helena Tulve",
	"sundinud": "1972-04-28",
	"amet": "helilooja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "J\u00fcri Randla",
	"sundinud": "1936-11-07",
	"amet": "motosportlane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Juta Lember",
	"sundinud": "1943-04-29",
	"amet": "sisearhitekt",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Madis Sihimets",
	"sundinud": "1989-04-29",
	"amet": "maadleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Vello Kala",
	"sundinud": "1952-04-29",
	"amet": "spordiajakirjanik",
	"surnud": "2012-03-23"
}, {
	"nimi": "Tanel Moora",
	"sundinud": "1938-04-30",
	"amet": "arheoloog",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Ly Seppel",
	"sundinud": "1943-04-30",
	"amet": "luuletaja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Vappu Thurlow",
	"sundinud": "1960-04-30",
	"amet": "kunstiajaloolane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Hendrik Vestmann",
	"sundinud": "1974-04-30",
	"amet": "muusik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Kaarel Nurmsalu",
	"sundinud": "1991-04-30",
	"amet": "kahev\u00f5istleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Kaspar Taimsoo",
	"sundinud": "1987-04-30",
	"amet": "s\u00f5udja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Martten Kaldvee",
	"sundinud": "1986-04-30",
	"amet": "laskesuusataja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Helena Virt",
	"sundinud": "1983-04-30",
	"amet": "laulja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Indrek Patte",
	"sundinud": "1959-04-30",
	"amet": "muusik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Uno Laht",
	"sundinud": "1924-04-30",
	"amet": "luuletaja",
	"surnud": "2008-09-24"
}, {
	"nimi": "Uno Loit",
	"sundinud": "1925-04-30",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "1984-11-02"
}, {
	"nimi": "T\u00f5nu Luik",
	"sundinud": "1941-05-01",
	"amet": "filosoof",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "T\u00f5nu Luik",
	"sundinud": "1936-07-09",
	"amet": "suusataja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "J\u00fcri Rent",
	"sundinud": "1952-05-01",
	"amet": "koorijuht",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Toomas Haug",
	"sundinud": "1956-05-01",
	"amet": "kriitik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Neeme Brus",
	"sundinud": "1957-05-01",
	"amet": "ajakirjanik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Lea Viires",
	"sundinud": "1934-05-02",
	"amet": "ps\u00fchholoog",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Hannes Danilov",
	"sundinud": "1954-05-02",
	"amet": "riigiametnik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Andres Liinat",
	"sundinud": "1962-05-02",
	"amet": "korvpallur",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Aili Aarelaid-Tart",
	"sundinud": "1947-05-02",
	"amet": "kultuuriuurija",
	"surnud": "2014-01-09"
}, {
	"nimi": "Agu Laisk",
	"sundinud": "1938-05-03",
	"amet": "f\u00fc\u00fcsik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Tiina M\u00e4gi",
	"sundinud": "1939-05-03",
	"amet": "ajakirjanik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Ants Veet\u00f5usme",
	"sundinud": "1949-05-03",
	"amet": "poliitik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Merle Randma-Aru",
	"sundinud": "1953-05-03",
	"amet": "telet\u00f6\u00f6taja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Ingrid Isotamm",
	"sundinud": "1979-05-03",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Kadri Lehtla",
	"sundinud": "1985-05-03",
	"amet": "laskesuusataja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Ivari Ilja",
	"sundinud": "1959-05-03",
	"amet": "pianist",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Laine Roht",
	"sundinud": "1927-05-04",
	"amet": "rahvaravitseja",
	"surnud": "2013-04-21"
}, {
	"nimi": "Reet Made",
	"sundinud": "1941-05-04",
	"amet": "ajakirjanik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Andres \u00d6pik",
	"sundinud": "1947-05-04",
	"amet": "keemik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Heidi Pruuli",
	"sundinud": "1954-05-04",
	"amet": "telet\u00f6\u00f6taja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Jaak Huimerind",
	"sundinud": "1957-05-04",
	"amet": "arhitekt",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Malle Aleksius",
	"sundinud": "1964-05-04",
	"amet": "ajakirjanik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Hardo Pajula",
	"sundinud": "1966-05-04",
	"amet": "majandusteadlane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Indrek Visnapuu",
	"sundinud": "1976-05-04",
	"amet": "korvpallitreener",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Helen Tartes-Babkina",
	"sundinud": "1979-05-04",
	"amet": "laulja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Rutt \u0160\u008amigun",
	"sundinud": "1954-05-04",
	"amet": "murdmaasuusataja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Toomas Vilosius",
	"sundinud": "1951-05-05",
	"amet": "poliitik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Reet Kasik",
	"sundinud": "1946-05-05",
	"amet": "keeleteadlane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Priit Kuulberg",
	"sundinud": "1955-05-05",
	"amet": "muusik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Anne Adams",
	"sundinud": "1957-05-05",
	"amet": "laulja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Ivar Tallo",
	"sundinud": "1964-05-05",
	"amet": "politoloog",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Heiki Arike",
	"sundinud": "1965-05-05",
	"amet": "majandustegelane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Indrek Varblane",
	"sundinud": "1968-05-05",
	"amet": "korvpallur",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Raivo Tamm",
	"sundinud": "1967-05-05",
	"amet": "sporditegelane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Laura Tolmats",
	"sundinud": "1994-05-05",
	"amet": "ujuja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Laine Mesik\u00e4pp",
	"sundinud": "1917-02-27",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "2012-05-05"
}, {
	"nimi": "\u00dclo Tonts",
	"sundinud": "1931-05-06",
	"amet": "kirjandusteadlane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Illar Hallaste",
	"sundinud": "1959-05-06",
	"amet": "vaimulik",
	"surnud": "2012-10-27"
}, {
	"nimi": "Aleksei Lotman",
	"sundinud": "1960-05-06",
	"amet": "bioloog",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Alar Laneman",
	"sundinud": "1962-05-06",
	"amet": "s\u00f5jav\u00e4elane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Piret Tanilov",
	"sundinud": "1970-05-06",
	"amet": "teleajakirjanik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Timo Steiner",
	"sundinud": "1976-05-06",
	"amet": "helilooja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Gerd Kanter",
	"sundinud": "1979-05-06",
	"amet": "kettaheitja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Felix Mandre",
	"sundinud": "1928-05-07",
	"amet": "pianist",
	"surnud": "2014-06-01"
}, {
	"nimi": "Rutt Hinrikus",
	"sundinud": "1946-05-07",
	"amet": "kirjandusteadlane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Heiki Valk",
	"sundinud": "1959-05-07",
	"amet": "arheoloog",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Ivar Must",
	"sundinud": "1961-05-07",
	"amet": "helilooja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Jaak Prints",
	"sundinud": "1981-05-07",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Sander Puri",
	"sundinud": "1988-05-07",
	"amet": "jalgpallur",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Kadri Puri",
	"sundinud": "1988-05-07",
	"amet": "v\u00f5rkpallur",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Margus Uba",
	"sundinud": "1976-05-07",
	"amet": "tennisist",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "J\u00fcri Sutt",
	"sundinud": "1937-05-08",
	"amet": "majandusteadlane",
	"surnud": "2013-04-20"
}, {
	"nimi": "Eve Kivi",
	"sundinud": "1938-05-08",
	"amet": "filmin\u00e4itleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Ursel Oja",
	"sundinud": "1953-05-08",
	"amet": "muusik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Teet Kask",
	"sundinud": "1968-05-08",
	"amet": "lavastajakoreograaf",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Lepo Sumera",
	"sundinud": "1950-05-08",
	"amet": "helilooja",
	"surnud": "2000-06-02"
}, {
	"nimi": "Gunnar Kilgas",
	"sundinud": "1926-05-08",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "2005-08-06"
}, {
	"nimi": "Rein Ratas",
	"sundinud": "1938-05-09",
	"amet": "poliitik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Toomas Suuman",
	"sundinud": "1956-05-09",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Maria Avdju\u0161ko",
	"sundinud": "1968-05-09",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Mari Laaniste",
	"sundinud": "1977-05-09",
	"amet": "kunstiteadlane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Mihkel L\u00fcdig",
	"sundinud": "1880-05-09",
	"amet": "helilooja",
	"surnud": "1958-05-07"
}, {
	"nimi": "Anu Raud",
	"sundinud": "1943-05-10",
	"amet": "tekstiilikunstnik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Aarne Rannam\u00e4e",
	"sundinud": "1958-05-10",
	"amet": "teleajakirjanik",
	"surnud": "2016-09-10"
}, {
	"nimi": "T\u00f5nis Arro",
	"sundinud": "1960-05-10",
	"amet": "ettev\u00f5tja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Mati M\u00e4etalu",
	"sundinud": "1965-05-10",
	"amet": "poliitik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Vaike Uibopuu",
	"sundinud": "1940-05-11",
	"amet": "koorijuht",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Ilmar Tammur",
	"sundinud": "1921-05-11",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "1989-07-19"
}, {
	"nimi": "Raivo Vare",
	"sundinud": "1958-05-11",
	"amet": "ettev\u00f5tja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Raivo Vare",
	"sundinud": "1910-12-21",
	"amet": "maalikunstnik",
	"surnud": "1982-12-14"
}, {
	"nimi": "Aidi Vallik",
	"sundinud": "1971-05-11",
	"amet": "luuletaja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Roman Luto\u0161kin",
	"sundinud": "1964-05-11",
	"amet": "s\u00f5udja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Villu Tomingas",
	"sundinud": "1941-05-11",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "2000-07-21"
}, {
	"nimi": "Karl Menning",
	"sundinud": "1874-05-11",
	"amet": "vaimulik",
	"surnud": "1941-03-05"
}, {
	"nimi": "Sirje Keevallik",
	"sundinud": "1943-05-12",
	"amet": "atmosf\u00e4\u00e4rif\u00fc\u00fcsik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Marika Tuus-Laul",
	"sundinud": "1951-05-12",
	"amet": "ajakirjanik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Tajo Kadajas",
	"sundinud": "1953-05-12",
	"amet": "laulja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Aivar M\u00e4e",
	"sundinud": "1960-05-12",
	"amet": "koorijuht",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Helin-Mari Arder",
	"sundinud": "1974-05-12",
	"amet": "laulja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Hanna Ild",
	"sundinud": "1981-05-12",
	"amet": "laulja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Tiit K\u00e4bin",
	"sundinud": "1937-05-12",
	"amet": "\u00f5igusteadlane",
	"surnud": "2011-03-05"
}, {
	"nimi": "Kaarel Kurismaa",
	"sundinud": "1939-05-13",
	"amet": "maalikunstnik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Epp Alatalu",
	"sundinud": "1966-05-13",
	"amet": "ajakirjanik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Peeter Ti\u009aler",
	"sundinud": "1967-05-13",
	"amet": "kergej\u00f5ustiklane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Evelin Samuel",
	"sundinud": "1975-05-13",
	"amet": "laulja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Triin Koch",
	"sundinud": "1975-05-13",
	"amet": "dirigent",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Anneli Burr",
	"sundinud": "1973-05-13",
	"amet": "kabetaja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Heino Kiik",
	"sundinud": "1927-05-14",
	"amet": "kirjanik",
	"surnud": "2013-02-22"
}, {
	"nimi": "Arvo Haug",
	"sundinud": "1938-05-14",
	"amet": "ps\u00fchhiaater",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Raul M\u00e4lk",
	"sundinud": "1952-05-14",
	"amet": "diplomaat",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Martin Reim",
	"sundinud": "1971-05-14",
	"amet": "jalgpallitreener",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Joel Sang",
	"sundinud": "1950-05-15",
	"amet": "luuletaja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Riho Unt",
	"sundinud": "1956-05-15",
	"amet": "kunstnik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Margit Kilumets",
	"sundinud": "1964-05-15",
	"amet": "ajakirjanik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Pille Lukin-Kangur",
	"sundinud": "1973-05-15",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Kairit Tuhkanen",
	"sundinud": "1980-05-15",
	"amet": "laulja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Vello Rummo",
	"sundinud": "1921-05-15",
	"amet": "teatrilavastaja",
	"surnud": "2009-11-24"
}, {
	"nimi": "J\u00fcri Tamverk",
	"sundinud": "1954-05-16",
	"amet": "helilooja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "T\u00f5nis R\u00fc\u00fctel",
	"sundinud": "1955-05-16",
	"amet": "ettev\u00f5tja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Jevgeni Nurmla",
	"sundinud": "1959-05-16",
	"amet": "m\u00e4lum\u00e4ngur",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Tanel Tammet",
	"sundinud": "1965-05-16",
	"amet": "arvutiteadlane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Piret Pormeister",
	"sundinud": "1985-05-16",
	"amet": "suusataja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Heldur Karmo",
	"sundinud": "1927-05-16",
	"amet": "luuletaja",
	"surnud": "1997-06-17"
}, {
	"nimi": "Jaak P\u00f5ldma",
	"sundinud": "1988-05-16",
	"amet": "tennisist",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Taimo Toomast",
	"sundinud": "1963-05-17",
	"amet": "ooperilaulja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Mari Vihmand",
	"sundinud": "1967-05-17",
	"amet": "helilooja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Timo Simonlatser",
	"sundinud": "1986-05-17",
	"amet": "murdmaasuusataja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Gustav Naan",
	"sundinud": "1919-05-17",
	"amet": "kosmoloog",
	"surnud": "1994-01-12"
}, {
	"nimi": "Ott Lepland",
	"sundinud": "1987-05-17",
	"amet": "laulja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Aldo Suurv\u00e4li",
	"sundinud": "1967-05-17",
	"amet": "ujuja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "\u00dclo Keedus",
	"sundinud": "1929-05-17",
	"amet": "purilendur",
	"surnud": "1991-09-04"
}, {
	"nimi": "Erich K\u00f5lar",
	"sundinud": "1924-05-18",
	"amet": "dirigent",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Peeter V\u00e4hi",
	"sundinud": "1955-05-18",
	"amet": "helilooja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Raivo Kelomees",
	"sundinud": "1960-05-18",
	"amet": "kunstnik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Rain Tamm",
	"sundinud": "1971-05-18",
	"amet": "investeerimispankur",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Valmo Kriisa",
	"sundinud": "1974-05-18",
	"amet": "korvpallur",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Jaan Talts",
	"sundinud": "1944-05-19",
	"amet": "t\u00f5stja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Krista Tool",
	"sundinud": "1951-05-19",
	"amet": "lavastuskunstnik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Laura N\u00f5lvak",
	"sundinud": "1980-05-19",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Kristjan Zobel",
	"sundinud": "1960-05-19",
	"amet": "\u00f6koloog",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Enn T\u00f5ugu",
	"sundinud": "1935-05-20",
	"amet": "arvutiteadlane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Mihhail Veller",
	"sundinud": "1948-05-20",
	"amet": "kirjanik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Heiki Raudla",
	"sundinud": "1949-05-20",
	"amet": "omavalitsustegelane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Toomas Mattson",
	"sundinud": "1970-05-20",
	"amet": "ajakirjanik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Katrin P\u00e4rn",
	"sundinud": "1977-05-20",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Malle P\u00e4rn",
	"sundinud": "1945-05-25",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Robin Juhkental",
	"sundinud": "1988-05-20",
	"amet": "laulja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Marta Laan",
	"sundinud": "1985-05-20",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Kaili Viidas",
	"sundinud": "1984-05-20",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Ira Lember",
	"sundinud": "1926-05-21",
	"amet": "lastekirjanik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Uno Maasikas",
	"sundinud": "1931-05-21",
	"amet": "ajakirjanik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Enn P\u00f5ldroos",
	"sundinud": "1933-05-21",
	"amet": "maalikunstnik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Ilmar Raag",
	"sundinud": "1968-05-21",
	"amet": "filmikriitik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Kaire Leibak",
	"sundinud": "1988-05-21",
	"amet": "kergej\u00f5ustiklane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Kaido Kaasik",
	"sundinud": "1968-05-21",
	"amet": "munitsipaalpoliitik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Ilmar Taska",
	"sundinud": "1953-05-21",
	"amet": "filmilavastaja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Vjat\u009aeslav Leedo",
	"sundinud": "1952-05-21",
	"amet": "ettev\u00f5tja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Alo P\u00f5ldm\u00e4e",
	"sundinud": "1945-05-22",
	"amet": "helilooja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "J\u00fcri Kasesalu",
	"sundinud": "1946-05-22",
	"amet": "prokur\u00f6r",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Raivo Paavo",
	"sundinud": "1946-05-22",
	"amet": "poliitik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Mai Treial",
	"sundinud": "1952-05-22",
	"amet": "poliitik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Hanno Tomberg",
	"sundinud": "1967-05-22",
	"amet": "ajakirjanik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Andrus Aug",
	"sundinud": "1972-05-22",
	"amet": "jalgrattur",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Marin M\u00e4gi",
	"sundinud": "1982-05-22",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Tiina Jantson",
	"sundinud": "1960-05-23",
	"amet": "modellindluse edendaja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Heidi Rohi",
	"sundinud": "1966-05-23",
	"amet": "vehkleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "T\u00f5nis Lepp",
	"sundinud": "1966-05-23",
	"amet": "kopteripiloot",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Mari-Liis Lill",
	"sundinud": "1983-05-23",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Leon Glikman",
	"sundinud": "1957-05-24",
	"amet": "vandeadvokaat",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Ivo Parbus",
	"sundinud": "1959-05-24",
	"amet": "kirjanik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Artur Raidmets",
	"sundinud": "1961-05-24",
	"amet": "\u00f5htutekorraldaja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Ivo Rull",
	"sundinud": "1965-05-24",
	"amet": "suhtekorraldaja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Kai Haldre",
	"sundinud": "1965-05-24",
	"amet": "naistearst",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Dmitri Kruglov",
	"sundinud": "1984-05-24",
	"amet": "jalgpallur",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Tiina N\u00f5ges",
	"sundinud": "1957-05-24",
	"amet": "h\u00fcdrobioloog",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Enelin Meiusi",
	"sundinud": "1955-05-24",
	"amet": "ettev\u00f5tja",
	"surnud": "2011-02-15"
}, {
	"nimi": "Kalle Kurg",
	"sundinud": "1942-05-25",
	"amet": "kirjanik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Eha Komissarov",
	"sundinud": "1947-05-25",
	"amet": "kunstiteadlane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Tauno Kangro",
	"sundinud": "1966-05-25",
	"amet": "skulptor",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Karel Tammj\u00e4rv",
	"sundinud": "1989-05-25",
	"amet": "murdmaasuusataja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Arno Uutma",
	"sundinud": "1963-05-25",
	"amet": "kabetaja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Sulev Vare",
	"sundinud": "1962-05-25",
	"amet": "majandustegelane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Eero Loone",
	"sundinud": "1935-05-26",
	"amet": "filosoof",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Enno Tamm",
	"sundinud": "1960-05-26",
	"amet": "ajakirjanik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Peeter Paenurm",
	"sundinud": "1967-05-26",
	"amet": "vaimulik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Kaido Ivask",
	"sundinud": "1970-05-26",
	"amet": "linnapea",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Oleg Ossinovski",
	"sundinud": "1966-05-27",
	"amet": "transiidiettev\u00f5tja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Eino Tamberg",
	"sundinud": "1930-05-27",
	"amet": "helilooja",
	"surnud": "2010-12-24"
}, {
	"nimi": "Riho Aljand",
	"sundinud": "1960-05-27",
	"amet": "ujuja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Martti Aljand",
	"sundinud": "1987-11-22",
	"amet": "ujuja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Triin Aljand",
	"sundinud": "1985-07-08",
	"amet": "ujuja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Berit Aljand",
	"sundinud": "1985-07-08",
	"amet": "ujuja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Aarand Roos",
	"sundinud": "1940-05-28",
	"amet": "keeleteadlane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Maie Orav",
	"sundinud": "1941-05-28",
	"amet": "rahvatantsujuht",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Jaan Jaani",
	"sundinud": "1951-05-28",
	"amet": "vaimulik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "J\u00fcri Randviir",
	"sundinud": "1927-05-28",
	"amet": "maletaja",
	"surnud": "1996-08-08"
}, {
	"nimi": "Aimar Kristerson",
	"sundinud": "1962-05-29",
	"amet": "maalikunstnik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Sulev Valner",
	"sundinud": "1965-05-29",
	"amet": "ajakirjanik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "K\u00fclvar M\u00e4nd",
	"sundinud": "1965-05-29",
	"amet": "poliitik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Tiit Helimets",
	"sundinud": "1977-05-29",
	"amet": "tantsija",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Rudolf Tobias",
	"sundinud": "1873-05-29",
	"amet": "helilooja",
	"surnud": "1918-10-29"
}, {
	"nimi": "Harry Tani",
	"sundinud": "1930-05-30",
	"amet": "arvutiteadlane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Vello P\u00e4hn",
	"sundinud": "1958-05-30",
	"amet": "dirigent",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Deivil Tserp",
	"sundinud": "1968-05-30",
	"amet": "spordiajakirjanik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Tiit Hunt",
	"sundinud": "1961-05-30",
	"amet": "zooloog",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Vello Saatpalu",
	"sundinud": "1935-05-31",
	"amet": "purjetaja",
	"surnud": "2013-01-05"
}, {
	"nimi": "Aleksander Heintalu",
	"sundinud": "1941-05-31",
	"amet": "ravitseja",
	"surnud": "2015-08-19"
}, {
	"nimi": "Rein Pakk",
	"sundinud": "1968-05-31",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Krista Kilvet",
	"sundinud": "1946-05-31",
	"amet": "diplomaat",
	"surnud": "2009-01-21"
}, {
	"nimi": "T\u00f5nu Kollo",
	"sundinud": "1948-06-01",
	"amet": "matemaatik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Tiit Leito",
	"sundinud": "1949-06-01",
	"amet": "ornitoloog",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Toomas Hiio",
	"sundinud": "1965-06-01",
	"amet": "ajaloolane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Peeter Saari",
	"sundinud": "1945-06-02",
	"amet": "f\u00fc\u00fcsik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Olaf Utt",
	"sundinud": "1929-06-03",
	"amet": "publitsist",
	"surnud": "2016-09-15"
}, {
	"nimi": "Mati Kaal",
	"sundinud": "1946-06-03",
	"amet": "zooloog",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Ivar Leimus",
	"sundinud": "1953-06-03",
	"amet": "ajaloolane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Kristiina Ross",
	"sundinud": "1955-06-03",
	"amet": "keeleteadlane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Reti Saks",
	"sundinud": "1960-06-03",
	"amet": "graafik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Ants Erik Vomm",
	"sundinud": "1931-06-04",
	"amet": "maalikunstnik",
	"surnud": "2003-08-11"
}, {
	"nimi": "Tiit Peterson",
	"sundinud": "1961-06-04",
	"amet": "kitarrist",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "T\u00f5nis Laanemaa",
	"sundinud": "1937-06-04",
	"amet": "graafik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Mait Summatavet",
	"sundinud": "1938-06-05",
	"amet": "kujunduskunstnik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Imre Kose",
	"sundinud": "1969-06-05",
	"amet": "kokk",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Avo Keerend",
	"sundinud": "1920-12-18",
	"amet": "graafik",
	"surnud": "2012-06-05"
}, {
	"nimi": "Toomas Varek",
	"sundinud": "1948-06-06",
	"amet": "poliitik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Mary Velmet",
	"sundinud": "1953-06-07",
	"amet": "peatoimetaja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Tatjana J\u00e4rvi",
	"sundinud": "1960-06-07",
	"amet": "baleriin",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Hubert Veldermann",
	"sundinud": "1929-10-17",
	"amet": "raadioajakirjanik",
	"surnud": "2012-06-07"
}, {
	"nimi": "Laine Leichter",
	"sundinud": "1919-06-08",
	"amet": "t\u0161ellist",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Krista Kruuv",
	"sundinud": "1971-06-08",
	"amet": "purjetaja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Mart Orav",
	"sundinud": "1958-06-08",
	"amet": "kirjandusloolane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Heino Rannap",
	"sundinud": "1927-06-09",
	"amet": "muusik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Gunta Randla",
	"sundinud": "1943-06-09",
	"amet": "teatrikunstnik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Kaarel Zilmer",
	"sundinud": "1947-06-09",
	"amet": "spordipedagoog",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Kadri Liik",
	"sundinud": "1970-06-09",
	"amet": "ajakirjanik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Rain Tolk",
	"sundinud": "1977-06-09",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Joel Steinfeldt",
	"sundinud": "1950-06-10",
	"amet": "laulja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Haldi Normet-Saarna",
	"sundinud": "1953-06-10",
	"amet": "ajakirjanik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Vello Kuhi",
	"sundinud": "1953-06-10",
	"amet": "treener",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "T\u00f5nu Lensment",
	"sundinud": "1974-06-10",
	"amet": "lavastaja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Gert Dorbek",
	"sundinud": "1985-06-10",
	"amet": "korvpallur",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Benjamin Vasserman",
	"sundinud": "1949-06-11",
	"amet": "graafik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Mihkel Tiks",
	"sundinud": "1953-06-11",
	"amet": "ajakirjanik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Peeter Ernits",
	"sundinud": "1953-06-11",
	"amet": "zooloog",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "T\u00f5nu Endrekson",
	"sundinud": "1979-06-11",
	"amet": "s\u00f5udja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Remo Savisaar",
	"sundinud": "1978-06-11",
	"amet": "fotograaf",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Mati Mandel",
	"sundinud": "1945-06-11",
	"amet": "arheoloog",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Evi Vanam\u00f6lder",
	"sundinud": "1941-06-12",
	"amet": "laulja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Viktor Levada",
	"sundinud": "1959-06-12",
	"amet": "ettev\u00f5tja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Norman Salum\u00e4e",
	"sundinud": "1991-06-12",
	"amet": "laulja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Toomas Tamsar",
	"sundinud": "1967-02-22",
	"amet": "ettev\u00f5tja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Andres Pajula",
	"sundinud": "1963-02-22",
	"amet": "omavalitsustegelane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Vahur Teppan",
	"sundinud": "1985-02-22",
	"amet": "murdmaasuusataja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Kustav-Agu P\u00fc\u00fcman",
	"sundinud": "1937-06-13",
	"amet": "teatrikunstnik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Ene-Maris Tali",
	"sundinud": "1952-06-13",
	"amet": "toimetaja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Kristjan J\u00e4rvi",
	"sundinud": "1972-06-13",
	"amet": "dirigent",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Meelis Aasm\u00e4e",
	"sundinud": "1972-06-13",
	"amet": "murdmaasuusataja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Tarmo Kikerpill",
	"sundinud": "1977-06-13",
	"amet": "korvpallur",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Kaire Indrikson",
	"sundinud": "1961-06-13",
	"amet": "ujuja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Kaja Aljand",
	"sundinud": "1961-06-13",
	"amet": "ujuja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Jaan Pehk",
	"sundinud": "1975-06-13",
	"amet": "kirjanik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Tiit Paulus",
	"sundinud": "1945-06-14",
	"amet": "kitarrist",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Jevgeni Tomberg",
	"sundinud": "1948-06-14",
	"amet": "poliitik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Tiiu Hallap",
	"sundinud": "1960-06-14",
	"amet": "t\u00f5lkija",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Marek Noormets",
	"sundinud": "1971-06-14",
	"amet": "korvpallur",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Merili Randmaa",
	"sundinud": "1985-06-14",
	"amet": "purjetaja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Peeter Pere",
	"sundinud": "1957-06-15",
	"amet": "arhitekt",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Valeri Bukrejev",
	"sundinud": "1964-06-15",
	"amet": "kergej\u00f5ustiklane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Taavi Eelmaa",
	"sundinud": "1971-06-15",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Silja Suija",
	"sundinud": "1974-06-15",
	"amet": "suusataja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Veljo Reinik",
	"sundinud": "1981-06-15",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "J\u00fcri Alperten",
	"sundinud": "1957-06-16",
	"amet": "dirigent",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Jelena Glebova",
	"sundinud": "1989-06-16",
	"amet": "iluuisutaja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Aino Runge",
	"sundinud": "1926-06-17",
	"amet": "majandusteadlane",
	"surnud": "2014-08-03"
}, {
	"nimi": "Toivo Tootsen",
	"sundinud": "1943-06-17",
	"amet": "ajakirjanik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Mati Laur",
	"sundinud": "1955-06-17",
	"amet": "ajaloolane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Harry Liivrand",
	"sundinud": "1961-06-17",
	"amet": "kunstiteadlane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Meelis Paavel",
	"sundinud": "1963-06-17",
	"amet": "riigiametnik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Ain Anger",
	"sundinud": "1971-06-17",
	"amet": "ooperilaulja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Veiko Berendsen",
	"sundinud": "1965-06-17",
	"amet": "ajaloolane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Siima \u0160kop",
	"sundinud": "1920-06-18",
	"amet": "raamatuillustraator",
	"surnud": "2016-02-11"
}, {
	"nimi": "\u00dclo Matjus",
	"sundinud": "1942-06-18",
	"amet": "filosoof",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "T\u00f5nu Virve",
	"sundinud": "1946-06-18",
	"amet": "filmilavastaja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Rein Hanson",
	"sundinud": "1948-06-18",
	"amet": "ajakirjanik",
	"surnud": "2012-12-08"
}, {
	"nimi": "Hille Tarto",
	"sundinud": "1948-06-18",
	"amet": "teleajakirjanik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Katrin Soans",
	"sundinud": "1955-06-18",
	"amet": "kujunduskunstnik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Sixten Sild",
	"sundinud": "1964-06-19",
	"amet": "orienteeruja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Toomas Kandimaa",
	"sundinud": "1975-06-19",
	"amet": "korvpallur",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Janek Joost",
	"sundinud": "1977-06-19",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Tatjana Mihhailova",
	"sundinud": "1983-06-19",
	"amet": "laulja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Gregor Arbet",
	"sundinud": "1983-06-19",
	"amet": "korvpallur",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Kornelius",
	"sundinud": "1924-06-19",
	"amet": "vaimulik",
	"surnud": "2018-04-19"
}, {
	"nimi": "Eva Piirim\u00e4e",
	"sundinud": "1974-06-19",
	"amet": "ajaloolane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Enn Vetemaa",
	"sundinud": "1936-06-20",
	"amet": "kirjanik",
	"surnud": "2017-03-28"
}, {
	"nimi": "Jaan Laane",
	"sundinud": "1942-06-20",
	"amet": "f\u00fcsiokeemik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Jaan L\u00e4\u00e4ne",
	"sundinud": "1899-01-13",
	"amet": "vaimulik",
	"surnud": "1977-11-04"
}, {
	"nimi": "Toivo Nikopensius",
	"sundinud": "1946-06-20",
	"amet": "laulja",
	"surnud": "2015-03-22"
}, {
	"nimi": "Toivo Nikopensius",
	"sundinud": "1959-07-16",
	"amet": "motosportlane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Endel Siff",
	"sundinud": "1957-06-20",
	"amet": "ettev\u00f5tja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Raido Keskk\u00fcla",
	"sundinud": "1970-06-20",
	"amet": "ajakirjanik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Kuldar Sikk",
	"sundinud": "1979-06-20",
	"amet": "autosportlane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Kaido Jaanson",
	"sundinud": "1940-06-21",
	"amet": "ajaloolane",
	"surnud": "2015-05-02"
}, {
	"nimi": "Andres Valkonen",
	"sundinud": "1951-06-21",
	"amet": "helilooja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Andrus Nilk",
	"sundinud": "1962-06-21",
	"amet": "spordiajakirjanik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Ithaka Maria",
	"sundinud": "1979-06-21",
	"amet": "laulja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Ylle Rajasaar",
	"sundinud": "1969-02-21",
	"amet": "keskkonnaajakirjanik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "J\u00fcri Elken",
	"sundinud": "1952-06-22",
	"amet": "geof\u00fc\u00fcsik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Ott Sandrak",
	"sundinud": "1958-06-22",
	"amet": "ajaloolane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Lii Leitmaa",
	"sundinud": "1962-06-22",
	"amet": "koorijuht",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Kadri Hinrikus",
	"sundinud": "1970-06-22",
	"amet": "teleajakirjanik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Urmas Reinsalu",
	"sundinud": "1975-06-22",
	"amet": "poliitik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Risto Joost",
	"sundinud": "1980-06-22",
	"amet": "dirigent",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Armand Levandi",
	"sundinud": "1992-06-22",
	"amet": "tennisist",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Allar Raja",
	"sundinud": "1983-06-22",
	"amet": "s\u00f5udja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Indrek Koolmeister",
	"sundinud": "1949-06-25",
	"amet": "\u00f5igusteadlane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Kersti Unt",
	"sundinud": "1950-06-25",
	"amet": "kirjandusteadlane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Marja Unt",
	"sundinud": "1982-01-27",
	"amet": "kirjandusteadlane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "V\u00e4ino Kaldoja",
	"sundinud": "1956-06-25",
	"amet": "ettev\u00f5tja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Ilma Adamson",
	"sundinud": "1934-06-24",
	"amet": "rahvatantsupedagoog",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Ivo Lill",
	"sundinud": "1953-06-24",
	"amet": "klaasikunstnik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Rein Randver",
	"sundinud": "1956-06-24",
	"amet": "poliitik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Ants Leemets",
	"sundinud": "1950-06-23",
	"amet": "omavalitsustegelane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Meelike Saarna",
	"sundinud": "1959-06-23",
	"amet": "ajakirjanik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Jaan J\u00fcris",
	"sundinud": "1977-06-23",
	"amet": "suusah\u00fcppaja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Heino Kruus",
	"sundinud": "1926-09-30",
	"amet": "korvpallur",
	"surnud": "2012-06-24"
}, {
	"nimi": "Nieves Lepp",
	"sundinud": "1945-06-26",
	"amet": "laulja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Mari-Ann Kelam",
	"sundinud": "1946-06-26",
	"amet": "poliitik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Jaak Joala",
	"sundinud": "1950-06-26",
	"amet": "laulja",
	"surnud": "2014-09-25"
}, {
	"nimi": "Rein Sikk",
	"sundinud": "1961-06-26",
	"amet": "ajakirjanik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Rein Sikk",
	"sundinud": "1937-09-22",
	"amet": "teleajakirjanik",
	"surnud": "1992-06-16"
}, {
	"nimi": "Renee N\u00f5mmik",
	"sundinud": "1962-06-26",
	"amet": "tantsija",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Enn Pant",
	"sundinud": "1965-05-26",
	"amet": "ettev\u00f5tja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Kadi P\u00e4rnits",
	"sundinud": "1965-06-26",
	"amet": "amet\u00fchingutegelane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "J\u00fcri Toomepuu",
	"sundinud": "1930-06-27",
	"amet": "erus\u00f5jav\u00e4elane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Rein Ruutsoo",
	"sundinud": "1947-06-27",
	"amet": "filosoof",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Peeter Paemurru",
	"sundinud": "1948-06-27",
	"amet": "t\u0161ellist",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Igor Gr\u00e4zin",
	"sundinud": "1952-06-27",
	"amet": "\u00f5igusteadlane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Jaan Elken",
	"sundinud": "1954-06-27",
	"amet": "maalikunstnik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Katrin Kivimaa",
	"sundinud": "1969-06-27",
	"amet": "kunstiteadlane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "\u00dclo P\u00e4rnits",
	"sundinud": "1936-06-28",
	"amet": "ettev\u00f5tja",
	"surnud": "2016-12-21"
}, {
	"nimi": "Helgi Erilaid",
	"sundinud": "1942-06-28",
	"amet": "raadioajakirjanik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Anne Velli",
	"sundinud": "1946-06-28",
	"amet": "laulja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "T\u00f5nu Seilenthal",
	"sundinud": "1947-06-28",
	"amet": "keeleteadlane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Margus Allikmaa",
	"sundinud": "1961-06-28",
	"amet": "poliitik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Urmas Leinfeld",
	"sundinud": "1961-06-28",
	"amet": "raadioajakirjanik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Peeter Allik",
	"sundinud": "1966-06-28",
	"amet": "maalikunstnik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Helen Klandorf-Sadam",
	"sundinud": "1976-06-28",
	"amet": "v\u00f5istlustantsija",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Jevgeni Novikov",
	"sundinud": "1980-06-28",
	"amet": "jalgpallur",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Taavo Virkhaus",
	"sundinud": "1934-06-29",
	"amet": "dirigent",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Mart Saarma",
	"sundinud": "1949-06-29",
	"amet": "molekulaarbioloog",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Eldar Efendijev",
	"sundinud": "1954-06-29",
	"amet": "poliitik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Tarmo Linnas",
	"sundinud": "1962-06-29",
	"amet": "vaimulik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Rein Olmaru",
	"sundinud": "1939-06-29",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "1993-03-26"
}, {
	"nimi": "T\u00f5nis R\u00e4tsep",
	"sundinud": "1947-06-30",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Rein Kirsipuu",
	"sundinud": "1933-06-30",
	"amet": "jalgrattur",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Vilen K\u00fcnnapu",
	"sundinud": "1948-06-30",
	"amet": "arhitekt",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Anna Levandi",
	"sundinud": "1965-06-30",
	"amet": "iluuisutamistreener",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Berk Vaher",
	"sundinud": "1975-06-30",
	"amet": "kirjanik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Priit Potisepp",
	"sundinud": "1968-06-30",
	"amet": "peadirektor",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Sten Kivistik",
	"sundinud": "1983-06-30",
	"amet": "muusik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Mikk Granstr\u00f6m",
	"sundinud": "1987-06-30",
	"amet": "re\u017eiss\u00f6\u00f6r",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Ester Pajusoo",
	"sundinud": "1934-07-01",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Nasta Pino",
	"sundinud": "1934-07-01",
	"amet": "ajakirjanik",
	"surnud": "2017-12-15"
}, {
	"nimi": "J\u00fcri Pino",
	"sundinud": "1970-07-03",
	"amet": "ajakirjanik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Johannes Pirita",
	"sundinud": "1937-07-01",
	"amet": "liiklusekspert",
	"surnud": "2013-02-21"
}, {
	"nimi": "Merle Karusoo",
	"sundinud": "1944-07-01",
	"amet": "lavastaja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "\u00dclle Rajasalu",
	"sundinud": "1953-05-06",
	"amet": "poliitik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "T\u00f5nu Kees",
	"sundinud": "1954-07-01",
	"amet": "spordiajakirjanik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Olavi Ruitlane",
	"sundinud": "1969-07-01",
	"amet": "kirjanik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Henrik Normann",
	"sundinud": "1971-07-01",
	"amet": "saatejuht",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Ott Aardam",
	"sundinud": "1980-07-01",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Marko Tiidla",
	"sundinud": "1991-07-01",
	"amet": "ujuja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Heino Priim\u00e4gi",
	"sundinud": "1954-07-01",
	"amet": "sporditegelane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Andres Sarri",
	"sundinud": "1958-07-02",
	"amet": "ettev\u00f5tja",
	"surnud": "2011-07-09"
}, {
	"nimi": "Piret Kruuspere",
	"sundinud": "1961-07-02",
	"amet": "kirjandusteadlane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "M\u00e4rt Kraft",
	"sundinud": "1966-07-03",
	"amet": "riigiametnik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Urmas Espenberg",
	"sundinud": "1961-07-04",
	"amet": "kirjanik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Aavo Savitsch",
	"sundinud": "1962-07-04",
	"amet": "poliitikategelane",
	"surnud": "2009-12-23"
}, {
	"nimi": "Liivika Hanstin",
	"sundinud": "1971-07-04",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Elo-Mirjam Peil",
	"sundinud": "1939-07-05",
	"amet": "kunstiteadlane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Raigo Pajula",
	"sundinud": "1971-07-05",
	"amet": "fotograaf",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Alar Tamming",
	"sundinud": "1963-07-05",
	"amet": "ettev\u00f5tja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Aet Ollisaar",
	"sundinud": "1966-07-05",
	"amet": "tekstiilikunstnik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Ruth Jyrjo",
	"sundinud": "1969-07-05",
	"amet": "poetess",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Andrei Ojamets",
	"sundinud": "1963-07-06",
	"amet": "v\u00f5rkpallur",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Pille J\u00e4nes",
	"sundinud": "1965-07-06",
	"amet": "teatrikunstnik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Jaan M\u00f6lder",
	"sundinud": "1960-07-06",
	"amet": "omavalitsustegelane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Jaan M\u00f6lder",
	"sundinud": "1987-06-09",
	"amet": "autosportlane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Rein Einasto",
	"sundinud": "1934-07-07",
	"amet": "geoloog",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Rein P\u00f5der",
	"sundinud": "1943-07-07",
	"amet": "kirjanik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Urmas Laht",
	"sundinud": "1955-07-07",
	"amet": "poliitik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Raul Vaigla",
	"sundinud": "1962-07-07",
	"amet": "muusik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Tiina Rebane",
	"sundinud": "1963-07-07",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Margus Prangel",
	"sundinud": "1974-07-07",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Tiit K\u00f5uhkna",
	"sundinud": "1942-07-08",
	"amet": "t\u00f6\u00f6stusjuht",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Allan Liim",
	"sundinud": "1929-07-09",
	"amet": "ajaloolane",
	"surnud": "2017-11-08"
}, {
	"nimi": "Malle Leis",
	"sundinud": "1940-07-07",
	"amet": "maalikunstnik",
	"surnud": "2017-08-09"
}, {
	"nimi": "Vladimir Ivanov",
	"sundinud": "1944-07-09",
	"amet": "poliitik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Elo Selirand",
	"sundinud": "1975-07-09",
	"amet": "re\u017eiss\u00f6\u00f6r",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Tunne Kelam",
	"sundinud": "1936-07-10",
	"amet": "poliitik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Ilme R\u00e4tsep",
	"sundinud": "1958-07-10",
	"amet": "tekstiilikunstnik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Andrei Hvostov",
	"sundinud": "1963-07-10",
	"amet": "ajakirjanik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Urve Palo",
	"sundinud": "1972-07-10",
	"amet": "majandustegelane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Art Leete",
	"sundinud": "1969-02-19",
	"amet": "etnoloog",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Ants Johanson",
	"sundinud": "1962-07-11",
	"amet": "muusik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Vahur Made",
	"sundinud": "1971-07-11",
	"amet": "ajaloolane",
	"surnud": "2017-10-08"
}, {
	"nimi": "Stanislav Jermakov",
	"sundinud": "1976-07-11",
	"amet": "tantsija",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Indrek Martis",
	"sundinud": "1981-07-11",
	"amet": "muusik",
	"surnud": "2008-04-30"
}, {
	"nimi": "Elin Toona",
	"sundinud": "1937-07-12",
	"amet": "kirjanik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "M\u00e4rt M\u00fc\u00fcr",
	"sundinud": "1942-07-12",
	"amet": "ajakirjanik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Maris Jesse",
	"sundinud": "1968-07-12",
	"amet": "tervishoiuametnik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Aivar Aigro",
	"sundinud": "1972-07-12",
	"amet": "ettev\u00f5tja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Irina Embrich",
	"sundinud": "1980-07-12",
	"amet": "vehkleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Kristen Michal",
	"sundinud": "1975-07-12",
	"amet": "poliitik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Indrek Hargla",
	"sundinud": "1970-07-12",
	"amet": "ulmekirjanik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Margus Jaanovits",
	"sundinud": "1970-07-13",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Kaarel Kilvet",
	"sundinud": "1944-07-13",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "2005-04-30"
}, {
	"nimi": "Toomas Tamla",
	"sundinud": "1951-07-14",
	"amet": "ajaloolane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Toomas Asser",
	"sundinud": "1954-07-14",
	"amet": "arstiteadlane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Sirje Kurg",
	"sundinud": "1958-07-14",
	"amet": "laulja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Urmas Kruuse",
	"sundinud": "1965-07-14",
	"amet": "poliitik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Britta Soll",
	"sundinud": "1984-07-14",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Arvo Jaakson",
	"sundinud": "1942-07-15",
	"amet": "poliitik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Rein Jalak",
	"sundinud": "1953-07-15",
	"amet": "spordiarst",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Toomas Tein",
	"sundinud": "1955-07-15",
	"amet": "korvpallur",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "\u00d5ie Orav",
	"sundinud": "1934-07-16",
	"amet": "filmiteadlane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Mall J\u00f5gi",
	"sundinud": "1947-07-16",
	"amet": "kirjandusteadlane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Jaan Sootak",
	"sundinud": "1948-07-16",
	"amet": "\u00f5igusteadlane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Mart Ustav",
	"sundinud": "1949-07-16",
	"amet": "teadlane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Erki Urva",
	"sundinud": "1960-07-16",
	"amet": "ettev\u00f5tja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Alo Kurvits",
	"sundinud": "1980-07-16",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Mati \u00d5un",
	"sundinud": "1942-07-17",
	"amet": "s\u00f5jaajaloolane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Reet Remmel",
	"sundinud": "1953-07-17",
	"amet": "muusikateadlane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Hugo Treffner",
	"sundinud": "1845-07-17",
	"amet": "kultuuritegelane",
	"surnud": "1912-03-13"
}, {
	"nimi": "Venda S\u00f5elsepp",
	"sundinud": "1923-07-17",
	"amet": "lastekirjanik",
	"surnud": "2006-05-12"
}, {
	"nimi": "Hendrik Relve",
	"sundinud": "1948-07-18",
	"amet": "metsandustegelane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "J\u00fcri Estam",
	"sundinud": "1951-07-18",
	"amet": "kommunikatsioonikonsultant",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Reet Paavel",
	"sundinud": "1953-07-18",
	"amet": "tantsija",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Andra Veidemann",
	"sundinud": "1955-07-18",
	"amet": "etnoloog",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "\u00dclo Suursaar",
	"sundinud": "1962-07-18",
	"amet": "okeanoloog",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Eduard Korotin",
	"sundinud": "1972-07-18",
	"amet": "v\u00f5istlustantsija",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Kristiina Ehin",
	"sundinud": "1977-07-18",
	"amet": "luuletaja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Deniss Karpak",
	"sundinud": "1986-07-18",
	"amet": "purjetaja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Argo Moor",
	"sundinud": "1966-07-18",
	"amet": "maasotsioloog",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Grigori Kromanov",
	"sundinud": "1926-03-08",
	"amet": "teatrilavastaja",
	"surnud": "1984-07-18"
}, {
	"nimi": "Ott Raun",
	"sundinud": "1940-07-19",
	"amet": "proosakirjanik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Andres Puustusmaa",
	"sundinud": "1971-07-19",
	"amet": "filmilavastaja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Rene Busch",
	"sundinud": "1971-07-19",
	"amet": "tennisist",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Andrus Renter",
	"sundinud": "1973-07-19",
	"amet": "korvpallur",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Karl Ristikivi",
	"sundinud": "1912-10-16",
	"amet": "kirjanik",
	"surnud": "1977-07-19"
}, {
	"nimi": "Ants Tael",
	"sundinud": "1936-07-19",
	"amet": "tantsija",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Mall Tomberg",
	"sundinud": "1927-07-19",
	"amet": "tekstiilikunstnik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Lembit Krumm",
	"sundinud": "1928-07-20",
	"amet": "tehnikateadlane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Hendrik Krumm",
	"sundinud": "1934-12-21",
	"amet": "ooperilaulja",
	"surnud": "1989-04-12"
}, {
	"nimi": "Krista Kaer",
	"sundinud": "1951-07-20",
	"amet": "t\u00f5lkija",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Leonid Apananski",
	"sundinud": "1952-07-20",
	"amet": "majandustegelane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Sergei Stadnikov",
	"sundinud": "1956-07-20",
	"amet": "ajaloolane",
	"surnud": "2015-06-26"
}, {
	"nimi": "Ivar Puura",
	"sundinud": "1961-04-23",
	"amet": "geoloog",
	"surnud": "2012-07-20"
}, {
	"nimi": "V\u00e4ino Puura",
	"sundinud": "1935-08-06",
	"amet": "geoloog",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Arvo Krikmann",
	"sundinud": "1939-07-21",
	"amet": "rahvaluuleteadlane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Toomas Raudam",
	"sundinud": "1947-07-21",
	"amet": "kirjanik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Sulev Keedus",
	"sundinud": "1957-07-21",
	"amet": "filmilavastaja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Pille Lehis",
	"sundinud": "1958-07-21",
	"amet": "akvarellist",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Riina Sildos",
	"sundinud": "1964-07-21",
	"amet": "filmindustegelane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Margus Kurm",
	"sundinud": "1976-07-21",
	"amet": "prokur\u00f6r",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Kaia J\u00e4ppinen",
	"sundinud": "1963-07-21",
	"amet": "poliitik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Leonid Stolovit\u009a\u0161",
	"sundinud": "1929-07-22",
	"amet": "filosoof",
	"surnud": "2013-11-04"
}, {
	"nimi": "Priit Vilba",
	"sundinud": "1953-07-22",
	"amet": "ettev\u00f5tja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Ilja Glebov",
	"sundinud": "1987-07-22",
	"amet": "iluuisutaja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Raine Karp",
	"sundinud": "1939-07-23",
	"amet": "arhitekt",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Pia Ehasalu",
	"sundinud": "1964-07-23",
	"amet": "kunstiteadlane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Mihkel Kabel",
	"sundinud": "1984-04-01",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Urve L\u00e4\u00e4nemets",
	"sundinud": "1947-07-24",
	"amet": "pedagoogikateadlane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Kaja Tael",
	"sundinud": "1960-07-24",
	"amet": "suursaadik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Mait Arvisto",
	"sundinud": "1940-07-25",
	"amet": "haridustegelane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Raivo M\u00e4ndmaa",
	"sundinud": "1950-07-25",
	"amet": "arhitekt",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Tarvo Hanno Varres",
	"sundinud": "1970-07-25",
	"amet": "kunstnik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Iir Hermeliin",
	"sundinud": "1973-07-25",
	"amet": "teatrikunstnik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Matis Toome",
	"sundinud": "1975-07-25",
	"amet": "v\u00f5istlustantsija",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Suliko Liiv",
	"sundinud": "1953-07-25",
	"amet": "filoloog",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Reet Aus",
	"sundinud": "1974-07-26",
	"amet": "moekunstnik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Parbo Juchnewitsch",
	"sundinud": "1952-07-27",
	"amet": "ettev\u00f5tja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Imat Suumann",
	"sundinud": "1964-07-27",
	"amet": "maalikunstnik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Eliis P\u00e4rna",
	"sundinud": "1989-07-27",
	"amet": "saatejuht",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Siret Kotka",
	"sundinud": "1986-07-27",
	"amet": "poliitik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Margus Allmann",
	"sundinud": "1972-07-27",
	"amet": "muusikapedagoog",
	"surnud": "2011-01-26"
}, {
	"nimi": "Vive Tolli",
	"sundinud": "1928-07-28",
	"amet": "graafik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Leili Tammel",
	"sundinud": "1943-07-29",
	"amet": "laulja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Aare J\u00e4rvan",
	"sundinud": "1967-07-29",
	"amet": "riigiametnik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Grit \u0160adeiko",
	"sundinud": "1989-07-29",
	"amet": "seitsmev\u00f5istleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Imre Perli",
	"sundinud": "1973-07-29",
	"amet": "arvutispetsialist",
	"surnud": "2000-04-15"
}, {
	"nimi": "Ivi Drikkit",
	"sundinud": "1942-07-30",
	"amet": "ajakirjanik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Rein Loik",
	"sundinud": "1950-07-30",
	"amet": "haridustegelane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Ervin \u00d5unapuu",
	"sundinud": "1956-07-30",
	"amet": "kunstnik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Igor Gar\u0161nek",
	"sundinud": "1958-07-30",
	"amet": "helilooja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Ave Vardja",
	"sundinud": "1971-07-30",
	"amet": "v\u00f5istlustantsija",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Enn Tarvel",
	"sundinud": "1932-07-31",
	"amet": "ajaloolane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "J\u00fcrgen Rooste",
	"sundinud": "1979-07-31",
	"amet": "luuletaja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Oleg S\u00f5lg",
	"sundinud": "1951-07-31",
	"amet": "laulja",
	"surnud": "2006-03-17"
}, {
	"nimi": "J\u00fcri Tallinn",
	"sundinud": "1948-08-01",
	"amet": "filmire\u017eiss\u00f6\u00f6r",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Inga Salurand",
	"sundinud": "1983-08-01",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Madis \u00d5unapuu",
	"sundinud": "1969-01-16",
	"amet": "maadleja",
	"surnud": "2012-07-27"
}, {
	"nimi": "Ain-Elmar Kaasik",
	"sundinud": "1934-08-02",
	"amet": "arstiteadlane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Lauri V\u00e4inmaa",
	"sundinud": "1961-08-02",
	"amet": "pianist",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Gert Krestinov",
	"sundinud": "1990-08-02",
	"amet": "motosportlane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Andres Krestinov",
	"sundinud": "1963-08-06",
	"amet": "motosportlane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Marek Lindmaa",
	"sundinud": "1984-08-02",
	"amet": "teleajakirjanik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Imbi Lind",
	"sundinud": "1930-08-03",
	"amet": "teatrikunstnik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Kaire Tali",
	"sundinud": "1960-08-03",
	"amet": "tekstiilikunstnik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Triinu Meriste",
	"sundinud": "1972-08-03",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Peeter S\u00fcda",
	"sundinud": "1883-01-30",
	"amet": "helilooja",
	"surnud": "1920-08-03"
}, {
	"nimi": "Peeter S\u00fcdda",
	"sundinud": "1830-03-04",
	"amet": "k\u00f6ster",
	"surnud": "1893-01-08"
}, {
	"nimi": "Joann L\u00f5ssov",
	"sundinud": "1921-09-10",
	"amet": "korvpallur",
	"surnud": "2000-08-03"
}, {
	"nimi": "Ats Purje",
	"sundinud": "1985-08-03",
	"amet": "jalgpallur",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Mihkel J\u00e4rvi",
	"sundinud": "1985-08-03",
	"amet": "muusik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Teet J\u00e4rvi",
	"sundinud": "1958-04-22",
	"amet": "t\u0161ellist",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "J\u00fcri Ant",
	"sundinud": "1939-08-04",
	"amet": "ajaloolane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Aarne Biin",
	"sundinud": "1942-08-04",
	"amet": "prosaist",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Katri Aaslav-Tepandi",
	"sundinud": "1965-08-04",
	"amet": "lavastaja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Jana Kolukanova-Haitz",
	"sundinud": "1981-08-04",
	"amet": "ujuja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Virgo Tulit",
	"sundinud": "1980-02-29",
	"amet": "laulja",
	"surnud": "2012-08-04"
}, {
	"nimi": "Kadri-Ann Sumera",
	"sundinud": "1977-08-05",
	"amet": "pianist",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Pille Minev",
	"sundinud": "1971-08-06",
	"amet": "raadiosaatejuht",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Anri Rulkov",
	"sundinud": "1972-06-16",
	"amet": "filmire\u017eiss\u00f6\u00f6r",
	"surnud": "2008-04-01"
}, {
	"nimi": "Sulev M\u00e4eltsemees",
	"sundinud": "1947-08-07",
	"amet": "geograaf",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Kai Koppel",
	"sundinud": "1952-08-07",
	"amet": "klaasikunstnik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Kristjan Oja",
	"sundinud": "1968-08-08",
	"amet": "laskesuusataja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Gunnar Paal",
	"sundinud": "1946-08-08",
	"amet": "sporditegelane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Kalevi Kull",
	"sundinud": "1952-08-12",
	"amet": "bioloog",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Tiit Hennoste",
	"sundinud": "1953-08-12",
	"amet": "keeleteadlane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Anti Selart",
	"sundinud": "1973-08-11",
	"amet": "ajaloolane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Vaike Parker",
	"sundinud": "1927-03-18",
	"amet": "maastikuarhitekt",
	"surnud": "2012-08-08"
}, {
	"nimi": "Kaimo J\u00e4rvik",
	"sundinud": "1968-06-01",
	"amet": "ametnik",
	"surnud": "2012-08-11"
}, {
	"nimi": "Tarmo Kulmar",
	"sundinud": "1950-08-13",
	"amet": "teoloog",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Ivar Stukolkin",
	"sundinud": "1960-08-13",
	"amet": "ujuja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Haide M\u00e4nnam\u00e4e",
	"sundinud": "1971-08-13",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Marika Vernik",
	"sundinud": "1957-08-14",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Toomas T\u00f5nissoo",
	"sundinud": "1972-08-14",
	"amet": "maalikunstnik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Janne Andresoo",
	"sundinud": "1965-08-14",
	"amet": "raamatukogundustegelane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Lee Trei",
	"sundinud": "1981-08-15",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Aime Hansen",
	"sundinud": "1962-08-16",
	"amet": "luuletaja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Kaili N\u00e4rep",
	"sundinud": "1970-08-16",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Marko Knaps",
	"sundinud": "1989-12-19",
	"amet": "tuuker",
	"surnud": "2012-08-16"
}, {
	"nimi": "Adik Levin",
	"sundinud": "1940-08-17",
	"amet": "lastearst",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "J\u00fcri Kivim\u00e4e",
	"sundinud": "1947-08-17",
	"amet": "ajaloolane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "J\u00fcri Kivim\u00e4e",
	"sundinud": "1953-06-17",
	"amet": "arst",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Urmas Lattikas",
	"sundinud": "1960-08-17",
	"amet": "helilooja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Arkadi Barinov",
	"sundinud": "1932-08-07",
	"amet": "jalgrattur",
	"surnud": "2012-08-11"
}, {
	"nimi": "Peep Aaviksoo",
	"sundinud": "1956-08-18",
	"amet": "ettev\u00f5tja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Margus Heek",
	"sundinud": "1952-08-18",
	"amet": "advokaat",
	"surnud": "2007-08-24"
}, {
	"nimi": "Sirje Runge",
	"sundinud": "1950-08-19",
	"amet": "maalikunstnik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Pille-Riin Purje",
	"sundinud": "1963-08-19",
	"amet": "teatrikriitik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Ele Millistfer",
	"sundinud": "1982-08-19",
	"amet": "laulja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Tarmo M\u00e4nd",
	"sundinud": "1950-08-19",
	"amet": "poliitik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Sulev Uus",
	"sundinud": "1935-08-20",
	"amet": "ajakirjanduspedagoog",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Mare Mikoff",
	"sundinud": "1941-08-20",
	"amet": "skulptor",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Kai Kaljo",
	"sundinud": "1959-08-20",
	"amet": "vitraa\u017eikunstnik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Tarmo Mikussaar",
	"sundinud": "1970-08-20",
	"amet": "loodusfotograaf",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Arvo Leok",
	"sundinud": "1961-08-20",
	"amet": "motosportlane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Urmas Oja",
	"sundinud": "1981-10-29",
	"amet": "peatoimetaja",
	"surnud": "2012-08-20"
}, {
	"nimi": "Uno Roosvalt",
	"sundinud": "1941-08-22",
	"amet": "maalikunstnik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Regina Lukk-Toompere",
	"sundinud": "1953-08-23",
	"amet": "graafik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Nikolai Korma\u0161ov",
	"sundinud": "1929-08-28",
	"amet": "maalikunstnik",
	"surnud": "2012-08-22"
}, {
	"nimi": "Signe Ratso",
	"sundinud": "1960-08-24",
	"amet": "euroametnik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "\u00dclo Valk",
	"sundinud": "1935-04-12",
	"amet": "poksija",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "H\u00e4rmo V\u00e4rk",
	"sundinud": "1963-08-25",
	"amet": "pangandustegelane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Heiko V\u00e4\u00e4t",
	"sundinud": "1974-08-25",
	"amet": "kergej\u00f5ustikutreener",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "J\u00fcri Ennet",
	"sundinud": "1943-08-25",
	"amet": "arst",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Jaan Kitzberg",
	"sundinud": "1904-08-25",
	"amet": "ajakirjanik",
	"surnud": "1988-09-12"
}, {
	"nimi": "Ene-Juta \u00dcleoja",
	"sundinud": "1937-08-26",
	"amet": "koorijuht",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Valter Udam",
	"sundinud": "1926-08-26",
	"amet": "\u00fchiskonnategelane",
	"surnud": "2001-03-26"
}, {
	"nimi": "\u00dclle Meister",
	"sundinud": "1948-08-27",
	"amet": "graafik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Toomas Leius",
	"sundinud": "1941-08-28",
	"amet": "tennisist",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Rein Joamets",
	"sundinud": "1950-08-28",
	"amet": "ajakirjanik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Viire Valdma",
	"sundinud": "1960-08-29",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Toomas Uibo",
	"sundinud": "1971-08-29",
	"amet": "lapst\u00e4ht",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Ain Vagula",
	"sundinud": "1965-08-30",
	"amet": "ettev\u00f5tja",
	"surnud": "2010-05-02"
}, {
	"nimi": "Toomas Varrak",
	"sundinud": "1940-08-31",
	"amet": "politoloog",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Raivo Laast",
	"sundinud": "1964-08-31",
	"amet": "k\u00e4sipallur",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Evelin Lill",
	"sundinud": "1965-08-31",
	"amet": "moekunstnik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Asta Vender",
	"sundinud": "1916-09-01",
	"amet": "raamatuillustraator",
	"surnud": "2014-03-26"
}, {
	"nimi": "Eha L\u00e4ttem\u00e4e",
	"sundinud": "1922-09-02",
	"amet": "luuletaja",
	"surnud": "2012-11-14"
}, {
	"nimi": "Leo V\u00f5handu",
	"sundinud": "1929-09-02",
	"amet": "matemaatik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Margus Mets",
	"sundinud": "1961-09-02",
	"amet": "ajakirjanik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Lisl Lindau",
	"sundinud": "1907-09-02",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "1985-07-14"
}, {
	"nimi": "August Jakobson",
	"sundinud": "1904-09-02",
	"amet": "kirjanik",
	"surnud": "1963-05-23"
}, {
	"nimi": "J\u00fcri Parij\u00f5gi",
	"sundinud": "1892-09-02",
	"amet": "kirjanik",
	"surnud": "1941-07-09"
}, {
	"nimi": "Viive-Riina Ruus",
	"sundinud": "1936-09-03",
	"amet": "pedagoogikateadlane",
	"surnud": "2018-07-11"
}, {
	"nimi": "V\u00e4ino Land",
	"sundinud": "1949-09-03",
	"amet": "kultuuritegelane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Eve Kask",
	"sundinud": "1958-09-03",
	"amet": "graafik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Neeme J\u00f5gi",
	"sundinud": "1966-09-04",
	"amet": "t\u00f6\u00f6stusjuht",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Mihhail Lotman",
	"sundinud": "1952-09-02",
	"amet": "kirjandusteadlane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Sergei Maasin",
	"sundinud": "1950-09-05",
	"amet": "muusik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Janek M\u00e4ggi",
	"sundinud": "1973-09-05",
	"amet": "sporditegelane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Lilian Hansar",
	"sundinud": "1949-09-06",
	"amet": "arhitekt",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Anu Juurak",
	"sundinud": "1957-09-06",
	"amet": "graafik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Urmas Nagel",
	"sundinud": "1960-09-06",
	"amet": "vaimulik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Urmas Nagel",
	"sundinud": "1958-03-19",
	"amet": "f\u00fc\u00fcsik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Mari Kartau",
	"sundinud": "1968-09-06",
	"amet": "kunstnik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Jaan Urvet",
	"sundinud": "1948-09-07",
	"amet": "lavastaja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Jaak Hein",
	"sundinud": "1951-09-07",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "K\u00e4rt Siilats",
	"sundinud": "1980-09-07",
	"amet": "kergej\u00f5ustiklane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Helmut Piirim\u00e4e",
	"sundinud": "1930-09-08",
	"amet": "ajaloolane",
	"surnud": "2017-08-21"
}, {
	"nimi": "Aili Paju",
	"sundinud": "1938-09-08",
	"amet": "arstiteadlane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Margus Ots",
	"sundinud": "1970-09-08",
	"amet": "ornitoloog",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "J\u00fcri Sepp",
	"sundinud": "1952-09-09",
	"amet": "majandusteadlane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Mati Hool",
	"sundinud": "1958-09-09",
	"amet": "j\u00e4\u00e4purjetaja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Sulev Teinemaa",
	"sundinud": "1947-09-10",
	"amet": "filmikriitik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Heidi-Ingrid Maaroos",
	"sundinud": "1942-09-12",
	"amet": "arstiteadlane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Riina Airenne",
	"sundinud": "1959-09-12",
	"amet": "laulja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Rein Kolk",
	"sundinud": "1961-09-12",
	"amet": "kardioloog",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Hille Saarepuu",
	"sundinud": "1961-09-12",
	"amet": "suusataja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Hagi \u0160ein",
	"sundinud": "1945-09-13",
	"amet": "meediategelane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Jaan \u00d5unapuu",
	"sundinud": "1958-09-13",
	"amet": "poliitik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "T\u00f5nu \u00d5nnepalu",
	"sundinud": "1962-09-13",
	"amet": "proosakirjanik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Kaarel Kais",
	"sundinud": "1974-09-13",
	"amet": "v\u00f5rkpallur",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Meeli S\u00f6\u00f6t",
	"sundinud": "1937-09-13",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Iivi Lepik",
	"sundinud": "1942-10-13",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Kaur Alttoa",
	"sundinud": "1947-09-14",
	"amet": "kunstiajaloolane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Mati Vaarmann",
	"sundinud": "1951-09-14",
	"amet": "diplomaat",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Reet Varblane",
	"sundinud": "1952-09-14",
	"amet": "kunstiteadlane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Jaan Ginter",
	"sundinud": "1956-09-14",
	"amet": "\u00f5igusteadlane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Indrek Rumma",
	"sundinud": "1969-09-14",
	"amet": "korvpallur",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Kristjan J\u00f5ekalda",
	"sundinud": "1971-09-14",
	"amet": "telesaadetejuht",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Carmen Kass",
	"sundinud": "1978-09-14",
	"amet": "modell",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Reet Palm",
	"sundinud": "1959-09-14",
	"amet": "s\u00f5udja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "J\u00fcri Kann",
	"sundinud": "1938-09-15",
	"amet": "keemik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Mare Vint",
	"sundinud": "1942-09-15",
	"amet": "graafik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Kalle R\u00f5\u00f5mus",
	"sundinud": "1955-09-15",
	"amet": "arhitekt",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Rao Heidmets",
	"sundinud": "1956-09-15",
	"amet": "animafilmilavastaja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Mihhail Stalnuhhin",
	"sundinud": "1961-09-15",
	"amet": "poliitik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Mart Johanson",
	"sundinud": "1963-09-15",
	"amet": "muusik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Udo Themas",
	"sundinud": "1941-09-16",
	"amet": "t\u00f6\u00f6stusjuht",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Arne Sellin",
	"sundinud": "1957-09-16",
	"amet": "loodusteadlane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Nerva",
	"sundinud": "1972-09-16",
	"amet": "kunstnik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Kajar Lember",
	"sundinud": "1976-09-16",
	"amet": "poliitik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Anu Salu\u00e4\u00e4r",
	"sundinud": "1948-09-16",
	"amet": "t\u00f5lkija",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Heimar Lenk",
	"sundinud": "1946-09-17",
	"amet": "ajakirjanik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Lembit Annus",
	"sundinud": "1941-09-17",
	"amet": "kommunist",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Leo Normet",
	"sundinud": "1922-09-17",
	"amet": "helilooja",
	"surnud": "1995-12-27"
}, {
	"nimi": "Hille T\u00e4navsuu",
	"sundinud": "1941-09-17",
	"amet": "ajakirjanik",
	"surnud": "2014-04-05"
}, {
	"nimi": "Tiina T\u00f5nis",
	"sundinud": "1959-09-17",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Maarja \u00d6pik",
	"sundinud": "1972-09-17",
	"amet": "m\u00fckoloog",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Kaarel Piirim\u00e4e",
	"sundinud": "1979-09-17",
	"amet": "ajaloolane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Rasmus Lahtvee",
	"sundinud": "1980-09-17",
	"amet": "poliitik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Margus Laidre",
	"sundinud": "1959-09-18",
	"amet": "diplomaat",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Leonid Tsingisser",
	"sundinud": "1969-09-18",
	"amet": "poliitik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Gerd Kiili",
	"sundinud": "1978-09-18",
	"amet": "korvpallur",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Bernhard Holberg",
	"sundinud": "1903-09-18",
	"amet": "pikaealine",
	"surnud": "2008-02-07"
}, {
	"nimi": "Ren\u00e9 Puura",
	"sundinud": "1986-09-18",
	"amet": "klahvpillim\u00e4ngija",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Ann Marksoo",
	"sundinud": "1920-09-20",
	"amet": "geograaf",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Marika Eensalu",
	"sundinud": "1947-09-20",
	"amet": "laulja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "T\u00f5nn Sarv",
	"sundinud": "1949-09-20",
	"amet": "muusikapedagoog",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Tiia Kriisa",
	"sundinud": "1941-09-21",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Vahur Glaase",
	"sundinud": "1960-09-21",
	"amet": "jurist",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Andre P\u00e4rn",
	"sundinud": "1977-09-21",
	"amet": "korvpallur",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Raimo Kangro",
	"sundinud": "1949-09-21",
	"amet": "helilooja",
	"surnud": "2001-02-04"
}, {
	"nimi": "Liisa Aibel",
	"sundinud": "1972-09-21",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Urmas Lennuk",
	"sundinud": "1971-10-16",
	"amet": "n\u00e4itekirjanik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Aivar Ojastu",
	"sundinud": "1961-09-21",
	"amet": "kergej\u00f5ustiklane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Hellar Grabbi",
	"sundinud": "1929-09-22",
	"amet": "ajakirjanik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Helga N\u00f5u",
	"sundinud": "1934-09-22",
	"amet": "kirjanik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Mart Niklus",
	"sundinud": "1934-09-22",
	"amet": "bioloog",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Urmas Saaliste",
	"sundinud": "1960-09-22",
	"amet": "jahilaskur",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "T\u00f5nu-Andrus Tannberg",
	"sundinud": "1961-09-22",
	"amet": "ajaloolane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Tiia Eeskivi",
	"sundinud": "1969-09-22",
	"amet": "kergej\u00f5ustiklane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Aksel K\u00fcngas",
	"sundinud": "1933-09-23",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "1999-03-30"
}, {
	"nimi": "Natali Lohk",
	"sundinud": "1985-09-23",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "M\u00e4rt Israel",
	"sundinud": "1983-09-23",
	"amet": "kettaheitja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Mait K\u00fcnnap",
	"sundinud": "1982-09-23",
	"amet": "tennisist",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Rita Loel",
	"sundinud": "1966-12-29",
	"amet": "ajakirjanik",
	"surnud": "2012-09-06"
}, {
	"nimi": "Voldemar Kuslap",
	"sundinud": "1937-09-24",
	"amet": "laulja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Andres Ellamaa",
	"sundinud": "1944-09-24",
	"amet": "arst",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Enn Kasak",
	"sundinud": "1954-09-24",
	"amet": "teadusfilosoof",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Aleksandr Karavajev",
	"sundinud": "1959-09-24",
	"amet": "korvpallur",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Imre Tiidemann",
	"sundinud": "1970-09-24",
	"amet": "viiev\u00f5istleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Mart Saarso",
	"sundinud": "1963-09-26",
	"amet": "purjetaja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Jaan S\u00f6\u00f6t",
	"sundinud": "1964-09-26",
	"amet": "muusik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Lavly Lepp",
	"sundinud": "1975-09-26",
	"amet": "jurist",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "T\u00f5nu Runnel",
	"sundinud": "1981-09-26",
	"amet": "jurist",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Taavi R\u00f5ivas",
	"sundinud": "1979-09-26",
	"amet": "poliitik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Ellen Kaarma",
	"sundinud": "1928-01-02",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "1973-07-04"
}, {
	"nimi": "Vaiko Vooremaa",
	"sundinud": "1962-09-27",
	"amet": "purjetaja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Lembit Saarts",
	"sundinud": "1924-09-28",
	"amet": "maalikunstnik",
	"surnud": "2016-03-16"
}, {
	"nimi": "Ivi-Els Schneider",
	"sundinud": "1945-09-28",
	"amet": "kujunduskunstnik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Aivar Tommingas",
	"sundinud": "1955-09-28",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "\u00dclo Vihma",
	"sundinud": "1958-09-28",
	"amet": "juhtimiskonsultant",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Tiina Talumees",
	"sundinud": "1973-09-28",
	"amet": "moekunstnik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Aivar Rehemaa",
	"sundinud": "1982-09-28",
	"amet": "murdmaasuusataja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Mart Saar",
	"sundinud": "1882-09-28",
	"amet": "helilooja",
	"surnud": "1963-10-28"
}, {
	"nimi": "Liis Laigna",
	"sundinud": "1984-09-28",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Peeter Kaber",
	"sundinud": "1961-09-28",
	"amet": "laulja",
	"surnud": "2009-07-31"
}, {
	"nimi": "J\u00fcri Martin",
	"sundinud": "1940-09-29",
	"amet": "bioloog",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "\u00dclo Kaevats",
	"sundinud": "1947-09-29",
	"amet": "filosoof",
	"surnud": "2015-01-30"
}, {
	"nimi": "Vladimir Taiger",
	"sundinud": "1950-09-29",
	"amet": "graafik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Monika Salu",
	"sundinud": "1968-09-29",
	"amet": "ettev\u00f5tja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Leonid Gulov",
	"sundinud": "1981-09-29",
	"amet": "s\u00f5udja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Mati Hiis",
	"sundinud": "1946-09-30",
	"amet": "fotograaf",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Jaan-Eik Tulve",
	"sundinud": "1967-09-30",
	"amet": "muusik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Are Kaurit",
	"sundinud": "1966-09-30",
	"amet": "motosportlane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Erika Pedak",
	"sundinud": "1948-10-01",
	"amet": "tekstiilikunstnik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Tiina Lokk",
	"sundinud": "1955-10-01",
	"amet": "filmitegelane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Viljar Loor",
	"sundinud": "1953-10-01",
	"amet": "v\u00f5rkpallur",
	"surnud": "2011-03-22"
}, {
	"nimi": "Enn N\u00f5u",
	"sundinud": "1933-10-02",
	"amet": "kirjanik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Margo K\u00f5lar",
	"sundinud": "1961-10-02",
	"amet": "helilooja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Jaan Toomik",
	"sundinud": "1961-10-02",
	"amet": "maalikunstnik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Margus Hernits",
	"sundinud": "1976-10-02",
	"amet": "iluuisutaja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Mart Soo",
	"sundinud": "1964-10-02",
	"amet": "helilooja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Andres Ots",
	"sundinud": "1984-11-11",
	"amet": "ettev\u00f5tja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Ain Heinaru",
	"sundinud": "1943-10-03",
	"amet": "bioloog",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Tiit K\u00f5rvits",
	"sundinud": "1951-10-03",
	"amet": "kitarrist",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Donald-Aik Sild",
	"sundinud": "1968-10-03",
	"amet": "kergej\u00f5ustiklane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Helvi J\u00fcrisson",
	"sundinud": "1928-10-05",
	"amet": "kirjanik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Aime Unt",
	"sundinud": "1941-10-05",
	"amet": "teatrikunstnik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Mati Meos",
	"sundinud": "1946-10-05",
	"amet": "poliitik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Oleg S\u00f5najalg",
	"sundinud": "1959-10-05",
	"amet": "ettev\u00f5tja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Toomas Annus",
	"sundinud": "1960-10-05",
	"amet": "ettev\u00f5tja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Annely Akkermann",
	"sundinud": "1972-10-05",
	"amet": "poliitik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Raul Rebane",
	"sundinud": "1953-10-06",
	"amet": "ajakirjanik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Raul Rebane",
	"sundinud": "1958-03-26",
	"amet": "kabetaja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "\u00dclle Marks",
	"sundinud": "1963-10-06",
	"amet": "graafik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Tarmo Kink",
	"sundinud": "1985-10-06",
	"amet": "jalgpallur",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Virve Koppel",
	"sundinud": "1931-10-07",
	"amet": "telelavastaja",
	"surnud": "2016-05-26"
}, {
	"nimi": "Viive Noor",
	"sundinud": "1955-10-07",
	"amet": "graafik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Lauri Leis",
	"sundinud": "1978-10-07",
	"amet": "kergej\u00f5ustiklane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Peeter Sibul",
	"sundinud": "1965-10-07",
	"amet": "sporditegelane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Eha V\u00e4insalu",
	"sundinud": "1946-10-07",
	"amet": "spordiajakirjanik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Rein J\u00e4rlik",
	"sundinud": "1935-10-08",
	"amet": "poliitik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Andres Tolts",
	"sundinud": "1949-10-08",
	"amet": "maalikunstnik",
	"surnud": "2014-03-18"
}, {
	"nimi": "Allan Martinson",
	"sundinud": "1966-10-08",
	"amet": "ettev\u00f5tja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Georg Meri",
	"sundinud": "1900-10-08",
	"amet": "diplomaat",
	"surnud": "1983-06-10"
}, {
	"nimi": "Mihkel Aitsam",
	"sundinud": "1877-12-01",
	"amet": "kirjanik",
	"surnud": "1953-06-17"
}, {
	"nimi": "Indrek Ojari",
	"sundinud": "1977-10-09",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Oksana Pronina",
	"sundinud": "1974-10-09",
	"amet": "ujuja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Lii Tedre",
	"sundinud": "1944-10-10",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Georgi B\u00f5strov",
	"sundinud": "1944-10-10",
	"amet": "poliitik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "K\u00fcllo Arjakas",
	"sundinud": "1959-10-10",
	"amet": "poliitik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Indrek Meelak",
	"sundinud": "1960-10-10",
	"amet": "poliitikan\u00f5unik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Arno Liiver",
	"sundinud": "1954-10-11",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Julius Kuperjanov",
	"sundinud": "1894-10-11",
	"amet": "v\u00e4ejuht",
	"surnud": "1919-02-02"
}, {
	"nimi": "Heino Torga",
	"sundinud": "1933-03-18",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "2012-10-09"
}, {
	"nimi": "Dimitri Kaljo",
	"sundinud": "1928-10-12",
	"amet": "geoloog",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Endel Valk-Falk",
	"sundinud": "1932-10-12",
	"amet": "nahakunstnik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Kaie Mihkelson",
	"sundinud": "1948-10-12",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Mati Sirkel",
	"sundinud": "1949-10-12",
	"amet": "t\u00f5lkija",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Janar Kiivramees",
	"sundinud": "1981-10-12",
	"amet": "pokkerim\u00e4ngija",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Anna Ilju\u0161t\u0161enko",
	"sundinud": "1985-10-12",
	"amet": "kergej\u00f5ustiklane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Ahti K\u00f5o",
	"sundinud": "1952-03-29",
	"amet": "poliitik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Heino Pars",
	"sundinud": "1925-10-13",
	"amet": "nukufilmilavastaja",
	"surnud": "2014-10-08"
}, {
	"nimi": "Raik-Hiio Mikelsaar",
	"sundinud": "1939-10-13",
	"amet": "arstiteadlane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Paul M\u00e4gi",
	"sundinud": "1953-10-13",
	"amet": "dirigent",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Terje Ojaver",
	"sundinud": "1955-10-13",
	"amet": "skulptor",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Ain Varts",
	"sundinud": "1959-10-13",
	"amet": "kitarrist",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Marika Vaarik",
	"sundinud": "1962-10-13",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Margit Sutrop",
	"sundinud": "1963-10-13",
	"amet": "filosoof",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Elmo Kassin",
	"sundinud": "1969-10-13",
	"amet": "suusataja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Martin Kangur",
	"sundinud": "1992-10-13",
	"amet": "autorallis\u00f5itja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Peeter Lilje",
	"sundinud": "1950-10-13",
	"amet": "dirigent",
	"surnud": "1993-10-27"
}, {
	"nimi": "J\u00fcri Lina",
	"sundinud": "1949-10-13",
	"amet": "kirjanik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Kalle M\u00e4lberg",
	"sundinud": "1948-10-13",
	"amet": "filmire\u017eiss\u00f6\u00f6r",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "August Sang",
	"sundinud": "1914-07-27",
	"amet": "luuletaja",
	"surnud": "1969-10-14"
}, {
	"nimi": "Kersti Merilaas",
	"sundinud": "1913-12-07",
	"amet": "luuletaja",
	"surnud": "1986-03-08"
}, {
	"nimi": "Jaan Koort",
	"sundinud": "1883-11-06",
	"amet": "skulptor",
	"surnud": "1935-10-14"
}, {
	"nimi": "Ott T\u00e4nak",
	"sundinud": "1987-10-15",
	"amet": "autosportlane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Haldo Oravas",
	"sundinud": "1960-10-16",
	"amet": "poliitik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Enn S\u00e4de",
	"sundinud": "1938-10-18",
	"amet": "helioperaator",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Jaan Isotamm",
	"sundinud": "1939-10-19",
	"amet": "luuletaja",
	"surnud": "2014-06-02"
}, {
	"nimi": "Aivar Pohlak",
	"sundinud": "1962-10-19",
	"amet": "jalgpallur",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Olav Maran",
	"sundinud": "1933-10-20",
	"amet": "maalikunstnik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Ants Kaljurand",
	"sundinud": "1917-10-20",
	"amet": "metsavend",
	"surnud": "1951-03-31"
}, {
	"nimi": "Toomas Klasen",
	"sundinud": "1964-10-20",
	"amet": "sporditegelane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "V\u00e4ino Viilup",
	"sundinud": "1928-10-21",
	"amet": "m\u00e4einsener",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Ene Mihkelson",
	"sundinud": "1944-10-21",
	"amet": "kirjanik",
	"surnud": "2017-09-20"
}, {
	"nimi": "Tiit L\u00e4\u00e4ne",
	"sundinud": "1958-10-21",
	"amet": "spordiajakirjanik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Naatan Haamer",
	"sundinud": "1965-10-21",
	"amet": "kirikutegelane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Igor Prins",
	"sundinud": "1966-10-21",
	"amet": "jalgpallitreener",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Katrin \u0160migun",
	"sundinud": "1979-10-21",
	"amet": "suusataja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Ester Vilgats",
	"sundinud": "1953-10-21",
	"amet": "ajakirjanik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Ago Lilleorg",
	"sundinud": "1969-10-26",
	"amet": "piiskop",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Maimu Pajusaar",
	"sundinud": "1927-10-26",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Tanel Padar",
	"sundinud": "1980-10-27",
	"amet": "laulja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Anu Soans",
	"sundinud": "1941-10-28",
	"amet": "keraamik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Andrus Kasemaa",
	"sundinud": "1941-10-28",
	"amet": "skulptor",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Aino Leppik von Wiren",
	"sundinud": "1961-10-28",
	"amet": "jurist",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Mihkel Mardna",
	"sundinud": "1966-10-28",
	"amet": "spordiarst",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Toomas K\u00f5uhkna",
	"sundinud": "1968-10-28",
	"amet": "t\u00f6\u00f6stusjuht",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Andres Oja",
	"sundinud": "1983-10-28",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Karl \u00d5iger",
	"sundinud": "1933-10-29",
	"amet": "tehnikateadlane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Toomas Paul",
	"sundinud": "1939-10-29",
	"amet": "teoloog",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Tiiu Kirsipuu",
	"sundinud": "1957-10-29",
	"amet": "skulptor",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Karin Hallas-Murula",
	"sundinud": "1957-10-29",
	"amet": "kunstiteadlane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Tene Ruubel",
	"sundinud": "1961-10-29",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Taavi Reigam",
	"sundinud": "1962-10-29",
	"amet": "korvpallur",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Lauri Sirp",
	"sundinud": "1969-10-29",
	"amet": "dirigent",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "T\u00f5nis K\u00f5iv",
	"sundinud": "1970-10-29",
	"amet": "poliitik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Kaari Vainonen",
	"sundinud": "1973-10-29",
	"amet": "kabetaja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Peep Gorinov",
	"sundinud": "1948-10-30",
	"amet": "luuletaja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Maara Vint",
	"sundinud": "1955-10-31",
	"amet": "graafik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Priit Toobal",
	"sundinud": "1983-11-01",
	"amet": "poliitik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Deniss Borodit\u0161",
	"sundinud": "1979-11-01",
	"amet": "poliitik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Valter Espe",
	"sundinud": "1951-11-03",
	"amet": "kergej\u00f5ustikutreener",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Oleg Titov",
	"sundinud": "1965-11-03",
	"amet": "liikumisjuht",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Sten Pentus",
	"sundinud": "1981-11-03",
	"amet": "autosportlane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Tuuli Koch",
	"sundinud": "1978-11-05",
	"amet": "ajakirjanik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Andrei Korobeinik",
	"sundinud": "1980-11-05",
	"amet": "programmeerija",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Mait K\u00e4bin",
	"sundinud": "1966-11-06",
	"amet": "treener",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Albert Uustulnd",
	"sundinud": "1925-11-06",
	"amet": "kirjanik",
	"surnud": "1997-08-09"
}, {
	"nimi": "Andres Oper",
	"sundinud": "1977-11-07",
	"amet": "jalgpallur",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Hanna Heinmaa",
	"sundinud": "1978-11-07",
	"amet": "muusik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Vilma Luik",
	"sundinud": "1959-11-07",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Valeri Vinogradov",
	"sundinud": "1952-11-07",
	"amet": "maalikunstnik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Tiit Tammsaar",
	"sundinud": "1951-11-07",
	"amet": "poliitik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Emil Rutiku",
	"sundinud": "1963-11-07",
	"amet": "laulja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Maire Aunaste",
	"sundinud": "1953-11-07",
	"amet": "ajakirjanik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Jaan R\u00f5\u00f5mussaar",
	"sundinud": "1950-11-07",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Janno P\u00f5ldma",
	"sundinud": "1950-11-07",
	"amet": "filmioperaator",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "J\u00fcri Soolep",
	"sundinud": "1962-11-08",
	"amet": "arhitekt",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Ene Kangron",
	"sundinud": "1947-11-08",
	"amet": "koorijuht",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "J\u00fcri Saar",
	"sundinud": "1946-11-08",
	"amet": "poliitik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Margot Visnap",
	"sundinud": "1959-11-09",
	"amet": "teatrikriitik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "K\u00e4rt Hellerma",
	"sundinud": "1956-11-09",
	"amet": "ajakirjanik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Rando Allikmets",
	"sundinud": "1960-11-10",
	"amet": "molekulaarbioloog",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Virve Osila",
	"sundinud": "1946-11-10",
	"amet": "kirjanik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Reet Kromel-Williams",
	"sundinud": "1960-11-10",
	"amet": "laulja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "\u00dclle Ulla",
	"sundinud": "1934-11-10",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "2016-04-09"
}, {
	"nimi": "Jaan Kangilaski",
	"sundinud": "1970-11-10",
	"amet": "filosoof",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Matti Milius",
	"sundinud": "1945-11-10",
	"amet": "kunstikoguja",
	"surnud": "2015-06-03"
}, {
	"nimi": "Hannes Rumm",
	"sundinud": "1968-11-11",
	"amet": "ajakirjanik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Hendrik Lindepuu",
	"sundinud": "1958-11-11",
	"amet": "t\u00f5lkija",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Silver Sonntak",
	"sundinud": "1976-11-11",
	"amet": "s\u00f5udja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Ants Antson",
	"sundinud": "1938-11-11",
	"amet": "kiiruisutaja",
	"surnud": "2015-10-31"
}, {
	"nimi": "Marika Mikelsaar",
	"sundinud": "1938-11-12",
	"amet": "mikrobioloog",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Epp Lauk",
	"sundinud": "1952-11-12",
	"amet": "ajakirjandusteadlane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Mari Vallisoo",
	"sundinud": "1950-11-12",
	"amet": "luuletaja",
	"surnud": "2013-08-04"
}, {
	"nimi": "Tullio Liblik",
	"sundinud": "1964-11-12",
	"amet": "ettev\u00f5tja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Toivo Suursoo",
	"sundinud": "1975-11-13",
	"amet": "j\u00e4\u00e4hokim\u00e4ngija",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Emil Urbel",
	"sundinud": "1959-11-13",
	"amet": "arhitekt",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Toivo Luhats",
	"sundinud": "1938-11-13",
	"amet": "rahvapillim\u00e4ngija",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Jaan B\u00e4renson",
	"sundinud": "1957-11-13",
	"amet": "kirikutegelane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Enn Tegova",
	"sundinud": "1946-11-13",
	"amet": "maalikunstnik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Jaan Undusk",
	"sundinud": "1958-11-14",
	"amet": "kirjanik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Ilona Kivir\u00e4hk",
	"sundinud": "1970-11-14",
	"amet": "ajakirjanik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Leo Kunnas",
	"sundinud": "1967-11-14",
	"amet": "s\u00f5jav\u00e4elane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Lauri Breede",
	"sundinud": "1957-11-14",
	"amet": "koorijuht",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "T\u00f5nu Karjatse",
	"sundinud": "1967-11-14",
	"amet": "ajakirjanik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Urmas Loit",
	"sundinud": "1966-11-14",
	"amet": "meediategelane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Leili Muuga",
	"sundinud": "1922-11-14",
	"amet": "maalikunstnik",
	"surnud": "2016-08-01"
}, {
	"nimi": "Juhan Kaljaspoolik",
	"sundinud": "1909-01-04",
	"amet": "klarnetist",
	"surnud": "1979-11-14"
}, {
	"nimi": "Rein Toomas Etruk",
	"sundinud": "1938-03-22",
	"amet": "maletaja",
	"surnud": "2012-11-11"
}, {
	"nimi": "Reena Koll",
	"sundinud": "1996-11-15",
	"amet": "teivash\u00fcppaja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Toomas Peek",
	"sundinud": "1952-11-15",
	"amet": "kinnisvaraettev\u00f5tja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Linnu Lydia Mae",
	"sundinud": "1950-11-15",
	"amet": "logopeed",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Priit Tasane",
	"sundinud": "1964-11-16",
	"amet": "s\u00f5udja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Indrek Salis",
	"sundinud": "1962-11-16",
	"amet": "m\u00e4lum\u00e4ngur",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "J\u00fcri K\u00e4o",
	"sundinud": "1965-11-16",
	"amet": "ettev\u00f5tja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Halliki Harro-Loit",
	"sundinud": "1962-11-16",
	"amet": "ajakirjandusteadlane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Riho H\u00fctt",
	"sundinud": "1957-11-16",
	"amet": "klaasikunstnik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Andres Heinapuu",
	"sundinud": "1959-11-17",
	"amet": "koorijuht",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Sirje Eelma",
	"sundinud": "1950-11-17",
	"amet": "graafik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Paul J\u00e4rve",
	"sundinud": "1950-11-18",
	"amet": "vandeadvokaat",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Udo Margna",
	"sundinud": "1934-11-18",
	"amet": "taimef\u00fcsioloog",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Tiidrek Nurme",
	"sundinud": "1985-11-18",
	"amet": "jooksja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Heino Kaljuste",
	"sundinud": "1925-11-18",
	"amet": "koorijuht",
	"surnud": "1989-07-28"
}, {
	"nimi": "Olev Eskola",
	"sundinud": "1914-11-18",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "1990-04-04"
}, {
	"nimi": "Silva Tomingas",
	"sundinud": "1952-11-20",
	"amet": "kirjastaja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Olavi N\u00f5mmik",
	"sundinud": "1956-11-20",
	"amet": "arhitekt",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Uku P\u00f5llumaa",
	"sundinud": "1962-11-20",
	"amet": "arhitekt",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Alar Arukuusk",
	"sundinud": "1963-11-21",
	"amet": "suusataja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Triin Sommer",
	"sundinud": "1984-11-21",
	"amet": "laulja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Toomas Volmer",
	"sundinud": "1962-11-21",
	"amet": "fotoajakirjanik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Veronika Valk",
	"sundinud": "1976-11-21",
	"amet": "arhitekt",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Paavo Russak",
	"sundinud": "1957-11-21",
	"amet": "korvpallitreener",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Toomas Putmaker",
	"sundinud": "1947-11-21",
	"amet": "autosportlane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Antti Kammiste",
	"sundinud": "1966-11-25",
	"amet": "laulja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Indrek Kannik",
	"sundinud": "1965-11-25",
	"amet": "ajakirjanik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Kalle Randalu",
	"sundinud": "1956-11-25",
	"amet": "pianist",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Andrei S\u00f5ritsa",
	"sundinud": "1961-11-25",
	"amet": "arst",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Merle Parts",
	"sundinud": "1967-11-26",
	"amet": "kohtunik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Helger Hallik",
	"sundinud": "1972-11-26",
	"amet": "maadleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Urmas Sukles",
	"sundinud": "1958-11-26",
	"amet": "poliitik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "J\u00fcri Pihel",
	"sundinud": "1961-11-26",
	"amet": "telere\u017eiss\u00f6\u00f6r",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Kuulo Kutsar",
	"sundinud": "1939-11-26",
	"amet": "riigiametnik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Mari Savitski",
	"sundinud": "1981-11-26",
	"amet": "baleriin",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Veronika Portsmuth",
	"sundinud": "1980-11-27",
	"amet": "dirigent",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Age Juurikas",
	"sundinud": "1979-11-27",
	"amet": "muusik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Kalev Mark Kostabi",
	"sundinud": "1960-11-27",
	"amet": "kunstnik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "T\u00f5nis Pehk",
	"sundinud": "1939-11-27",
	"amet": "keemik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Kaarel Vulla",
	"sundinud": "1974-11-27",
	"amet": "maalikunstnik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "K\u00e4rt Summatavet",
	"sundinud": "1963-11-27",
	"amet": "metallikunstnik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Villu Kangur",
	"sundinud": "1957-11-27",
	"amet": "t\u00f5lkija",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Ilmar Ots",
	"sundinud": "1937-11-27",
	"amet": "f\u00fc\u00fcsik",
	"surnud": "2011-04-27"
}, {
	"nimi": "Evi Aruj\u00e4rv",
	"sundinud": "1953-11-28",
	"amet": "muusikateadlane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Peeter Torop",
	"sundinud": "1950-11-28",
	"amet": "kirjandusteadlane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Irja K\u00e4ndler",
	"sundinud": "1950-11-28",
	"amet": "keraamik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Richard Villems",
	"sundinud": "1944-11-28",
	"amet": "bioloog",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Eero Medijainen",
	"sundinud": "1959-12-01",
	"amet": "ajaloolane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "V\u00e4ino Sirk",
	"sundinud": "1942-12-01",
	"amet": "ajaloolane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Ivo Varts",
	"sundinud": "1961-12-01",
	"amet": "trummar",
	"surnud": "2013-01-15"
}, {
	"nimi": "Lauri \u00d5unapuu",
	"sundinud": "1976-12-01",
	"amet": "muusik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Rudolf Loo",
	"sundinud": "1902-12-01",
	"amet": "maadleja",
	"surnud": "1983-05-30"
}, {
	"nimi": "Reena P\u00e4rnat",
	"sundinud": "1993-12-01",
	"amet": "vibulaskur",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Aivis Ohtla",
	"sundinud": "1968-12-01",
	"amet": "autosportlane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Martin Veinmann",
	"sundinud": "1950-12-02",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Alo K\u00f5rve",
	"sundinud": "1978-12-02",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Toomas Urb",
	"sundinud": "1958-12-02",
	"amet": "laulja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Pavel Loskutov",
	"sundinud": "1969-12-02",
	"amet": "maratonijooksja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "T\u00f5nis Kask",
	"sundinud": "1929-12-02",
	"amet": "filmilavastaja",
	"surnud": "2016-08-27"
}, {
	"nimi": "Mari-Leen Kaselaan",
	"sundinud": "1987-12-02",
	"amet": "laulja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Olga S\u00f5tnik",
	"sundinud": "1980-12-02",
	"amet": "poliitik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Dimitri Klenski",
	"sundinud": "1945-12-02",
	"amet": "ajakirjanik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Ants Oidermaa",
	"sundinud": "1891-12-02",
	"amet": "ajakirjanik",
	"surnud": "1941-07-02"
}, {
	"nimi": "Indrek Teder",
	"sundinud": "1957-12-03",
	"amet": "\u00f5iguskantsler",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Kati Tolmoff",
	"sundinud": "1983-12-03",
	"amet": "sulgpallur",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Tiina Park",
	"sundinud": "1941-12-03",
	"amet": "ajakirjanik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Marika Uus",
	"sundinud": "1959-12-03",
	"amet": "laulja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Tiiu Varik",
	"sundinud": "1944-12-03",
	"amet": "laulja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Valner Krinal",
	"sundinud": "1929-12-03",
	"amet": "majandusteadlane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Arne Oit",
	"sundinud": "1928-12-03",
	"amet": "helilooja",
	"surnud": "1975-11-28"
}, {
	"nimi": "\u00dcllar Luup",
	"sundinud": "1959-12-03",
	"amet": "teleajakirjanik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Heiki Kivimaa",
	"sundinud": "1956-12-04",
	"amet": "omavalitsustegelane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Kaija Udras",
	"sundinud": "1986-12-04",
	"amet": "murdmaasuusataja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Risto K\u00fcbar",
	"sundinud": "1983-12-04",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Peep Pree",
	"sundinud": "1958-12-05",
	"amet": "ilukirurg",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Argo Arbeiter",
	"sundinud": "1973-12-05",
	"amet": "jalgpallur",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Mart Altvee",
	"sundinud": "1970-12-07",
	"amet": "pangandustegelane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Marje Taska",
	"sundinud": "1955-12-05",
	"amet": "graafik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Ilmar Vesiallik",
	"sundinud": "1960-12-05",
	"amet": "automudelisportlane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Paul Naaber",
	"sundinud": "1966-12-07",
	"amet": "arstiteadlane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Juhan Sedman",
	"sundinud": "1958-12-07",
	"amet": "professor",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Harri Tuul",
	"sundinud": "1955-12-07",
	"amet": "politseiametnik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Maie-Ann Raun",
	"sundinud": "1938-12-07",
	"amet": "klaasikunstnik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Kalju Ojaste",
	"sundinud": "1961-12-08",
	"amet": "laskesuusataja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "T\u00f5nis Haavel",
	"sundinud": "1970-12-08",
	"amet": "pangandustegelane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Indrek Lindsalu",
	"sundinud": "1961-12-08",
	"amet": "ajakirjanik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Maarja Mitt",
	"sundinud": "1983-12-08",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Jaak J\u00f5er\u00fc\u00fct",
	"sundinud": "1947-12-09",
	"amet": "proosakirjanik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Veli Kraavi",
	"sundinud": "1971-12-09",
	"amet": "pankrotihaldur",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Merle Kollom",
	"sundinud": "1963-12-09",
	"amet": "orelim\u00e4ngija",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Rein Vihalemm",
	"sundinud": "1938-12-09",
	"amet": "teadusfilosoof",
	"surnud": "2015-07-18"
}, {
	"nimi": "Max Kaur",
	"sundinud": "1969-12-09",
	"amet": "poliitik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Sulev Kannike",
	"sundinud": "1953-12-09",
	"amet": "diplomaat",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Kristiina Davidjants",
	"sundinud": "1974-12-09",
	"amet": "filmire\u017eiss\u00f6\u00f6r",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Paul Varul",
	"sundinud": "1952-12-10",
	"amet": "\u00f5igusteadlane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Rein Ahas",
	"sundinud": "1966-12-10",
	"amet": "geograaf",
	"surnud": "2018-02-18"
}, {
	"nimi": "Juta Kivim\u00e4e",
	"sundinud": "1952-12-10",
	"amet": "kunstiteadlane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Jaak Kangilaski",
	"sundinud": "1939-12-10",
	"amet": "kunstiteadlane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Tiia Teder",
	"sundinud": "1959-12-10",
	"amet": "muusikateadlane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Boris Joffe",
	"sundinud": "1950-12-10",
	"amet": "vehkleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Valve Raudnask",
	"sundinud": "1936-12-10",
	"amet": "ajakirjanik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Peeter H\u00f5rak",
	"sundinud": "1963-12-11",
	"amet": "zooloog",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Renita Lintrop",
	"sundinud": "1955-12-11",
	"amet": "filmilavastaja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Agu Remmelg",
	"sundinud": "1963-12-11",
	"amet": "majandustegelane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Enn Siimer",
	"sundinud": "1946-12-11",
	"amet": "kultuuritegelane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Neeme Ruus",
	"sundinud": "1911-12-11",
	"amet": "poliitik",
	"surnud": "1942-06-02"
}, {
	"nimi": "Volli K\u00e4ro",
	"sundinud": "1940-12-13",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Kadri Lepp",
	"sundinud": "1979-12-13",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Harry Lemberg",
	"sundinud": "1959-12-12",
	"amet": "spordi\u00f5ppej\u00f5ud",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Aivar Reinap",
	"sundinud": "1968-12-14",
	"amet": "ajakirjanik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Mare Haab",
	"sundinud": "1957-12-14",
	"amet": "euroametnik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Leo M\u00f5tus",
	"sundinud": "1941-12-15",
	"amet": "tehnikateadlane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Argo Golberg",
	"sundinud": "1982-12-16",
	"amet": "kergej\u00f5ustiklane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Aivar Kala",
	"sundinud": "1957-12-16",
	"amet": "kirjastaja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Venno Loosaar",
	"sundinud": "1968-12-16",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Maimu Krinal",
	"sundinud": "1926-12-19",
	"amet": "laulja",
	"surnud": "2007-11-29"
}, {
	"nimi": "Ave Plukk",
	"sundinud": "1976-12-21",
	"amet": "raadioajakirjanik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Toivo Tasa",
	"sundinud": "1951-12-21",
	"amet": "diplomaat",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Ilmar Vananurm",
	"sundinud": "1946-12-21",
	"amet": "t\u00f5lkija",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Erik Boltowski",
	"sundinud": "1956-12-21",
	"amet": "teleajakirjanik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Raivo Uibo",
	"sundinud": "1948-12-21",
	"amet": "arstiteadlane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Einari Koppel",
	"sundinud": "1925-12-21",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "1978-10-10"
}, {
	"nimi": "Tiit P\u00e4\u00e4suke",
	"sundinud": "1941-12-22",
	"amet": "maalikunstnik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "\u00dclle Tinn",
	"sundinud": "1962-12-21",
	"amet": "laulja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Johannes Ahun",
	"sundinud": "1987-12-22",
	"amet": "purjetaja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Marju Bormeister",
	"sundinud": "1945-12-22",
	"amet": "maalikunstnik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Jaak Jaagus",
	"sundinud": "1956-12-24",
	"amet": "klimatoloog",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Mati Graf",
	"sundinud": "1939-12-24",
	"amet": "ajaloolane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Juhan Kolk",
	"sundinud": "1956-12-24",
	"amet": "ettev\u00f5tja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Anett Kontaveit",
	"sundinud": "1995-12-24",
	"amet": "tennisist",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Jaanus Uudm\u00e4e",
	"sundinud": "1980-12-24",
	"amet": "kergej\u00f5ustiklane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Ilmar Lehtpere",
	"sundinud": "1950-12-24",
	"amet": "luuletaja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Margus Mugu",
	"sundinud": "1966-12-23",
	"amet": "vandeadvokaat",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Rein Munter",
	"sundinud": "1936-12-23",
	"amet": "keemik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Andres Suik",
	"sundinud": "1972-12-18",
	"amet": "vandeadvokaat",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Mikk Targo",
	"sundinud": "1959-12-18",
	"amet": "muusik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Karlo Funk",
	"sundinud": "1971-12-18",
	"amet": "ajakirjanik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Harri Mikk",
	"sundinud": "1973-12-12",
	"amet": "riigiametnik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Tiina Reinsalu",
	"sundinud": "1955-12-25",
	"amet": "graafik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Ain Saarna",
	"sundinud": "1958-12-25",
	"amet": "meediategelane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Tiit Salum\u00e4e",
	"sundinud": "1951-12-25",
	"amet": "praost",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Aleksandr Rubel",
	"sundinud": "1980-12-25",
	"amet": "sarim\u00f5rvar",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Meelis Sarv",
	"sundinud": "1974-12-25",
	"amet": "saatejuht",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Karel R\u00fc\u00fctli",
	"sundinud": "1978-12-25",
	"amet": "poliitik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Jaan Saul",
	"sundinud": "1936-12-25",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "1966-07-03"
}, {
	"nimi": "Ardo \u00c4rmpalu",
	"sundinud": "1980-12-26",
	"amet": "korvpallur",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Olavi Laido",
	"sundinud": "1955-12-26",
	"amet": "kultuurkapitali juht",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Karl Eduard S\u00f6\u00f6t",
	"sundinud": "1862-12-26",
	"amet": "luuletaja",
	"surnud": "1950-09-01"
}, {
	"nimi": "Friedrich Reinhold Kreutzwald",
	"sundinud": "1803-12-26",
	"amet": "kirjanik",
	"surnud": "1882-08-25"
}, {
	"nimi": "Juhan Kunder",
	"sundinud": "1852-12-26",
	"amet": "n\u00e4itekirjanik",
	"surnud": "1888-04-24"
}, {
	"nimi": "Johannes K\u00e4is",
	"sundinud": "1885-12-26",
	"amet": "pedagoog",
	"surnud": "1950-06-29"
}, {
	"nimi": "Ave-Maria Sild",
	"sundinud": "1964-12-27",
	"amet": "koorijuht",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Marii Karell",
	"sundinud": "1980-12-27",
	"amet": "teleajakirjanik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Jaan Viidalepp",
	"sundinud": "1939-12-27",
	"amet": "zooloog",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "V\u00e4ino Reinart",
	"sundinud": "1962-12-28",
	"amet": "diplomaat",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "J\u00fcri Seilenthal",
	"sundinud": "1970-12-28",
	"amet": "diplomaat",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Toomas Tross",
	"sundinud": "1966-12-28",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Huno R\u00e4tsep",
	"sundinud": "1927-12-28",
	"amet": "keeleteadlane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Juhan S\u00fctiste",
	"sundinud": "1899-12-28",
	"amet": "luuletaja",
	"surnud": "1945-02-10"
}, {
	"nimi": "Esko Tasa",
	"sundinud": "1929-12-28",
	"amet": "ajakirjanik",
	"surnud": "2004-12-01"
}, {
	"nimi": "Eedo Raide",
	"sundinud": "1946-12-28",
	"amet": "rallis\u00f5itja",
	"surnud": "2010-01-21"
}, {
	"nimi": "Toivo Maimets",
	"sundinud": "1957-12-29",
	"amet": "bioloog",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Jaanus Pikani",
	"sundinud": "1959-12-29",
	"amet": "meditsiinijuht",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Helgi Silm",
	"sundinud": "1941-12-29",
	"amet": "arstiteadlane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "K\u00fclliki Saldre",
	"sundinud": "1952-12-29",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Mart Soidro",
	"sundinud": "1963-12-29",
	"amet": "kirjamees",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Leonhard Lapin",
	"sundinud": "1947-12-29",
	"amet": "kunstnik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Vjat\u0161eslav Zahovaiko",
	"sundinud": "1981-12-29",
	"amet": "jalgpallur",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Andrus Saare",
	"sundinud": "1965-12-29",
	"amet": "poliitik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Valdur Lahtvee",
	"sundinud": "1958-01-19",
	"amet": "poliitik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Lembit Kaljuvee",
	"sundinud": "1952-12-29",
	"amet": "poliitik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Kersti Kaljulaid",
	"sundinud": "1969-12-30",
	"amet": "eesti president",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Rain L\u00f5hmus",
	"sundinud": "1966-12-30",
	"amet": "ettev\u00f5tja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Kalle Kasemaa",
	"sundinud": "1942-12-30",
	"amet": "vaimulik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Jaan Malin",
	"sundinud": "1960-12-30",
	"amet": "luuletaja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Paavo J\u00e4rvi",
	"sundinud": "1962-12-30",
	"amet": "dirigent",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Henry K\u00f5rvits",
	"sundinud": "1974-12-30",
	"amet": "r\u00e4ppar",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Toomas Savi",
	"sundinud": "1942-12-30",
	"amet": "poliitik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Hugo Laur",
	"sundinud": "1893-03-20",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "1977-12-30"
}, {
	"nimi": "Rein Zupping",
	"sundinud": "1935-12-30",
	"amet": "kergej\u00f5ustiklane",
	"surnud": "2001-10-13"
}, {
	"nimi": "Hans P\u00f6\u00f6gelmann",
	"sundinud": "1875-12-30",
	"amet": "poliitik",
	"surnud": "1938-01-27"
}, {
	"nimi": "Hillar Aarelaid",
	"sundinud": "1967-12-31",
	"amet": "riigiametnik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Anneli M\u00e4eots",
	"sundinud": "1942-12-31",
	"amet": "koorijuht",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Hindrek Leppsalu",
	"sundinud": "1974-01-02",
	"amet": "ettev\u00f5tja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Jaanus Kulli",
	"sundinud": "1955-01-02",
	"amet": "ajakirjanik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Kuno M\u00e4nnik",
	"sundinud": "1950-01-03",
	"amet": "riigiametnik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Jaanus Vaiksoo",
	"sundinud": "1967-01-05",
	"amet": "kirjandusteadlane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Romulus Tiitus",
	"sundinud": "1906-01-05",
	"amet": "karikaturist",
	"surnud": "1982-07-15"
}, {
	"nimi": "Laura K\u00f5rgem\u00e4e",
	"sundinud": "1986-01-05",
	"amet": "miss",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Priit Loog",
	"sundinud": "1984-01-06",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Raul Talmar",
	"sundinud": "1959-01-06",
	"amet": "koorijuht",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Andres Tali",
	"sundinud": "1956-01-09",
	"amet": "graafik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "August Gailit",
	"sundinud": "1891-01-09",
	"amet": "kirjanik",
	"surnud": "1960-11-05"
}, {
	"nimi": "T\u00f5nu V\u00e4\u00e4rtn\u00f5u",
	"sundinud": "1960-04-16",
	"amet": "muusik",
	"surnud": "2013-01-07"
}, {
	"nimi": "Henno Sillaste",
	"sundinud": "1936-02-29",
	"amet": "arhitekt",
	"surnud": "2013-01-01"
}, {
	"nimi": "Artur-Mihail R\u00e4tsep",
	"sundinud": "1918-05-30",
	"amet": "ajakirjanik",
	"surnud": "2012-12-31"
}, {
	"nimi": "Prits Liblik",
	"sundinud": "1944-11-09",
	"amet": "ettev\u00f5tja",
	"surnud": "2012-12-23"
}, {
	"nimi": "Valdek L\u00f5uk",
	"sundinud": "1935-01-23",
	"amet": "sporditegelane",
	"surnud": "2012-12-16"
}, {
	"nimi": "Henn Roopalu",
	"sundinud": "1918-05-31",
	"amet": "arhitekt",
	"surnud": "2012-12-09"
}, {
	"nimi": "Ester Lepa",
	"sundinud": "1928-01-12",
	"amet": "laulja",
	"surnud": "2013-05-19"
}, {
	"nimi": "Inara Luigas",
	"sundinud": "1959-01-13",
	"amet": "poliitik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Tatjana Muravjova",
	"sundinud": "1949-01-13",
	"amet": "poliitik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Kaija Parve",
	"sundinud": "1964-06-14",
	"amet": "laskesuusataja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Priit Herodes",
	"sundinud": "1948-01-14",
	"amet": "heraldik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Lylian Meister",
	"sundinud": "1966-01-14",
	"amet": "tekstiilikunstnik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Vladimir Bogatkin",
	"sundinud": "1951-01-19",
	"amet": "filmioperaator",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Jaanus N\u00f5mmsalu",
	"sundinud": "1981-01-19",
	"amet": "v\u00f5rkpallur",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Sten Luiga",
	"sundinud": "1968-01-20",
	"amet": "vandeadvokaat",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Rein Oks",
	"sundinud": "1971-01-20",
	"amet": "saatejuht",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Tatjana Volmer",
	"sundinud": "1959-01-20",
	"amet": "baleriin",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Vjat\u0161eslav Ko\u0161elev",
	"sundinud": "1968-01-20",
	"amet": "kergej\u00f5ustiklane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Aime Lutsar",
	"sundinud": "1947-09-06",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "2013-01-18"
}, {
	"nimi": "Arnold Leetsar",
	"sundinud": "1923-06-16",
	"amet": "metsavend",
	"surnud": "2013-01-08"
}, {
	"nimi": "Anu P\u00f5der",
	"sundinud": "1947-11-17",
	"amet": "skulptor",
	"surnud": "2013-01-17"
}, {
	"nimi": "Sergei Issakov",
	"sundinud": "1931-10-08",
	"amet": "kirjandusteadlane",
	"surnud": "2013-01-11"
}, {
	"nimi": "Linda-Elisabeth K\u00f6rt",
	"sundinud": "1907-11-05",
	"amet": "pikaealine",
	"surnud": "2013-01-09"
}, {
	"nimi": "Vahur Lokk",
	"sundinud": "1972-01-22",
	"amet": "konsultant",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Mait Klaassen",
	"sundinud": "1955-01-23",
	"amet": "veterinaariateadlane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Aivo Paljasmaa",
	"sundinud": "1948-01-23",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Kalle M\u00fcller",
	"sundinud": "1963-01-23",
	"amet": "ajakirjanik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Roman Mugur",
	"sundinud": "1950-01-23",
	"amet": "poliitik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Riho Lepp",
	"sundinud": "1947-01-23",
	"amet": "matemaatik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Rufina Noor",
	"sundinud": "1949-01-25",
	"amet": "baleriin",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "T\u00f5nu Laak",
	"sundinud": "1950-01-26",
	"amet": "sporditegelane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Ene Rebane",
	"sundinud": "1968-01-26",
	"amet": "riigiametnik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Jaan Tamm",
	"sundinud": "1948-01-26",
	"amet": "ajaloolane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Aare Laine",
	"sundinud": "1951-01-26",
	"amet": "ajakirjanik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Toomas Kallaste",
	"sundinud": "1971-01-27",
	"amet": "jalgpallur",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Artjom Savitski",
	"sundinud": "1992-01-27",
	"amet": "laulja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Karin Tammaru",
	"sundinud": "1971-01-27",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Margus Oro",
	"sundinud": "1964-01-28",
	"amet": "riigiametnik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Mati Rahu",
	"sundinud": "1942-01-30",
	"amet": "meditsiinigeograaf",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Virve K\u00f6ster",
	"sundinud": "1928-01-30",
	"amet": "rahvalaulik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Andres M\u00e4har",
	"sundinud": "1978-02-02",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Raoul Kurvits",
	"sundinud": "1961-02-03",
	"amet": "maalikunstnik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "J\u00fcri Kaljuvee",
	"sundinud": "1950-02-03",
	"amet": "\u00f5igusteadlane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "T\u00f5nu Tammaru",
	"sundinud": "1939-02-03",
	"amet": "spordiajakirjanik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Priit Pius",
	"sundinud": "1989-02-04",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "M\u00e4rt Pius",
	"sundinud": "1989-02-04",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Ilona Aasvere",
	"sundinud": "1961-02-04",
	"amet": "laulja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Liive Koppel",
	"sundinud": "1940-02-04",
	"amet": "kunstnik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "\u00dclo Uluots",
	"sundinud": "1930-02-04",
	"amet": "sporditegelane",
	"surnud": "1997-07-18"
}, {
	"nimi": "Rainer H\u00e4rm",
	"sundinud": "1974-09-21",
	"amet": "kokk",
	"surnud": "2013-02-04"
}, {
	"nimi": "Kersti Kuusk",
	"sundinud": "1968-02-05",
	"amet": "laulja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Herkki-Erich Merila",
	"sundinud": "1964-02-06",
	"amet": "kunstnik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Andrus Rootsm\u00e4e",
	"sundinud": "1958-02-06",
	"amet": "laulja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Ivo Kolts",
	"sundinud": "1957-02-07",
	"amet": "arstiteadlane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Andres Allikm\u00e4e",
	"sundinud": "1957-02-07",
	"amet": "t\u00f6\u00f6stusjuht",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Arved Sapar",
	"sundinud": "1933-02-07",
	"amet": "astrof\u00fc\u00fcsik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Karl-Andreas Kalmet",
	"sundinud": "1989-02-08",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Andres Maimik",
	"sundinud": "1970-02-08",
	"amet": "filmire\u017eiss\u00f6\u00f6r",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Uno Palu",
	"sundinud": "1933-02-08",
	"amet": "kergej\u00f5ustiklane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Varvara",
	"sundinud": "1930-08-17",
	"amet": "nunn",
	"surnud": "2011-02-08"
}, {
	"nimi": "Meelis Pai",
	"sundinud": "1968-02-09",
	"amet": "direktor",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Silvi Ait",
	"sundinud": "1954-02-09",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "2006-03-07"
}, {
	"nimi": "Riina Vanhanen",
	"sundinud": "1953-02-10",
	"amet": "teatrikunstnik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Volli Kalm",
	"sundinud": "1953-02-10",
	"amet": "rektor",
	"surnud": "2017-12-23"
}, {
	"nimi": "Konstantin Nahk",
	"sundinud": "1975-02-10",
	"amet": "jalgpallur",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Koit Uus",
	"sundinud": "1954-02-11",
	"amet": "ehitusettev\u00f5tja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Igor T\u00f5nurist",
	"sundinud": "1947-02-11",
	"amet": "t\u00f5lkija",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Mart Sikut",
	"sundinud": "1961-02-11",
	"amet": "vandeadvokaat",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Jaanus Saks",
	"sundinud": "1986-02-11",
	"amet": "r\u00e4ppar",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "J\u00fcri Marran",
	"sundinud": "1937-02-12",
	"amet": "maalikunstnik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "R\u00fcnno Saarem\u00e4e",
	"sundinud": "1966-08-27",
	"amet": "n\u00e4itekirjanik",
	"surnud": "2011-02-12"
}, {
	"nimi": "Veiko Vihuri",
	"sundinud": "1968-02-13",
	"amet": "praost",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Raivo Laus",
	"sundinud": "1956-02-13",
	"amet": "vandeadvokaat",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Ene Kaups",
	"sundinud": "1963-02-13",
	"amet": "poliitik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Maret Merisaar",
	"sundinud": "1958-02-13",
	"amet": "bioloog",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Aadu J\u00f5giaas",
	"sundinud": "1951-02-13",
	"amet": "raadioside edendaja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Anu Samar\u00fc\u00fctel-Long",
	"sundinud": "1966-02-14",
	"amet": "moekunstnik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Andrei J\u00e4msa",
	"sundinud": "1982-02-14",
	"amet": "s\u00f5udja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "T\u00f5nu Laigu",
	"sundinud": "1956-02-14",
	"amet": "arhitekt",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Allar Kaasik",
	"sundinud": "1949-02-14",
	"amet": "t\u0161ellist",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Susan Lillev\u00e4li",
	"sundinud": "1980-02-14",
	"amet": "laulja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "J\u00fcri Ojaver",
	"sundinud": "1955-02-14",
	"amet": "skulptor",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Vello Viisimaa",
	"sundinud": "1928-01-01",
	"amet": "operetin\u00e4itleja",
	"surnud": "1991-02-14"
}, {
	"nimi": "Leida Sibul",
	"sundinud": "1920-08-31",
	"amet": "laulja",
	"surnud": "2012-02-14"
}, {
	"nimi": "Ants Noot",
	"sundinud": "1969-02-15",
	"amet": "riigiametnik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Oksana Tralla",
	"sundinud": "1979-02-15",
	"amet": "tantsija",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Janek Vadi",
	"sundinud": "1979-02-15",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "J\u00fcri Gar\u0161nek",
	"sundinud": "1939-02-15",
	"amet": "filmioperaator",
	"surnud": "1980-10-09"
}, {
	"nimi": "Ivar Vigla",
	"sundinud": "1962-02-16",
	"amet": "ajakirjanik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "\u00dclle Toming",
	"sundinud": "1955-02-16",
	"amet": "laulja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Maarja L\u00f5hmus",
	"sundinud": "1960-02-16",
	"amet": "ajakirjanik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Liina Unt",
	"sundinud": "1977-02-17",
	"amet": "teatrikunstnik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Indrek Rahumaa",
	"sundinud": "1972-02-17",
	"amet": "investeerimispankur",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Juhan Sillaste",
	"sundinud": "1943-02-18",
	"amet": "majandusteadlane",
	"surnud": "2017-10-16"
}, {
	"nimi": "Ulvi Indrikson",
	"sundinud": "1937-02-18",
	"amet": "ujuja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Enriko Talvistu",
	"sundinud": "1961-02-20",
	"amet": "kunstiajaloolane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Janno Simm",
	"sundinud": "1969-02-19",
	"amet": "visuaalantropoloog",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Ilmar Trull",
	"sundinud": "1957-02-21",
	"amet": "luuletaja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Nero Urke",
	"sundinud": "1983-02-21",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Maaris Meier",
	"sundinud": "1983-02-22",
	"amet": "jalgrattur",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Tiit Aava",
	"sundinud": "1962-10-18",
	"amet": "ettev\u00f5tja",
	"surnud": "2013-02-18"
}, {
	"nimi": "Helmi Sakkov",
	"sundinud": "1943-02-23",
	"amet": "arhitekt",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "August Rei",
	"sundinud": "1886-03-22",
	"amet": "poliitik",
	"surnud": "1963-03-29"
}, {
	"nimi": "T\u00f5nis Kint",
	"sundinud": "1896-08-17",
	"amet": "poliitik",
	"surnud": "1991-01-05"
}, {
	"nimi": "Heinrich Mark",
	"sundinud": "1911-10-01",
	"amet": "eesti president",
	"surnud": "2004-08-02"
}, {
	"nimi": "Reet H\u00e4\u00e4l",
	"sundinud": "1964-02-24",
	"amet": "ettev\u00f5tja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Urmas K\u00f5ljalg",
	"sundinud": "1961-02-24",
	"amet": "bioloog",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Tannil Kriisa",
	"sundinud": "1866-11-21",
	"amet": "orelimeister",
	"surnud": "1940-02-24"
}, {
	"nimi": "Endel P\u00e4rn",
	"sundinud": "1914-04-21",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "1990-04-24"
}, {
	"nimi": "Endel P\u00e4rn",
	"sundinud": "1947-04-26",
	"amet": "kergej\u00f5ustiklane",
	"surnud": "2018-02-26"
}, {
	"nimi": "Gerly Tinn",
	"sundinud": "1976-02-25",
	"amet": "moekunstnik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Raimond Kaugver",
	"sundinud": "1926-02-25",
	"amet": "kirjanik",
	"surnud": "1992-01-24"
}, {
	"nimi": "Aivo P\u00e4rn",
	"sundinud": "1968-02-26",
	"amet": "ettev\u00f5tja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Kaia Galina Urb",
	"sundinud": "1956-02-26",
	"amet": "laulja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Innar M\u00e4ndoja",
	"sundinud": "1978-02-27",
	"amet": "jalgrattur",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Heino Gustavson",
	"sundinud": "1923-01-23",
	"amet": "ajaloolane",
	"surnud": "2005-02-27"
}, {
	"nimi": "Sulev M\u00e4ev\u00e4li",
	"sundinud": "1936-02-28",
	"amet": "arhitektuuriajaloolane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Maria Listra",
	"sundinud": "1989-03-01",
	"amet": "laulja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Erkki Sadam",
	"sundinud": "1976-03-01",
	"amet": "korvpallur",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Kadri Kaerma",
	"sundinud": "1960-03-01",
	"amet": "keraamik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Heidit Kaio",
	"sundinud": "1971-03-01",
	"amet": "ajakirjanik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Dmitri Bud\u00f5lin",
	"sundinud": "1974-03-01",
	"amet": "maadleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Jaak Valge",
	"sundinud": "1955-03-01",
	"amet": "ajaloolane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Triin Soomets",
	"sundinud": "1969-03-02",
	"amet": "luuletaja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Clyde Kull",
	"sundinud": "1959-03-02",
	"amet": "diplomaat",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Erik Reinhold",
	"sundinud": "1970-03-02",
	"amet": "s\u00f5jav\u00e4elane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Enn Laansoo",
	"sundinud": "1958-03-03",
	"amet": "arhitekt",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Tiit Kuusmik",
	"sundinud": "1950-03-03",
	"amet": "poliitik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Heino Heinaste",
	"sundinud": "1928-03-03",
	"amet": "kergej\u00f5ustiklane",
	"surnud": "2006-06-25"
}, {
	"nimi": "Aivar P\u00e4rgm\u00e4e",
	"sundinud": "1958-03-04",
	"amet": "ettev\u00f5tja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Enn Saar",
	"sundinud": "1944-03-04",
	"amet": "astrof\u00fc\u00fcsik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Agnes Aaliste",
	"sundinud": "1985-03-04",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Juss Tamm",
	"sundinud": "1977-03-05",
	"amet": "muusik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Tiina-Mare Hiob",
	"sundinud": "1958-03-05",
	"amet": "vandeadvokaat",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Urve Lippus",
	"sundinud": "1950-03-05",
	"amet": "muusikateadlane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "J\u00fcri Leesment",
	"sundinud": "1961-03-05",
	"amet": "luuletaja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Kattri Taklaja",
	"sundinud": "1969-03-05",
	"amet": "keraamik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "\u00d5nne Pollisinski",
	"sundinud": "1951-03-05",
	"amet": "ujumistreener",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Aare Urm",
	"sundinud": "1950-03-05",
	"amet": "pangandustegelane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Helle Aan",
	"sundinud": "1955-03-06",
	"amet": "ajakirjanik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Vello Puujalg",
	"sundinud": "1962-03-06",
	"amet": "kunstnik",
	"surnud": "1995-04-07"
}, {
	"nimi": "Mehis Merilaine",
	"sundinud": "1967-03-07",
	"amet": "v\u00f5rkpallikohtunik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "T\u00f5nu Toomik",
	"sundinud": "1961-03-08",
	"amet": "ehitusettev\u00f5tja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "\u00d5nne Kurg",
	"sundinud": "1973-03-08",
	"amet": "suusataja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Toomas Saat",
	"sundinud": "1954-03-08",
	"amet": "iht\u00fcoloog",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Mai Levin",
	"sundinud": "1941-03-09",
	"amet": "kunstiajaloolane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Tonio Tamra",
	"sundinud": "1962-03-09",
	"amet": "muusikapedagoog",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Katrin Linde",
	"sundinud": "1951-09-27",
	"amet": "klaasikunstnik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Talvi M\u00e4rja",
	"sundinud": "1935-09-08",
	"amet": "spordimeedik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Tiina Oraste",
	"sundinud": "1962-10-02",
	"amet": "\u00f5petaja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Kadri Ottis",
	"sundinud": "1970-04-19",
	"amet": "\u00f5petaja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Kalle Palling",
	"sundinud": "1985-02-27",
	"amet": "poliitik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Heljo Pikhof",
	"sundinud": "1958-10-20",
	"amet": "poliitik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Eve P\u00e4rnaste",
	"sundinud": "1951-02-19",
	"amet": "ps\u00fchholoog",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Rein Mets",
	"sundinud": "1942-03-10",
	"amet": "metallikunstnik",
	"surnud": "2011-10-07"
}, {
	"nimi": "Andres Metspalu",
	"sundinud": "1951-03-11",
	"amet": "geeniteadlane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Maria-Kristina Ulas",
	"sundinud": "1965-03-11",
	"amet": "graafik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Liivi Listra",
	"sundinud": "1955-03-13",
	"amet": "muusikapedagoog",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "\u00dclo Vilimaa",
	"sundinud": "1941-03-13",
	"amet": "balletitantsija",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Helju Mikkel",
	"sundinud": "1925-03-13",
	"amet": "rahvatantsupedagoog",
	"surnud": "2017-10-05"
}, {
	"nimi": "Ester \u0160ank",
	"sundinud": "1956-03-13",
	"amet": "ajakirjanik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Tarmo Tagamets",
	"sundinud": "1978-03-14",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Mirvet V\u00f5sokov",
	"sundinud": "1986-03-14",
	"amet": "iluv\u00f5imleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Margot V\u00f5sokov",
	"sundinud": "1986-03-14",
	"amet": "iluv\u00f5imleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Andrus Ossip",
	"sundinud": "1964-03-15",
	"amet": "ettev\u00f5tja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Tiiu Kuik",
	"sundinud": "1987-03-16",
	"amet": "supermodell",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Jaanus Kask",
	"sundinud": "1981-03-16",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Markus Tee\u00e4\u00e4r",
	"sundinud": "1978-03-16",
	"amet": "muusik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "T\u00f5nis Kasemets",
	"sundinud": "1974-03-17",
	"amet": "autosportlane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Matti Killing",
	"sundinud": "1948-03-17",
	"amet": "s\u00f5udetreener",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Karl Ader",
	"sundinud": "1903-03-20",
	"amet": "lavastaja",
	"surnud": "1993-06-18"
}, {
	"nimi": "Albina Kausi",
	"sundinud": "1898-03-20",
	"amet": "teatrin\u00e4itleja",
	"surnud": "1976-02-20"
}, {
	"nimi": "Albert \u00dcksip",
	"sundinud": "1886-12-08",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "1966-08-10"
}, {
	"nimi": "Marek Reinaas",
	"sundinud": "1971-03-21",
	"amet": "ettev\u00f5tja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Mart J\u00fcssi",
	"sundinud": "1965-03-21",
	"amet": "\u00f6koloog",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Leino M\u00e4gi",
	"sundinud": "1955-03-25",
	"amet": "poliitik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Andres K\u00f5iv",
	"sundinud": "1972-03-22",
	"amet": "poliitik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Rein Ahun",
	"sundinud": "1940-03-22",
	"amet": "kergej\u00f5ustikutreener",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Gustav Kalkun",
	"sundinud": "1898-03-22",
	"amet": "kergej\u00f5ustiklane",
	"surnud": "1972-04-24"
}, {
	"nimi": "Anatoli Krikun",
	"sundinud": "1948-03-24",
	"amet": "korvpallur",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Siiri Ottender-Paasma",
	"sundinud": "1973-03-24",
	"amet": "teleajakirjanik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "M\u00e4rt Sults",
	"sundinud": "1961-03-24",
	"amet": "\u00f5petaja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Peep Pahv",
	"sundinud": "1970-03-25",
	"amet": "spordiajakirjanik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "J\u00fcri Kass",
	"sundinud": "1956-03-26",
	"amet": "kunstnik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Martin Rauam",
	"sundinud": "1984-03-27",
	"amet": "autosportlane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Arto Aas",
	"sundinud": "1980-06-09",
	"amet": "poliitik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Rein Aidma",
	"sundinud": "1950-09-28",
	"amet": "poliitik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Aare Heinvee",
	"sundinud": "1956-09-27",
	"amet": "poliitik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Remo Holsmer",
	"sundinud": "1980-09-20",
	"amet": "poliitik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Kaia Iva",
	"sundinud": "1964-04-28",
	"amet": "poliitik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Kalle Jents",
	"sundinud": "1957-06-22",
	"amet": "poliitik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Siim Kabrits",
	"sundinud": "1979-07-04",
	"amet": "poliitik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Kaja Kallas",
	"sundinud": "1977-06-18",
	"amet": "poliitik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Terje Trei",
	"sundinud": "1967-05-01",
	"amet": "poliitik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Margus Lepik",
	"sundinud": "1969-03-14",
	"amet": "poliitik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Aivar Kokk",
	"sundinud": "1960-04-15",
	"amet": "poliitik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Kaja Kreisman",
	"sundinud": "1969-03-20",
	"amet": "poliitik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Kalvi K\u00f5va",
	"sundinud": "1974-11-16",
	"amet": "poliitik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Helmen K\u00fctt",
	"sundinud": "1961-07-28",
	"amet": "poliitik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Lauri Laasi",
	"sundinud": "1974-09-12",
	"amet": "poliitik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Jarno Laur",
	"sundinud": "1975-09-13",
	"amet": "poliitik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Peeter Laurson",
	"sundinud": "1971-02-04",
	"amet": "poliitik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Kalev Lillo",
	"sundinud": "1966-11-30",
	"amet": "poliitik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Lauri Luik",
	"sundinud": "1982-04-23",
	"amet": "poliitik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Meelis M\u00e4lberg",
	"sundinud": "1970-04-26",
	"amet": "poliitik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Jevgeni Ossinovski",
	"sundinud": "1986-03-15",
	"amet": "poliitik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Hanno Pevkur",
	"sundinud": "1977-04-02",
	"amet": "poliitik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Andre Sepp",
	"sundinud": "1971-10-29",
	"amet": "poliitik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Priit Sibul",
	"sundinud": "1977-12-31",
	"amet": "poliitik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Neeme Suur",
	"sundinud": "1968-09-02",
	"amet": "poliitik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Tarmo Tamm",
	"sundinud": "1953-12-03",
	"amet": "poliitik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "\u00dclo Tulik",
	"sundinud": "1957-05-11",
	"amet": "poliitik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Rannar Vassiljev",
	"sundinud": "1981-11-08",
	"amet": "poliitik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Jaan Kundla",
	"sundinud": "1937-10-11",
	"amet": "poliitik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Nikolai P\u00f5dram\u00e4gi",
	"sundinud": "1944-01-07",
	"amet": "arst",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Erik Salum\u00e4e",
	"sundinud": "1970-05-05",
	"amet": "jurist",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Arvo Sarapuu",
	"sundinud": "1953-08-26",
	"amet": "ettev\u00f5tja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Kersti Sarapuu",
	"sundinud": "1954-05-05",
	"amet": "poliitik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Margus Tammekivi",
	"sundinud": "1956-01-23",
	"amet": "poliitik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Velvo V\u00e4li",
	"sundinud": "1974-04-01",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Reet Mikkel",
	"sundinud": "1942-04-02",
	"amet": "teatrikriitik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Liis Lass",
	"sundinud": "1986-10-03",
	"amet": "seltskonnategelane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Liis Lass",
	"sundinud": "1989-04-02",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Alar Tamm",
	"sundinud": "1963-04-03",
	"amet": "lastekaitse liidu juhataja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Toomas Saal",
	"sundinud": "1956-04-03",
	"amet": "juhtimiskonsultant",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Kerttu Jallai",
	"sundinud": "1990-04-03",
	"amet": "korvpallur",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Henn P\u00e4rn",
	"sundinud": "1939-04-03",
	"amet": "metsandusteadlane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Vello Vallaste",
	"sundinud": "1947-04-04",
	"amet": "maksukonsultant",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Villu Baumann",
	"sundinud": "1945-04-04",
	"amet": "pedagoog",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Daniel Vaarik",
	"sundinud": "1973-04-04",
	"amet": "meediaekspert",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Eve End",
	"sundinud": "1961-04-05",
	"amet": "v\u00f5istlustantsija",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Meelis Milder",
	"sundinud": "1958-04-05",
	"amet": "majandustegelane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Krista Piirim\u00e4e",
	"sundinud": "1946-04-04",
	"amet": "kunstiajaloolane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Dmitri Hart\u0161enko",
	"sundinud": "1972-04-06",
	"amet": "tantsija",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Taago Tubin",
	"sundinud": "1971-04-06",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Ilmar Aamisepp",
	"sundinud": "1927-04-06",
	"amet": "p\u00f5llumajandusteadlane",
	"surnud": "1992-08-13"
}, {
	"nimi": "Erich Teigam\u00e4gi",
	"sundinud": "1970-04-06",
	"amet": "sporditegelane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Aadu Luberg",
	"sundinud": "1957-04-07",
	"amet": "vandeadvokaat",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Eduard Eelma",
	"sundinud": "1902-04-07",
	"amet": "jalgpallur",
	"surnud": "1941-11-16"
}, {
	"nimi": "Astrid Reinla",
	"sundinud": "1948-03-01",
	"amet": "kirjanik",
	"surnud": "1995-01-01"
}, {
	"nimi": "Boris Kabur",
	"sundinud": "1917-09-15",
	"amet": "kirjanik",
	"surnud": "2002-01-28"
}, {
	"nimi": "Samuel Saulus",
	"sundinud": "1933-04-08",
	"amet": "fl\u00f6tist",
	"surnud": "1990-12-16"
}, {
	"nimi": "Esti Kittus",
	"sundinud": "1948-04-07",
	"amet": "teatrikunstnik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Sirje Kivim\u00e4e",
	"sundinud": "1947-04-08",
	"amet": "ajaloolane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Gunnar Kobin",
	"sundinud": "1971-04-09",
	"amet": "ettev\u00f5tja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Igor P\u00e4ss",
	"sundinud": "1955-04-09",
	"amet": "juhtimiskonsultant",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Raivo Haab",
	"sundinud": "1965-04-09",
	"amet": "graafik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Kersti Kracht",
	"sundinud": "1955-04-09",
	"amet": "ettev\u00f5tja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Siiri Vallner",
	"sundinud": "1972-04-09",
	"amet": "arhitekt",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Erich Rannu",
	"sundinud": "1922-01-02",
	"amet": "ettev\u00f5tja",
	"surnud": "2013-04-04"
}, {
	"nimi": "Katrin Mandel",
	"sundinud": "1971-04-10",
	"amet": "laulja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Inna Rose",
	"sundinud": "1958-04-10",
	"amet": "laskur",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Mart Tarmak",
	"sundinud": "1955-04-10",
	"amet": "diplomaat",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Viktor Zuikov",
	"sundinud": "1962-04-10",
	"amet": "vehkleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Aivar Toompere",
	"sundinud": "1958-04-10",
	"amet": "politseihariduse juht",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Vladimir Ivanov",
	"sundinud": "1987-04-10",
	"amet": "tennisist",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Meelis Lao",
	"sundinud": "1966-04-10",
	"amet": "ettev\u00f5tja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Aivo Orav",
	"sundinud": "1965-04-10",
	"amet": "diplomaat",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Kaupo Meiel",
	"sundinud": "1975-09-29",
	"amet": "ajakirjanik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Kalev Vilgats",
	"sundinud": "1966-04-11",
	"amet": "ajakirjanik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Urmo K\u00f6\u00f6bi",
	"sundinud": "1939-08-14",
	"amet": "arst",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Tiit Niilo",
	"sundinud": "1962-05-30",
	"amet": "poliitik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Kaarel P\u00fcrg",
	"sundinud": "1949-10-02",
	"amet": "poliitik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Valdo Praust",
	"sundinud": "1970-04-23",
	"amet": "IT-spetsialist",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Pavel Starostin",
	"sundinud": "1955-04-25",
	"amet": "poliitik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "J\u00fcri \u0160ehovtsov",
	"sundinud": "1952-01-31",
	"amet": "poliitik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Vello Tafenau",
	"sundinud": "1952-04-10",
	"amet": "poliitik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Andres Taimla",
	"sundinud": "1947-08-23",
	"amet": "poliitik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Kalle Talviste",
	"sundinud": "1945-04-17",
	"amet": "poliitik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Anti Tammeoks",
	"sundinud": "1975-03-29",
	"amet": "poliitik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Aivar \u00d5un",
	"sundinud": "1959-03-15",
	"amet": "poliitik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Ivar Brok",
	"sundinud": "1977-07-20",
	"amet": "kaitsev\u00e4elane",
	"surnud": "2008-05-24"
}, {
	"nimi": "Allain Tikko",
	"sundinud": "1979-01-11",
	"amet": "kaitsev\u00e4elane",
	"surnud": "2009-06-15"
}, {
	"nimi": "Raivis Kang",
	"sundinud": "1983-06-28",
	"amet": "kaitsev\u00e4elane",
	"surnud": "2009-08-23"
}, {
	"nimi": "Eerik Salmus",
	"sundinud": "1983-07-23",
	"amet": "kaitsev\u00e4elane",
	"surnud": "2009-08-23"
}, {
	"nimi": "Kristjan Jalakas",
	"sundinud": "1990-07-07",
	"amet": "kaitsev\u00e4elane",
	"surnud": "2009-12-15"
}, {
	"nimi": "Arre Illenzeer",
	"sundinud": "1976-06-23",
	"amet": "kaitsev\u00e4elane",
	"surnud": "2004-10-25"
}, {
	"nimi": "Erik Roose",
	"sundinud": "1968-04-16",
	"amet": "\u00e4rijuht",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Anu Kaljurand",
	"sundinud": "1969-04-16",
	"amet": "kergej\u00f5ustiklane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Rein J\u00e4rvelill",
	"sundinud": "1966-04-16",
	"amet": "poliitik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Peeter Saan",
	"sundinud": "1959-04-16",
	"amet": "saksofonist",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Ruth Alak\u00fcla",
	"sundinud": "1957-04-16",
	"amet": "teleajakirjanik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Riho Illak",
	"sundinud": "1955-04-16",
	"amet": "majandustegelane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Peep Vain",
	"sundinud": "1968-04-16",
	"amet": "koolitaja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Ingrid Allik",
	"sundinud": "1958-04-16",
	"amet": "keraamik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Raul Tammet",
	"sundinud": "1949-04-16",
	"amet": "filmilavastaja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Tarmo Sumberg",
	"sundinud": "1963-04-17",
	"amet": "majandustegelane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Tiina Tammetalu",
	"sundinud": "1961-04-17",
	"amet": "maalikunstnik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Arvo Junti",
	"sundinud": "1953-04-17",
	"amet": "jurist",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Toomas Taimla",
	"sundinud": "1964-08-30",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "2012-04-17"
}, {
	"nimi": "Reeda Toots",
	"sundinud": "1961-04-17",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Toomas Kreen",
	"sundinud": "1959-05-15",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "2018-08-26"
}, {
	"nimi": "Mari Kurismaa",
	"sundinud": "1956-04-19",
	"amet": "maalikunstnik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Riho Rannikmaa",
	"sundinud": "1949-04-19",
	"amet": "judotreener",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Merike Merilain",
	"sundinud": "1949-04-19",
	"amet": "s\u00fcnoptik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Henrik Kalmet",
	"sundinud": "1986-04-19",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Raivo P\u00f5ldmaa",
	"sundinud": "1962-04-20",
	"amet": "teatrijuht",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Guido Sammelselg",
	"sundinud": "1956-04-20",
	"amet": "ettev\u00f5tja",
	"surnud": "2013-09-04"
}, {
	"nimi": "Tiiu Erelt",
	"sundinud": "1942-04-20",
	"amet": "keeleteadlane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Toivo Aare",
	"sundinud": "1944-04-20",
	"amet": "ajakirjanik",
	"surnud": "1999-04-29"
}, {
	"nimi": "Imre Taveter",
	"sundinud": "1967-04-21",
	"amet": "purjetaja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Raoul \u00dcksv\u00e4rav",
	"sundinud": "1928-04-21",
	"amet": "majandusteadlane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Sergei Hohlov-Simson",
	"sundinud": "1972-04-22",
	"amet": "jalgpallur",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "T\u00f5nis Vint",
	"sundinud": "1942-04-22",
	"amet": "graafik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Heldur J\u00f5gioja",
	"sundinud": "1936-09-21",
	"amet": "muusik",
	"surnud": "2010-04-21"
}, {
	"nimi": "Gert Kiiler",
	"sundinud": "1974-04-22",
	"amet": "ajakirjanik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Toivo Arnover",
	"sundinud": "1947-04-22",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Enno Penno",
	"sundinud": "1930-04-22",
	"amet": "poliitik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Madis Kallas",
	"sundinud": "1981-04-22",
	"amet": "kergej\u00f5ustiklane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Tommyboy",
	"sundinud": "1976-04-22",
	"amet": "r\u00e4ppar",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Erik Ruus",
	"sundinud": "1962-04-23",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Tarmo Noop",
	"sundinud": "1968-04-23",
	"amet": "t\u00f6\u00f6stusjuht",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Merlis N\u00f5gene",
	"sundinud": "1976-04-23",
	"amet": "ajakirjanik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Toomas Tool",
	"sundinud": "1964-04-23",
	"amet": "majandustegelane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Toomas J\u00e4rveoja",
	"sundinud": "1961-04-23",
	"amet": "poliitik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Dilaila Nahkur-Tammiksaar",
	"sundinud": "1969-04-24",
	"amet": "jurist",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Margus Viigimaa",
	"sundinud": "1958-04-24",
	"amet": "kardioloog",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Riina Raig",
	"sundinud": "1952-04-24",
	"amet": "arhitekt",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Toivo Klaar",
	"sundinud": "1968-04-24",
	"amet": "riigiametnik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Toomas Luha\u00e4\u00e4r",
	"sundinud": "1957-04-24",
	"amet": "vandeadvokaat",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Sandra Uusberg",
	"sundinud": "1986-04-24",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Uku Uusberg",
	"sundinud": "1984-12-07",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Martin Helme",
	"sundinud": "1976-04-24",
	"amet": "poliitik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Aili Vint",
	"sundinud": "1941-04-25",
	"amet": "maalikunstnik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Heili Vaus-Tamm",
	"sundinud": "1961-04-26",
	"amet": "pianist",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Krista Lepik",
	"sundinud": "1964-04-26",
	"amet": "laskesuusataja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Joonas Tartu",
	"sundinud": "1980-04-26",
	"amet": "teatritegelane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Anu Borkman",
	"sundinud": "1941-04-27",
	"amet": "spordiarst",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Arne Maasik",
	"sundinud": "1971-04-28",
	"amet": "arhitekt",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Toomas Vana",
	"sundinud": "1970-04-28",
	"amet": "pianist",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Mari Kanasaar",
	"sundinud": "1937-04-28",
	"amet": "moekunstnik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Kaspar Kalluste",
	"sundinud": "1988-04-28",
	"amet": "muusik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Marko Siilak",
	"sundinud": "1980-04-28",
	"amet": "disainer",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Harri Henn",
	"sundinud": "1942-04-28",
	"amet": "poliitik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Oleg Vinogradov",
	"sundinud": "1984-04-28",
	"amet": "s\u00f5udja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "T\u00f5nis Tarbe",
	"sundinud": "1953-04-30",
	"amet": "arhitekt",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Gert Raudsep",
	"sundinud": "1970-04-30",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Eva Laarmann",
	"sundinud": "1956-04-30",
	"amet": "arhitekt",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Kaarel Kiidron",
	"sundinud": "1990-04-30",
	"amet": "jalgpallur",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Kersti Tombak",
	"sundinud": "1977-04-30",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Marika Blossfeldt",
	"sundinud": "1958-05-01",
	"amet": "tantsija",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Maire Valdma",
	"sundinud": "1958-05-01",
	"amet": "moekunstnik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Mare Raidma",
	"sundinud": "1957-05-01",
	"amet": "filmikunstnik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Angela Aak",
	"sundinud": "1966-04-07",
	"amet": "kitarrist",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "J\u00fcri Lossmann",
	"sundinud": "1891-02-04",
	"amet": "pikamaajooksja",
	"surnud": "1984-05-01"
}, {
	"nimi": "Simo Runnel",
	"sundinud": "1977-05-01",
	"amet": "literaat",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Freddy Grenzmann",
	"sundinud": "1972-05-01",
	"amet": "punkmuusik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Allan K\u00e4hrik",
	"sundinud": "1968-05-01",
	"amet": "haridustegelane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Toomas Hussar",
	"sundinud": "1962-05-01",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Ene Tomberg",
	"sundinud": "1940-05-03",
	"amet": "lastearst",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Ove Sander",
	"sundinud": "1970-05-04",
	"amet": "vaimulik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Rasmus M\u00e4gi",
	"sundinud": "1992-05-04",
	"amet": "jooksja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Juuli Suits",
	"sundinud": "1884-05-04",
	"amet": "keraamik",
	"surnud": "1957-01-13"
}, {
	"nimi": "Tanel Veenre",
	"sundinud": "1977-05-05",
	"amet": "ehtekunstnik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Mait Trink",
	"sundinud": "1971-05-05",
	"amet": "laulja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Hilda Koni",
	"sundinud": "1925-12-01",
	"amet": "laulja",
	"surnud": "1996-03-01"
}, {
	"nimi": "Mare Taagepera",
	"sundinud": "1938-05-16",
	"amet": "teadlane",
	"surnud": "2013-04-24"
}, {
	"nimi": "Eino Puri",
	"sundinud": "1988-05-07",
	"amet": "jalgpallur",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Kaspar Jancis",
	"sundinud": "1975-05-08",
	"amet": "animaator",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Marge K\u00f5rkjas",
	"sundinud": "1974-05-08",
	"amet": "ujuja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Ain Leetma",
	"sundinud": "1972-05-08",
	"amet": "vaimulik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Ilo-Mai K\u00fcttim",
	"sundinud": "1975-05-09",
	"amet": "diskor",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Tarvi Thomberg",
	"sundinud": "1982-05-10",
	"amet": "maadleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Heiti H\u00e4\u00e4l",
	"sundinud": "1963-05-10",
	"amet": "ettev\u00f5tja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Helgi Annast",
	"sundinud": "1945-05-10",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Paul Muuli",
	"sundinud": "1931-05-10",
	"amet": "metsavend",
	"surnud": "1997-08-17"
}, {
	"nimi": "Vilho Meier",
	"sundinud": "1983-05-10",
	"amet": "muusik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Teet Raik",
	"sundinud": "1977-05-10",
	"amet": "muusik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Georg Aher",
	"sundinud": "1954-05-11",
	"amet": "riigiametnik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Alexander Kofkin",
	"sundinud": "1941-05-11",
	"amet": "ettev\u00f5tja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Marje Metsur",
	"sundinud": "1941-06-27",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Ketlin Bachmann-P\u00f5ldroos",
	"sundinud": "1974-05-12",
	"amet": "moekunstnik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Vilja Nyholm-Palm",
	"sundinud": "1957-05-12",
	"amet": "telelavastaja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Rein Haljand",
	"sundinud": "1945-05-12",
	"amet": "ujuja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "M\u00e4rt Uustalu",
	"sundinud": "1979-05-13",
	"amet": "ajaloolane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Juhan Hindov",
	"sundinud": "1952-05-14",
	"amet": "omavalitsustegelane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Voldemar Eller",
	"sundinud": "1906-05-14",
	"amet": "kunstnik",
	"surnud": "2004-05-28"
}, {
	"nimi": "Margus Tamm",
	"sundinud": "1977-05-15",
	"amet": "kunstnik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Margus Tamm",
	"sundinud": "1968-07-19",
	"amet": "triatleet",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Aivar Hommik",
	"sundinud": "1966-05-15",
	"amet": "kergej\u00f5ustiklane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Moonika T\u00f5rva",
	"sundinud": "1977-05-15",
	"amet": "s\u00f5udja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Taavi R\u00e4hn",
	"sundinud": "1981-05-16",
	"amet": "jalgpallur",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Vahur-Paul P\u00f5ldma",
	"sundinud": "1972-05-16",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Jaak J\u00fcrim\u00e4e",
	"sundinud": "1968-05-16",
	"amet": "sporditeadlane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Mart S\u00f5rg",
	"sundinud": "1943-05-17",
	"amet": "majandusteadlane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Indrek Stahl",
	"sundinud": "1954-05-17",
	"amet": "ettev\u00f5tja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Eenok Haamer",
	"sundinud": "1935-05-17",
	"amet": "vaimulik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Ave Kumpas",
	"sundinud": "1936-05-17",
	"amet": "muusikapedagoog",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Evelin Talts",
	"sundinud": "1977-05-18",
	"amet": "jooksja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Kai Vare",
	"sundinud": "1968-05-18",
	"amet": "raadioajakirjanik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "T\u00f5nu Kaljum\u00e4e",
	"sundinud": "1951-05-19",
	"amet": "riigiametnik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Priit M\u00e4nnik",
	"sundinud": "1948-05-19",
	"amet": "jurist",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Heino Kostabi",
	"sundinud": "1933-05-19",
	"amet": "poliitik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Viktor Andrejev",
	"sundinud": "1948-11-21",
	"amet": "poliitik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Teet Helm",
	"sundinud": "1949-12-08",
	"amet": "ettev\u00f5tja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "J\u00fcri Kaver",
	"sundinud": "1974-02-27",
	"amet": "poliitik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Jaak-Hans Kuks",
	"sundinud": "1942-09-12",
	"amet": "poliitik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "T\u00f5nu K\u00f5iv",
	"sundinud": "1968-12-04",
	"amet": "ettev\u00f5tja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Sakarias Jaan Leppik",
	"sundinud": "1969-06-24",
	"amet": "vaimulik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Aap Neljas",
	"sundinud": "1967-08-16",
	"amet": "jurist",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Endel Paap",
	"sundinud": "1938-09-08",
	"amet": "kaevur",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Jaan P\u00f6\u00f6r",
	"sundinud": "1950-09-17",
	"amet": "poliitik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Rainis Ruusam\u00e4e",
	"sundinud": "1965-09-08",
	"amet": "poliitik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Ants Ruusmann",
	"sundinud": "1935-03-19",
	"amet": "ajaloolane",
	"surnud": "2009-12-25"
}, {
	"nimi": "Aleksander Stern",
	"sundinud": "1948-01-06",
	"amet": "arst",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Laine Tarvis",
	"sundinud": "1937-09-26",
	"amet": "poliitik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "\u00dclo T\u00e4rno",
	"sundinud": "1936-05-22",
	"amet": "ehitusteadlane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Valentina V\u00f5ssotskaja",
	"sundinud": "1944-05-28",
	"amet": "keemik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "J\u00fcri V\u00f5igemast",
	"sundinud": "1956-11-18",
	"amet": "ehitusinsener",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Jaan Tangsoo",
	"sundinud": "1963-05-20",
	"amet": "kirjanik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Veiko Tali",
	"sundinud": "1960-05-20",
	"amet": "riigiametnik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Peeter Kaldur",
	"sundinud": "1954-05-20",
	"amet": "vaimulik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Henrik Ojamaa",
	"sundinud": "1991-05-20",
	"amet": "jalgpallur",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Agu Laius",
	"sundinud": "1951-05-21",
	"amet": "majandustegelane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Udo-Paul Kilgas",
	"sundinud": "1920-05-21",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "1991-01-20"
}, {
	"nimi": "Grete Gaim",
	"sundinud": "1993-05-21",
	"amet": "laskesuusataja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Silvia Nagelmaa",
	"sundinud": "1929-05-22",
	"amet": "kirjandusteadlane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Abel Nagelmaa",
	"sundinud": "1926-05-09",
	"amet": "kirjandusteadlane",
	"surnud": "2013-02-01"
}, {
	"nimi": "Enn Kaup",
	"sundinud": "1946-05-22",
	"amet": "polaaruurija",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Raido Lilleberg",
	"sundinud": "1979-05-23",
	"amet": "trummar",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Tambet Tuisk",
	"sundinud": "1976-05-23",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Peep Pruks",
	"sundinud": "1963-05-24",
	"amet": "\u00f5igusteadlane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Andreas Veerpalu",
	"sundinud": "1994-05-24",
	"amet": "suusataja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Andres Talij\u00e4rv",
	"sundinud": "1957-05-25",
	"amet": "riigiametnik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Priidu P\u00e4rna",
	"sundinud": "1971-05-25",
	"amet": "notar",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Urmas Voolpriit",
	"sundinud": "1976-05-26",
	"amet": "muusik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Anne Freimuth",
	"sundinud": "1959-05-26",
	"amet": "s\u00f5udja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Mati Eliste",
	"sundinud": "1941-05-26",
	"amet": "ujuja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Fredi-Armand Tomps",
	"sundinud": "1928-05-27",
	"amet": "arhitekt",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "\u00dclo Ennuste",
	"sundinud": "1932-05-27",
	"amet": "majandusteadlane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Mari J\u00fcrjens",
	"sundinud": "1988-05-27",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Erik Terk",
	"sundinud": "1952-05-28",
	"amet": "majandusteadlane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Mari J\u00fcssi",
	"sundinud": "1971-05-28",
	"amet": "keskkonnakaitse spetsialist",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Riho K\u00fctsar",
	"sundinud": "1970-05-28",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Jaan T\u00e4tte",
	"sundinud": "1938-05-28",
	"amet": "matkasportlane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Mihkel Kaevats",
	"sundinud": "1983-05-29",
	"amet": "luuletaja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Peep Sooman",
	"sundinud": "1978-05-29",
	"amet": "ajakirjanik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Aivar Nigol",
	"sundinud": "1965-05-29",
	"amet": "omavalitsustegelane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Tarmo Eespere",
	"sundinud": "1959-05-29",
	"amet": "pianist",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Alfred Koort",
	"sundinud": "1901-05-29",
	"amet": "filosoof",
	"surnud": "1956-09-28"
}, {
	"nimi": "Grete \u0160adeiko",
	"sundinud": "1993-05-29",
	"amet": "seitsmev\u00f5istleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Geido Kapp",
	"sundinud": "1991-05-29",
	"amet": "iluuisutaja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "J\u00fcri Sasi",
	"sundinud": "1954-05-29",
	"amet": "haridustegelane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Herman Simm",
	"sundinud": "1947-05-29",
	"amet": "riigiametnik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Therese Rei",
	"sundinud": "1891-08-16",
	"amet": "laulja",
	"surnud": "1976-05-30"
}, {
	"nimi": "Hendrik Toompere",
	"sundinud": "1986-11-17",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Randar Tasmuth",
	"sundinud": "1955-05-31",
	"amet": "teoloog",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Tanel Jonas",
	"sundinud": "1980-05-31",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Neeme V\u00e4li",
	"sundinud": "1965-06-01",
	"amet": "s\u00f5jav\u00e4elane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Irina Stelmach",
	"sundinud": "1951-06-01",
	"amet": "ajakirjanik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Raiko Pachel",
	"sundinud": "1974-06-02",
	"amet": "ujuja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Riina Gerretz",
	"sundinud": "1939-07-08",
	"amet": "pianist",
	"surnud": "2014-03-22"
}, {
	"nimi": "Urmas P\u00f5ldma",
	"sundinud": "1972-06-03",
	"amet": "laulja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Jaan V\u00e4ljaots",
	"sundinud": "1968-06-03",
	"amet": "ajakirjanik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Imbi Paju",
	"sundinud": "1959-06-03",
	"amet": "kirjanik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Kert Toobal",
	"sundinud": "1979-06-03",
	"amet": "v\u00f5rkpallur",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Endel Padrik",
	"sundinud": "1922-04-02",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "2006-06-04"
}, {
	"nimi": "Janek Valgepea",
	"sundinud": "1994-06-04",
	"amet": "laulja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "M\u00e4rt Bormeister",
	"sundinud": "1916-09-30",
	"amet": "maalikunstnik",
	"surnud": "1991-07-24"
}, {
	"nimi": "J\u00fcri Ehasalu",
	"sundinud": "1953-06-05",
	"amet": "ettev\u00f5tja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Helgi Vihma",
	"sundinud": "1931-06-05",
	"amet": "keeleteadlane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Lygia Habicht",
	"sundinud": "1925-06-05",
	"amet": "tekstiilikunstnik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Anti Levandi",
	"sundinud": "1941-06-06",
	"amet": "sporditegelane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Urmas Sutrop",
	"sundinud": "1956-06-07",
	"amet": "keeleteadlane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Piret P\u00e4\u00e4r",
	"sundinud": "1963-06-08",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Nikolai Novosjolov",
	"sundinud": "1980-06-09",
	"amet": "vehkleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Toomas Kukk",
	"sundinud": "1971-06-11",
	"amet": "botaanik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Indrek Tiido",
	"sundinud": "1966-06-11",
	"amet": "ettev\u00f5tja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Regina T\u00f5\u0161ko",
	"sundinud": "1938-06-11",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Ewert Sundja",
	"sundinud": "1983-06-12",
	"amet": "muusik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Feliks Urve",
	"sundinud": "1928-06-13",
	"amet": "teatritegelane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Nikolai Poljakov",
	"sundinud": "1951-06-14",
	"amet": "purjetaja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "J\u00fcri Ojamaa",
	"sundinud": "1932-06-16",
	"amet": "t\u00f5lkija",
	"surnud": "2017-09-27"
}, {
	"nimi": "Anu Vabam\u00e4e",
	"sundinud": "1948-06-16",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "T\u00f5nu \u00d5im",
	"sundinud": "1941-06-16",
	"amet": "maletaja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Aveli Abel",
	"sundinud": "1988-06-16",
	"amet": "amat\u00f6\u00f6rfotomodell",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Siina \u00dcksk\u00fcla",
	"sundinud": "1938-06-16",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Karoli Hindriks",
	"sundinud": "1983-06-17",
	"amet": "ettev\u00f5tja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Ursula Ratasepp",
	"sundinud": "1982-06-17",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Raimond Lepiste",
	"sundinud": "1977-06-20",
	"amet": "maalikunstnik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Urmas Jaarman",
	"sundinud": "1972-06-20",
	"amet": "muusik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Karl Pajusalu",
	"sundinud": "1963-06-20",
	"amet": "keeleteadlane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Julia Gorbat\u0161jova",
	"sundinud": "1974-06-21",
	"amet": "politseinik",
	"surnud": "2004-11-25"
}, {
	"nimi": "Ahti Nurmis",
	"sundinud": "1947-06-22",
	"amet": "laulja",
	"surnud": "2003-08-11"
}, {
	"nimi": "Jaan Vaabel",
	"sundinud": "1982-06-23",
	"amet": "poliitik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Reimo Sildvee",
	"sundinud": "1981-06-23",
	"amet": "raadioajakirjanik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Siksten Kasimir",
	"sundinud": "1980-06-23",
	"amet": "jalgpallur",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Vivian Tordik",
	"sundinud": "1933-06-25",
	"amet": "muusikateadlane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Rain Kooli",
	"sundinud": "1971-06-26",
	"amet": "ajakirjanik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "J\u00fcri Ginter",
	"sundinud": "1954-06-26",
	"amet": "sotsioloog",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Juhan Kreem",
	"sundinud": "1971-06-26",
	"amet": "ajaloolane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Margit Viirma",
	"sundinud": "1992-06-26",
	"amet": "kabetaja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Tiiu \u00dcbi",
	"sundinud": "1941-06-27",
	"amet": "telekunstnik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Ruth Peramets-P\u00fcss",
	"sundinud": "1927-11-28",
	"amet": "diktor",
	"surnud": "2005-08-03"
}, {
	"nimi": "Ilmar Tomusk",
	"sundinud": "1964-06-28",
	"amet": "lastekirjanik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Elina Born",
	"sundinud": "1994-06-29",
	"amet": "laulja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Kene Vernik",
	"sundinud": "1985-06-29",
	"amet": "laulja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Rein Vaikm\u00e4e",
	"sundinud": "1945-06-29",
	"amet": "geoloog",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Avo Ulvik",
	"sundinud": "1957-06-30",
	"amet": "muusik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "\u00dclle Rajasalu",
	"sundinud": "1950-07-01",
	"amet": "keraamik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Joanna Sild",
	"sundinud": "1997-07-01",
	"amet": "kabetaja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Mait Joorits",
	"sundinud": "1985-07-01",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Marko Raat",
	"sundinud": "1973-07-01",
	"amet": "filmilavastaja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Mati Rosenstein",
	"sundinud": "1945-07-02",
	"amet": "turvakodu juhataja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Maarja P\u00e4rtna",
	"sundinud": "1986-07-02",
	"amet": "luuletaja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Sten Karpov",
	"sundinud": "1984-07-02",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Mihkel T\u00fc\u00fcr",
	"sundinud": "1976-07-02",
	"amet": "arhitekt",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Mariann Raisma",
	"sundinud": "1974-07-02",
	"amet": "ajaloolane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Andreas Reinberg",
	"sundinud": "1967-07-02",
	"amet": "riigiteenistuja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Aleksander M\u00fcller",
	"sundinud": "1947-01-27",
	"amet": "luuletaja",
	"surnud": "2013-07-04"
}, {
	"nimi": "Raivo Aeg",
	"sundinud": "1962-07-04",
	"amet": "riigiametnik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Ants Lauter",
	"sundinud": "1894-07-05",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "1973-10-30"
}, {
	"nimi": "Martin Liivam\u00e4gi",
	"sundinud": "1988-07-05",
	"amet": "ujuja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Taavi Peetre",
	"sundinud": "1983-07-05",
	"amet": "kergej\u00f5ustiklane",
	"surnud": "2010-09-11"
}, {
	"nimi": "J\u00fcri Leppik",
	"sundinud": "1964-07-05",
	"amet": "vandeadvokaat",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Katrin V\u00e4lbe",
	"sundinud": "1904-10-31",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "1981-07-05"
}, {
	"nimi": "Kalev Rebane",
	"sundinud": "1980-07-06",
	"amet": "aktivist",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Robert Vaigla",
	"sundinud": "1985-04-19",
	"amet": "kitarrist",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Nikolai Bentsler",
	"sundinud": "1984-07-07",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Ines Karu-Salo",
	"sundinud": "1985-07-08",
	"amet": "k\u00f5hutantsija",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Piret Aava",
	"sundinud": "1980-07-08",
	"amet": "kosmeetik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Dagmar Mattiisen",
	"sundinud": "1959-07-08",
	"amet": "poliitik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Mihkel Ulman",
	"sundinud": "1956-07-08",
	"amet": "stsenarist",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Hannaliisa Uusma",
	"sundinud": "1986-07-08",
	"amet": "laulja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Priit Raik",
	"sundinud": "1948-07-09",
	"amet": "helilooja",
	"surnud": "2008-01-27"
}, {
	"nimi": "Kadri Hollo",
	"sundinud": "1974-07-09",
	"amet": "aerutaja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Aimur S\u00e4\u00e4rits",
	"sundinud": "1968-07-10",
	"amet": "maadleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Hugo Raudsepp",
	"sundinud": "1883-07-10",
	"amet": "kirjanik",
	"surnud": "1952-09-15"
}, {
	"nimi": "Hugo Raudsepp",
	"sundinud": "1900-09-17",
	"amet": "keemik",
	"surnud": "1976-01-06"
}, {
	"nimi": "Valter Uusberg",
	"sundinud": "1953-07-11",
	"amet": "animafilmilavastaja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Maido Remm",
	"sundinud": "1965-07-11",
	"amet": "bioinformaatik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Asko L\u00f5hmus",
	"sundinud": "1974-07-12",
	"amet": "\u00f6koloog",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Kristjan Haller",
	"sundinud": "1949-07-12",
	"amet": "f\u00fc\u00fcsik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "J\u00fcri Kask",
	"sundinud": "1949-07-12",
	"amet": "maalikunstnik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Hannaliis Jaadla",
	"sundinud": "1986-07-12",
	"amet": "jalgpallur",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Bert Raudsep",
	"sundinud": "1982-07-14",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Jaak Simm",
	"sundinud": "1943-07-14",
	"amet": "keeleteadlane",
	"surnud": "1981-07-14"
}, {
	"nimi": "T\u00f5ive Kivikas",
	"sundinud": "1937-07-14",
	"amet": "f\u00fc\u00fcsik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Meinhard Laks",
	"sundinud": "1922-07-14",
	"amet": "pedagoog",
	"surnud": "2008-03-04"
}, {
	"nimi": "Ilmar Kruusam\u00e4e",
	"sundinud": "1957-07-15",
	"amet": "maalikunstnik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Mari Palm",
	"sundinud": "1947-07-15",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Ardo Hansson",
	"sundinud": "1958-07-15",
	"amet": "majandusteadlane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Risto J\u00e4rv",
	"sundinud": "1971-01-15",
	"amet": "folklorist",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Rivo Vesik",
	"sundinud": "1980-07-15",
	"amet": "rannav\u00f5rkpallur",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "J\u00fcri Vetemaa",
	"sundinud": "1956-08-26",
	"amet": "maletaja",
	"surnud": "2003-07-16"
}, {
	"nimi": "Indrek Erm",
	"sundinud": "1965-07-16",
	"amet": "arhitekt",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Ain Raal",
	"sundinud": "1961-07-16",
	"amet": "proviisor",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Liia Leetmaa",
	"sundinud": "1924-07-16",
	"amet": "balletitantsija",
	"surnud": "2004-10-05"
}, {
	"nimi": "Heli Kohv",
	"sundinud": "1963-07-17",
	"amet": "baleriin",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Aarne Ruben",
	"sundinud": "1971-07-17",
	"amet": "ajakirjanik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Marko Terasmaa",
	"sundinud": "1968-07-17",
	"amet": "kulturist",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Aivar Leok",
	"sundinud": "1959-07-17",
	"amet": "motosportlane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Toivo Tulev",
	"sundinud": "1958-07-18",
	"amet": "helilooja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Merrit Noormets",
	"sundinud": "1973-07-18",
	"amet": "p\u00f5llumajandusteadlane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Tiit Trummal",
	"sundinud": "1954-07-18",
	"amet": "arhitekt",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Helju Rebane",
	"sundinud": "1948-07-18",
	"amet": "prosaist",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Kulno S\u00fcvalep",
	"sundinud": "1929-08-04",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "1996-07-19"
}, {
	"nimi": "Anis Arumets",
	"sundinud": "1991-07-19",
	"amet": "laulja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Alina Karmazina",
	"sundinud": "1981-07-19",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Veera Saar",
	"sundinud": "1912-03-28",
	"amet": "kirjanik",
	"surnud": "2004-07-20"
}, {
	"nimi": "Elen Peetsmann",
	"sundinud": "1984-07-20",
	"amet": "maamajandusteadlane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Viktoria Lad\u00f5nskaja",
	"sundinud": "1981-07-20",
	"amet": "ajakirjanik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Epp Petrone",
	"sundinud": "1974-07-20",
	"amet": "ajakirjanik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Veiko Belials",
	"sundinud": "1966-07-20",
	"amet": "ulmekirjanik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Irja Lutsar",
	"sundinud": "1954-07-20",
	"amet": "\u00f5ppej\u00f5ud",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Indrek Reinbok",
	"sundinud": "1976-07-21",
	"amet": "korvpallur",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Margus Turu",
	"sundinud": "1961-11-19",
	"amet": "muusikaettev\u00f5tja",
	"surnud": "1998-07-21"
}, {
	"nimi": "Elme V\u00e4ljaste",
	"sundinud": "1952-07-21",
	"amet": "kirjanik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Aivo L\u00f5hmus",
	"sundinud": "1950-07-21",
	"amet": "kirjanik",
	"surnud": "2005-03-28"
}, {
	"nimi": "Tiiu Kera",
	"sundinud": "1945-07-21",
	"amet": "s\u00f5jav\u00e4elane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Lo Tui",
	"sundinud": "1908-07-21",
	"amet": "nukun\u00e4itleja",
	"surnud": "1979-09-03"
}, {
	"nimi": "Enn Kraam",
	"sundinud": "1943-07-20",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "2001-06-18"
}, {
	"nimi": "Inna Kramer",
	"sundinud": "1957-07-22",
	"amet": "juhataja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Valdur Roots",
	"sundinud": "1936-11-17",
	"amet": "pianist",
	"surnud": "2011-07-22"
}, {
	"nimi": "Aile Asszonyi",
	"sundinud": "1975-07-22",
	"amet": "laulja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Kaupo Vipp",
	"sundinud": "1962-07-22",
	"amet": "publitsist",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Arvi Altm\u00e4e",
	"sundinud": "1942-07-22",
	"amet": "arhitekt",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "J\u00fcri J\u00f5geva",
	"sundinud": "1940-07-22",
	"amet": "linnaametnik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "John Tungal",
	"sundinud": "1924-07-22",
	"amet": "muusikateadlane",
	"surnud": "2010-03-06"
}, {
	"nimi": "Herman Heinla",
	"sundinud": "1921-07-22",
	"amet": "maalikunstnik",
	"surnud": "1996-12-29"
}, {
	"nimi": "Irina Kikkas",
	"sundinud": "1984-07-22",
	"amet": "iluv\u00f5imleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Ain Pork",
	"sundinud": "1967-07-22",
	"amet": "v\u00f5rkpallur",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Sulev Lepik",
	"sundinud": "1966-07-22",
	"amet": "kergej\u00f5ustiklane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Georg Valdek",
	"sundinud": "1950-07-22",
	"amet": "autosportlane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Janne Fridolin",
	"sundinud": "1976-07-23",
	"amet": "koorijuht",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Indrek Oro",
	"sundinud": "1960-07-23",
	"amet": "arstiteadlane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Ago K\u00fcnnap",
	"sundinud": "1941-07-23",
	"amet": "keeleteadlane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Peeter Saks",
	"sundinud": "1970-07-23",
	"amet": "judoka",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Andres Toode",
	"sundinud": "1957-07-23",
	"amet": "v\u00f5rkpallitreener",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Elsa Maasik",
	"sundinud": "1908-07-23",
	"amet": "laulja",
	"surnud": "1991-09-30"
}, {
	"nimi": "Olavi Israel",
	"sundinud": "1971-07-24",
	"amet": "poliitikan\u00f5unik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Eerik Kergandberg",
	"sundinud": "1953-07-24",
	"amet": "kohtunik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Andrus Elbing",
	"sundinud": "1981-07-24",
	"amet": "luuletaja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Ester V\u00f5su",
	"sundinud": "1975-07-24",
	"amet": "semiootik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Liina Lindstr\u00f6m",
	"sundinud": "1973-07-24",
	"amet": "keeleteadlane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Urmas Kaljend",
	"sundinud": "1964-07-24",
	"amet": "jalgpallur",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Kalle Vilpuu",
	"sundinud": "1963-07-24",
	"amet": "kitarrist",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Jaak Hion",
	"sundinud": "1929-07-24",
	"amet": "matemaatik",
	"surnud": "2007-06-24"
}, {
	"nimi": "Kristel M\u00e4ekivi",
	"sundinud": "1994-07-24",
	"amet": "sumomaadleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Aita Vaher",
	"sundinud": "1963-07-24",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Ane Raunam",
	"sundinud": "1959-07-25",
	"amet": "metallikunstnik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Kauri K\u00f5iv",
	"sundinud": "1983-07-25",
	"amet": "laskesuusataja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Julia Laffranque",
	"sundinud": "1974-07-25",
	"amet": "jurist",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Anti Toplaan",
	"sundinud": "1968-07-25",
	"amet": "vaimulik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "M\u00e4rten Ross",
	"sundinud": "1971-07-26",
	"amet": "asepresident",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Mati Kadak",
	"sundinud": "1957-07-26",
	"amet": "kohtut\u00e4itur",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Karen Drambjan",
	"sundinud": "1954-07-26",
	"amet": "jurist",
	"surnud": "2011-08-11"
}, {
	"nimi": "Vello Park",
	"sundinud": "1938-07-26",
	"amet": "meremeteoroloog",
	"surnud": "2018-05-23"
}, {
	"nimi": "Peeter Palu",
	"sundinud": "1942-02-04",
	"amet": "riigitegelane",
	"surnud": "2008-07-27"
}, {
	"nimi": "Kalle Kaarli",
	"sundinud": "1948-07-27",
	"amet": "matemaatik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Jaagup Alaots",
	"sundinud": "1940-07-27",
	"amet": "loomaarstiteadlane",
	"surnud": "2012-10-15"
}, {
	"nimi": "Peeter Noppel",
	"sundinud": "1945-07-28",
	"amet": "poksija",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Kaarel Krimm",
	"sundinud": "1863-07-28",
	"amet": "kirjanik",
	"surnud": "1894-05-29"
}, {
	"nimi": "Taavi Selder",
	"sundinud": "1984-07-28",
	"amet": "jalgrattur",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Leif Kalev",
	"sundinud": "1976-07-28",
	"amet": "sotsioloog",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Reiu T\u00fc\u00fcr",
	"sundinud": "1974-07-29",
	"amet": "kunstnik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Jaak Tarien",
	"sundinud": "1974-07-29",
	"amet": "s\u00f5jav\u00e4elane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Ain Vares",
	"sundinud": "1966-07-29",
	"amet": "kunstnik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Katrin \u00d5unap",
	"sundinud": "1964-07-29",
	"amet": "arstiteadlane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Teet Roosaar",
	"sundinud": "1963-07-29",
	"amet": "ajakirjanik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "J\u00fcri P\u00f5ld",
	"sundinud": "1952-07-29",
	"amet": "sporditegelane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "J\u00fcri P\u00f5ld",
	"sundinud": "1956-06-21",
	"amet": "kohtunik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Helle Metslang",
	"sundinud": "1950-07-29",
	"amet": "keeleteadlane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Marko Kass",
	"sundinud": "1980-08-01",
	"amet": "poliitik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Kadi Kass",
	"sundinud": "1978-02-21",
	"amet": "ajaloolane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Mehis Heinsaar",
	"sundinud": "1973-08-01",
	"amet": "kirjanik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Raivo Lumiste",
	"sundinud": "1969-08-01",
	"amet": "s\u00f5jav\u00e4elane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Taira Aasa",
	"sundinud": "1956-08-01",
	"amet": "poliitik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Vilma J\u00fcrisalu",
	"sundinud": "1928-08-01",
	"amet": "t\u00f5lkija",
	"surnud": "2001-10-27"
}, {
	"nimi": "Juhan Kahk",
	"sundinud": "1928-08-01",
	"amet": "ajaloolane",
	"surnud": "1998-06-28"
}, {
	"nimi": "Allan Allmere",
	"sundinud": "1986-08-01",
	"amet": "poliitik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Andro Roos",
	"sundinud": "1983-08-02",
	"amet": "majandusteadlane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Mari-Ann Remmel",
	"sundinud": "1966-08-02",
	"amet": "folklorist",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Aive M\u00f5istlik",
	"sundinud": "1957-08-02",
	"amet": "pedagoog",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Valdo Heinla",
	"sundinud": "1939-08-02",
	"amet": "kaugs\u00f5idukapten",
	"surnud": "2005-12-30"
}, {
	"nimi": "Tatjana Elmanovit\u0161",
	"sundinud": "1934-08-02",
	"amet": "filmikriitik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Lembit Valt",
	"sundinud": "1934-08-02",
	"amet": "teadusloolane",
	"surnud": "2008-10-21"
}, {
	"nimi": "Juri Kurakin",
	"sundinud": "1987-08-03",
	"amet": "iluuisutaja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Liis Sagadi",
	"sundinud": "1981-08-03",
	"amet": "arhitekt",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Mihhail Korb",
	"sundinud": "1980-08-03",
	"amet": "poliitik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Alar Kask",
	"sundinud": "1957-08-03",
	"amet": "laevakapten",
	"surnud": "2010-04-29"
}, {
	"nimi": "Georg Liidja",
	"sundinud": "1933-08-04",
	"amet": "f\u00fc\u00fcsik",
	"surnud": "2017-06-12"
}, {
	"nimi": "Urmas Nemvalts",
	"sundinud": "1968-08-04",
	"amet": "karikaturist",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Anto Pett",
	"sundinud": "1960-08-04",
	"amet": "pianist",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Tauno Rahnu",
	"sundinud": "1969-08-04",
	"amet": "luuletaja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Risto K\u00e4go",
	"sundinud": "1989-08-04",
	"amet": "jalgpallur",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Melanie Kaarma",
	"sundinud": "1923-08-04",
	"amet": "teatrikunstnik",
	"surnud": "2009-08-26"
}, {
	"nimi": "Anneli Rahkema",
	"sundinud": "1979-08-05",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Janno Kivisild",
	"sundinud": "1977-08-05",
	"amet": "jalgpallitreener",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "V\u00e4ino Karo",
	"sundinud": "1947-08-05",
	"amet": "laulja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Anti Marguste",
	"sundinud": "1931-08-05",
	"amet": "helilooja",
	"surnud": "2016-01-12"
}, {
	"nimi": "Gustav T\u00f5nspoeg",
	"sundinud": "1929-08-05",
	"amet": "majandustegelane",
	"surnud": "2006-05-07"
}, {
	"nimi": "Kaimar Saag",
	"sundinud": "1988-08-05",
	"amet": "jalgpallur",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Evely Ventsli",
	"sundinud": "1985-08-05",
	"amet": "telesaatejuht",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Helle Artel",
	"sundinud": "1948-08-05",
	"amet": "sporditegelane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Peeter Tali",
	"sundinud": "1964-08-06",
	"amet": "s\u00f5jav\u00e4elane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Vambola P\u00f5der",
	"sundinud": "1929-08-06",
	"amet": "ajakirjanik",
	"surnud": "1993-03-12"
}, {
	"nimi": "Urmet Kook",
	"sundinud": "1976-08-06",
	"amet": "ajakirjanik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Konstantin Paalse",
	"sundinud": "1903-08-07",
	"amet": "levimuusik",
	"surnud": "1979-03-27"
}, {
	"nimi": "Piret Lillev\u00e4li",
	"sundinud": "1960-08-07",
	"amet": "riigiametnik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Jakob Kunder",
	"sundinud": "1921-08-07",
	"amet": "s\u00f5jav\u00e4elane",
	"surnud": "1945-03-18"
}, {
	"nimi": "Ants Saar",
	"sundinud": "1914-08-07",
	"amet": "purilendur",
	"surnud": "1995-10-10"
}, {
	"nimi": "Ants Saar",
	"sundinud": "1943-11-19",
	"amet": "sporditegelane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Andero Pebre",
	"sundinud": "1991-08-07",
	"amet": "jalgpallur",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Kadri Pihla",
	"sundinud": "1976-08-07",
	"amet": "lumelaudur",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Ain Kull",
	"sundinud": "1973-08-07",
	"amet": "geograaf",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Anne Kull",
	"sundinud": "1977-05-07",
	"amet": "geoinformaatik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Anne Kull",
	"sundinud": "1959-06-30",
	"amet": "teoloog",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "M\u00e4rt T\u00e4nava",
	"sundinud": "1934-08-08",
	"amet": "ajaloolane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Villem Tomiste",
	"sundinud": "1975-08-08",
	"amet": "arhitekt",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Roman Kuura",
	"sundinud": "1906-08-08",
	"amet": "poksija",
	"surnud": "1941-07-11"
}, {
	"nimi": "K\u00e4tlin Sepp",
	"sundinud": "1992-08-08",
	"amet": "ujuja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Paul Valliveere",
	"sundinud": "1964-08-08",
	"amet": "s\u00f5udja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Raigo Kollom",
	"sundinud": "1936-08-08",
	"amet": "ratsutaja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Jaanus Reisner",
	"sundinud": "1970-08-09",
	"amet": "poliitik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Marek Niit",
	"sundinud": "1987-08-09",
	"amet": "sprinter",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Hillar Kohv",
	"sundinud": "1966-08-09",
	"amet": "kirjasaatja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Igor Dudarev",
	"sundinud": "1993-08-12",
	"amet": "jalgpallur",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Johannes Veski",
	"sundinud": "1986-08-12",
	"amet": "lavastaja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Riin Tamm",
	"sundinud": "1981-08-12",
	"amet": "geneetik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Triinu Rajasalu",
	"sundinud": "1974-08-12",
	"amet": "diplomaat",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Inna Rebane",
	"sundinud": "1953-08-12",
	"amet": "f\u00fc\u00fcsik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Valeri Blinov",
	"sundinud": "1947-08-12",
	"amet": "filmioperaator",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Mart Arold",
	"sundinud": "1944-08-12",
	"amet": "publitsist",
	"surnud": "2014-01-15"
}, {
	"nimi": "Heino V\u00e4li",
	"sundinud": "1928-08-11",
	"amet": "lastekirjanik",
	"surnud": "1990-11-23"
}, {
	"nimi": "Maris M\u00e4gi",
	"sundinud": "1987-08-11",
	"amet": "sprinter",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Igor Kop\u00f5tin",
	"sundinud": "1982-08-11",
	"amet": "s\u00f5jaajaloolane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Toomas Kivisild",
	"sundinud": "1969-08-11",
	"amet": "geneetik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Arvo Kivikas",
	"sundinud": "1950-08-11",
	"amet": "orienteeruja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "T\u00f5nu Mikk",
	"sundinud": "1941-08-11",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Kai Kallastu",
	"sundinud": "1970-08-10",
	"amet": "laulja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Jan Va\u017einski",
	"sundinud": "1964-08-10",
	"amet": "jalgpallitreener",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Paul Kuldkepp",
	"sundinud": "1934-08-10",
	"amet": "maadleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Janar Toomet",
	"sundinud": "1989-08-10",
	"amet": "jalgpallur",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Julia Matojan",
	"sundinud": "1985-08-10",
	"amet": "tennisist",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Meeli Truu",
	"sundinud": "1946-04-27",
	"amet": "arhitekt",
	"surnud": "2013-08-07"
}, {
	"nimi": "Daniil Stept\u0161enko",
	"sundinud": "1986-08-13",
	"amet": "laskesuusataja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Janne Mumme",
	"sundinud": "1975-08-13",
	"amet": "kabetaja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Tiina Kuuler",
	"sundinud": "1969-08-13",
	"amet": "ajakirjanik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Krista Vogelberg",
	"sundinud": "1955-08-13",
	"amet": "keeleteadlane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Endel Simmermann",
	"sundinud": "1924-11-19",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "2007-08-14"
}, {
	"nimi": "Anu Presj\u00e4rv",
	"sundinud": "1962-04-02",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "1996-08-14"
}, {
	"nimi": "Mihkel Poll",
	"sundinud": "1986-08-14",
	"amet": "pianist",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Mihhail Starodubtsev",
	"sundinud": "1982-08-14",
	"amet": "jalgpallur",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Everi V\u00e4hi",
	"sundinud": "1961-08-14",
	"amet": "kunstnik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Kaarel Aare",
	"sundinud": "1948-08-14",
	"amet": "riigiametnik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Aadu Talts",
	"sundinud": "1932-08-14",
	"amet": "geodeesia\u00f5ppej\u00f5ud",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Juhan Ross",
	"sundinud": "1925-08-14",
	"amet": "atmosf\u00e4\u00e4rif\u00fc\u00fcsik",
	"surnud": "2002-06-21"
}, {
	"nimi": "Evald Piho",
	"sundinud": "1923-08-14",
	"amet": "karikaturist",
	"surnud": "1974-12-25"
}, {
	"nimi": "Holger Pukk",
	"sundinud": "1920-08-14",
	"amet": "kirjanik",
	"surnud": "1997-03-17"
}, {
	"nimi": "Hubert Aumere",
	"sundinud": "1913-08-14",
	"amet": "viiuldaja",
	"surnud": "1976-02-14"
}, {
	"nimi": "Oleg Melnik",
	"sundinud": "1949-08-15",
	"amet": "laulja",
	"surnud": "2011-12-12"
}, {
	"nimi": "Toomas Merila",
	"sundinud": "1939-08-15",
	"amet": "kergej\u00f5ustikutreener",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Martin Kukk",
	"sundinud": "1987-08-15",
	"amet": "poliitik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Tiit Kevad",
	"sundinud": "1973-08-15",
	"amet": "trummar",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Enno Piir",
	"sundinud": "1910-01-07",
	"amet": "koduloolane",
	"surnud": "2006-04-01"
}, {
	"nimi": "Aivar Kriiska",
	"sundinud": "1965-08-15",
	"amet": "arheoloog",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Olev Ehrlich",
	"sundinud": "1954-01-05",
	"amet": "muusikajuht",
	"surnud": "2013-08-14"
}, {
	"nimi": "Konstantin Vassiljev",
	"sundinud": "1984-08-16",
	"amet": "jalgpallur",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Evar Saar",
	"sundinud": "1969-08-16",
	"amet": "keeleteadlane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Margit Margusson",
	"sundinud": "1983-08-17",
	"amet": "laulja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Kersti Lust",
	"sundinud": "1976-08-17",
	"amet": "ajaloolane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Nikita Baranov",
	"sundinud": "1992-08-19",
	"amet": "jalgpallur",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Kristel Viigipuu",
	"sundinud": "1990-08-19",
	"amet": "laskesuusataja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Christo Burman",
	"sundinud": "1981-08-19",
	"amet": "filmiteoreetik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Jaanus Remm",
	"sundinud": "1979-08-19",
	"amet": "bioloog",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Valeria R\u00e4nik",
	"sundinud": "1964-08-19",
	"amet": "kirjanik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Jakob von Uexk\u00fcll",
	"sundinud": "1944-08-19",
	"amet": "\u00f6kopoliitik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Jakob von Uexk\u00fcll",
	"sundinud": "1864-09-08",
	"amet": "bioloog",
	"surnud": "1944-07-25"
}, {
	"nimi": "Merike R\u00f5tova",
	"sundinud": "1936-08-19",
	"amet": "maletaja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Aino Kalda",
	"sundinud": "1929-08-19",
	"amet": "botaanik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Erki Korp",
	"sundinud": "1973-08-20",
	"amet": "munitsipaalpoliitik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Kaido Seil",
	"sundinud": "1975-08-20",
	"amet": "korvpallur",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Priit Pirsko",
	"sundinud": "1964-08-20",
	"amet": "ajaloolane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Evi Viires",
	"sundinud": "1932-08-21",
	"amet": "graafik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Tiina Kruus",
	"sundinud": "1963-08-21",
	"amet": "ajakirjanik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Tiina Kruus",
	"sundinud": "1942-12-02",
	"amet": "vehkleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Raigo Jahu",
	"sundinud": "1987-08-21",
	"amet": "poliitik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Martin Vunk",
	"sundinud": "1984-08-21",
	"amet": "jalgpallur",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Jaan Tiidemann",
	"sundinud": "1971-08-21",
	"amet": "arhitekt",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Anti Pathique",
	"sundinud": "1966-08-21",
	"amet": "kirjanik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Rein Kuresoo",
	"sundinud": "1959-08-21",
	"amet": "bioloog",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Silvia Noodla",
	"sundinud": "1949-08-21",
	"amet": "arstiteadlane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Ants-Johannes Martin",
	"sundinud": "1946-08-21",
	"amet": "zooloog",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Rasmus Andreas Raide",
	"sundinud": "1995-08-22",
	"amet": "pianist",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Anton Aristov",
	"sundinud": "1986-08-22",
	"amet": "jalgpallur",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Mait Vaik",
	"sundinud": "1969-08-22",
	"amet": "muusik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Bruno Pao",
	"sundinud": "1931-08-22",
	"amet": "publitsist",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Mirjam Mesak",
	"sundinud": "1990-08-23",
	"amet": "laulja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Inna P\u00f5ltsam-J\u00fcrjo",
	"sundinud": "1969-08-23",
	"amet": "ajaloolane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Jaan Noolandi",
	"sundinud": "1942-08-23",
	"amet": "f\u00fc\u00fcsik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Anett Schutting",
	"sundinud": "1991-08-24",
	"amet": "tennisist",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Vahur Afanasjev",
	"sundinud": "1979-08-24",
	"amet": "kirjanik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Jaanus Ligur",
	"sundinud": "1960-08-24",
	"amet": "autosportlane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Olle Mirme",
	"sundinud": "1973-08-26",
	"amet": "ajakirjanik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Villu K\u00f5ve",
	"sundinud": "1971-08-26",
	"amet": "kohtunik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Ivar K\u00fcmnik",
	"sundinud": "1969-08-26",
	"amet": "ajakirjanik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Leena Laas",
	"sundinud": "1966-08-26",
	"amet": "viiuldaja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Tiiu Kull",
	"sundinud": "1958-08-26",
	"amet": "botaanik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Grete Paia",
	"sundinud": "1995-08-27",
	"amet": "laulja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Hannes Koppel",
	"sundinud": "1981-08-27",
	"amet": "arhitekt",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Erni Kask",
	"sundinud": "1979-08-27",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Tiia J\u00e4rg",
	"sundinud": "1943-08-27",
	"amet": "muusikateadlane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Raivo Epner",
	"sundinud": "1951-08-27",
	"amet": "suusataja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Gunnar Okk",
	"sundinud": "1960-08-28",
	"amet": "ettev\u00f5tja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Juhan Saar",
	"sundinud": "1929-12-22",
	"amet": "kirjanik",
	"surnud": "2007-08-28"
}, {
	"nimi": "Paul Albert Teder",
	"sundinud": "1905-12-16",
	"amet": "s\u00f5jav\u00e4elane",
	"surnud": "2008-08-28"
}, {
	"nimi": "Evald Saag",
	"sundinud": "1912-11-24",
	"amet": "teoloog",
	"surnud": "2004-10-20"
}, {
	"nimi": "Ott Kool",
	"sundinud": "1930-11-12",
	"amet": "ajakirjanik",
	"surnud": "2000-08-28"
}, {
	"nimi": "Juhan Kallaste",
	"sundinud": "1891-12-19",
	"amet": "vaimulik",
	"surnud": "1999-08-28"
}, {
	"nimi": "Jim Ashilevi",
	"sundinud": "1984-08-29",
	"amet": "kirjanik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Margus R\u00e4\u00e4k",
	"sundinud": "1981-08-29",
	"amet": "maadleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "\u00dclar Ploom",
	"sundinud": "1955-08-29",
	"amet": "kirjandusteadlane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Kallervo Karu",
	"sundinud": "1985-08-30",
	"amet": "trummar",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Ra Luhse",
	"sundinud": "1964-08-30",
	"amet": "arhitekt",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Edgar Haavik",
	"sundinud": "1954-08-30",
	"amet": "v\u00f5rkpallitreener",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Edgar Haavik",
	"sundinud": "1932-09-20",
	"amet": "matkasportlane",
	"surnud": "2010-06-09"
}, {
	"nimi": "Sirje Tamul",
	"sundinud": "1951-08-31",
	"amet": "ajaloolane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Silvia Ilves",
	"sundinud": "1992-08-31",
	"amet": "t\u0161ellist",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Gerd Neggo",
	"sundinud": "1891-11-09",
	"amet": "tantsija",
	"surnud": "1974-09-01"
}, {
	"nimi": "Anu Reinart",
	"sundinud": "1961-09-01",
	"amet": "f\u00fc\u00fcsikateadlane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Priit Sander",
	"sundinud": "1973-09-01",
	"amet": "majandusteadlane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Lembe Hiedel",
	"sundinud": "1926-09-01",
	"amet": "toimetaja",
	"surnud": "2004-03-13"
}, {
	"nimi": "Susanna Otema",
	"sundinud": "1927-09-01",
	"amet": "keraamik",
	"surnud": "2009-11-13"
}, {
	"nimi": "Aldur Vunk",
	"sundinud": "1959-09-02",
	"amet": "ajaloolane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Tiiu Pohl",
	"sundinud": "1956-09-02",
	"amet": "sotsiaalteadlane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Andres Oks",
	"sundinud": "1947-09-02",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "2008-06-28"
}, {
	"nimi": "Martin Kase",
	"sundinud": "1993-09-02",
	"amet": "jalgpallur",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Paula Padrik",
	"sundinud": "1926-04-29",
	"amet": "ooperilaulja",
	"surnud": "2008-09-02"
}, {
	"nimi": "Valdur Saks",
	"sundinud": "1943-09-03",
	"amet": "arstiteadlane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Kalev Jaago",
	"sundinud": "1965-09-03",
	"amet": "ajaloolane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Lilli Jahilo",
	"sundinud": "1983-09-03",
	"amet": "moekunstnik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Anto Liivat",
	"sundinud": "1982-09-03",
	"amet": "poliitik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Anne Maasik",
	"sundinud": "1951-09-04",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Mart Viikmaa",
	"sundinud": "1938-09-04",
	"amet": "bioloog",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Kalev Urbanik",
	"sundinud": "1956-11-12",
	"amet": "pikamaajooksja",
	"surnud": "2004-09-04"
}, {
	"nimi": "Mati Pari",
	"sundinud": "1974-09-04",
	"amet": "jalgpallur",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Jekaterina Novosjolova",
	"sundinud": "1985-09-04",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Asko Paade",
	"sundinud": "1984-09-06",
	"amet": "korvpallur",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Peeter Helme",
	"sundinud": "1978-09-06",
	"amet": "kirjanik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Villem Kapp",
	"sundinud": "1913-09-07",
	"amet": "helilooja",
	"surnud": "1964-03-24"
}, {
	"nimi": "Endel Eero",
	"sundinud": "1930-11-21",
	"amet": "poliitik",
	"surnud": "2006-09-07"
}, {
	"nimi": "Evald J\u00f5gis",
	"sundinud": "1927-09-08",
	"amet": "vestekirjanik",
	"surnud": "2010-03-13"
}, {
	"nimi": "Sirly Illak",
	"sundinud": "1981-09-08",
	"amet": "dirigent",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Raimond Ellik",
	"sundinud": "1968-09-08",
	"amet": "p\u00f5llumajandusettev\u00f5tja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Toivo Hollo",
	"sundinud": "1954-09-08",
	"amet": "vaimulik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Maie Kreegipuu",
	"sundinud": "1950-09-08",
	"amet": "ps\u00fchholoog",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Siiri Lauk",
	"sundinud": "1956-02-16",
	"amet": "raamatukogut\u00f6\u00f6taja",
	"surnud": "2012-09-09"
}, {
	"nimi": "Markus J\u00fcrgenson",
	"sundinud": "1987-08-09",
	"amet": "jalgpallur",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Tiina Laanem-Murde",
	"sundinud": "1974-09-10",
	"amet": "kirjanik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Roy Strider",
	"sundinud": "1974-09-10",
	"amet": "muusik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Mihkel K\u00fctson",
	"sundinud": "1971-09-11",
	"amet": "dirigent",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Kalle Merusk",
	"sundinud": "1949-09-11",
	"amet": "\u00f5igusteadlane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Ernst Leithammel",
	"sundinud": "1894-09-23",
	"amet": "s\u00f5jav\u00e4elane",
	"surnud": "1955-09-14"
}, {
	"nimi": "Sergo Vares",
	"sundinud": "1982-09-14",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Paul Varandi",
	"sundinud": "1913-09-15",
	"amet": "lavastaja",
	"surnud": "1974-08-05"
}, {
	"nimi": "Timo Toots",
	"sundinud": "1982-09-15",
	"amet": "kunstnik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Raul Vinni",
	"sundinud": "1977-09-15",
	"amet": "ajakirjanik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "\u00d5nne Kepp",
	"sundinud": "1955-09-15",
	"amet": "kirjandusteadlane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Toivo Kirsi",
	"sundinud": "1937-09-10",
	"amet": "\u00f5petaja",
	"surnud": "2013-09-03"
}, {
	"nimi": "Olev Mihkelmaa",
	"sundinud": "1982-09-16",
	"amet": "fotograaf",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Loit J\u00f5ekalda",
	"sundinud": "1951-09-16",
	"amet": "graafik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Jaanus Paal",
	"sundinud": "1947-09-16",
	"amet": "botaanik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Kalev Parksepp",
	"sundinud": "1945-09-16",
	"amet": "kabetaja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Vilju Lilleleht",
	"sundinud": "1939-09-16",
	"amet": "ornitoloog",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Toomas Sepp",
	"sundinud": "1959-09-17",
	"amet": "linnaametnik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Jaan Luik",
	"sundinud": "1953-09-17",
	"amet": "kunstnik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Leila P\u00e4rtelpoeg",
	"sundinud": "1927-09-17",
	"amet": "sisearhitekt",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Ilmar P\u00e4rtelpoeg",
	"sundinud": "1926-12-24",
	"amet": "majandusteadlane",
	"surnud": "2013-08-01"
}, {
	"nimi": "Voldemar Pahkla",
	"sundinud": "1920-06-14",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "2012-09-18"
}, {
	"nimi": "Tiina Kirss",
	"sundinud": "1957-09-18",
	"amet": "kirjandusteadlane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Maarius P\u00e4rn",
	"sundinud": "1982-09-18",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Indrek Sell",
	"sundinud": "1983-09-19",
	"amet": "loodusfotograaf",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Valdo Preema",
	"sundinud": "1969-09-19",
	"amet": "muusik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Urmas Tartes",
	"sundinud": "1963-09-19",
	"amet": "bioloog",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Sofia Rubina",
	"sundinud": "1985-09-19",
	"amet": "laulja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Margus Vaher",
	"sundinud": "1950-09-19",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Toomas Kr\u00f5m",
	"sundinud": "1971-09-22",
	"amet": "jalgpallur",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Rein Saluri",
	"sundinud": "1939-09-22",
	"amet": "kirjanik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Raul Pint",
	"sundinud": "1968-09-22",
	"amet": "majandusteadlane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Maano M\u00e4nni",
	"sundinud": "1966-09-23",
	"amet": "viiuldaja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Aristarch Sinkel",
	"sundinud": "1912-12-13",
	"amet": "kirjanik",
	"surnud": "1988-09-25"
}, {
	"nimi": "Lembit L\u00f5hmus",
	"sundinud": "1947-09-25",
	"amet": "graafik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Vicki Viidikas",
	"sundinud": "1948-09-25",
	"amet": "poetess",
	"surnud": "1998-11-27"
}, {
	"nimi": "Mari J\u00e4rvelaid",
	"sundinud": "1956-09-25",
	"amet": "arstiteadlane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Tiit Land",
	"sundinud": "1964-09-25",
	"amet": "biokeemik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Hans V\u00e4re",
	"sundinud": "1979-09-26",
	"amet": "peatoimetaja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Sander Laht",
	"sundinud": "1991-09-26",
	"amet": "jalgpallur",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Anne Arrak",
	"sundinud": "1988-09-26",
	"amet": "laulja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Maria Artemt\u0161uk",
	"sundinud": "1979-09-27",
	"amet": "kirjandusteadlane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Sirli Pehme",
	"sundinud": "1979-09-27",
	"amet": "mahep\u00f5llumajanduse spetsialist",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Marko Kaldur",
	"sundinud": "1978-09-27",
	"amet": "publitsist",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Allan T\u00f5nissoo",
	"sundinud": "1974-09-27",
	"amet": "maalikunstnik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Hannes Lintrop",
	"sundinud": "1958-09-28",
	"amet": "filmilavastaja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Johannes Keskk\u00fcla",
	"sundinud": "1952-09-28",
	"amet": "\u00f5igeusu vaimulik",
	"surnud": "2009-12-16"
}, {
	"nimi": "Mai Rosenberg",
	"sundinud": "1958-09-28",
	"amet": "arstiteadlane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Ain Riistan",
	"sundinud": "1965-09-28",
	"amet": "usuteadlane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Silver Sepp",
	"sundinud": "1982-09-29",
	"amet": "muusik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Neeme P\u00f5der",
	"sundinud": "1976-09-29",
	"amet": "luuletaja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Toomas Proovel",
	"sundinud": "1973-09-29",
	"amet": "maadleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Mats \u00d5un",
	"sundinud": "1964-09-29",
	"amet": "kunstnik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Tiiu Kimber",
	"sundinud": "1948-09-29",
	"amet": "j\u00f5ut\u00f5stja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Elo Saue",
	"sundinud": "1972-09-29",
	"amet": "orienteeruja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "K\u00e4tlin Vainola",
	"sundinud": "1978-09-30",
	"amet": "kirjanik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Katrin Essenson",
	"sundinud": "1973-09-30",
	"amet": "koreograaf",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Jaak R\u00e4hesoo",
	"sundinud": "1941-09-30",
	"amet": "t\u00f5lkija",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Eva Koitla",
	"sundinud": "1923-09-30",
	"amet": "v\u00f5imlemistreener",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Triinu Vernik",
	"sundinud": "1949-02-20",
	"amet": "vandeadvokaat",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Ehalill Halliste",
	"sundinud": "1948-10-02",
	"amet": "tekstiilikunstnik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Rene Zahkna",
	"sundinud": "1994-10-02",
	"amet": "laskesuusataja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Ilona Nurmela",
	"sundinud": "1976-10-02",
	"amet": "\u00f5igusteadlane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Paul Hagu",
	"sundinud": "1946-10-02",
	"amet": "folklorist",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "T\u00f5nu Truus",
	"sundinud": "1946-10-02",
	"amet": "maletreener",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Ain-Alar Juhanson",
	"sundinud": "1976-10-02",
	"amet": "triatleet",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Peeter Kulkov",
	"sundinud": "1948-09-22",
	"amet": "iluuisutaja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Ervin Kade",
	"sundinud": "1977-10-02",
	"amet": "poksija",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Andres Viisemann",
	"sundinud": "1968-10-02",
	"amet": "pangandustegelane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Valeri Maksimov",
	"sundinud": "1949-10-02",
	"amet": "spordiajakirjanik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Teolan Tomson",
	"sundinud": "1932-10-02",
	"amet": "tehnikateadlane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Elmar Liitmaa",
	"sundinud": "1970-10-03",
	"amet": "kitarrist",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Ragnar Klavan",
	"sundinud": "1985-10-30",
	"amet": "jalgpallur",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Martin Mill",
	"sundinud": "1983-10-03",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Raul Kivilo",
	"sundinud": "1970-10-04",
	"amet": "vibulaskur",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Aavo Kokk",
	"sundinud": "1964-10-04",
	"amet": "ajakirjanik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Liivia Le\u0161kin",
	"sundinud": "1956-10-04",
	"amet": "moekunstnik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Tiit K\u00e4ndler",
	"sundinud": "1948-10-04",
	"amet": "teadusajakirjanik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Tarvo Avaste",
	"sundinud": "1969-10-04",
	"amet": "orienteeruja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Peep Nemvalts",
	"sundinud": "1950-10-04",
	"amet": "keeleteadlane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Dmitri Kurilov",
	"sundinud": "1989-10-05",
	"amet": "laulja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Andrei Prii",
	"sundinud": "1938-10-05",
	"amet": "poliitik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Armand Naris",
	"sundinud": "1988-10-06",
	"amet": "jalgpallur",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Sten-Hans Vihmar",
	"sundinud": "1987-10-08",
	"amet": "poliitik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Venda Tammann",
	"sundinud": "1932-10-06",
	"amet": "akordionist",
	"surnud": "2010-01-09"
}, {
	"nimi": "Nade\u017eda Zahharenkova",
	"sundinud": "1963-10-06",
	"amet": "v\u00f5imlemistreener",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Rein Pesur",
	"sundinud": "1950-10-06",
	"amet": "suusataja",
	"surnud": "2010-02-26"
}, {
	"nimi": "Enno Karrisoo",
	"sundinud": "1935-10-07",
	"amet": "k\u00e4sipallitreener",
	"surnud": "2010-06-04"
}, {
	"nimi": "T\u00f5nu Aru",
	"sundinud": "1935-10-07",
	"amet": "amat\u00f6\u00f6rfilmioperaator",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "T\u00f5nu Aru",
	"sundinud": "1939-09-07",
	"amet": "reiki\u00ad\u00ad\u00f5petaja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "V\u00e4ino Uibo",
	"sundinud": "1942-10-07",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Sander Sinilaid",
	"sundinud": "1990-10-07",
	"amet": "jalgpallur",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Mihkel Kukk",
	"sundinud": "1983-10-08",
	"amet": "kergej\u00f5ustiklane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Tiina Aasm\u00e4e",
	"sundinud": "1949-10-08",
	"amet": "spordipedagoog",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Kerttu Soans",
	"sundinud": "1961-10-09",
	"amet": "kirjanik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Einar Vallbaum",
	"sundinud": "1959-10-09",
	"amet": "majandustegelane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Aavo Kuslapuu",
	"sundinud": "1953-10-09",
	"amet": "elektroonik",
	"surnud": "2010-04-28"
}, {
	"nimi": "Asta Kass",
	"sundinud": "1938-10-09",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "1992-08-14"
}, {
	"nimi": "Valda Raud",
	"sundinud": "1920-01-29",
	"amet": "t\u00f5lkija",
	"surnud": "2013-10-08"
}, {
	"nimi": "Mart Raud",
	"sundinud": "1903-09-14",
	"amet": "luuletaja",
	"surnud": "1980-07-06"
}, {
	"nimi": "Ivi Kreen",
	"sundinud": "1935-10-09",
	"amet": "uudistediktor",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "T\u00f5nis Niinemets",
	"sundinud": "1987-10-10",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Raivo Ird",
	"sundinud": "1977-10-10",
	"amet": "kunstnik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Raivo Kotov",
	"sundinud": "1976-10-11",
	"amet": "arhitekt",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Iren Lill",
	"sundinud": "1971-10-11",
	"amet": "klavessiinim\u00e4ngija",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Tarmo Soomere",
	"sundinud": "1957-10-11",
	"amet": "mereteadlane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Liina Brunelle",
	"sundinud": "1978-10-12",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Priit Paabo",
	"sundinud": "1968-10-12",
	"amet": "tuubam\u00e4ngija",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Lili Sapar",
	"sundinud": "1947-10-12",
	"amet": "astrof\u00fc\u00fcsik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Geir Suursild",
	"sundinud": "1994-10-13",
	"amet": "s\u00f5udja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Ainar Karlson",
	"sundinud": "1988-10-13",
	"amet": "profipoksija",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Marek-Andres Kauts",
	"sundinud": "1985-10-13",
	"amet": "magistrant",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Ahto Oja",
	"sundinud": "1964-10-13",
	"amet": "keskkonnakaitse spetsialist",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Tuuli Oder",
	"sundinud": "1958-10-13",
	"amet": "kasvatusteadlane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Kati Rausberg",
	"sundinud": "1989-10-13",
	"amet": "korvpallur",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Hanno T\u00fcnder",
	"sundinud": "1963-10-13",
	"amet": "s\u00f5udja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Ene Oja",
	"sundinud": "1948-10-13",
	"amet": "vehkleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Arvo Eek",
	"sundinud": "1937-10-13",
	"amet": "keeleteadlane",
	"surnud": "2009-07-09"
}, {
	"nimi": "Anneli Trees",
	"sundinud": "1998-10-14",
	"amet": "kabetaja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Argo Normak",
	"sundinud": "1973-10-14",
	"amet": "insener",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Meelis Lindmaa",
	"sundinud": "1970-10-14",
	"amet": "jalgpallur",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Bert Klemmer",
	"sundinud": "1993-10-15",
	"amet": "jalgpallur",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Andrei Ozdoba",
	"sundinud": "1986-10-15",
	"amet": "laulja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Olga Ivanova",
	"sundinud": "1984-10-15",
	"amet": "munitsipaalpoliitik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Dannar Leitmaa",
	"sundinud": "1982-10-15",
	"amet": "ajakirjanik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Lauri Pilter",
	"sundinud": "1971-10-15",
	"amet": "kirjandusteadlane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Tiina Kala",
	"sundinud": "1967-10-15",
	"amet": "ajaloolane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Aimar Arula",
	"sundinud": "1966-10-15",
	"amet": "\u00f5petaja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Veiko R\u00e4mmel",
	"sundinud": "1964-10-15",
	"amet": "rahvuslane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Peeter Normak",
	"sundinud": "1952-10-15",
	"amet": "matemaatik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Siim Rulli",
	"sundinud": "1948-10-15",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "2006-07-26"
}, {
	"nimi": "Rain Veideman",
	"sundinud": "1991-10-01",
	"amet": "korvpallur",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Indrek Mesikepp",
	"sundinud": "1971-10-17",
	"amet": "luuletaja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Janne Saar",
	"sundinud": "1986-10-17",
	"amet": "laulja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Argo Kirss",
	"sundinud": "1969-10-17",
	"amet": "poliitik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "J\u00fcri Muttika",
	"sundinud": "1977-10-18",
	"amet": "teleajakirjanik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Henno Rajandi",
	"sundinud": "1928-10-19",
	"amet": "keeleteadlane",
	"surnud": "1998-03-01"
}, {
	"nimi": "Andrus Mitt",
	"sundinud": "1981-01-19",
	"amet": "jalgpallur",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Eveli Peterson",
	"sundinud": "1967-10-19",
	"amet": "murdmaasuusataja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Vladimir Klevtsov",
	"sundinud": "1949-10-19",
	"amet": "aerutaja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Maia Vahtram\u00e4e",
	"sundinud": "1991-10-20",
	"amet": "laulja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Maire Haava",
	"sundinud": "1962-10-20",
	"amet": "laulja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Enn Veldi",
	"sundinud": "1955-10-20",
	"amet": "keeleteadlane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Arnold Viiding",
	"sundinud": "1911-03-19",
	"amet": "kergej\u00f5ustiklane",
	"surnud": "2006-10-20"
}, {
	"nimi": "K\u00fcllike Roov\u00e4li",
	"sundinud": "1969-10-21",
	"amet": "ajakirjanik",
	"surnud": "2018-07-04"
}, {
	"nimi": "Toomas Veidebaum",
	"sundinud": "1946-10-21",
	"amet": "bioloog",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Heino Tooming",
	"sundinud": "1930-10-22",
	"amet": "f\u00fc\u00fcsik",
	"surnud": "2004-09-18"
}, {
	"nimi": "T\u00f5nis Tuuga",
	"sundinud": "1988-10-22",
	"amet": "loodusfotograaf",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Sulev Pe\u00e4ske",
	"sundinud": "1966-10-22",
	"amet": "ettev\u00f5tja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Enn Lust",
	"sundinud": "1956-10-22",
	"amet": "keemik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Ahto Lobjakas",
	"sundinud": "1970-10-23",
	"amet": "poliitikaanal\u00fc\u00fctik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Riinu Rannap",
	"sundinud": "1966-10-23",
	"amet": "zooloog",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Jaak Lippmaa",
	"sundinud": "1961-10-23",
	"amet": "f\u00fc\u00fcsik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Veronika Pikkel",
	"sundinud": "1997-10-25",
	"amet": "kabetaja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Angela Ivask",
	"sundinud": "1975-10-25",
	"amet": "toksikoloog",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Margus Pirksaar",
	"sundinud": "1975-10-25",
	"amet": "pikamaajooksja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Peeter Hoppe",
	"sundinud": "1960-10-25",
	"amet": "s\u00f5jav\u00e4elane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Rein Haavel",
	"sundinud": "1944-10-25",
	"amet": "elektroonikainsener",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Herbert Ligi",
	"sundinud": "1928-10-25",
	"amet": "ajaloolane",
	"surnud": "1990-11-12"
}, {
	"nimi": "Martti Kass",
	"sundinud": "1983-10-26",
	"amet": "ajakirjanik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Katri Raik",
	"sundinud": "1967-10-26",
	"amet": "ajaloolane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Raivo Linnas",
	"sundinud": "1961-10-26",
	"amet": "ajakirjanik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Eili Sild",
	"sundinud": "1942-10-26",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Ene Laanes",
	"sundinud": "1947-10-26",
	"amet": "spordipedagoog",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Sirli Hanni",
	"sundinud": "1985-10-27",
	"amet": "laskesuusataja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Timo Teniste",
	"sundinud": "1985-10-27",
	"amet": "jalgpallur",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Triin Sinissaar",
	"sundinud": "1975-10-27",
	"amet": "dramaturg",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Madis Hint",
	"sundinud": "1970-10-27",
	"amet": "ajakirjanik",
	"surnud": "2001-11-21"
}, {
	"nimi": "Riho Saard",
	"sundinud": "1961-10-27",
	"amet": "kirikuloolane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Mihkel Leppik",
	"sundinud": "1932-10-27",
	"amet": "treener",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Mihkel Mathiesen",
	"sundinud": "1918-10-27",
	"amet": "insener",
	"surnud": "2003-11-28"
}, {
	"nimi": "Erni Hiir",
	"sundinud": "1900-03-29",
	"amet": "luuletaja",
	"surnud": "1989-10-27"
}, {
	"nimi": "Maria Sergejeva",
	"sundinud": "1992-10-28",
	"amet": "iluuisutaja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Meelik Samel",
	"sundinud": "1991-10-28",
	"amet": "basskitarrist",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Roland Laos",
	"sundinud": "1986-10-28",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Olga Vassiljeva",
	"sundinud": "1977-10-28",
	"amet": "iluuisutaja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Evelin Kivimaa",
	"sundinud": "1974-10-28",
	"amet": "kirjanik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Ivo Saarma",
	"sundinud": "1959-10-29",
	"amet": "naistearst",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Krista Vinkel",
	"sundinud": "1957-03-16",
	"amet": "naistearst",
	"surnud": "2010-11-28"
}, {
	"nimi": "Leo Schotter",
	"sundinud": "1917-03-19",
	"amet": "silmaarst",
	"surnud": "1997-04-02"
}, {
	"nimi": "Evar Riitsaar",
	"sundinud": "1968-10-29",
	"amet": "kunstnik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Kalev Katus",
	"sundinud": "1955-10-29",
	"amet": "rahvastikuteadlane",
	"surnud": "2008-06-11"
}, {
	"nimi": "Toomas Luman",
	"sundinud": "1959-10-30",
	"amet": "ettev\u00f5tja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Uno L\u00f5hmus",
	"sundinud": "1952-10-30",
	"amet": "jurist",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Silvi Pilt",
	"sundinud": "1988-10-30",
	"amet": "muusik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Kaire Olt",
	"sundinud": "1979-10-30",
	"amet": "nahakunstnik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Ivar P\u00f5llu",
	"sundinud": "1974-10-30",
	"amet": "muusik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Ants Kiisa",
	"sundinud": "1969-10-30",
	"amet": "kuulit\u00f5ukaja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Villu Tari",
	"sundinud": "1957-10-30",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Enn K\u00fcng",
	"sundinud": "1963-10-31",
	"amet": "ajaloolane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Tiina Alver",
	"sundinud": "1951-10-31",
	"amet": "kunstnik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Vladimir Klinkov",
	"sundinud": "1967-10-31",
	"amet": "judoka",
	"surnud": "2014-12-20"
}, {
	"nimi": "Ormar Lutsberg",
	"sundinud": "1965-10-31",
	"amet": "orienteeruja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Rein Ottoson",
	"sundinud": "1953-10-31",
	"amet": "purjetamistreener",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Tomi Rahula",
	"sundinud": "1976-11-03",
	"amet": "muusik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Alo Vanatoa",
	"sundinud": "1970-11-03",
	"amet": "entomoloog",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Jaak Haud",
	"sundinud": "1942-11-03",
	"amet": "ajaloolane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Priit Tomson",
	"sundinud": "1942-11-03",
	"amet": "korvpallur",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Paul Piik",
	"sundinud": "1986-11-03",
	"amet": "squashi-m\u00e4ngija",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Raimo N\u00f5u",
	"sundinud": "1979-11-03",
	"amet": "sporditegelane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Heiki Sorge",
	"sundinud": "1974-11-03",
	"amet": "sulgpallur",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Irene-Maria Lindi",
	"sundinud": "1942-11-02",
	"amet": "pianist",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Eduard Rajari",
	"sundinud": "1948-05-15",
	"amet": "ajaloolane",
	"surnud": "2013-10-31"
}, {
	"nimi": "Margus Martmaa",
	"sundinud": "1966-11-04",
	"amet": "muusik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Jaan Rebane",
	"sundinud": "1901-03-06",
	"amet": "kiriku\u00f5petaja",
	"surnud": "1984-06-22"
}, {
	"nimi": "Valter Palm",
	"sundinud": "1905-12-10",
	"amet": "poksija",
	"surnud": "1994-11-03"
}, {
	"nimi": "Rimo Hunt",
	"sundinud": "1985-11-05",
	"amet": "jalgpallur",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Alo Dupikov",
	"sundinud": "1985-11-05",
	"amet": "jalgpallur",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Hugo Osula",
	"sundinud": "1956-11-05",
	"amet": "ettev\u00f5tja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Krista L\u00f5hmus",
	"sundinud": "1948-11-05",
	"amet": "metsateadlane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Jaak J\u00e4rv",
	"sundinud": "1948-11-05",
	"amet": "keemik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Margo Pulles",
	"sundinud": "1966-11-05",
	"amet": "suusataja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Imre Leibold",
	"sundinud": "1975-11-06",
	"amet": "pokkerim\u00e4ngija",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Mart Kalvet",
	"sundinud": "1975-11-05",
	"amet": "muusik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "M\u00e4rt-Matis Lill",
	"sundinud": "1975-11-06",
	"amet": "helilooja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Urmas Hallika",
	"sundinud": "1973-11-06",
	"amet": "riigiametnik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Mart Luik",
	"sundinud": "1970-11-07",
	"amet": "meediategelane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "\u00dclo Krigul",
	"sundinud": "1978-11-07",
	"amet": "helilooja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Mari-Liis Aasm\u00e4e",
	"sundinud": "1988-11-07",
	"amet": "laulja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Mihkel Aksalu",
	"sundinud": "1984-11-07",
	"amet": "v\u00e4ravavaht",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Jaanus Harro",
	"sundinud": "1962-11-07",
	"amet": "arstiteadlane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "K\u00e4tlin Piirim\u00e4e",
	"sundinud": "1995-11-08",
	"amet": "kuulit\u00f5ukaja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Anett Griffel",
	"sundinud": "1990-11-08",
	"amet": "modell",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Ingrid Puusta",
	"sundinud": "1990-11-08",
	"amet": "purjesportlane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Jorma Toots",
	"sundinud": "1975-11-08",
	"amet": "pianist",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Raul Must",
	"sundinud": "1987-11-09",
	"amet": "sulgpallur",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Mart Raudsaar",
	"sundinud": "1973-11-09",
	"amet": "ajakirjanik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Mauri Kiudsoo",
	"sundinud": "1973-11-09",
	"amet": "arheoloog",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Ott K\u00f6stner",
	"sundinud": "1963-11-09",
	"amet": "majandustegelane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Tarmo Lepik",
	"sundinud": "1946-11-09",
	"amet": "helilooja",
	"surnud": "2001-03-11"
}, {
	"nimi": "Mart Laan",
	"sundinud": "1963-11-10",
	"amet": "politseinik",
	"surnud": "1996-04-27"
}, {
	"nimi": "Aet Maatee",
	"sundinud": "1961-11-10",
	"amet": "kultuuritegelane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Toomas Rang",
	"sundinud": "1951-11-10",
	"amet": "elektroonikateadlane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Mart Simm",
	"sundinud": "1946-11-10",
	"amet": "h\u00fcdrobioloog",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Alar Pink",
	"sundinud": "1975-11-10",
	"amet": "\u00e4rijuht",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Kadri Kivine",
	"sundinud": "1970-11-19",
	"amet": "sporditegelane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Marta Lepp",
	"sundinud": "1883-11-12",
	"amet": "kirjanik",
	"surnud": "1940-11-11"
}, {
	"nimi": "Jana Kask",
	"sundinud": "1991-11-11",
	"amet": "laulja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "T\u00f5nu Raid",
	"sundinud": "1939-11-11",
	"amet": "orienteeruja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Toomas Sutt",
	"sundinud": "1938-11-11",
	"amet": "teadusfilosoof",
	"surnud": "1994-07-05"
}, {
	"nimi": "Anthony Enden",
	"sundinud": "1987-11-11",
	"amet": "korvpallur",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Galina Beloglazova",
	"sundinud": "1967-06-10",
	"amet": "iluv\u00f5imleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Triin Narva",
	"sundinud": "1994-11-12",
	"amet": "maletaja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Siim-Sander Vene",
	"sundinud": "1990-11-12",
	"amet": "korvpallur",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Liana Kolodinskaja",
	"sundinud": "1985-11-12",
	"amet": "laulja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Sven-Erik Soosaar",
	"sundinud": "1973-11-12",
	"amet": "keeleteadlane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Toomas Rapp",
	"sundinud": "1970-11-12",
	"amet": "s\u00f5udja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Mihhail R\u00f5t\u0161agov",
	"sundinud": "1967-11-12",
	"amet": "maletaja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "T\u00f5nu Kaalep",
	"sundinud": "1966-11-12",
	"amet": "graafiline disainer",
	"surnud": "2018-05-27"
}, {
	"nimi": "Jaan Kalda",
	"sundinud": "1963-11-12",
	"amet": "f\u00fc\u00fcsik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Sergei Ratnikov",
	"sundinud": "1959-11-21",
	"amet": "jalgpallitreener",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Kalle Kriit",
	"sundinud": "1983-11-13",
	"amet": "jalgrattur",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Maksim Podholjuzin",
	"sundinud": "1992-11-13",
	"amet": "jalgpallur",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Leo Luks",
	"sundinud": "1976-11-13",
	"amet": "filosoof",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Renate Pajusalu",
	"sundinud": "1963-11-13",
	"amet": "keeleteadlane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Tiit Tarlap",
	"sundinud": "1954-11-13",
	"amet": "ulmekirjanik",
	"surnud": "2017-02-24"
}, {
	"nimi": "Harald Keres",
	"sundinud": "1912-11-15",
	"amet": "f\u00fc\u00fcsik",
	"surnud": "2010-06-26"
}, {
	"nimi": "Dmitri Nevedrov",
	"sundinud": "1973-11-15",
	"amet": "f\u00fc\u00fcsik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Allan Murdmaa",
	"sundinud": "1934-08-04",
	"amet": "arhitekt",
	"surnud": "2009-11-15"
}, {
	"nimi": "Villi Vantsi",
	"sundinud": "1959-11-15",
	"amet": "v\u00f5rkpallitreener",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Rita Sartakov",
	"sundinud": "1956-11-15",
	"amet": "korvpallur",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Peeter Saar",
	"sundinud": "1952-11-15",
	"amet": "karatetreener",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Alfred Neuland",
	"sundinud": "1895-10-10",
	"amet": "t\u00f5stja",
	"surnud": "1966-11-16"
}, {
	"nimi": "J\u00fcri M\u00fc\u00fcr",
	"sundinud": "1929-01-07",
	"amet": "filmilavastaja",
	"surnud": "1984-11-17"
}, {
	"nimi": "Mihhail Vladislavlev",
	"sundinud": "1957-11-17",
	"amet": "teleajakirjanik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Anatoli Gar\u0161nek",
	"sundinud": "1918-11-17",
	"amet": "helilooja",
	"surnud": "1998-10-24"
}, {
	"nimi": "Enar J\u00e4\u00e4ger",
	"sundinud": "1984-11-18",
	"amet": "jalgpallur",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Monika Tamla",
	"sundinud": "1971-11-18",
	"amet": "saatejuht",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Rain Parve",
	"sundinud": "1990-11-18",
	"amet": "muusik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Konstantin Selli",
	"sundinud": "1990-11-18",
	"amet": "kabetaja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Ragne Veensalu",
	"sundinud": "1986-11-18",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Mikk Valtna",
	"sundinud": "1985-11-18",
	"amet": "jalgpallur",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Margus Pensa",
	"sundinud": "1973-11-19",
	"amet": "bioloog",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Koit Soasepp",
	"sundinud": "1972-11-19",
	"amet": "ooperilaulja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Indrek Ots",
	"sundinud": "1972-11-19",
	"amet": "zooloog",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Oskar \u00d6pik",
	"sundinud": "1895-06-08",
	"amet": "diplomaat",
	"surnud": "1974-11-20"
}, {
	"nimi": "Johannes Kaiv",
	"sundinud": "1897-07-08",
	"amet": "diplomaat",
	"surnud": "1965-11-20"
}, {
	"nimi": "Liis Lindmaa",
	"sundinud": "1988-11-20",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Gert Hankewitz",
	"sundinud": "1984-11-20",
	"amet": "ajakirjanik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Margus Reinsalu",
	"sundinud": "1960-11-20",
	"amet": "ettev\u00f5tja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Boris Kumm",
	"sundinud": "1897-09-01",
	"amet": "poliitik",
	"surnud": "1958-11-21"
}, {
	"nimi": "Mirko P\u00f5ldma",
	"sundinud": "1981-11-21",
	"amet": "jalgrattur",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Sirje Kaasik",
	"sundinud": "1958-11-21",
	"amet": "helilooja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Jaan Kolberg",
	"sundinud": "1958-11-21",
	"amet": "re\u017eiss\u00f6\u00f6r",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Andres Saag",
	"sundinud": "1955-11-21",
	"amet": "botaanik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Toomas V\u00e4ljataga",
	"sundinud": "1960-11-23",
	"amet": "kirjastaja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Viljo Tamm",
	"sundinud": "1956-11-23",
	"amet": "muusik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Rene Kuulmann",
	"sundinud": "1969-11-23",
	"amet": "j\u00e4\u00e4purjetaja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Boris Tuch",
	"sundinud": "1946-11-23",
	"amet": "ajakirjanik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Vallo Kirs",
	"sundinud": "1987-11-23",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Ranet Lepik",
	"sundinud": "1980-11-23",
	"amet": "jalgpallur",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Raivo Hein",
	"sundinud": "1966-11-23",
	"amet": "ettev\u00f5tja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Reimo Oja",
	"sundinud": "1982-11-23",
	"amet": "jalgpallur",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Aili Aasoja",
	"sundinud": "1949-11-24",
	"amet": "sisearhitekt",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Raul Rajangu",
	"sundinud": "1960-11-24",
	"amet": "kunstnik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Indrek Mustimets",
	"sundinud": "1970-11-24",
	"amet": "ajakirjanik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Kristi Kirsberg",
	"sundinud": "1980-11-24",
	"amet": "ajakirjanik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Elena Poznjak",
	"sundinud": "1936-11-24",
	"amet": "baleriin",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Aare M\u00e4emets",
	"sundinud": "1929-01-18",
	"amet": "h\u00fcdrobioloog",
	"surnud": "2002-11-24"
}, {
	"nimi": "Roland Tiiroja",
	"sundinud": "1987-11-25",
	"amet": "trummar",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Ilmar Aluvee",
	"sundinud": "1969-11-25",
	"amet": "kahev\u00f5istleja",
	"surnud": "2013-01-17"
}, {
	"nimi": "Kadri Pulk",
	"sundinud": "1965-11-25",
	"amet": "ajakirjanik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Ago Silde",
	"sundinud": "1963-11-25",
	"amet": "poliitik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "T\u00f5nis Kipper",
	"sundinud": "1962-11-25",
	"amet": "ajakirjanik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Hannes Walter",
	"sundinud": "1952-12-03",
	"amet": "s\u00f5jaajaloolane",
	"surnud": "2004-11-26"
}, {
	"nimi": "Juhan Kristjan Talve",
	"sundinud": "1951-11-26",
	"amet": "jurist",
	"surnud": "2003-03-23"
}, {
	"nimi": "Olev Saveli",
	"sundinud": "1938-11-26",
	"amet": "loomakasvatusteadlane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Tanel Ingi",
	"sundinud": "1976-11-26",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Tarvo Vridolin",
	"sundinud": "1974-11-26",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Aarne Veedla",
	"sundinud": "1963-11-26",
	"amet": "poliitik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Helen Novikov",
	"sundinud": "1976-11-26",
	"amet": "kelgutaja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Algo Laidvee",
	"sundinud": "1966-11-26",
	"amet": "kabetaja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Lauri Ilison",
	"sundinud": "1978-11-26",
	"amet": "allveesportlane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Kertu Jukkum",
	"sundinud": "1984-11-27",
	"amet": "raadiosaatejuht",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Ragne Pekarev",
	"sundinud": "1980-11-27",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Jenny Anvelt",
	"sundinud": "1949-12-01",
	"amet": "laulja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Andres Tabun",
	"sundinud": "1954-12-01",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Peter Murdmaa",
	"sundinud": "1974-12-01",
	"amet": "re\u017eiss\u00f6\u00f6r",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Kristiine Kurema",
	"sundinud": "1990-12-01",
	"amet": "kirjanik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Richard Kuremaa",
	"sundinud": "1912-12-01",
	"amet": "jalgpallur",
	"surnud": "1991-10-01"
}, {
	"nimi": "Orm Valtson",
	"sundinud": "1958-12-01",
	"amet": "omavalitsustegelane",
	"surnud": "2010-11-13"
}, {
	"nimi": "J\u00fcri Peets",
	"sundinud": "1952-12-01",
	"amet": "keemik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "J\u00fcri Peetson",
	"sundinud": "1972-12-14",
	"amet": "m\u00e4ned\u017eer",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Enno Oidermaa",
	"sundinud": "1941-12-01",
	"amet": "\u00f5igusteadlane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Rein Raudsep",
	"sundinud": "1940-12-01",
	"amet": "geoloog",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Maarit Murka",
	"sundinud": "1982-12-02",
	"amet": "kunstnik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Andres Andresen",
	"sundinud": "1971-12-02",
	"amet": "ajaloolane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Raivo M\u00e4nd",
	"sundinud": "1954-12-02",
	"amet": "zooloog",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Kulle Raig",
	"sundinud": "1940-12-02",
	"amet": "ajakirjanik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Alar Volmer",
	"sundinud": "1959-12-02",
	"amet": "purjetaja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Raivo Kallas",
	"sundinud": "1957-12-02",
	"amet": "sporditegelane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Tarmo Tamm",
	"sundinud": "1988-06-09",
	"amet": "ettev\u00f5tja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Priit Kruus",
	"sundinud": "1981-12-03",
	"amet": "kirjanik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Ants Salum",
	"sundinud": "1923-12-04",
	"amet": "teatrikriitik",
	"surnud": "2012-12-29"
}, {
	"nimi": "Avo Tints",
	"sundinud": "1968-12-04",
	"amet": "ettev\u00f5tja",
	"surnud": "2013-02-17"
}, {
	"nimi": "Igor Sjunin",
	"sundinud": "1990-12-04",
	"amet": "kolmikh\u00fcppaja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Peeter \u00dclevain",
	"sundinud": "1950-12-05",
	"amet": "filmioperaator",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Siim Ennemuist",
	"sundinud": "1989-12-05",
	"amet": "v\u00f5rkpallur",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Martin Taska",
	"sundinud": "1986-12-09",
	"amet": "jalgpallur",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Henn Mikelsaar",
	"sundinud": "1943-12-06",
	"amet": "kirjanik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Sulo Tintse",
	"sundinud": "1980-12-09",
	"amet": "laulja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Matti Reimann",
	"sundinud": "1943-12-06",
	"amet": "pianist",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Matti Reimann",
	"sundinud": "1944-07-09",
	"amet": "sporditegelane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "J\u00fcri Keskpaik",
	"sundinud": "1936-12-07",
	"amet": "ornitoloog",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Linda Ruud",
	"sundinud": "1932-12-07",
	"amet": "luuletaja",
	"surnud": "2010-06-23"
}, {
	"nimi": "Rauno Kutti",
	"sundinud": "1987-12-07",
	"amet": "muusik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Andres Kasekamp",
	"sundinud": "1966-12-07",
	"amet": "ajaloolane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Aivar Sarapik",
	"sundinud": "1965-12-07",
	"amet": "vaimulik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Andres Allsalu",
	"sundinud": "1988-12-09",
	"amet": "pokkerim\u00e4ngija",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Jorma Puusaag",
	"sundinud": "1981-12-09",
	"amet": "kitarrist",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "\u00dcllas Ehrlich",
	"sundinud": "1963-12-09",
	"amet": "\u00f6koloog",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Peeter Randalu",
	"sundinud": "1952-12-09",
	"amet": "sporditegelane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "T\u00f5nis Lukk",
	"sundinud": "1938-12-09",
	"amet": "kergej\u00f5ustikutreener",
	"surnud": "2004-06-30"
}, {
	"nimi": "Kahro Lukk",
	"sundinud": "1936-12-09",
	"amet": "sporditegelane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Kalju Eerme",
	"sundinud": "1938-12-10",
	"amet": "astronoom",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Olga Terri",
	"sundinud": "1916-12-10",
	"amet": "maalikunstnik",
	"surnud": "2011-01-19"
}, {
	"nimi": "Aivi Liiv",
	"sundinud": "1966-12-10",
	"amet": "ujuja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Aivo Liiv",
	"sundinud": "1966-12-10",
	"amet": "ujuja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Ott Vanaselja",
	"sundinud": "1961-12-10",
	"amet": "autosportlane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Peeter Mudist",
	"sundinud": "1942-04-19",
	"amet": "kunstnik",
	"surnud": "2013-12-06"
}, {
	"nimi": "Karl-Kristjan Kingi",
	"sundinud": "1990-12-11",
	"amet": "trummar",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Rain T\u00f6lpus",
	"sundinud": "1982-12-11",
	"amet": "jalgpallitreener",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Vladimir Sazonov",
	"sundinud": "1979-12-11",
	"amet": "ass\u00fcrioloog",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Rainer Paat",
	"sundinud": "1978-12-11",
	"amet": "f\u00fc\u00fcsik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Kaire Maimets-Volt",
	"sundinud": "1977-12-11",
	"amet": "muusikateadlane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Priit P\u00f5iklik",
	"sundinud": "1971-12-11",
	"amet": "ajakirjanik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Kalmer Musting",
	"sundinud": "1964-12-11",
	"amet": "k\u00e4sipallitreener",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "T\u00f5nu Viik",
	"sundinud": "1968-07-12",
	"amet": "filosoof",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Matti Martinson",
	"sundinud": "1959-12-12",
	"amet": "pedagoog",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Ain Kimber",
	"sundinud": "1925-12-12",
	"amet": "fotograaf",
	"surnud": "1989-05-29"
}, {
	"nimi": "Kirsti Timmer",
	"sundinud": "1971-12-12",
	"amet": "saatejuht",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Priit Kutser",
	"sundinud": "1979-12-12",
	"amet": "poliitik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Enno Lehis",
	"sundinud": "1912-02-28",
	"amet": "maalikunstnik",
	"surnud": "2011-12-13"
}, {
	"nimi": "Andreas Raudsepp",
	"sundinud": "1993-12-13",
	"amet": "jalgpallur",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Mari Ronimois",
	"sundinud": "1990-12-13",
	"amet": "laulja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Tarmo Tulva",
	"sundinud": "1978-12-13",
	"amet": "kabetaja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Heli Viisimaa",
	"sundinud": "1918-12-13",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "1996-10-08"
}, {
	"nimi": "Jaan Maior",
	"sundinud": "1899-05-24",
	"amet": "vaimulik",
	"surnud": "1999-12-14"
}, {
	"nimi": "Peep Talving",
	"sundinud": "1965-12-14",
	"amet": "arst",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Piret Pihel",
	"sundinud": "1961-12-14",
	"amet": "laskesportlane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Kerli Kivilaan",
	"sundinud": "1992-12-15",
	"amet": "laulja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Mart Niineste",
	"sundinud": "1983-12-15",
	"amet": "ajakirjanik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Rain Ots",
	"sundinud": "1970-12-15",
	"amet": "filosoof",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "J\u00fcri Kahn",
	"sundinud": "1953-12-16",
	"amet": "diplomaat",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Olev Oja",
	"sundinud": "1935-12-16",
	"amet": "koorijuht",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Raimo M\u00e4nnis",
	"sundinud": "1931-12-16",
	"amet": "kirjanik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Ranno Kallas",
	"sundinud": "1988-12-16",
	"amet": "autosportlane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Riina Reinik",
	"sundinud": "1908-12-16",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "1990-06-15"
}, {
	"nimi": "Alar Astover",
	"sundinud": "1977-12-17",
	"amet": "p\u00f5llumajandusteadlane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Viive Sterpu",
	"sundinud": "1953-12-17",
	"amet": "kunstnik",
	"surnud": "2012-12-05"
}, {
	"nimi": "Eugen Sterpu",
	"sundinud": "1963-06-10",
	"amet": "kunstnik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Harri Koiduste",
	"sundinud": "1944-12-17",
	"amet": "maadleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Ivar Ivask",
	"sundinud": "1927-12-17",
	"amet": "luuletaja",
	"surnud": "1992-09-23"
}, {
	"nimi": "Henri Anier",
	"sundinud": "1990-12-17",
	"amet": "jalgpallur",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Martin H\u00f5bem\u00e4gi",
	"sundinud": "1997-12-18",
	"amet": "rend\u017eum\u00e4ngija",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Lensi R\u00f6mmer",
	"sundinud": "1903-12-18",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "1993-11-20"
}, {
	"nimi": "Karli Luik",
	"sundinud": "1977-12-19",
	"amet": "arhitekt",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Lea Leppik",
	"sundinud": "1962-12-19",
	"amet": "ajaloolane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Katrina Lehis",
	"sundinud": "1994-12-19",
	"amet": "vehkleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Kristjan Sarv",
	"sundinud": "1979-12-21",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Veiko Kittask",
	"sundinud": "1964-12-21",
	"amet": "kitarrist",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Pille Valk",
	"sundinud": "1959-12-21",
	"amet": "ajaloolane",
	"surnud": "2009-09-12"
}, {
	"nimi": "Kalju Tammaru",
	"sundinud": "1956-12-21",
	"amet": "raamatukogundustegelane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "J\u00fcri Ilvest",
	"sundinud": "1952-12-22",
	"amet": "kohtunik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Tarvi Kull",
	"sundinud": "1987-12-22",
	"amet": "klahvpillim\u00e4ngija",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Toomas Ollesk",
	"sundinud": "1963-12-22",
	"amet": "s\u00f5udja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Tiit Pahker",
	"sundinud": "1958-12-22",
	"amet": "kergej\u00f5ustiklane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Rein Sillamaa",
	"sundinud": "1951-12-22",
	"amet": "k\u00e4sipallur",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Helen Mahmastol",
	"sundinud": "1977-12-23",
	"amet": "miss",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Andres K\u00f6ster",
	"sundinud": "1975-12-23",
	"amet": "ooperilaulja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Jaanus K\u00f5rv",
	"sundinud": "1953-12-23",
	"amet": "humorist",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Andres Alver",
	"sundinud": "1953-12-23",
	"amet": "arhitekt",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Paul Allik",
	"sundinud": "1946-12-23",
	"amet": "kunstnik",
	"surnud": "2003-12-14"
}, {
	"nimi": "Maarja Kaaristo",
	"sundinud": "1980-12-24",
	"amet": "t\u00f5lkija",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Olga Bogdanova",
	"sundinud": "1994-12-24",
	"amet": "iluv\u00f5imleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Viktoria Bogdanova",
	"sundinud": "1994-12-24",
	"amet": "iluv\u00f5imleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "K\u00e4tlin Aas",
	"sundinud": "1992-12-26",
	"amet": "modell",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Indrek Tiigi",
	"sundinud": "1979-12-26",
	"amet": "arhitekt",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Romeo Koitm\u00e4e",
	"sundinud": "1971-12-26",
	"amet": "loodusfotograaf",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Tiia Selli",
	"sundinud": "1959-12-26",
	"amet": "kirjanik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Maicel Uibo",
	"sundinud": "1992-12-27",
	"amet": "mitmev\u00f5istleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Raivo Lott",
	"sundinud": "1957-12-27",
	"amet": "ajakirjanik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Riina Kionka",
	"sundinud": "1960-12-29",
	"amet": "EL ametnik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Rauno Thomas Moss",
	"sundinud": "1977-12-29",
	"amet": "maalikunstnik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Martin Melioranski",
	"sundinud": "1971-12-29",
	"amet": "arhitekt",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "T\u00f5nu Keskk\u00fcla",
	"sundinud": "1938-12-29",
	"amet": "ehitusteadlane",
	"surnud": "2011-06-01"
}, {
	"nimi": "Ahti R\u00e4\u00e4st",
	"sundinud": "1948-12-29",
	"amet": "puhkpillidirigent",
	"surnud": "2010-04-23"
}, {
	"nimi": "Piret Ilves",
	"sundinud": "1983-12-30",
	"amet": "moekunstnik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Ave Kikas",
	"sundinud": "1968-12-30",
	"amet": "bioloog",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Karl Laanekask",
	"sundinud": "1973-12-31",
	"amet": "kitarrist",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Jaan \u00d5mblus",
	"sundinud": "1971-12-31",
	"amet": "majandustegelane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Katrin Aedma",
	"sundinud": "1970-12-31",
	"amet": "suhtlemiskoolitaja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Hendrik Olde",
	"sundinud": "1966-12-31",
	"amet": "maletaja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Karl Kruuda",
	"sundinud": "1992-12-31",
	"amet": "autosportlane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Daniil Sapljo\u0161in",
	"sundinud": "1980-01-01",
	"amet": "kikkpoksija",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Heiki Onton",
	"sundinud": "1978-01-01",
	"amet": "ehitusteadlane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Haana Zuba-Reinsalu",
	"sundinud": "1968-01-01",
	"amet": "metsandusteadlane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Mihkel Roosme",
	"sundinud": "1980-01-01",
	"amet": "v\u00f5rkpallur",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Gunnar T\u00f5nning",
	"sundinud": "1960-01-01",
	"amet": "ujuja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Karl M\u00f6\u00f6l",
	"sundinud": "1992-03-04",
	"amet": "jalgpallur",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Helmi Einer",
	"sundinud": "1888-01-01",
	"amet": "laulja",
	"surnud": "1968-10-08"
}, {
	"nimi": "Harald Nugiseks",
	"sundinud": "1921-10-22",
	"amet": "ohvitser",
	"surnud": "2014-01-02"
}, {
	"nimi": "Vahur Keller",
	"sundinud": "1976-01-02",
	"amet": "teatrilavastaja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Mikk \u00dcleoja",
	"sundinud": "1970-01-02",
	"amet": "koorijuht",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Mati Maanas",
	"sundinud": "1953-01-02",
	"amet": "assessor",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Rein M\u00e4gar",
	"sundinud": "1943-12-29",
	"amet": "kunstnik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Juura Kallari",
	"sundinud": "1941-01-02",
	"amet": "maadleja",
	"surnud": "2005-12-09"
}, {
	"nimi": "K\u00e4ti Kangro",
	"sundinud": "1978-01-02",
	"amet": "m\u00e4esuusataja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Margus Hallik",
	"sundinud": "1978-07-25",
	"amet": "orienteeruja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Laine Rokk",
	"sundinud": "1953-01-02",
	"amet": "sporditegelane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Lauri Kaldoja",
	"sundinud": "1987-01-05",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Tiiu Nurmberg",
	"sundinud": "1982-01-05",
	"amet": "m\u00e4esuusataja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Kadri Tiisel",
	"sundinud": "1980-01-05",
	"amet": "ajakirjanik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Elise Umb",
	"sundinud": "1988-01-05",
	"amet": "purjetaja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Marju Saks",
	"sundinud": "1962-01-05",
	"amet": "s\u00f5udja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Inge Alupere",
	"sundinud": "1951-01-05",
	"amet": "suusataja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Ain Sarv",
	"sundinud": "1948-01-05",
	"amet": "rahvamuusik",
	"surnud": "2005-09-26"
}, {
	"nimi": "Marten Seppel",
	"sundinud": "1979-01-06",
	"amet": "ajaloolane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Marek Roots",
	"sundinud": "1976-01-06",
	"amet": "vaimulik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Juta Piirlaid",
	"sundinud": "1951-01-06",
	"amet": "moedisainer",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Leonid \u0160evtsov",
	"sundinud": "1938-01-06",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Maria Aimre",
	"sundinud": "1945-01-06",
	"amet": "tennisist",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Sergei Mo\u0161nikov",
	"sundinud": "1988-01-07",
	"amet": "jalgpallur",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Priit Viks",
	"sundinud": "1982-01-07",
	"amet": "laskesuusataja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Airi Tooming",
	"sundinud": "1979-01-07",
	"amet": "naiskodukaitse",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Viljar Veebel",
	"sundinud": "1977-01-07",
	"amet": "politoloog",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Kiiri Tamm",
	"sundinud": "1962-01-07",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Marina Morozova",
	"sundinud": "1986-01-07",
	"amet": "lauatennisist",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Edla Ingeborg Karlsson",
	"sundinud": "1933-01-07",
	"amet": "k\u00e4sipallur",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Mait M\u00e4ekivi",
	"sundinud": "1959-01-08",
	"amet": "filmioperaator",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Kersti Lootus",
	"sundinud": "1953-01-08",
	"amet": "maastikuarhitekt",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Alfred Kivisaar",
	"sundinud": "1953-01-08",
	"amet": "sulgpallur",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Ott Kartau",
	"sundinud": "1988-01-08",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Margit Langemets",
	"sundinud": "1961-01-08",
	"amet": "keeleteadlane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Hans Leoke",
	"sundinud": "1853-01-08",
	"amet": "bibliofiil",
	"surnud": "1919-08-16"
}, {
	"nimi": "Paul Ruubel",
	"sundinud": "1913-01-08",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "1970-02-19"
}, {
	"nimi": "Liis Koort",
	"sundinud": "1968-01-08",
	"amet": "purjetaja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Kaarin Reintam",
	"sundinud": "1965-01-08",
	"amet": "suusataja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Jelena Krainik",
	"sundinud": "1960-01-08",
	"amet": "bowling",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Jevgeni Moissejenko",
	"sundinud": "1981-01-09",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Riina Pill",
	"sundinud": "1964-01-09",
	"amet": "ratsutaja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Eda Laan",
	"sundinud": "1948-01-09",
	"amet": "purilendur",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Milvi Kivistik",
	"sundinud": "1942-01-09",
	"amet": "orienteeruja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Erich Loit",
	"sundinud": "1928-05-20",
	"amet": "muusik",
	"surnud": "2012-01-10"
}, {
	"nimi": "Toomas Nigola",
	"sundinud": "1981-01-10",
	"amet": "vaimulik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Tatjana Mannima",
	"sundinud": "1980-01-10",
	"amet": "suusataja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Taavi Aas",
	"sundinud": "1966-01-10",
	"amet": "poliitik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Ivar Sakk",
	"sundinud": "1962-01-10",
	"amet": "graafiline disainer",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Rein Laos",
	"sundinud": "1948-01-10",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Annely Riga",
	"sundinud": "1948-01-10",
	"amet": "iluv\u00f5imlemistreener",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Illa Raudik",
	"sundinud": "1944-01-10",
	"amet": "allveesportlane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Maire Sulg",
	"sundinud": "1942-01-10",
	"amet": "korvpallur",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Milvi Miil",
	"sundinud": "1938-01-10",
	"amet": "spordipedagoog",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Neeme Laanep\u00f5ld",
	"sundinud": "1913-01-11",
	"amet": "muusikategelane",
	"surnud": "1991-02-27"
}, {
	"nimi": "Andri Ollema",
	"sundinud": "1977-01-11",
	"amet": "rahvuslane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Sarmite Sild",
	"sundinud": "1962-01-11",
	"amet": "orienteeruja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Hannes Hermak\u00fcla",
	"sundinud": "1969-01-12",
	"amet": "ajakirjanik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Jan Skolimowski",
	"sundinud": "1977-01-12",
	"amet": "arhitekt",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Aret Voorem\u00e4e",
	"sundinud": "1970-01-12",
	"amet": "p\u00f5llumajandusteadlane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Karol Kallas",
	"sundinud": "1972-01-12",
	"amet": "ajakirjanik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Vello Salumets",
	"sundinud": "1950-01-12",
	"amet": "muusik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Katriin Kersa",
	"sundinud": "1994-01-12",
	"amet": "ujuja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Maret Vaher",
	"sundinud": "1973-01-12",
	"amet": "orienteeruja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Eve Vait",
	"sundinud": "1965-01-12",
	"amet": "laskesuusataja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Reet P\u00e4rtel",
	"sundinud": "1943-01-12",
	"amet": "s\u00f5udja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Hain H\u00f5lpus",
	"sundinud": "1972-01-13",
	"amet": "pianist",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Aime Karm",
	"sundinud": "1923-01-13",
	"amet": "pianist",
	"surnud": "2006-02-22"
}, {
	"nimi": "David \u0160ur",
	"sundinud": "1933-01-13",
	"amet": "tantsija",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Rita Kroon",
	"sundinud": "1950-01-13",
	"amet": "m\u00e4esuusataja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Andre M\u00e4gi",
	"sundinud": "1988-01-14",
	"amet": "jalgpallur",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Matti Pehk",
	"sundinud": "1948-01-14",
	"amet": "f\u00fc\u00fcsik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Lembit Sibul",
	"sundinud": "1947-01-14",
	"amet": "humorist",
	"surnud": "2001-10-02"
}, {
	"nimi": "Amid Magerramov",
	"sundinud": "1981-01-14",
	"amet": "karateka",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Kuno Otsus",
	"sundinud": "1943-07-31",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "2014-01-12"
}, {
	"nimi": "Ave Nigul",
	"sundinud": "1956-01-14",
	"amet": "laskur",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Niina Liim",
	"sundinud": "1948-01-14",
	"amet": "kergej\u00f5ustiklane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Henno Uus",
	"sundinud": "1931-04-15",
	"amet": "s\u00f5jav\u00e4elane",
	"surnud": "2014-01-10"
}, {
	"nimi": "Anneli Randla",
	"sundinud": "1970-01-15",
	"amet": "kunstiajaloolane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Tiina Tolmoff",
	"sundinud": "1986-01-15",
	"amet": "iluv\u00f5imleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Eleonore H\u00fcnerson",
	"sundinud": "1890-09-20",
	"amet": "pedagoog",
	"surnud": "1949-01-16"
}, {
	"nimi": "Jaan J\u00e4rve",
	"sundinud": "1894-10-07",
	"amet": "poliitik",
	"surnud": "1945-02-14"
}, {
	"nimi": "Silva Oja",
	"sundinud": "1961-01-17",
	"amet": "kergej\u00f5ustiklane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Helju Sutt",
	"sundinud": "1943-01-17",
	"amet": "v\u00f5rkpallur",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Hilda Gustavson",
	"sundinud": "1898-08-21",
	"amet": "pedagoog",
	"surnud": "1983-01-18"
}, {
	"nimi": "Oskar Gustavson",
	"sundinud": "1889-02-14",
	"amet": "poliitik",
	"surnud": "1945-12-01"
}, {
	"nimi": "Eda Pe\u00e4ske",
	"sundinud": "1961-01-18",
	"amet": "harfim\u00e4ngija",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Rolf Roosalu",
	"sundinud": "1982-01-18",
	"amet": "laulja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Erika Roger",
	"sundinud": "1950-01-18",
	"amet": "suusataja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Eva Hansum\u00e4e",
	"sundinud": "1947-01-18",
	"amet": "kergej\u00f5ustiklane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Jaan Lutsar",
	"sundinud": "1972-01-18",
	"amet": "judoka",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Toomas Tiru",
	"sundinud": "1969-01-18",
	"amet": "kahev\u00f5istleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Julius Aamisepp",
	"sundinud": "1883-09-01",
	"amet": "sordiaretaja",
	"surnud": "1950-01-19"
}, {
	"nimi": "Johannes Sild",
	"sundinud": "1906-11-25",
	"amet": "vaimulik",
	"surnud": "1974-01-19"
}, {
	"nimi": "Herbert Tampere",
	"sundinud": "1909-02-01",
	"amet": "folklorist",
	"surnud": "1975-01-19"
}, {
	"nimi": "Alex Milits",
	"sundinud": "1932-01-19",
	"amet": "ajakirjanik",
	"surnud": "2012-06-11"
}, {
	"nimi": "Margus Maiste",
	"sundinud": "1977-01-19",
	"amet": "arhitekt",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Maire Aru",
	"sundinud": "1978-01-19",
	"amet": "sporditeadlane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Maia Dorbek",
	"sundinud": "1956-01-19",
	"amet": "korvpallur",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Margit Schmidt",
	"sundinud": "1954-01-19",
	"amet": "iluv\u00f5imlemistreener",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Eda K\u00f6ller",
	"sundinud": "1945-01-19",
	"amet": "spordipedagoog",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Anne \u0160ara\u0161kin",
	"sundinud": "1938-01-19",
	"amet": "iluuisutaja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "\u00d5ie-Heljo Munk",
	"sundinud": "1936-01-19",
	"amet": "kergej\u00f5ustiklane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Triinu Meres",
	"sundinud": "1980-01-20",
	"amet": "kirjanik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Silja Sahva",
	"sundinud": "1949-01-20",
	"amet": "iluv\u00f5imleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Paul Kuusberg",
	"sundinud": "1916-04-30",
	"amet": "kirjanik",
	"surnud": "2003-01-21"
}, {
	"nimi": "Vladimir Za\u017eogin",
	"sundinud": "1952-01-21",
	"amet": "poksija",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Siim Tuisk",
	"sundinud": "1985-01-21",
	"amet": "\u00fchiskonnategelane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Elo Tamul",
	"sundinud": "1913-01-21",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "1994-01-05"
}, {
	"nimi": "Mari-Epp Kuusmaa",
	"sundinud": "1969-01-21",
	"amet": "lauatennisist",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Marionella Treimann",
	"sundinud": "1957-01-21",
	"amet": "k\u00e4sipallur",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Ellen Vatsel",
	"sundinud": "1956-01-21",
	"amet": "ratsutaja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Aita P\u00f5ldma",
	"sundinud": "1949-01-21",
	"amet": "tennisist",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Mikk P\u00f5lde",
	"sundinud": "1909-06-06",
	"amet": "\u00f5igusteadlane",
	"surnud": "1990-01-22"
}, {
	"nimi": "J\u00fcri Pirso",
	"sundinud": "1941-01-22",
	"amet": "tehnikateadlane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Silvi Liiva",
	"sundinud": "1941-01-22",
	"amet": "graafik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Linda Metsaorg",
	"sundinud": "1936-01-22",
	"amet": "looduspedagoog",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Arko Olesk",
	"sundinud": "1981-01-22",
	"amet": "teadusajakirjanik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Veiko Ratas",
	"sundinud": "1978-01-22",
	"amet": "v\u00f5istlustantsija",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "T\u00f5nis Kimmel",
	"sundinud": "1977-01-22",
	"amet": "arhitekt",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "K\u00fclli Pirksaar",
	"sundinud": "1973-01-22",
	"amet": "orienteeruja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "\u00dclo Raudm\u00e4e",
	"sundinud": "1923-01-24",
	"amet": "trombonist",
	"surnud": "1990-10-14"
}, {
	"nimi": "Merle Morrisson",
	"sundinud": "1959-01-22",
	"amet": "s\u00f5udja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Saima Tiik",
	"sundinud": "1957-01-22",
	"amet": "kergej\u00f5ustiklane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Paul \u00d6pik",
	"sundinud": "1888-01-22",
	"amet": "majandustegelane",
	"surnud": "1967-06-23"
}, {
	"nimi": "Taavi Laurits",
	"sundinud": "1990-01-23",
	"amet": "jalgpallur",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Mihkel Kerem",
	"sundinud": "1981-01-23",
	"amet": "viiuldaja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Raul Arnemann",
	"sundinud": "1953-01-23",
	"amet": "s\u00f5udja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Valdo Ruttas",
	"sundinud": "1939-01-23",
	"amet": "f\u00fc\u00fcsik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Heidi Kaasik",
	"sundinud": "1961-01-23",
	"amet": "ujumistreener",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Sandor Stern",
	"sundinud": "1924-01-25",
	"amet": "raamatuillustraator",
	"surnud": "2017-06-24"
}, {
	"nimi": "Roman Sobt\u0161enko",
	"sundinud": "1994-01-25",
	"amet": "jalgpallur",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Indrek Palu",
	"sundinud": "1977-01-25",
	"amet": "viiuldaja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Tiina Kapten",
	"sundinud": "1974-01-25",
	"amet": "s\u00f5udja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Parri Kruuda",
	"sundinud": "1963-01-25",
	"amet": "v\u00f5rkpallur",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Indrek Tustit",
	"sundinud": "1978-01-25",
	"amet": "kergej\u00f5ustiklane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Urmas T\u00f6lp",
	"sundinud": "1972-01-25",
	"amet": "jalgrattur",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Aili Vahtrapuu",
	"sundinud": "1950-01-26",
	"amet": "skulptor",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Olev Kiirend",
	"sundinud": "1949-01-26",
	"amet": "maadlustreener",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Kristiina Kaasik",
	"sundinud": "1943-01-26",
	"amet": "maalikunstnik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Sander Raus",
	"sundinud": "1939-01-26",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "1984-11-29"
}, {
	"nimi": "\u00dclo Mullamaa",
	"sundinud": "1936-01-26",
	"amet": "geof\u00fc\u00fcsik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Arvi Haak",
	"sundinud": "1978-01-26",
	"amet": "arheoloog",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Allan Jakobi",
	"sundinud": "1973-01-26",
	"amet": "akordionist",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Rauno Remme",
	"sundinud": "1969-01-26",
	"amet": "helilooja",
	"surnud": "2002-03-10"
}, {
	"nimi": "Rait Oja",
	"sundinud": "1992-01-26",
	"amet": "jalgpallur",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Ljudmilla Piliponis",
	"sundinud": "1979-01-26",
	"amet": "vehkleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Karin Baskin",
	"sundinud": "1952-01-26",
	"amet": "spordipedagoog",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Alma Kullerkupp",
	"sundinud": "1935-01-26",
	"amet": "kergej\u00f5ustiklane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Helle-Reet Helenurm",
	"sundinud": "1944-01-26",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "2003-02-23"
}, {
	"nimi": "Aleksander S\u00fcnter",
	"sundinud": "1971-12-30",
	"amet": "rahvamuusik",
	"surnud": "2014-01-26"
}, {
	"nimi": "Priidu Niit",
	"sundinud": "1990-01-27",
	"amet": "kettaheitja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Anneli Ahven",
	"sundinud": "1972-01-27",
	"amet": "filmiprodutsent",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Mauri Raus",
	"sundinud": "1942-01-27",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "1990-10-11"
}, {
	"nimi": "Liia Nigul",
	"sundinud": "1960-01-27",
	"amet": "laskur",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Laine Turja",
	"sundinud": "1926-01-27",
	"amet": "kergej\u00f5ustiklane",
	"surnud": "1996-07-25"
}, {
	"nimi": "Julia Be\u017eko",
	"sundinud": "1987-01-28",
	"amet": "judoka",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Karin Lindm\u00e4e",
	"sundinud": "1987-01-28",
	"amet": "lauatennisist",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Olga Gogoladze",
	"sundinud": "1975-01-28",
	"amet": "v\u00f5imlemistreener",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Larissa Gorbunova",
	"sundinud": "1959-01-28",
	"amet": "iluv\u00f5imlemistreener",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Katrin Amos",
	"sundinud": "1953-01-29",
	"amet": "ehtekunstnik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Kaspar Velberg",
	"sundinud": "1989-01-29",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Margarita \u017dernosekova",
	"sundinud": "1988-01-29",
	"amet": "jalgpallur",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "T\u00f5nis Kivisild",
	"sundinud": "1985-01-29",
	"amet": "basskitarrist",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Maarika J\u00e4rvi",
	"sundinud": "1964-01-29",
	"amet": "fl\u00f6tist",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Oleg Ljadov",
	"sundinud": "1955-01-29",
	"amet": "jalgrattur",
	"surnud": "2013-04-11"
}, {
	"nimi": "Jana Lukjanova",
	"sundinud": "1990-01-29",
	"amet": "iluv\u00f5imleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Merit Miller",
	"sundinud": "1972-01-29",
	"amet": "kabetaja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Aino Mustkivi",
	"sundinud": "1951-01-29",
	"amet": "v\u00f5imleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Agnes Levandi",
	"sundinud": "1940-01-29",
	"amet": "suusataja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Lia Rajandi",
	"sundinud": "1929-03-16",
	"amet": "filoloog",
	"surnud": "2014-01-28"
}, {
	"nimi": "Alar Alve",
	"sundinud": "1988-01-31",
	"amet": "jalgpallur",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Taijo Teniste",
	"sundinud": "1988-01-31",
	"amet": "jalgpallur",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Janno Puusepp",
	"sundinud": "1986-01-31",
	"amet": "n\u00e4itekirjanik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Sander Loite",
	"sundinud": "1985-01-31",
	"amet": "muusik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Eele \u00d5unapuu",
	"sundinud": "1984-01-31",
	"amet": "bioloog",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Hans Kalm",
	"sundinud": "1889-04-21",
	"amet": "s\u00f5jav\u00e4elane",
	"surnud": "1981-02-01"
}, {
	"nimi": "Janar T\u00fckk",
	"sundinud": "1985-02-01",
	"amet": "jalgpallur",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Marek Sammul",
	"sundinud": "1973-02-01",
	"amet": "bioloog",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Silja L\u00e4ttem\u00e4e",
	"sundinud": "1952-02-01",
	"amet": "ajakirjanik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Signe Sirge",
	"sundinud": "1971-02-01",
	"amet": "korvpallur",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Vilve K\u00f6\u00f6bi",
	"sundinud": "1947-02-01",
	"amet": "korvpallur",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Kalju Nagel",
	"sundinud": "1918-02-01",
	"amet": "maalikunstnik",
	"surnud": "2005-02-02"
}, {
	"nimi": "Aino J\u00e4rvesoo",
	"sundinud": "1910-09-23",
	"amet": "etnograaf",
	"surnud": "2003-02-02"
}, {
	"nimi": "Heli Veskus",
	"sundinud": "1969-02-02",
	"amet": "ooperilaulja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Ain Kaljurand",
	"sundinud": "1965-02-02",
	"amet": "\u00e4rijuht",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Eerik Leibak",
	"sundinud": "1960-02-02",
	"amet": "bioloog",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Rein Teinberg",
	"sundinud": "1935-02-02",
	"amet": "loomakasvatusteadlane",
	"surnud": "1995-05-09"
}, {
	"nimi": "Joonas Tamm",
	"sundinud": "1992-02-02",
	"amet": "jalgpallur",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Eeri Vahtra",
	"sundinud": "1988-02-02",
	"amet": "murdmaasuusataja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Andra Joost",
	"sundinud": "1990-02-02",
	"amet": "s\u00f5udja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Katrin Kulbas",
	"sundinud": "1960-02-02",
	"amet": "ujuja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Eha Pesur",
	"sundinud": "1952-02-02",
	"amet": "suusataja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Liia Palmse",
	"sundinud": "1930-02-02",
	"amet": "v\u00f5imleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Otto Strandman",
	"sundinud": "1875-11-30",
	"amet": "poliitik",
	"surnud": "1941-02-05"
}, {
	"nimi": "Emma-Leena Koger",
	"sundinud": "1993-02-05",
	"amet": "v\u00f5istlustantsija",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Ivo Juurvee",
	"sundinud": "1979-02-05",
	"amet": "ajaloolane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Viljo Saldre",
	"sundinud": "1952-02-05",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Tiit Kiken",
	"sundinud": "1948-02-05",
	"amet": "kitarrist",
	"surnud": "2012-04-07"
}, {
	"nimi": "Alar Toomre",
	"sundinud": "1937-02-05",
	"amet": "astrof\u00fc\u00fcsik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Endel Noor",
	"sundinud": "1935-02-05",
	"amet": "kasvatusteadlane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Helmut Praks",
	"sundinud": "1917-02-05",
	"amet": "poksija",
	"surnud": "1992-09-23"
}, {
	"nimi": "Maria Fessai",
	"sundinud": "1987-02-05",
	"amet": "v\u00f5istlustantsija",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Kadi Kallast",
	"sundinud": "1978-02-05",
	"amet": "lauatennisist",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Galina Alferova",
	"sundinud": "1951-02-05",
	"amet": "v\u00f5rkpallitreener",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Boriss Alferova",
	"sundinud": "1932-05-25",
	"amet": "v\u00f5rkpallitreener",
	"surnud": "2007-01-02"
}, {
	"nimi": "Meelis S\u00e4re",
	"sundinud": "1960-11-27",
	"amet": "s\u00f5jav\u00e4elane",
	"surnud": "2014-02-06"
}, {
	"nimi": "Tiit Riismaa",
	"sundinud": "1949-02-08",
	"amet": "matemaatik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Neeme Korv",
	"sundinud": "1974-02-08",
	"amet": "ajakirjanik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Raimond Kolk",
	"sundinud": "1924-02-08",
	"amet": "luuletaja",
	"surnud": "1992-11-03"
}, {
	"nimi": "Vello Saage",
	"sundinud": "1922-02-08",
	"amet": "pedagoog",
	"surnud": "1991-01-15"
}, {
	"nimi": "Ott Karulin",
	"sundinud": "1980-02-09",
	"amet": "teatriteadlane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Jaan K\u00fcnnap",
	"sundinud": "1948-02-09",
	"amet": "fotograaf",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Anu Narusk",
	"sundinud": "1948-02-09",
	"amet": "majandusteadlane",
	"surnud": "1999-08-05"
}, {
	"nimi": "Heidi Talviste",
	"sundinud": "1938-02-09",
	"amet": "m\u00e4esuusataja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Ly Piir",
	"sundinud": "1930-02-09",
	"amet": "iluuisutaja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Uno Piir",
	"sundinud": "1929-11-13",
	"amet": "jalgpallur",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Daniil Ratnikov",
	"sundinud": "1988-02-10",
	"amet": "jalgpallur",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Kristen Viikm\u00e4e",
	"sundinud": "1979-02-10",
	"amet": "jalgpallur",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Ivan O'Konnel-Bronin",
	"sundinud": "1973-02-10",
	"amet": "jalgpallitreener",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Ants Lusti",
	"sundinud": "1968-02-10",
	"amet": "turundustegelane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Urve Naha",
	"sundinud": "1956-02-10",
	"amet": "spordipedagoog",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Milvi Kipper",
	"sundinud": "1944-02-10",
	"amet": "jalgrattur",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Rasmus Haugasm\u00e4gi",
	"sundinud": "1993-02-11",
	"amet": "veemotosportlane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Aldo Leetoja",
	"sundinud": "1988-02-11",
	"amet": "kahev\u00f5istleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Lembi Vaher",
	"sundinud": "1987-02-11",
	"amet": "kergej\u00f5ustiklane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "J\u00fcrgen Kuresoo",
	"sundinud": "1987-02-11",
	"amet": "jalgpallur",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Tihhon \u0160i\u0161ov",
	"sundinud": "1983-02-11",
	"amet": "jalgpallur",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Lauri Liiv",
	"sundinud": "1977-02-11",
	"amet": "laulja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Andrus J\u00e4rvi",
	"sundinud": "1953-02-11",
	"amet": "vioolam\u00e4ngija",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Pille Pudel",
	"sundinud": "1986-02-11",
	"amet": "sumomaadleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Kadri Liivak",
	"sundinud": "1949-02-11",
	"amet": "iluv\u00f5imleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Katre V\u00e4li",
	"sundinud": "1984-02-13",
	"amet": "semiootik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Aleksei Saks",
	"sundinud": "1971-02-13",
	"amet": "trompetim\u00e4ngija",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Peeter L\u00f5uk",
	"sundinud": "1940-02-13",
	"amet": "poksija",
	"surnud": "2003-04-23"
}, {
	"nimi": "Paul Lehestik",
	"sundinud": "1926-02-13",
	"amet": "pedagoog",
	"surnud": "1994-06-18"
}, {
	"nimi": "Ene Tjulkina",
	"sundinud": "1965-02-13",
	"amet": "suusataja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Jaanus Pulles",
	"sundinud": "1964-09-09",
	"amet": "suusataja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "\u00dclle Karo",
	"sundinud": "1961-02-13",
	"amet": "jahilaskur",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Urve Viitkin",
	"sundinud": "1948-02-13",
	"amet": "s\u00f5udja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Ene T\u00f5ru",
	"sundinud": "1948-02-13",
	"amet": "sporditegelane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Rein T\u00f5ru",
	"sundinud": "1949-04-24",
	"amet": "kergej\u00f5ustiklane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Milvi Brokko",
	"sundinud": "1948-02-13",
	"amet": "k\u00e4sipallur",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Eha Smolina",
	"sundinud": "1946-02-13",
	"amet": "iluv\u00f5imlemistreener",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Sander Lepik",
	"sundinud": "1993-02-14",
	"amet": "jalgpallur",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Siim Liivik",
	"sundinud": "1988-02-14",
	"amet": "j\u00e4\u00e4hokim\u00e4ngija",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Kristjan Luts",
	"sundinud": "1985-02-14",
	"amet": "ajaloolane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Kaupo Kikkas",
	"sundinud": "1983-02-14",
	"amet": "fotograaf",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Margit Adorf",
	"sundinud": "1974-02-14",
	"amet": "ajakirjanik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "T\u00f5nis Tirel",
	"sundinud": "1954-02-14",
	"amet": "raadiosaatejuht",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Malle Ojokas",
	"sundinud": "1957-02-14",
	"amet": "s\u00f5udja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Anti Ingel",
	"sundinud": "1993-02-16",
	"amet": "kabetaja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Jaanus Saago",
	"sundinud": "1990-02-16",
	"amet": "laulja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Lea Larin",
	"sundinud": "1967-02-16",
	"amet": "ajakirjanik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Henn P\u00f5lluaas",
	"sundinud": "1960-02-16",
	"amet": "poliitik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Heino Raudsik",
	"sundinud": "1929-02-16",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "1979-03-06"
}, {
	"nimi": "Artur Vader",
	"sundinud": "1920-02-16",
	"amet": "parteitegelane",
	"surnud": "1978-05-25"
}, {
	"nimi": "Marina Trofimova",
	"sundinud": "1964-02-16",
	"amet": "ujuja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Igor Trofymov",
	"sundinud": "1960-08-04",
	"amet": "purjetamistreener",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Meeli Saar",
	"sundinud": "1958-02-16",
	"amet": "sporditegelane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Maie Utt",
	"sundinud": "1955-02-16",
	"amet": "k\u00e4sipallitreener",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Vaike Merivald",
	"sundinud": "1942-02-16",
	"amet": "aerutaja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Uuli Toodo",
	"sundinud": "1936-02-16",
	"amet": "korvpallur",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Ahti Indov",
	"sundinud": "1933-02-16",
	"amet": "teatrikunstnik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Karli K\u00fctt",
	"sundinud": "1993-02-17",
	"amet": "jalgpallur",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Deyvid Oprja",
	"sundinud": "1982-02-17",
	"amet": "m\u00e4esuusataja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Andrus M\u00f5ttus",
	"sundinud": "1971-02-17",
	"amet": "vaimulik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Lew R. Berg",
	"sundinud": "1968-02-17",
	"amet": "ulmekirjanik",
	"surnud": "2005-04-27"
}, {
	"nimi": "Aino Sillaots",
	"sundinud": "1935-02-17",
	"amet": "spordipedagoog",
	"surnud": "2016-10-22"
}, {
	"nimi": "Aadu Birnbaum",
	"sundinud": "1938-02-17",
	"amet": "klarnetist",
	"surnud": "2017-12-07"
}, {
	"nimi": "Marek Kaljum\u00e4e",
	"sundinud": "1991-02-18",
	"amet": "jalgpallur",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Aleksandr Dmitrijev",
	"sundinud": "1982-02-18",
	"amet": "jalgpallur",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Aivar Anniste",
	"sundinud": "1980-02-18",
	"amet": "jalgpallur",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Asko Tamme",
	"sundinud": "1961-02-18",
	"amet": "raamatukogundustegelane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Tiina Krutob",
	"sundinud": "1965-02-18",
	"amet": "allveesportlane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Riido Reiman",
	"sundinud": "1994-02-19",
	"amet": "jalgpallur",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Sander P\u00e4rn",
	"sundinud": "1992-02-19",
	"amet": "rallis\u00f5itja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Heljo Lepam\u00e4e",
	"sundinud": "1936-02-19",
	"amet": "spordipedagoog",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Tiiu Laks",
	"sundinud": "1984-02-20",
	"amet": "ajakirjanik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Leonora Palu",
	"sundinud": "1979-02-20",
	"amet": "fl\u00f6tist",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Martti Pukk",
	"sundinud": "1977-02-20",
	"amet": "jalgpallur",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Margus Ets",
	"sundinud": "1972-02-20",
	"amet": "s\u00f5jav\u00e4elane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Urmas Puhkan",
	"sundinud": "1967-02-20",
	"amet": "keraamik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Hele Viilep",
	"sundinud": "1954-02-20",
	"amet": "ujuja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Toivo Viilep",
	"sundinud": "1948-08-03",
	"amet": "ujuja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Milde Kade",
	"sundinud": "1944-02-20",
	"amet": "kergej\u00f5ustiklane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Margus Pilt",
	"sundinud": "1963-02-21",
	"amet": "raadioajakirjanik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Rauno Elp",
	"sundinud": "1971-02-21",
	"amet": "ooperilaulja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Piret Bergmann",
	"sundinud": "1979-02-21",
	"amet": "kunstnik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Lilja Blumenfeld",
	"sundinud": "1959-02-21",
	"amet": "teatrikunstnik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Valeri Spiridonov",
	"sundinud": "1952-02-22",
	"amet": "maadleja",
	"surnud": "1993-03-12"
}, {
	"nimi": "Teet Hanschmidt",
	"sundinud": "1950-02-22",
	"amet": "vaimulik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Dmitri Ivanov",
	"sundinud": "1981-02-22",
	"amet": "kirjandusteadlane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Ruslan Stepanov",
	"sundinud": "1980-02-22",
	"amet": "tantsija",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "T\u00f5nis Naarits",
	"sundinud": "1974-02-22",
	"amet": "maadleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Marje Ingel",
	"sundinud": "1972-02-22",
	"amet": "raamatukogut\u00f6\u00f6taja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Harmo Kallaste",
	"sundinud": "1972-02-22",
	"amet": "muusik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Anti Poolamets",
	"sundinud": "1971-02-22",
	"amet": "poliitik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Triin Vihalemm",
	"sundinud": "1968-02-22",
	"amet": "sotsioloog",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Anne-Liis Poll",
	"sundinud": "1963-02-22",
	"amet": "koorijuht",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Dea Oja",
	"sundinud": "1979-02-22",
	"amet": "ujuja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Svetlana Igumenova",
	"sundinud": "1952-02-22",
	"amet": "korvpallur",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Liina Roomet",
	"sundinud": "1957-03-05",
	"amet": "keraamik",
	"surnud": "2007-02-23"
}, {
	"nimi": "Kristjan-Jaak Nuudi",
	"sundinud": "1977-02-23",
	"amet": "filmioperaator",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Risto Kallaste",
	"sundinud": "1971-02-23",
	"amet": "jalgpallur",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Viire Talts",
	"sundinud": "1968-02-23",
	"amet": "koroonam\u00e4ngija",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Toomas Kasemaa",
	"sundinud": "1968-02-23",
	"amet": "ametnik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Katrin Reimus",
	"sundinud": "1961-02-23",
	"amet": "kirjanik",
	"surnud": "2009-12-10"
}, {
	"nimi": "Jaak Kikas",
	"sundinud": "1949-02-23",
	"amet": "f\u00fc\u00fcsik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "J\u00fcri M\u00e4nniste",
	"sundinud": "1938-02-23",
	"amet": "arst",
	"surnud": "2012-02-01"
}, {
	"nimi": "Artur Vahter",
	"sundinud": "1913-02-23",
	"amet": "muusikateadlane",
	"surnud": "2004-08-12"
}, {
	"nimi": "Kaidi Kivioja",
	"sundinud": "1993-02-23",
	"amet": "triatleet",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Marina Vahi",
	"sundinud": "1966-02-23",
	"amet": "laskesuusataja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Kadri Palm",
	"sundinud": "1965-02-23",
	"amet": "s\u00f5udja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Maire Roots",
	"sundinud": "1962-02-23",
	"amet": "s\u00f5udja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Eddy L\u00fcdig",
	"sundinud": "1955-02-23",
	"amet": "sporditegelane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Eva Perolainen",
	"sundinud": "1949-02-23",
	"amet": "v\u00f5rkpallikohtunik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Nigol Andresen",
	"sundinud": "1899-10-02",
	"amet": "kirjanik",
	"surnud": "1985-02-24"
}, {
	"nimi": "Margus Ulst",
	"sundinud": "1961-02-24",
	"amet": "arst",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Toomas Mets",
	"sundinud": "1959-02-24",
	"amet": "veemotosportlane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "\u00dclo Luht",
	"sundinud": "1949-02-24",
	"amet": "rahvatantsujuht",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Helli Sisask",
	"sundinud": "1945-02-24",
	"amet": "kunstiajaloolane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "M\u00e4rt Riiner",
	"sundinud": "1985-02-25",
	"amet": "\u00fchiskonnategelane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Anatoli Tafit\u0161uk",
	"sundinud": "1985-02-25",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Lembit Michelson",
	"sundinud": "1960-02-25",
	"amet": "fotograaf",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Enn Seppet",
	"sundinud": "1950-02-26",
	"amet": "arstiteadlane",
	"surnud": "2012-02-29"
}, {
	"nimi": "Ilmar Palli",
	"sundinud": "1948-02-26",
	"amet": "ajakirjanik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Undel Kokk",
	"sundinud": "1947-02-26",
	"amet": "koorijuht",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Asko Kase",
	"sundinud": "1979-02-26",
	"amet": "filmilavastaja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "J\u00fcri Jegorov",
	"sundinud": "1972-02-26",
	"amet": "graafiline disainer",
	"surnud": "2011-04-01"
}, {
	"nimi": "Lauri Aav",
	"sundinud": "1967-02-26",
	"amet": "koorijuht",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Annika T\u00f5nuri",
	"sundinud": "1961-02-26",
	"amet": "ooperilaulja",
	"surnud": "2009-12-03"
}, {
	"nimi": "Timo Sild",
	"sundinud": "1988-02-26",
	"amet": "orienteeruja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Kristian Marmor",
	"sundinud": "1987-02-27",
	"amet": "jalgpallur",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Priit Rohtmets",
	"sundinud": "1981-02-27",
	"amet": "kirikuloolane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Andres Tamm",
	"sundinud": "1973-02-27",
	"amet": "fotograaf",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Veikko Lehto",
	"sundinud": "1969-02-27",
	"amet": "klahvpillim\u00e4ngija",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Ene-Reet Soovik",
	"sundinud": "1968-02-27",
	"amet": "kirjandusteadlane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Mikk Sillaste",
	"sundinud": "1987-03-01",
	"amet": "jalgpallur",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Ats Sillaste",
	"sundinud": "1988-04-08",
	"amet": "jalgpallur",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Ain Rool",
	"sundinud": "1966-03-01",
	"amet": "kabetaja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Ada Kuuseoks",
	"sundinud": "1941-03-01",
	"amet": "pianist",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Maaja Ranniku",
	"sundinud": "1941-03-01",
	"amet": "maletaja",
	"surnud": "2004-10-24"
}, {
	"nimi": "Asta Lott",
	"sundinud": "1927-03-01",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "1979-01-12"
}, {
	"nimi": "Tiina Abel",
	"sundinud": "1951-12-30",
	"amet": "kunstiajaloolane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Lembit Virkus",
	"sundinud": "1932-11-07",
	"amet": "kergej\u00f5ustiklane",
	"surnud": "1972-03-11"
}, {
	"nimi": "Ingvar Villido",
	"sundinud": "1962-03-02",
	"amet": "m\u00fcstik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "J\u00fcri Stepanov",
	"sundinud": "1952-03-02",
	"amet": "vaimulik",
	"surnud": "2008-06-17"
}, {
	"nimi": "Juhan Pruuden",
	"sundinud": "1936-03-03",
	"amet": "tehnikateadlane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Darja Jurlova",
	"sundinud": "1992-03-03",
	"amet": "laskesuusataja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Otto Wilhelm Masing",
	"sundinud": "1763-11-08",
	"amet": "pastor",
	"surnud": "1832-03-15"
}, {
	"nimi": "Annely Karu",
	"sundinud": "1965-03-03",
	"amet": "s\u00f5udja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Kersti Kelder",
	"sundinud": "1947-03-03",
	"amet": "lauatennisist",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Aleksei Belov",
	"sundinud": "1992-03-04",
	"amet": "jalgpallur",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Urmo K\u00fcbar",
	"sundinud": "1978-03-04",
	"amet": "ajakirjanik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Indrek Koff",
	"sundinud": "1975-03-04",
	"amet": "t\u00f5lkija",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Ingmar Tulva",
	"sundinud": "1973-03-04",
	"amet": "bioloog",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Andres Adamson",
	"sundinud": "1964-03-04",
	"amet": "ajaloolane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Airi Liimets",
	"sundinud": "1959-03-04",
	"amet": "kasvatusteadlane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Enn-Arno Sillari",
	"sundinud": "1944-03-04",
	"amet": "ettev\u00f5tja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Arvi Hallik",
	"sundinud": "1941-03-04",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Helmuth Ibrus",
	"sundinud": "1897-01-06",
	"amet": "s\u00f5jav\u00e4elane",
	"surnud": "1930-03-05"
}, {
	"nimi": "Artur Pikk",
	"sundinud": "1993-03-05",
	"amet": "jalgpallur",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Mihkel Volt",
	"sundinud": "1966-03-05",
	"amet": "raamatukogundustegelane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Kristjan Torop",
	"sundinud": "1934-03-05",
	"amet": "lavastaja",
	"surnud": "1994-11-28"
}, {
	"nimi": "Harry \u00d5iglane",
	"sundinud": "1927-03-05",
	"amet": "f\u00fc\u00fcsik",
	"surnud": "1999-07-17"
}, {
	"nimi": "Johannes Saarniit",
	"sundinud": "1898-03-05",
	"amet": "organist",
	"surnud": "1995-06-02"
}, {
	"nimi": "Ellen K\u00fclvand",
	"sundinud": "1951-03-05",
	"amet": "kergej\u00f5ustiklane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Evi Gustel",
	"sundinud": "1935-03-05",
	"amet": "motosportlane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Anna Kajalina",
	"sundinud": "1991-03-08",
	"amet": "v\u00f5rkpallur",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Maris Aleksa\u0161in",
	"sundinud": "1983-03-08",
	"amet": "keskkonnaaktivist",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Erki Russow",
	"sundinud": "1974-03-08",
	"amet": "arheoloog",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Marek Kolk",
	"sundinud": "1971-03-08",
	"amet": "pokkerim\u00e4ngija",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Heiti Paves",
	"sundinud": "1959-03-08",
	"amet": "vanemteadur",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Vello Palm",
	"sundinud": "1938-03-08",
	"amet": "sporditeadlane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Tiina Soans",
	"sundinud": "1954-03-09",
	"amet": "arhitekt",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Aleksandr Pu\u0161tov",
	"sundinud": "1964-03-09",
	"amet": "treener",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Andres Lutsar",
	"sundinud": "1937-03-09",
	"amet": "judotreener",
	"surnud": "2007-09-30"
}, {
	"nimi": "Ingrid Muuga",
	"sundinud": "1960-03-09",
	"amet": "sporditegelane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Eevi Karm",
	"sundinud": "1944-03-09",
	"amet": "korvpallur",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Peeter J\u00fcrgens",
	"sundinud": "1939-03-10",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Andres V\u00f5sand",
	"sundinud": "1966-03-10",
	"amet": "tennisist",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Jaan Hein",
	"sundinud": "1961-03-10",
	"amet": "diplomaat",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Andres Koppel",
	"sundinud": "1950-03-10",
	"amet": "\u00f6koloog",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Maaja Kallast",
	"sundinud": "1938-07-03",
	"amet": "etiketi\u00f5petaja",
	"surnud": "2014-03-09"
}, {
	"nimi": "Marta J\u00f5umees",
	"sundinud": "1993-03-10",
	"amet": "s\u00f5udja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Janne Mugame",
	"sundinud": "1982-03-10",
	"amet": "ujuja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Silvi Anvelt",
	"sundinud": "1948-03-10",
	"amet": "kergej\u00f5ustiklane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Elle Lapp",
	"sundinud": "1946-03-10",
	"amet": "korvpallur",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Peeter Kern",
	"sundinud": "1967-03-01",
	"amet": "ettev\u00f5tja",
	"surnud": "2014-03-11"
}, {
	"nimi": "Gunnar Polma",
	"sundinud": "1960-08-26",
	"amet": "koolijuht",
	"surnud": "2014-03-09"
}, {
	"nimi": "Lembit Nelke",
	"sundinud": "1948-07-14",
	"amet": "k\u00e4sipallitreener",
	"surnud": "2014-03-08"
}, {
	"nimi": "Kristjan Makke",
	"sundinud": "1981-03-12",
	"amet": "korvpallur",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Ene Kallas",
	"sundinud": "1973-07-12",
	"amet": "ajakirjanik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Tiina Talv",
	"sundinud": "1972-03-12",
	"amet": "v\u00f5rkpallur",
	"surnud": "2011-07-28"
}, {
	"nimi": "Kaimo Andresson",
	"sundinud": "1939-08-30",
	"amet": "maadlustreener",
	"surnud": "2013-11-15"
}, {
	"nimi": "Villi Olumets",
	"sundinud": "1945-03-12",
	"amet": "maadlustreener",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Mart Keersalu",
	"sundinud": "1941-03-12",
	"amet": "poksitreener",
	"surnud": "2012-08-07"
}, {
	"nimi": "Urve Piksar",
	"sundinud": "1958-03-12",
	"amet": "keeglim\u00e4ngija",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "\u00d5ilme Kukk",
	"sundinud": "1928-03-12",
	"amet": "s\u00f5udja",
	"surnud": "2007-11-13"
}, {
	"nimi": "Olga Aleksejeva",
	"sundinud": "1982-03-12",
	"amet": "vehkleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "J\u00fcri Renter",
	"sundinud": "1952-03-13",
	"amet": "arhitekt",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Jane Trepp",
	"sundinud": "1988-03-13",
	"amet": "ujuja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Katrin Maimik",
	"sundinud": "1982-03-13",
	"amet": "filmire\u017eiss\u00f6\u00f6r",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Reigo Ahven",
	"sundinud": "1982-03-13",
	"amet": "trummar",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Margus Grosn\u00f5i",
	"sundinud": "1978-03-13",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Raivo Suni",
	"sundinud": "1976-03-13",
	"amet": "ajakirjanik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Indrek Raadik",
	"sundinud": "1975-03-13",
	"amet": "laulja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Tarvo Kaspar Toome",
	"sundinud": "1974-03-13",
	"amet": "helilooja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Marek Volt",
	"sundinud": "1973-03-13",
	"amet": "filosoof",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Peep Mardiste",
	"sundinud": "1972-03-13",
	"amet": "keskkonnakaitsja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Mari Vallik",
	"sundinud": "1993-03-14",
	"amet": "kirjanik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Reio Laabus",
	"sundinud": "1990-03-14",
	"amet": "jalgpallur",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Rivo Kingi",
	"sundinud": "1987-03-14",
	"amet": "laulja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Heikki Talimaa",
	"sundinud": "1985-03-14",
	"amet": "jalgpallur",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Sirli Hiius",
	"sundinud": "1974-03-15",
	"amet": "laulja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Kalev H\u00e4rk",
	"sundinud": "1971-03-15",
	"amet": "poliitik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "J\u00fcri Ehlvest",
	"sundinud": "1967-03-15",
	"amet": "kirjanik",
	"surnud": "2006-10-11"
}, {
	"nimi": "Veljo K\u00e4sper",
	"sundinud": "1930-05-13",
	"amet": "filmilavastaja",
	"surnud": "1982-03-16"
}, {
	"nimi": "Hendrik Allsaar",
	"sundinud": "1943-03-16",
	"amet": "p\u00f5llumees",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Vitali Gussev",
	"sundinud": "1983-03-16",
	"amet": "jalgpallur",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Riin Magnus",
	"sundinud": "1982-03-16",
	"amet": "semiootik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Lemmi Selge",
	"sundinud": "1963-03-16",
	"amet": "karateka",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Ene Tohv",
	"sundinud": "1948-03-16",
	"amet": "s\u00f5udja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "\u00d5nne \u00d5unap",
	"sundinud": "1957-03-17",
	"amet": "keraamik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Sulev Oll",
	"sundinud": "1964-03-17",
	"amet": "ajakirjanik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Teet Koitj\u00e4rv",
	"sundinud": "1963-03-17",
	"amet": "ajaloolane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Rein Lindm\u00e4e",
	"sundinud": "1953-03-17",
	"amet": "lauatennisist",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Tiiu Valgem\u00e4e",
	"sundinud": "1947-03-17",
	"amet": "iluuisutamisetreener",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "V\u00e4ino Ratassepp",
	"sundinud": "1930-03-17",
	"amet": "pedagoogikateadlane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Karin Laine",
	"sundinud": "1930-03-17",
	"amet": "murdmaasuusataja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Liane Pintsaar",
	"sundinud": "1990-03-17",
	"amet": "kergej\u00f5ustiklane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Katrin Peterson",
	"sundinud": "1970-03-17",
	"amet": "v\u00f5imlemistreener",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Marika M\u00f6lder",
	"sundinud": "1965-03-17",
	"amet": "s\u00f5udja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Arvo Ratassepp",
	"sundinud": "1926-03-17",
	"amet": "koorijuht",
	"surnud": "1986-12-22"
}, {
	"nimi": "Arvo Ratassepp",
	"sundinud": "1935-04-06",
	"amet": "motosportlane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Indrek Peil",
	"sundinud": "1973-03-18",
	"amet": "arhitekt",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Indrek Peil",
	"sundinud": "1959-12-09",
	"amet": "pedagoog",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "J\u00fcri Toit",
	"sundinud": "1957-03-18",
	"amet": "pedagoog",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Rego Varsamaa",
	"sundinud": "1941-03-18",
	"amet": "poksija",
	"surnud": "2007-10-16"
}, {
	"nimi": "Vello Past",
	"sundinud": "1928-03-18",
	"amet": "keemik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Alo Toom",
	"sundinud": "1986-03-18",
	"amet": "maadleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Janne Rits",
	"sundinud": "1973-03-18",
	"amet": "korvpallur",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Kairi Tirel",
	"sundinud": "1971-03-18",
	"amet": "v\u00f5imlemistreener",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Andres Lindvere",
	"sundinud": "1957-06-12",
	"amet": "sportv\u00f5imleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Tiiu Truus",
	"sundinud": "1946-03-18",
	"amet": "s\u00f5udja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Kiira Aulik",
	"sundinud": "1940-03-18",
	"amet": "sporditegelane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Viido Aulik",
	"sundinud": "1933-02-24",
	"amet": "korvpallikohtunik",
	"surnud": "1991-11-25"
}, {
	"nimi": "Leili Jostmann",
	"sundinud": "1936-03-18",
	"amet": "vehklemistreener",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Tiit Jostmann",
	"sundinud": "1941-04-28",
	"amet": "vehklemistreener",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Mikk Metsa",
	"sundinud": "1993-03-19",
	"amet": "jalgpallur",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "T\u00f5nis Kaukvere",
	"sundinud": "1986-03-19",
	"amet": "jalgpallur",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Meelis Aab",
	"sundinud": "1968-03-19",
	"amet": "saalihokikohtunik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Eino Tubin",
	"sundinud": "1942-03-19",
	"amet": "ajakirjanik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Hans Gross",
	"sundinud": "1925-10-03",
	"amet": "pedagoog",
	"surnud": "2014-03-13"
}, {
	"nimi": "Mikk Murdvee",
	"sundinud": "1980-03-20",
	"amet": "viiuldaja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Peeter Raudsepp",
	"sundinud": "1974-03-20",
	"amet": "teatrilavastaja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Illimar Truverk",
	"sundinud": "1967-03-20",
	"amet": "arhitekt",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Meelis Kiili",
	"sundinud": "1965-03-20",
	"amet": "s\u00f5jav\u00e4elane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Uudo Timm",
	"sundinud": "1959-03-20",
	"amet": "zooloog",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Naima Neidre",
	"sundinud": "1943-03-20",
	"amet": "kunstnik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Einar Kelder",
	"sundinud": "1948-08-30",
	"amet": "poliitik",
	"surnud": "2014-03-15"
}, {
	"nimi": "Mihkel Truus\u00f6\u00f6t",
	"sundinud": "1903-11-05",
	"amet": "poliitik",
	"surnud": "1993-03-23"
}, {
	"nimi": "Kadri Leppoja",
	"sundinud": "1953-03-23",
	"amet": "dirigent",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Rein M\u00fcllerson",
	"sundinud": "1944-03-23",
	"amet": "poliitik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Leili Saarse",
	"sundinud": "1939-03-23",
	"amet": "geograaf",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "T\u00f5nis Saarts",
	"sundinud": "1978-03-23",
	"amet": "politoloog",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Helmi Munk",
	"sundinud": "1943-03-23",
	"amet": "korvpallikohtunik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Pille Palm",
	"sundinud": "1932-03-23",
	"amet": "v\u00f5rkpallur",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Aita-Vilhelmine Peters",
	"sundinud": "1932-02-13",
	"amet": "kergej\u00f5ustiklane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Aleksei Palm",
	"sundinud": "1882-06-05",
	"amet": "sporditegelane",
	"surnud": "1960-10-29"
}, {
	"nimi": "Friedrich Anton Palm",
	"sundinud": "1886-07-17",
	"amet": "sporditegelane",
	"surnud": "1973-02-20"
}, {
	"nimi": "Kalev Kalkun",
	"sundinud": "1949-03-24",
	"amet": "t\u00f5lkija",
	"surnud": "2012-07-05"
}, {
	"nimi": "Kardo Ploomipuu",
	"sundinud": "1988-03-24",
	"amet": "ujuja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Kaur Riismaa",
	"sundinud": "1986-03-24",
	"amet": "luuletaja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Toomas Schvak",
	"sundinud": "1979-03-24",
	"amet": "kirikuloolane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Ivar Sild",
	"sundinud": "1977-03-24",
	"amet": "luuletaja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Aivar Ruukel",
	"sundinud": "1967-03-24",
	"amet": "ettev\u00f5tja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Ago Pajur",
	"sundinud": "1962-03-24",
	"amet": "ajaloolane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Steve Ballmer",
	"sundinud": "1956-03-24",
	"amet": "ettev\u00f5tja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Anne Laius",
	"sundinud": "1956-03-25",
	"amet": "bioloog",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Urmas Taniloo",
	"sundinud": "1953-03-25",
	"amet": "helitehnik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Elju Kubi",
	"sundinud": "1951-03-25",
	"amet": "kettaheitja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Matthias Agur",
	"sundinud": "1995-03-25",
	"amet": "veemotosportlane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Diana Rennik",
	"sundinud": "1985-03-25",
	"amet": "iluuisutaja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Velle Kadalipp",
	"sundinud": "1963-03-25",
	"amet": "arhitekt",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Laura Nuudi",
	"sundinud": "1981-03-25",
	"amet": "ujuja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Kristel Suurorg",
	"sundinud": "1970-03-25",
	"amet": "korvpallur",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Raoul Suurorg",
	"sundinud": "1970-04-11",
	"amet": "korvpallur",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Erkki Suurorg",
	"sundinud": "1971-12-26",
	"amet": "korvpallur",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Brent Lepistu",
	"sundinud": "1993-03-26",
	"amet": "jalgpallur",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Innar Liiv",
	"sundinud": "1982-03-26",
	"amet": "informaatik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Erik Morna",
	"sundinud": "1969-03-26",
	"amet": "ajakirjanik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Juta Tints",
	"sundinud": "1959-03-26",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Anni Kreem",
	"sundinud": "1942-03-26",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Linda Viiding",
	"sundinud": "1906-11-17",
	"amet": "t\u00f5lkija",
	"surnud": "2003-12-24"
}, {
	"nimi": "Riko Muttik",
	"sundinud": "1982-03-26",
	"amet": "karateka",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Janar Muttik",
	"sundinud": "1981-04-14",
	"amet": "karateka",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Evi Valdoja",
	"sundinud": "1937-03-26",
	"amet": "laskur",
	"surnud": "1997-05-14"
}, {
	"nimi": "Lembit P\u00e4rn",
	"sundinud": "1903-06-21",
	"amet": "s\u00f5jav\u00e4elane",
	"surnud": "1974-03-27"
}, {
	"nimi": "J\u00fcri Kukk",
	"sundinud": "1940-05-01",
	"amet": "keemik",
	"surnud": "1981-03-27"
}, {
	"nimi": "Rivo Saarem\u00e4e",
	"sundinud": "1995-03-27",
	"amet": "lauatennisist",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Meelis Peitre",
	"sundinud": "1990-03-27",
	"amet": "jalgpallur",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Mikk Haavistu",
	"sundinud": "1985-03-27",
	"amet": "jalgpallur",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Andrei Novikov",
	"sundinud": "1982-03-27",
	"amet": "poliitik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Anu Tammem\u00e4gi",
	"sundinud": "1970-03-27",
	"amet": "arhitekt",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Piret Viirma",
	"sundinud": "1968-03-27",
	"amet": "kabetaja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Viktor Turkin",
	"sundinud": "1965-03-27",
	"amet": "vandeadvokaat",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Heiki Vilep",
	"sundinud": "1960-03-27",
	"amet": "lastekirjanik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Kevin Johannson",
	"sundinud": "1993-03-30",
	"amet": "laulja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Aleksei Jahhimovit\u0161",
	"sundinud": "1990-03-30",
	"amet": "jalgpallur",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Kristel Kiigem\u00e4gi",
	"sundinud": "1980-03-30",
	"amet": "pedagoog",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "T\u00f5nno Linnas",
	"sundinud": "1969-03-30",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Ahto Kaasik",
	"sundinud": "1969-03-30",
	"amet": "\u00fchiskonnategelane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Hans Teiv",
	"sundinud": "1960-03-30",
	"amet": "munitsipaalpoliitik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Reet Valgmaa",
	"sundinud": "1952-03-30",
	"amet": "t\u00e4iskasvanukoolitaja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Helmut Valgmaa",
	"sundinud": "1927-01-05",
	"amet": "spordipedagoog",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Aavo M\u00f6lder",
	"sundinud": "1944-03-30",
	"amet": "p\u00f5llumajandusjuht",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Riina Valgmaa",
	"sundinud": "1952-03-30",
	"amet": "sulgpallur",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Malle Soop",
	"sundinud": "1945-03-30",
	"amet": "sporditegelane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Peedu Ojamaa",
	"sundinud": "1933-05-27",
	"amet": "sporditegelane",
	"surnud": "2014-04-01"
}, {
	"nimi": "Andrus Allika",
	"sundinud": "1956-10-15",
	"amet": "spordiajakirjanik",
	"surnud": "2014-03-31"
}, {
	"nimi": "Igor Grinko",
	"sundinud": "1946-02-17",
	"amet": "s\u00f5udetreener",
	"surnud": "2014-03-17"
}, {
	"nimi": "Mare Illaste",
	"sundinud": "1960-04-01",
	"amet": "korvpallur",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Riina Kalda",
	"sundinud": "1950-04-01",
	"amet": "laskur",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Lennart J\u00f5ela",
	"sundinud": "1938-04-01",
	"amet": "koorijuht",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Kalle Laane",
	"sundinud": "1949-04-02",
	"amet": "sotsiaalterapeut",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Virve Kurbel",
	"sundinud": "1956-04-02",
	"amet": "tantsupedagoog",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Tiit Kalluste",
	"sundinud": "1962-04-02",
	"amet": "akordionist",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Tom-Olaf Urb",
	"sundinud": "1985-04-02",
	"amet": "muusik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Markus Karmo",
	"sundinud": "1985-04-02",
	"amet": "muusik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Oksana Solovjova",
	"sundinud": "1974-04-02",
	"amet": "arhitekt",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Aivar Simmermann",
	"sundinud": "1959-04-02",
	"amet": "koolitaja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Mati P\u00e4\u00e4suke",
	"sundinud": "1954-04-02",
	"amet": "spordif\u00fcsioloog",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Sulev Vedler",
	"sundinud": "1970-04-02",
	"amet": "ajakirjanik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Gennadi Podelski",
	"sundinud": "1927-04-02",
	"amet": "helilooja",
	"surnud": "1983-11-10"
}, {
	"nimi": "Malle Enno",
	"sundinud": "1959-04-02",
	"amet": "s\u00f5udja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Hilda Sooper",
	"sundinud": "1908-09-30",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "1996-04-03"
}, {
	"nimi": "Harald Raudsepp",
	"sundinud": "1903-11-15",
	"amet": "ajakirjanik",
	"surnud": "1995-04-03"
}, {
	"nimi": "Henrik Visnapuu",
	"sundinud": "1890-01-02",
	"amet": "luuletaja",
	"surnud": "1951-04-03"
}, {
	"nimi": "Gustav Sule",
	"sundinud": "1910-09-10",
	"amet": "odaviskaja",
	"surnud": "1942-04-03"
}, {
	"nimi": "Liina Raska",
	"sundinud": "1957-04-03",
	"amet": "ujuja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Evi Kruus",
	"sundinud": "1926-02-07",
	"amet": "ujuja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Gotthilf Leonhard Masing",
	"sundinud": "1845-11-21",
	"amet": "keeleteadlane",
	"surnud": "1936-04-04"
}, {
	"nimi": "Toomas Verrev",
	"sundinud": "1979-04-04",
	"amet": "kirjanik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Koit Kaskel",
	"sundinud": "1974-04-04",
	"amet": "riigiametnik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Maire Raid",
	"sundinud": "1938-04-04",
	"amet": "orienteeruja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Jaan Miljan",
	"sundinud": "1947-12-10",
	"amet": "orienteeruja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Riina Miljan",
	"sundinud": "1949-12-29",
	"amet": "orienteeruja",
	"surnud": "2012-10-02"
}, {
	"nimi": "Tiiu Raadik",
	"sundinud": "1937-04-04",
	"amet": "korvpallur",
	"surnud": "2006-02-22"
}, {
	"nimi": "Gustav R\u00e4nk",
	"sundinud": "1902-02-18",
	"amet": "etnoloog",
	"surnud": "1998-04-05"
}, {
	"nimi": "Harald Meri",
	"sundinud": "1917-12-23",
	"amet": "vaimulik",
	"surnud": "1990-04-05"
}, {
	"nimi": "Ain-Ervin Mere",
	"sundinud": "1903-02-22",
	"amet": "s\u00f5jav\u00e4elane",
	"surnud": "1969-04-05"
}, {
	"nimi": "Maigi K\u00e4ige",
	"sundinud": "1984-04-05",
	"amet": "aktivist",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Urmas Piigert",
	"sundinud": "1978-04-05",
	"amet": "kaitseliitlane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Riho Altnurme",
	"sundinud": "1969-04-05",
	"amet": "kirikuloolane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Kalle Kirsim\u00e4e",
	"sundinud": "1967-04-05",
	"amet": "geoloog",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Lembit Aaslav-Kaasik",
	"sundinud": "1985-04-05",
	"amet": "veemotosportlane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Ahto Aaslav-Kaasik",
	"sundinud": "1969-03-28",
	"amet": "veemotosportlane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Uku Aaslav-Kaasik",
	"sundinud": "1974-06-18",
	"amet": "veemotosportlane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Lembit Aaslav-Kaasik",
	"sundinud": "1930-03-06",
	"amet": "veemotosportlane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Maie M\u00e4gi",
	"sundinud": "1938-03-04",
	"amet": "veemotosportlane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Arnold M\u00e4gi",
	"sundinud": "1932-01-02",
	"amet": "veemotosportlane",
	"surnud": "2006-10-31"
}, {
	"nimi": "Kristiine Agu",
	"sundinud": "1971-04-05",
	"amet": "sporditegelane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "\u00dclle Noodla",
	"sundinud": "1954-04-05",
	"amet": "spordipedagoog",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Alar Noodla",
	"sundinud": "1953-03-31",
	"amet": "k\u00e4sipallur",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Martin Noodla",
	"sundinud": "1980-03-05",
	"amet": "k\u00e4sipallur",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Valdar Noodla",
	"sundinud": "1981-07-06",
	"amet": "k\u00e4sipallur",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Anastassia Morkovkina",
	"sundinud": "1981-04-06",
	"amet": "jalgpallur",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Peeter Laud",
	"sundinud": "1977-04-06",
	"amet": "arvutiteadlane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Aarne M\u00e4nnik",
	"sundinud": "1947-02-18",
	"amet": "helilooja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Aarne M\u00e4nnik",
	"sundinud": "1972-04-06",
	"amet": "f\u00fc\u00fcsik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Jaanus P\u00f6ial",
	"sundinud": "1959-04-06",
	"amet": "matemaatik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Aarne Anmann",
	"sundinud": "1957-04-06",
	"amet": "kirjanik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Luule Viilma",
	"sundinud": "1950-04-06",
	"amet": "arst",
	"surnud": "2002-01-20"
}, {
	"nimi": "Arvo Tering",
	"sundinud": "1949-04-06",
	"amet": "ajaloolane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Raivo Rist",
	"sundinud": "1947-04-06",
	"amet": "kabetaja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Jekaterina Patjuk",
	"sundinud": "1983-04-06",
	"amet": "kergej\u00f5ustiklane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "\u00dclle Madar",
	"sundinud": "1960-04-06",
	"amet": "ujuja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Ave Merisalu",
	"sundinud": "1982-04-18",
	"amet": "ujuja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Mare Merisalu",
	"sundinud": "1983-10-11",
	"amet": "ujuja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Hille Kalm",
	"sundinud": "1941-04-06",
	"amet": "v\u00f5rkpallur",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Silvi V\u00e4ljal",
	"sundinud": "1928-01-30",
	"amet": "kunstnik",
	"surnud": "2014-04-03"
}, {
	"nimi": "Henri K\u00e4sper",
	"sundinud": "1972-04-07",
	"amet": "ettev\u00f5tja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Alvar Soesoo",
	"sundinud": "1963-04-07",
	"amet": "geoloog",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "\u00dclar Vomm",
	"sundinud": "1962-04-07",
	"amet": "s\u00f5jav\u00e4elane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Hindrek Kesler",
	"sundinud": "1958-04-07",
	"amet": "arhitekt",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Uno Plakk",
	"sundinud": "1944-04-07",
	"amet": "kabetaja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Ulvi Jurno",
	"sundinud": "1959-04-07",
	"amet": "ammulaskur",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Elena Lapimaa",
	"sundinud": "1953-04-07",
	"amet": "tennisist",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "K\u00fclli Piilp\u00e4rk",
	"sundinud": "1951-04-07",
	"amet": "spordipedagoog",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Tiiu Kaaret",
	"sundinud": "1941-04-07",
	"amet": "allveesportlane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Eugenia Gurin-Loov",
	"sundinud": "1922-06-03",
	"amet": "kultuuritegelane",
	"surnud": "2001-04-08"
}, {
	"nimi": "Priit Maide",
	"sundinud": "1963-04-08",
	"amet": "ettev\u00f5tja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Boris Kirt",
	"sundinud": "1942-04-08",
	"amet": "insener",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Peeter Kuutma",
	"sundinud": "1938-04-08",
	"amet": "tekstiilikunstnik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Epp K\u00e4pa",
	"sundinud": "1971-04-08",
	"amet": "orienteeruja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Siiri Koel",
	"sundinud": "1983-04-09",
	"amet": "ooperilaulja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Kalle Remm",
	"sundinud": "1954-04-09",
	"amet": "zooloog",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Ell Saviauk",
	"sundinud": "1934-04-09",
	"amet": "pedagoog",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Erika Aas",
	"sundinud": "1959-04-09",
	"amet": "laskur",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Malle Pahapill",
	"sundinud": "1953-04-09",
	"amet": "kergej\u00f5ustiklane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Tiit Pahapill",
	"sundinud": "1953-05-12",
	"amet": "kergej\u00f5ustiklane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Mari Lippmaa",
	"sundinud": "1937-04-09",
	"amet": "s\u00f5udja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Ella Rekker",
	"sundinud": "1930-04-09",
	"amet": "sporditegelane",
	"surnud": "1999-08-12"
}, {
	"nimi": "Georg Rekker",
	"sundinud": "1928-05-28",
	"amet": "korvpallur",
	"surnud": "1995-05-24"
}, {
	"nimi": "Indro Olumets",
	"sundinud": "1971-04-10",
	"amet": "jalgpallitreener",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Hjalmar M\u00e4e",
	"sundinud": "1901-10-24",
	"amet": "poliitik",
	"surnud": "1978-04-10"
}, {
	"nimi": "Jorma Kiigem\u00e4gi",
	"sundinud": "1987-04-10",
	"amet": "jalgpallur",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Tiina-Mall Kreem",
	"sundinud": "1971-04-10",
	"amet": "kunstiajaloolane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Loit Kivistik",
	"sundinud": "1969-04-10",
	"amet": "poliitik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Heigo Ritsbek",
	"sundinud": "1951-04-12",
	"amet": "kirikutegelane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Anna Raudkats",
	"sundinud": "1886-02-23",
	"amet": "v\u00f5imlemis\u00f5petaja",
	"surnud": "1965-04-12"
}, {
	"nimi": "Karl Ernst S\u00e4rgava",
	"sundinud": "1868-04-29",
	"amet": "poliitik",
	"surnud": "1958-04-12"
}, {
	"nimi": "Lise Anette Vaher",
	"sundinud": "1996-04-12",
	"amet": "m\u00e4esuusataja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Ivar Kaasik",
	"sundinud": "1965-04-12",
	"amet": "maalikunstnik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "J\u00fcri Pallo",
	"sundinud": "1963-04-12",
	"amet": "kiriku\u00f5petaja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Tarsina Alango",
	"sundinud": "1923-04-12",
	"amet": "pianist",
	"surnud": "2010-08-08"
}, {
	"nimi": "Kalju Tammik",
	"sundinud": "1936-04-12",
	"amet": "jalgrattur",
	"surnud": "1983-08-06"
}, {
	"nimi": "Liidia Tammik",
	"sundinud": "1942-11-16",
	"amet": "jalgrattur",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Piret R\u00e4ni",
	"sundinud": "1974-04-13",
	"amet": "maalikunstnik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Ingmar Kurg",
	"sundinud": "1955-04-13",
	"amet": "teoloog",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Andres Koern",
	"sundinud": "1946-04-13",
	"amet": "\u00e4rijuht",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Sergei Morgun",
	"sundinud": "1979-04-13",
	"amet": "laulja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Timo Maran",
	"sundinud": "1975-04-13",
	"amet": "semiootik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Juhan Voolaid",
	"sundinud": "1971-04-13",
	"amet": "kirjanik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Jaanus Sakkis",
	"sundinud": "1985-04-13",
	"amet": "kunstnik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "John Aswelt",
	"sundinud": "1898-04-13",
	"amet": "viiuldaja",
	"surnud": "1989-09-01"
}, {
	"nimi": "Viivi-Anne Soots",
	"sundinud": "1971-04-13",
	"amet": "orienteeruja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Silvia K\u00e4\u00e4rt",
	"sundinud": "1955-04-13",
	"amet": "orienteeruja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Saskia Alusalu",
	"sundinud": "1994-04-14",
	"amet": "kiiruisutaja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Marju Varblane",
	"sundinud": "1983-04-14",
	"amet": "rahvamuusik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "J\u00fcri Kaldmaa",
	"sundinud": "1968-04-14",
	"amet": "luuletaja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Indrek J\u00fcrjo",
	"sundinud": "1956-04-14",
	"amet": "ajaloolane",
	"surnud": "2009-09-08"
}, {
	"nimi": "Tiiu Pau",
	"sundinud": "1939-04-14",
	"amet": "spordipedagoog",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Lembit Kesa",
	"sundinud": "1930-04-14",
	"amet": "poksija",
	"surnud": "2002-10-15"
}, {
	"nimi": "Herman Kesa",
	"sundinud": "1920-12-09",
	"amet": "jalgpallur",
	"surnud": "1970-07-15"
}, {
	"nimi": "Valve J\u00fcrisson",
	"sundinud": "1933-04-14",
	"amet": "bibliograaf",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Valli Tarvas",
	"sundinud": "1922-04-14",
	"amet": "v\u00f5imlemistreener",
	"surnud": "2003-11-06"
}, {
	"nimi": "Indrek Olkonen",
	"sundinud": "1965-04-14",
	"amet": "jalgrattur",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Toomas Kirsipuu",
	"sundinud": "1964-04-14",
	"amet": "jalgrattur",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Kuulo Kalamees",
	"sundinud": "1934-04-15",
	"amet": "m\u00fckoloog",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Friedebert Tuglas",
	"sundinud": "1886-03-02",
	"amet": "kirjanik",
	"surnud": "1971-04-15"
}, {
	"nimi": "Aare Pilv",
	"sundinud": "1976-04-15",
	"amet": "luuletaja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Veikko Saar",
	"sundinud": "1971-04-15",
	"amet": "astronoom",
	"surnud": "1998-09-12"
}, {
	"nimi": "Ott Ojamaa",
	"sundinud": "1963-04-15",
	"amet": "arhitekt",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Toivo Kaunism\u00e4e",
	"sundinud": "1946-04-15",
	"amet": "poksija",
	"surnud": "2007-09-17"
}, {
	"nimi": "Merike Kull",
	"sundinud": "1967-04-15",
	"amet": "spordipedagoog",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Eve Laast",
	"sundinud": "1942-04-15",
	"amet": "tennisist",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Harry Gustavson",
	"sundinud": "1944-04-16",
	"amet": "nukun\u00e4itleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "T\u00f5nu Maarand",
	"sundinud": "1940-04-16",
	"amet": "skulptor",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Rauno Tutk",
	"sundinud": "1988-04-17",
	"amet": "jalgpallur",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Jalmar Vabarna",
	"sundinud": "1987-04-17",
	"amet": "folkmuusik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Fred Karlson",
	"sundinud": "1980-04-17",
	"amet": "majandusteadlane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Margus Pedaste",
	"sundinud": "1976-04-17",
	"amet": "bioloog",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Tanel Paliale",
	"sundinud": "1972-04-17",
	"amet": "helilooja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Eva Koff",
	"sundinud": "1973-04-17",
	"amet": "kirjanik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Katrin Koov",
	"sundinud": "1973-04-17",
	"amet": "arhitekt",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Peep Puks",
	"sundinud": "1940-04-17",
	"amet": "dokumentaalfilmide lavastaja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Leili Bluumer",
	"sundinud": "1928-04-17",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "2004-01-21"
}, {
	"nimi": "Tiina M\u00f6ll",
	"sundinud": "1974-04-17",
	"amet": "sporditegelane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Nade\u017eda Maksimova",
	"sundinud": "1960-04-17",
	"amet": "ujuja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Piret Bristol",
	"sundinud": "1968-04-18",
	"amet": "kirjanik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Valdo Ratassepp",
	"sundinud": "1938-04-18",
	"amet": "koorijuht",
	"surnud": "1990-11-16"
}, {
	"nimi": "Margit Viilep",
	"sundinud": "1974-04-18",
	"amet": "ujuja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Martin Viilep",
	"sundinud": "1981-05-23",
	"amet": "ujuja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Maire Lahtmets",
	"sundinud": "1939-04-18",
	"amet": "orienteeruja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Jaan Anvelt",
	"sundinud": "1884-04-18",
	"amet": "jurist",
	"surnud": "1937-12-11"
}, {
	"nimi": "Alma Ostra-Oinas",
	"sundinud": "1886-12-16",
	"amet": "poliitikategelane",
	"surnud": "1960-11-02"
}, {
	"nimi": "Aleksander Oinas",
	"sundinud": "1887-12-28",
	"amet": "poliitik",
	"surnud": "1942-03-03"
}, {
	"nimi": "Elo Tuglas",
	"sundinud": "1896-01-28",
	"amet": "seltskonnadaam",
	"surnud": "1970-07-11"
}, {
	"nimi": "Neeme Punder",
	"sundinud": "1958-04-20",
	"amet": "fl\u00f6tist",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Helmi Jansen",
	"sundinud": "1889-03-15",
	"amet": "ajakirjanik",
	"surnud": "1960-03-05"
}, {
	"nimi": "Anna Klas",
	"sundinud": "1912-01-23",
	"amet": "pianist",
	"surnud": "1999-04-20"
}, {
	"nimi": "Sergei Zenjov",
	"sundinud": "1989-04-20",
	"amet": "jalgpallur",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Sven Varkel",
	"sundinud": "1976-04-20",
	"amet": "muusik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Kaire N\u00f5mm",
	"sundinud": "1971-04-20",
	"amet": "arhitekt",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "T\u00f5nu Ling",
	"sundinud": "1971-04-20",
	"amet": "koolitaja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Inga Neissaar",
	"sundinud": "1959-04-20",
	"amet": "v\u00f5imlemistreener",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "J\u00fcri Neissaar",
	"sundinud": "1958-01-06",
	"amet": "korvpallitreener",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Harald Reinvald",
	"sundinud": "1921-08-15",
	"amet": "poksija",
	"surnud": "1997-04-04"
}, {
	"nimi": "Tarmo Lausing",
	"sundinud": "1983-04-21",
	"amet": "ettev\u00f5tja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Kirke Kangro",
	"sundinud": "1975-04-21",
	"amet": "kunstnik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Maksim Gruznov",
	"sundinud": "1974-04-21",
	"amet": "jalgpallur",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Virve Kiil",
	"sundinud": "1973-04-21",
	"amet": "klaasikunstnik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Friedrich Robert Faehlmann",
	"sundinud": "1798-12-31",
	"amet": "kirjamees",
	"surnud": "1850-04-22"
}, {
	"nimi": "Aleksander Saharov",
	"sundinud": "1982-04-22",
	"amet": "jalgpallur",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Lauri Laats",
	"sundinud": "1981-04-22",
	"amet": "ettev\u00f5tja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Aimur Raja",
	"sundinud": "1958-04-22",
	"amet": "tehnikateadlane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Toomas Neuman",
	"sundinud": "1953-04-22",
	"amet": "rakubioloog",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "August Riismann",
	"sundinud": "1890-02-28",
	"amet": "\u00f5petaja",
	"surnud": "1926-04-23"
}, {
	"nimi": "Nikita Lunin",
	"sundinud": "1990-04-23",
	"amet": "s\u00f5udja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Marika S\u00e4\u00e4r",
	"sundinud": "1979-04-23",
	"amet": "vehkleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Jaan Maidre",
	"sundinud": "1903-04-15",
	"amet": "linnapea",
	"surnud": "1942-04-24"
}, {
	"nimi": "Peeter Espak",
	"sundinud": "1979-04-24",
	"amet": "teoloog",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Maarja Vaino",
	"sundinud": "1976-04-24",
	"amet": "kirjandusteadlane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Toomas Tohver",
	"sundinud": "1973-04-24",
	"amet": "jalgpallur",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Jan Beltr\u00e1n",
	"sundinud": "1970-04-24",
	"amet": "kirjanik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Lea Leiten",
	"sundinud": "1966-04-24",
	"amet": "pianist",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Kaia Soosaar",
	"sundinud": "1993-04-24",
	"amet": "kergej\u00f5ustiklane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Killu Ratas",
	"sundinud": "1975-04-24",
	"amet": "kergej\u00f5ustiklane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Miia Pallase",
	"sundinud": "1952-04-24",
	"amet": "korvpallur",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Aina Kilter",
	"sundinud": "1940-04-24",
	"amet": "allveesportlane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Vadim Gurnik",
	"sundinud": "1993-04-25",
	"amet": "jalgpallur",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Andrus Org",
	"sundinud": "1974-04-25",
	"amet": "kirjandusteadlane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "J\u00fcri K\u00e4rner",
	"sundinud": "1940-04-25",
	"amet": "bioloog",
	"surnud": "2010-09-25"
}, {
	"nimi": "Jaak Adamson",
	"sundinud": "1938-04-25",
	"amet": "maalikunstnik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Aleksander Suuman",
	"sundinud": "1927-04-25",
	"amet": "luuletaja",
	"surnud": "2003-04-19"
}, {
	"nimi": "Voldemar Miller",
	"sundinud": "1911-02-07",
	"amet": "ajaloolane",
	"surnud": "2006-04-26"
}, {
	"nimi": "Marko Meerits",
	"sundinud": "1992-04-26",
	"amet": "jalgpallur",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Maile Aale",
	"sundinud": "1983-04-26",
	"amet": "vallavanem",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Indrek S\u00e4rg",
	"sundinud": "1966-04-26",
	"amet": "kirjanik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "J\u00fcri Kaarma",
	"sundinud": "1950-04-26",
	"amet": "graafik",
	"surnud": "2011-02-26"
}, {
	"nimi": "Sten Kalder",
	"sundinud": "1992-04-26",
	"amet": "veemotosportlane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Fred Raudberg",
	"sundinud": "1923-04-25",
	"amet": "kultuuritegelane",
	"surnud": "2008-08-30"
}, {
	"nimi": "Maie J\u00e4\u00e4rats",
	"sundinud": "1950-04-26",
	"amet": "s\u00f5udja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Peeter Sonntak",
	"sundinud": "1946-06-07",
	"amet": "s\u00f5udja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Rein Sonntak",
	"sundinud": "1944-09-13",
	"amet": "s\u00f5udja",
	"surnud": "1983-02-06"
}, {
	"nimi": "Erika Sonntak",
	"sundinud": "1947-12-12",
	"amet": "sporditegelane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Indrek Ilves",
	"sundinud": "1990-04-27",
	"amet": "jalgpallur",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Martin Viiask",
	"sundinud": "1983-04-27",
	"amet": "korvpallur",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Riina Kivir\u00fc\u00fct",
	"sundinud": "1980-04-27",
	"amet": "maalikunstnik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Marge Konsa",
	"sundinud": "1973-04-27",
	"amet": "arheoloog",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Toomas Plank",
	"sundinud": "1971-04-27",
	"amet": "f\u00fc\u00fcsik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Arvi Tavast",
	"sundinud": "1969-04-27",
	"amet": "t\u00f5lkija",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Kersti Markus",
	"sundinud": "1962-04-27",
	"amet": "kunstiajaloolane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Andrus Viirg",
	"sundinud": "1959-04-29",
	"amet": "majandustegelane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "T\u00f5nis N\u00f5mmik",
	"sundinud": "1933-04-29",
	"amet": "vaimulik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Anneli Poska",
	"sundinud": "1969-04-29",
	"amet": "geoloog",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Triin Ella",
	"sundinud": "1969-04-29",
	"amet": "laulja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Andres Unga",
	"sundinud": "1966-04-29",
	"amet": "diplomaat",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "M\u00e4rten Pajunurm",
	"sundinud": "1993-04-29",
	"amet": "jalgpallur",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Ivo Uibukant",
	"sundinud": "1980-05-01",
	"amet": "korvpallur",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Aivar Koitla",
	"sundinud": "1961-05-01",
	"amet": "reservohvitser",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Kalju Kass",
	"sundinud": "1938-05-01",
	"amet": "kirjanik",
	"surnud": "1989-10-09"
}, {
	"nimi": "Mall Sarv",
	"sundinud": "1918-05-01",
	"amet": "pianist",
	"surnud": "2002-06-08"
}, {
	"nimi": "Kristiina Kass",
	"sundinud": "1970-05-14",
	"amet": "lastekirjanik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Rein Karin",
	"sundinud": "1943-05-01",
	"amet": "klarnetist",
	"surnud": "1993-11-27"
}, {
	"nimi": "Kadri Kruus",
	"sundinud": "1978-05-01",
	"amet": "v\u00f5rkpallur",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Maie-Dita Murumets",
	"sundinud": "1931-05-01",
	"amet": "spordipedagoog",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Harri Moora",
	"sundinud": "1900-03-02",
	"amet": "arheoloog",
	"surnud": "1968-05-02"
}, {
	"nimi": "Katariina Maria Kits",
	"sundinud": "1995-05-02",
	"amet": "viiuldaja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Marcel Johannes Kits",
	"sundinud": "1995-05-02",
	"amet": "t\u0161ellist",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Janek Meet",
	"sundinud": "1974-05-02",
	"amet": "jalgpallur",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Taimo Saan",
	"sundinud": "1963-05-02",
	"amet": "matemaatik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "T\u00f5nu Lehtsaar",
	"sundinud": "1960-05-02",
	"amet": "ps\u00fchholoog",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Reet Piiri",
	"sundinud": "1955-05-02",
	"amet": "ajaloolane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Lilia Tamm",
	"sundinud": "1945-05-02",
	"amet": "spordipedagoog",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Maie Suur",
	"sundinud": "1943-05-02",
	"amet": "laskur",
	"surnud": "1998-03-09"
}, {
	"nimi": "Eevi Kadopa",
	"sundinud": "1935-05-02",
	"amet": "k\u00e4sipallur",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Kaupo Antzon",
	"sundinud": "1936-05-02",
	"amet": "pedagoog",
	"surnud": "1994-02-23"
}, {
	"nimi": "Toomas Tammaru",
	"sundinud": "1968-05-03",
	"amet": "entomoloog",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Anton P\u00e4rn",
	"sundinud": "1960-05-03",
	"amet": "arheoloog",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Voldemar Trumm",
	"sundinud": "1946-05-03",
	"amet": "poliitik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Bruno S\u00f5meri",
	"sundinud": "1923-07-15",
	"amet": "kunstnik",
	"surnud": "2014-05-01"
}, {
	"nimi": "Karl Robert Pusta",
	"sundinud": "1883-03-01",
	"amet": "poliitik",
	"surnud": "1964-05-04"
}, {
	"nimi": "Mart Aas",
	"sundinud": "1972-05-04",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Jaak J\u00f5ekallas",
	"sundinud": "1969-05-04",
	"amet": "ooperilaulja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Arvi Niglas",
	"sundinud": "1959-05-04",
	"amet": "s\u00f5jav\u00e4elane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Mall Hellam",
	"sundinud": "1957-05-04",
	"amet": "kultuuritegelane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Niina Murdvee",
	"sundinud": "1950-05-04",
	"amet": "viiuldaja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Helle Suitslepp",
	"sundinud": "1962-05-04",
	"amet": "iluv\u00f5imleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Ando Pehme",
	"sundinud": "1958-05-04",
	"amet": "judotreener",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Urve Koni",
	"sundinud": "1947-07-01",
	"amet": "raadiodiktor",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Valeri Kalabugin",
	"sundinud": "1947-11-10",
	"amet": "ajakirjanik",
	"surnud": "2014-04-30"
}, {
	"nimi": "Erich Rein",
	"sundinud": "1932-08-26",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "2014-05-04"
}, {
	"nimi": "Kaja Kits",
	"sundinud": "1937-05-05",
	"amet": "nahakunstnik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Johannes Lorup",
	"sundinud": "1901-11-11",
	"amet": "klaasit\u00f6\u00f6stur",
	"surnud": "1943-05-06"
}, {
	"nimi": "M\u00e4rt Rahi",
	"sundinud": "1941-05-06",
	"amet": "bioloog",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Endel Vooremaa",
	"sundinud": "1930-05-06",
	"amet": "j\u00e4\u00e4purjetaja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Aet Annist",
	"sundinud": "1973-05-06",
	"amet": "antropoloog",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Argo Vooremaa",
	"sundinud": "1985-04-27",
	"amet": "purjetaja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Annely K\u00f6ster",
	"sundinud": "1969-05-06",
	"amet": "pedagoog",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Inga J\u00fcriado",
	"sundinud": "1975-05-07",
	"amet": "lihhenoloog",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Piret Loone",
	"sundinud": "1973-05-07",
	"amet": "advokaat",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Merike Vardja",
	"sundinud": "1969-05-07",
	"amet": "kirjandusuurija",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Kalle Eller",
	"sundinud": "1940-05-07",
	"amet": "s\u00f5jav\u00e4elane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Lauri Vaska",
	"sundinud": "1925-05-07",
	"amet": "keemik",
	"surnud": "2015-11-15"
}, {
	"nimi": "Alfred Saldre",
	"sundinud": "1923-05-07",
	"amet": "teatrikunstnik",
	"surnud": "2008-06-17"
}, {
	"nimi": "Georg Sander",
	"sundinud": "1923-05-07",
	"amet": "teatrikunstnik",
	"surnud": "2016-03-16"
}, {
	"nimi": "Aigar Vahemetsa",
	"sundinud": "1936-03-07",
	"amet": "ajaloolane",
	"surnud": "2007-05-08"
}, {
	"nimi": "Vladimir Pettai",
	"sundinud": "1973-05-08",
	"amet": "jalgpallikohtunik",
	"surnud": "2011-06-20"
}, {
	"nimi": "Maario Laansoo",
	"sundinud": "1994-05-03",
	"amet": "jalgpallur",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Lea Veelma",
	"sundinud": "1947-05-25",
	"amet": "ajakirjanik",
	"surnud": "2007-05-09"
}, {
	"nimi": "Esther Roode",
	"sundinud": "1923-01-15",
	"amet": "maalikunstnik",
	"surnud": "2007-05-09"
}, {
	"nimi": "Kadi Liis Saar",
	"sundinud": "1992-05-09",
	"amet": "tennisist",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Kaido Koppel",
	"sundinud": "1988-05-09",
	"amet": "jalgpallur",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Vladimir Sidorkin",
	"sundinud": "1986-05-09",
	"amet": "ujuja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Ott Kadarik",
	"sundinud": "1976-05-09",
	"amet": "arhitekt",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Heli J\u00fcrgenson",
	"sundinud": "1969-05-09",
	"amet": "koorijuht",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Karmen Pedaru",
	"sundinud": "1990-05-10",
	"amet": "modell",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Nade\u017eda Antipenko",
	"sundinud": "1988-05-10",
	"amet": "baleriin",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Andrei Lobov",
	"sundinud": "1979-05-10",
	"amet": "\u00fchiskonnategelane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Kaur Lass",
	"sundinud": "1973-05-10",
	"amet": "arhitekt",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "P\u00e4rtel Piirim\u00e4e",
	"sundinud": "1972-05-10",
	"amet": "ajaloolane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Mai \u0160ein",
	"sundinud": "1946-05-10",
	"amet": "arhitekt",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Vaike Vahi",
	"sundinud": "1928-05-09",
	"amet": "pianist",
	"surnud": "1998-12-28"
}, {
	"nimi": "Aet Golubev",
	"sundinud": "1958-05-10",
	"amet": "sporditegelane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Aime Mark",
	"sundinud": "1947-05-10",
	"amet": "sporditegelane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Mati Mark",
	"sundinud": "1941-03-09",
	"amet": "laskur",
	"surnud": "2008-09-21"
}, {
	"nimi": "Rina Stikanova",
	"sundinud": "1983-05-11",
	"amet": "fotomodell",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Margus Kiis",
	"sundinud": "1975-05-11",
	"amet": "kultuurikriitik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Alar Laats",
	"sundinud": "1954-05-11",
	"amet": "teoloog",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Juri Gavrilov",
	"sundinud": "1993-05-11",
	"amet": "jalgpallur",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Vanda Ratkevit\u0161",
	"sundinud": "1957-05-11",
	"amet": "v\u00f5rkpallur",
	"surnud": "2000-07-28"
}, {
	"nimi": "Nikolai Guli",
	"sundinud": "1936-06-16",
	"amet": "maalikunstnik",
	"surnud": "2008-05-12"
}, {
	"nimi": "Anna H\u00f5bem\u00e4e",
	"sundinud": "1986-05-12",
	"amet": "kunstnik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Andrus Joonas",
	"sundinud": "1970-05-12",
	"amet": "kunstnik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Anu Raudsepp",
	"sundinud": "1962-05-12",
	"amet": "ajaloolane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Venda Silberg",
	"sundinud": "1926-05-12",
	"amet": "v\u00f5imlemistreener",
	"surnud": "1980-12-12"
}, {
	"nimi": "Anne Silberg",
	"sundinud": "1937-07-13",
	"amet": "sportv\u00f5imleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Joosep Kapp",
	"sundinud": "1833-05-12",
	"amet": "kultuuritegelane",
	"surnud": "1894-02-20"
}, {
	"nimi": "Ferdinand Pettai",
	"sundinud": "1888-05-12",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "1976-01-20"
}, {
	"nimi": "J\u00fcri-Mikk Udam",
	"sundinud": "1994-05-14",
	"amet": "s\u00f5udja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Heiki J\u00e4rveveer",
	"sundinud": "1981-05-14",
	"amet": "poliitik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Pavel Londak",
	"sundinud": "1980-05-14",
	"amet": "jalgpallur",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Kristjan Press",
	"sundinud": "1979-05-14",
	"amet": "maadleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Tiiu Keres",
	"sundinud": "1953-05-14",
	"amet": "s\u00f5udja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Katrin Ploom",
	"sundinud": "1950-05-14",
	"amet": "korvpallur",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Sirje Ennok",
	"sundinud": "1947-05-14",
	"amet": "sporditegelane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Enriko Aav",
	"sundinud": "1968-05-15",
	"amet": "riigiametnik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Ruth Sepper",
	"sundinud": "1958-05-15",
	"amet": "arstiteadlane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Karleen Kersa",
	"sundinud": "1996-05-15",
	"amet": "ujuja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Aarne-Vello Kersa",
	"sundinud": "1965-12-15",
	"amet": "ujuja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Riju Johanson",
	"sundinud": "1964-05-15",
	"amet": "orienteeruja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Sirje Lubi",
	"sundinud": "1953-05-15",
	"amet": "sporditegelane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Toomas Lubi",
	"sundinud": "1953-05-05",
	"amet": "sporditegelane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Karol Mets",
	"sundinud": "1993-05-16",
	"amet": "jalgpallur",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Tanel V\u00f5tti",
	"sundinud": "1988-05-16",
	"amet": "jalgpallur",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Randel L\u00e4nts",
	"sundinud": "1978-05-16",
	"amet": "poliitik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Tatjana T\u0161istjakova",
	"sundinud": "1983-05-16",
	"amet": "lauatennisist",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Eduard V\u00e4\u00e4ri",
	"sundinud": "1926-06-26",
	"amet": "keeleteadlane",
	"surnud": "2005-05-17"
}, {
	"nimi": "Risto Lumi",
	"sundinud": "1971-05-17",
	"amet": "s\u00f5jav\u00e4elane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Martin Aunin",
	"sundinud": "1971-05-17",
	"amet": "arhitekt",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Jaan Eilart",
	"sundinud": "1933-06-24",
	"amet": "biogeograaf",
	"surnud": "2006-05-18"
}, {
	"nimi": "Anton Eilart",
	"sundinud": "1892-02-03",
	"amet": "kiriku\u00f5petaja",
	"surnud": "1972-12-16"
}, {
	"nimi": "Eduard Tamm",
	"sundinud": "1935-09-26",
	"amet": "f\u00fc\u00fcsik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Eduard Tamm",
	"sundinud": "1914-07-08",
	"amet": "spordipedagoog",
	"surnud": "2010-11-21"
}, {
	"nimi": "Eduard Tamm",
	"sundinud": "1879-05-16",
	"amet": "helilooja",
	"surnud": "1941-05-18"
}, {
	"nimi": "Olga Volo\u017einskaja",
	"sundinud": "1962-05-18",
	"amet": "iluuisutaja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Marion Piisang",
	"sundinud": "1953-05-18",
	"amet": "kergej\u00f5ustiklane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Eugenia Piisang",
	"sundinud": "1926-11-15",
	"amet": "kergej\u00f5ustiklane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Eugen Piisang",
	"sundinud": "1917-01-04",
	"amet": "kergej\u00f5ustiklane",
	"surnud": "2003-12-02"
}, {
	"nimi": "Viktor Piisang",
	"sundinud": "1918-07-10",
	"amet": "jalgpallur",
	"surnud": "1944-09-24"
}, {
	"nimi": "Asta Satsi",
	"sundinud": "1935-05-18",
	"amet": "kergej\u00f5ustiklane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Vello Vare",
	"sundinud": "1923-04-04",
	"amet": "s\u00f5jav\u00e4elane",
	"surnud": "2007-10-19"
}, {
	"nimi": "Harald Lepik",
	"sundinud": "1926-05-19",
	"amet": "t\u00f5lkija",
	"surnud": "1976-05-22"
}, {
	"nimi": "Merle Kaljurand",
	"sundinud": "1972-05-19",
	"amet": "sporditegelane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Karmen Toren",
	"sundinud": "1949-05-19",
	"amet": "lauatennisist",
	"surnud": "2002-04-18"
}, {
	"nimi": "Aleksandr Kulinit\u0161",
	"sundinud": "1992-05-24",
	"amet": "jalgpallur",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Aiko Orgla",
	"sundinud": "1987-05-24",
	"amet": "jalgpallur",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Ireen Tarm",
	"sundinud": "1969-05-24",
	"amet": "v\u00f5imlemistreener",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Johannes Kass",
	"sundinud": "1949-05-24",
	"amet": "poliitik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Vambola Raudsepp",
	"sundinud": "1941-05-24",
	"amet": "majandusteadlane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Lembit Odres",
	"sundinud": "1921-05-24",
	"amet": "ajaloolane",
	"surnud": "2010-01-27"
}, {
	"nimi": "Silvia Tobias",
	"sundinud": "1908-05-24",
	"amet": "harfim\u00e4ngija",
	"surnud": "1985-12-28"
}, {
	"nimi": "Aleksei Stepanov",
	"sundinud": "1913-05-24",
	"amet": "dirigent",
	"surnud": "1984-07-19"
}, {
	"nimi": "Edmund Rokk",
	"sundinud": "1898-06-23",
	"amet": "s\u00f5jav\u00e4elane",
	"surnud": "1992-05-26"
}, {
	"nimi": "Maarika Mesipuu",
	"sundinud": "1983-05-26",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Pille Runnel",
	"sundinud": "1974-05-26",
	"amet": "ajaloolane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Kristel Rattus",
	"sundinud": "1971-05-26",
	"amet": "ajaloolane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Meelis Kanep",
	"sundinud": "1983-05-27",
	"amet": "maletaja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Igor Morozov",
	"sundinud": "1989-05-27",
	"amet": "jalgpallur",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Marianne K\u00f5rver-T\u00fc\u00fcr",
	"sundinud": "1980-05-27",
	"amet": "filmire\u017eiss\u00f6\u00f6r",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Kadi Uibo",
	"sundinud": "1978-05-27",
	"amet": "laulja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Priit Turk",
	"sundinud": "1976-05-27",
	"amet": "diplomaat",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Eduard Odinets",
	"sundinud": "1976-05-27",
	"amet": "\u00fchiskonnategelane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Aune Anton",
	"sundinud": "1968-05-27",
	"amet": "spordiajaloolane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Evi Ilves",
	"sundinud": "1958-05-27",
	"amet": "lauatennisist",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Liidia Nurme",
	"sundinud": "1950-05-27",
	"amet": "tennisist",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Vladimir Latin",
	"sundinud": "1985-05-30",
	"amet": "s\u00f5udja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Aleksandr Latin",
	"sundinud": "1986-10-25",
	"amet": "triatleet",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Martin Kupper",
	"sundinud": "1989-05-31",
	"amet": "kettaheitja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Jaan Lahe",
	"sundinud": "1971-05-31",
	"amet": "vaimulik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Iivi Anna Masso",
	"sundinud": "1967-05-31",
	"amet": "\u00fchiskonnategelane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Kalle Tetsmann",
	"sundinud": "1966-05-31",
	"amet": "basskitarrist",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "K\u00fcllike Tuvikene",
	"sundinud": "1957-05-31",
	"amet": "kunstnik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Helen Holter",
	"sundinud": "1973-05-31",
	"amet": "tennisist",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Reet-Ly Arrak",
	"sundinud": "1956-05-31",
	"amet": "kergej\u00f5ustiklane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Signe-Mai Paisj\u00e4rv",
	"sundinud": "1940-05-31",
	"amet": "lauatennisist",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Triin Tobi",
	"sundinud": "1995-06-03",
	"amet": "m\u00e4esuusataja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "J\u00fcri Jevdokimov",
	"sundinud": "1988-06-03",
	"amet": "jalgpallur",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Uno Valdmets",
	"sundinud": "1954-06-03",
	"amet": "sporditegelane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Herbert Pulk",
	"sundinud": "1923-06-03",
	"amet": "koorijuht",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Riina Pulges",
	"sundinud": "1959-06-05",
	"amet": "arstiteadlane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Tiina Pikam\u00e4e",
	"sundinud": "1947-06-05",
	"amet": "kunstiajaloolane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Leemet Onno",
	"sundinud": "1990-06-05",
	"amet": "laulja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "T\u00f5nis Vanna",
	"sundinud": "1984-06-05",
	"amet": "jalgpallur",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Olari Suislep",
	"sundinud": "1979-06-05",
	"amet": "maadleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Anders Melts",
	"sundinud": "1976-06-05",
	"amet": "laulja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Sirje Arbi",
	"sundinud": "1943-06-05",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Kati Esna",
	"sundinud": "1975-06-05",
	"amet": "judotreener",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Nade\u017eda Stjopkina",
	"sundinud": "1949-06-05",
	"amet": "iluv\u00f5imlemistreener",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Sirje Pomerants",
	"sundinud": "1949-06-05",
	"amet": "murdmaasuusataja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Ain Pomerants",
	"sundinud": "1949-03-31",
	"amet": "purjetaja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Enn Maam\u00e4gi",
	"sundinud": "1947-05-19",
	"amet": "aerutaja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Peeter Ristsoo",
	"sundinud": "1950-03-10",
	"amet": "s\u00f5umees",
	"surnud": "2014-06-06"
}, {
	"nimi": "Osvald Tooming",
	"sundinud": "1914-01-26",
	"amet": "ajakirjanik",
	"surnud": "1992-06-06"
}, {
	"nimi": "Peeter Tooming",
	"sundinud": "1939-06-01",
	"amet": "fotograaf",
	"surnud": "1997-05-17"
}, {
	"nimi": "Karl-Martin Rammo",
	"sundinud": "1989-06-06",
	"amet": "purjesportlane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Martti Juhkami",
	"sundinud": "1988-06-06",
	"amet": "v\u00f5rkpallur",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Stanislav Prins",
	"sundinud": "1988-06-06",
	"amet": "jalgpallur",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Therese Raide",
	"sundinud": "1921-02-19",
	"amet": "pianist",
	"surnud": "2013-06-08"
}, {
	"nimi": "Aleksei Kozlov",
	"sundinud": "1979-06-08",
	"amet": "iluuisutaja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Ardo Juhkov",
	"sundinud": "1953-06-08",
	"amet": "laulja",
	"surnud": "2013-09-22"
}, {
	"nimi": "Siim K\u00e4rner",
	"sundinud": "1945-06-08",
	"amet": "luuletaja",
	"surnud": "2007-11-04"
}, {
	"nimi": "Kristi Tammik",
	"sundinud": "1941-06-08",
	"amet": "ajakirjanik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Olly Teetsov",
	"sundinud": "1883-06-08",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "1956-10-02"
}, {
	"nimi": "Aleksander Teetsov",
	"sundinud": "1891-03-04",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "1946-07-25"
}, {
	"nimi": "Virge T\u00e4hem\u00e4e",
	"sundinud": "1979-06-08",
	"amet": "judoka",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Veronika Teder",
	"sundinud": "1973-06-08",
	"amet": "kabetaja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Anu Kaasik",
	"sundinud": "1961-06-08",
	"amet": "spordiarst",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Anneli Kukk",
	"sundinud": "1961-06-08",
	"amet": "keeglim\u00e4ngija",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Marika Tikkerb\u00e4r",
	"sundinud": "1957-06-08",
	"amet": "ujuja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Artur Tikkerb\u00e4r",
	"sundinud": "1960-05-01",
	"amet": "ujuja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Tiina-Mai P\u00e4rnik",
	"sundinud": "1952-05-08",
	"amet": "orienteeruja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Leena Annus",
	"sundinud": "1949-12-18",
	"amet": "orienteeruja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Uku Annus",
	"sundinud": "1947-04-23",
	"amet": "orienteeruja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Rolf Liiv",
	"sundinud": "1979-06-09",
	"amet": "kirjanduskriitik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Marge Rull",
	"sundinud": "1969-06-09",
	"amet": "aeroobikatreener",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Aado Lintrop",
	"sundinud": "1956-06-09",
	"amet": "folklorist",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Valentina Bol\u0161akova",
	"sundinud": "1958-06-09",
	"amet": "allveesportlane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Eevi Virula",
	"sundinud": "1954-06-09",
	"amet": "kergej\u00f5ustiklane",
	"surnud": "1988-05-14"
}, {
	"nimi": "Helve Parmas",
	"sundinud": "1953-06-09",
	"amet": "spordiajaloolane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Einar Kiviste",
	"sundinud": "1906-10-15",
	"amet": "vaimulik",
	"surnud": "1986-06-10"
}, {
	"nimi": "Leini M\u00e4lk",
	"sundinud": "1904-11-06",
	"amet": "pedagoog",
	"surnud": "1986-06-10"
}, {
	"nimi": "Hindrek Meri",
	"sundinud": "1934-02-21",
	"amet": "riigitegelane",
	"surnud": "2009-09-29"
}, {
	"nimi": "Kristjan Ilves",
	"sundinud": "1996-06-10",
	"amet": "kahev\u00f5istleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Kristi Roosmaa",
	"sundinud": "1981-06-10",
	"amet": "muusikan\u00e4itleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Ivo Leito",
	"sundinud": "1972-06-10",
	"amet": "keemik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Veiko Kaasik",
	"sundinud": "1968-06-10",
	"amet": "meremees",
	"surnud": "2013-05-11"
}, {
	"nimi": "Ain Kabal",
	"sundinud": "1962-06-10",
	"amet": "majandustegelane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Toomas Nestor",
	"sundinud": "1959-06-10",
	"amet": "viiuldaja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Aksel Vallaste",
	"sundinud": "1918-06-10",
	"amet": "butafoor",
	"surnud": "1999-12-13"
}, {
	"nimi": "Irma Nahkor",
	"sundinud": "1945-06-10",
	"amet": "kabetaja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Piret Liiva",
	"sundinud": "1954-11-20",
	"amet": "kabetaja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Reet Madissoo",
	"sundinud": "1934-06-10",
	"amet": "laskur",
	"surnud": "2000-11-25"
}, {
	"nimi": "Madis Nurms",
	"sundinud": "1984-06-13",
	"amet": "teatrikunstnik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Urmas Alender",
	"sundinud": "1953-11-22",
	"amet": "laulja",
	"surnud": "1994-09-28"
}, {
	"nimi": "Yoko Alender",
	"sundinud": "1979-06-13",
	"amet": "arhitekt",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Mariliin Kindsiko",
	"sundinud": "1976-06-13",
	"amet": "kunstnik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Andri Luup",
	"sundinud": "1972-06-13",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Ago Rinken",
	"sundinud": "1960-06-13",
	"amet": "keemik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Darja Saar",
	"sundinud": "1980-06-13",
	"amet": "sporditegelane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Olga Did\u00f5k",
	"sundinud": "1966-06-13",
	"amet": "pedagoog",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Alo Raun",
	"sundinud": "1905-05-08",
	"amet": "keeleteadlane",
	"surnud": "2004-06-14"
}, {
	"nimi": "Mati Kuulberg",
	"sundinud": "1947-07-09",
	"amet": "viiuldaja",
	"surnud": "2001-06-14"
}, {
	"nimi": "Els Aarne",
	"sundinud": "1917-03-30",
	"amet": "helilooja",
	"surnud": "1995-06-14"
}, {
	"nimi": "Robert Kannukene",
	"sundinud": "1910-02-14",
	"amet": "kiriku\u00f5petaja",
	"surnud": "1992-06-14"
}, {
	"nimi": "Svetlana Issakova",
	"sundinud": "1993-06-14",
	"amet": "iluuisutaja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Linda Eichler",
	"sundinud": "1988-06-14",
	"amet": "aktivist",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Valdur Ohmann",
	"sundinud": "1958-06-14",
	"amet": "ajaloolane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Toomas Raus",
	"sundinud": "1957-06-14",
	"amet": "matemaatik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Annika Rihma",
	"sundinud": "1984-06-14",
	"amet": "orienteeruja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Mari Tallo",
	"sundinud": "1978-06-14",
	"amet": "s\u00f5udja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Marlen Vassil",
	"sundinud": "1977-06-14",
	"amet": "ratsutaja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Hillar Kareva",
	"sundinud": "1931-12-08",
	"amet": "helilooja",
	"surnud": "1992-06-17"
}, {
	"nimi": "Peeter Speek",
	"sundinud": "1873-06-16",
	"amet": "ajakirjanik",
	"surnud": "1968-06-17"
}, {
	"nimi": "Aleksander Kesk\u00fcla",
	"sundinud": "1882-03-21",
	"amet": "poliitik",
	"surnud": "1963-06-17"
}, {
	"nimi": "Toomas Voll",
	"sundinud": "1958-06-17",
	"amet": "helilooja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Ottomar Ladva",
	"sundinud": "1997-06-17",
	"amet": "maletaja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Katrin Esko",
	"sundinud": "1975-06-17",
	"amet": "korvpallur",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Albert Eskel",
	"sundinud": "1922-02-24",
	"amet": "skulptor",
	"surnud": "1975-06-18"
}, {
	"nimi": "Liina Siib",
	"sundinud": "1963-07-18",
	"amet": "kunstnik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Dzintar Klavan",
	"sundinud": "1961-06-18",
	"amet": "jalgpallur",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Lehti Kostabi",
	"sundinud": "1953-06-18",
	"amet": "tantsija",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Lembit Allikmets",
	"sundinud": "1936-06-18",
	"amet": "arst",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Rein Virkus",
	"sundinud": "1930-06-18",
	"amet": "rektor",
	"surnud": "1998-08-14"
}, {
	"nimi": "Eleri Hirv",
	"sundinud": "1988-06-18",
	"amet": "orienteeruja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Eva Riisalu",
	"sundinud": "1949-06-18",
	"amet": "sporditegelane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Gerdo Juhkam",
	"sundinud": "1994-06-19",
	"amet": "jalgpallur",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Tauno Aints",
	"sundinud": "1975-06-19",
	"amet": "helilooja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Rutti Luksepp",
	"sundinud": "1974-06-19",
	"amet": "kergej\u00f5ustiklane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Piret Ilves",
	"sundinud": "1970-06-19",
	"amet": "tennisist",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Peeter Kallas",
	"sundinud": "1963-09-21",
	"amet": "kergej\u00f5ustikutreener",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Polina Tikk",
	"sundinud": "1933-06-20",
	"amet": "suusataja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Rein Tikk",
	"sundinud": "1934-12-30",
	"amet": "suusataja",
	"surnud": "1990-02-12"
}, {
	"nimi": "Erika Kirpu",
	"sundinud": "1992-06-22",
	"amet": "vehkleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Viktor Kirpu",
	"sundinud": "1955-10-31",
	"amet": "vehkleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Aleksei Noskov",
	"sundinud": "1968-06-22",
	"amet": "veemotosportlane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Ann Alari",
	"sundinud": "1954-06-22",
	"amet": "arst",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Anton Mutt",
	"sundinud": "1933-06-22",
	"amet": "filmioperaator",
	"surnud": "2003-03-25"
}, {
	"nimi": "Karl Viitol",
	"sundinud": "1888-06-22",
	"amet": "laulja",
	"surnud": "1944-03-10"
}, {
	"nimi": "Uku Joller",
	"sundinud": "1963-06-22",
	"amet": "laulja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Sirkka-Liisa Kivine",
	"sundinud": "1977-06-22",
	"amet": "kergej\u00f5ustiklane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "K\u00fclli Metsoja",
	"sundinud": "1971-06-22",
	"amet": "laskesuusataja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Katrin Sepp",
	"sundinud": "1970-06-22",
	"amet": "tennisist",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Kristo Aab",
	"sundinud": "1985-06-23",
	"amet": "korvpallur",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Martin Aadamsoo",
	"sundinud": "1975-06-23",
	"amet": "filmindustegelane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Esko Tullus",
	"sundinud": "1974-06-23",
	"amet": "filmiprodutsent",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Ants Viires",
	"sundinud": "1918-12-23",
	"amet": "etnoloog",
	"surnud": "2015-03-18"
}, {
	"nimi": "Kristina Kask",
	"sundinud": "1985-06-23",
	"amet": "laskur",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Ardo Arusaar",
	"sundinud": "1988-06-24",
	"amet": "maadleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Eugen Veges",
	"sundinud": "1955-06-24",
	"amet": "ettev\u00f5tja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Uno Puusaag",
	"sundinud": "1929-06-24",
	"amet": "balletitantsija",
	"surnud": "2010-03-22"
}, {
	"nimi": "Lia Nappa",
	"sundinud": "1928-06-24",
	"amet": "keemik",
	"surnud": "2004-03-02"
}, {
	"nimi": "Tanel Tuhal",
	"sundinud": "1967-06-25",
	"amet": "arhitekt",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Aleksander Kreek",
	"sundinud": "1914-06-25",
	"amet": "kergej\u00f5ustiklane",
	"surnud": "1977-08-19"
}, {
	"nimi": "Felix Kotta",
	"sundinud": "1910-06-25",
	"amet": "kirjanik",
	"surnud": "1963-10-11"
}, {
	"nimi": "Eve Heikla",
	"sundinud": "1971-06-25",
	"amet": "ujuja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Arvo Ots",
	"sundinud": "1931-06-26",
	"amet": "energeetikateadlane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Tiit Randveer",
	"sundinud": "1951-06-26",
	"amet": "zooloog",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Jaana Kena",
	"sundinud": "1975-06-26",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Ellen Liiger",
	"sundinud": "1918-06-26",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "1987-08-04"
}, {
	"nimi": "Olaf Paes\u00fcld",
	"sundinud": "1923-06-26",
	"amet": "nukun\u00e4itleja",
	"surnud": "1998-08-16"
}, {
	"nimi": "Kai Vooglaid",
	"sundinud": "1959-06-26",
	"amet": "iluv\u00f5imleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "\u00d5ie Tsipp",
	"sundinud": "1954-06-26",
	"amet": "korvpallur",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Linda Martis",
	"sundinud": "1933-06-26",
	"amet": "spordipedagoog",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Johanna Talih\u00e4rm",
	"sundinud": "1993-06-27",
	"amet": "laskesuusataja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Martin Hurt",
	"sundinud": "1984-06-27",
	"amet": "jalgpallur",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Kristo Viiding",
	"sundinud": "1984-06-27",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Kaarel Kressa",
	"sundinud": "1983-06-27",
	"amet": "luuletaja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Aare Kruusim\u00e4e",
	"sundinud": "1972-06-27",
	"amet": "helilooja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Mare Kelpman",
	"sundinud": "1958-06-27",
	"amet": "tekstiilidisainer",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Marika Lutter",
	"sundinud": "1965-06-27",
	"amet": "sporditegelane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Liina Oks",
	"sundinud": "1955-06-27",
	"amet": "ujumistreener",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Tamara Lvova",
	"sundinud": "1937-06-27",
	"amet": "sportv\u00f5imleja",
	"surnud": "1998-04-27"
}, {
	"nimi": "Aino Huimerind",
	"sundinud": "1928-11-22",
	"amet": "v\u00f5rkpallur",
	"surnud": "2014-06-20"
}, {
	"nimi": "Kuldja Raidal",
	"sundinud": "1928-06-29",
	"amet": "pianist",
	"surnud": "1988-05-13"
}, {
	"nimi": "K\u00fclli Kubri",
	"sundinud": "1967-06-29",
	"amet": "korvpallur",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Kaja K\u00f5nd",
	"sundinud": "1967-06-29",
	"amet": "tennisist",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Erika Eluri",
	"sundinud": "1956-06-29",
	"amet": "korvpallur",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Mart Eluri",
	"sundinud": "1961-03-23",
	"amet": "v\u00f5rkpallur",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Aino Eluri",
	"sundinud": "1933-04-29",
	"amet": "v\u00f5rkpallur",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Kalju Eluri",
	"sundinud": "1931-09-06",
	"amet": "jahilaskur",
	"surnud": "1999-02-15"
}, {
	"nimi": "Veronika Minina",
	"sundinud": "1955-06-29",
	"amet": "kergej\u00f5ustiklane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Toomas Triisa",
	"sundinud": "1982-11-12",
	"amet": "motosportlane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Malle Floren",
	"sundinud": "1939-06-29",
	"amet": "sporditegelane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Imbi Viirok",
	"sundinud": "1968-06-29",
	"amet": "suhten\u00f5ustaja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Peeter M\u00fc\u00fcrsepp",
	"sundinud": "1961-06-21",
	"amet": "teadusfilosoof",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Jaak Tomberg",
	"sundinud": "1980-06-30",
	"amet": "kirjandusteadlane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Helmut Hallemaa",
	"sundinud": "1954-06-30",
	"amet": "poliitik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Laine Peep",
	"sundinud": "1932-06-30",
	"amet": "ps\u00fchholoog",
	"surnud": "2001-10-23"
}, {
	"nimi": "Valdek Pall",
	"sundinud": "1927-06-30",
	"amet": "keeleteadlane",
	"surnud": "2013-04-17"
}, {
	"nimi": "Ellen Mardi",
	"sundinud": "1950-06-30",
	"amet": "iluv\u00f5imleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Viiu Rebane",
	"sundinud": "1946-06-30",
	"amet": "orienteeruja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Tiia Viiron",
	"sundinud": "1937-06-30",
	"amet": "motospordikohtunik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Liia Steinberg",
	"sundinud": "1932-06-30",
	"amet": "tennisist",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Harry Steinberg",
	"sundinud": "1929-06-16",
	"amet": "vehkleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Anna Pohlak",
	"sundinud": "1993-07-01",
	"amet": "purjesportlane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Juta Saarevet",
	"sundinud": "1978-07-01",
	"amet": "ametnik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Priit Kaljapulk",
	"sundinud": "1954-07-01",
	"amet": "arhitekt",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Katrin Kaarna",
	"sundinud": "1980-07-01",
	"amet": "spordipedagoog",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Reet T\u00f6lp",
	"sundinud": "1967-07-01",
	"amet": "laskur",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Maie Tamm",
	"sundinud": "1945-07-01",
	"amet": "sporditegelane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "\u00c4ili Rodi",
	"sundinud": "1959-07-01",
	"amet": "vandeadvokaat",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Madis Rubel",
	"sundinud": "1935-07-02",
	"amet": "paleontoloog",
	"surnud": "2011-12-13"
}, {
	"nimi": "Maarja V\u00e4rv",
	"sundinud": "1985-07-02",
	"amet": "spordiajakirjanik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Riina Suhotskaja",
	"sundinud": "1971-07-02",
	"amet": "kergej\u00f5ustiklane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Katri Toomsalu",
	"sundinud": "1969-07-02",
	"amet": "iluv\u00f5imleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Tiina Kama",
	"sundinud": "1963-07-02",
	"amet": "v\u00f5rkpallur",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Juta Kama",
	"sundinud": "1927-04-26",
	"amet": "kergej\u00f5ustiklane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "\u00dclle Kama",
	"sundinud": "1957-05-09",
	"amet": "v\u00f5rkpallur",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Eve Ello",
	"sundinud": "1945-07-02",
	"amet": "sporditegelane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Oleg Sapo\u017enin",
	"sundinud": "1931-12-27",
	"amet": "jalgrattur",
	"surnud": "2014-07-02"
}, {
	"nimi": "Andres Einmann",
	"sundinud": "1973-07-03",
	"amet": "ajakirjanik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Johannes L\u00fckki",
	"sundinud": "1913-07-03",
	"amet": "laulja",
	"surnud": "2004-01-11"
}, {
	"nimi": "Maile Magusson",
	"sundinud": "1973-07-03",
	"amet": "kergej\u00f5ustiklane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Toomas Tarm",
	"sundinud": "1968-12-31",
	"amet": "kergej\u00f5ustiklane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Kalvi Kivim\u00e4e",
	"sundinud": "1947-07-03",
	"amet": "spordipedagoog",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Eleriin Haas",
	"sundinud": "1992-07-04",
	"amet": "k\u00f5rgush\u00fcppaja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Maila Juns-Veldre",
	"sundinud": "1965-07-04",
	"amet": "keraamik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Katrin Kumpan",
	"sundinud": "1947-07-04",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Gerda Murre",
	"sundinud": "1913-07-04",
	"amet": "laulja",
	"surnud": "1981-09-30"
}, {
	"nimi": "Kerttu Siim",
	"sundinud": "1983-07-04",
	"amet": "m\u00e4esuusataja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Kaarel Kotsar",
	"sundinud": "1921-12-28",
	"amet": "haridustegelane",
	"surnud": "2007-07-06"
}, {
	"nimi": "Kevin Ingermann",
	"sundinud": "1993-07-06",
	"amet": "jalgpallur",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Pia Hanslep",
	"sundinud": "1979-07-06",
	"amet": "kunstnik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Andres L\u00f5o",
	"sundinud": "1978-07-06",
	"amet": "kunstnik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Bert Pringi",
	"sundinud": "1976-07-06",
	"amet": "laulja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Toivo Tammik",
	"sundinud": "1968-07-06",
	"amet": "arhitekt",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Ene Paaver",
	"sundinud": "1963-07-06",
	"amet": "ajakirjanik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "\u00dclle J\u00e4rv",
	"sundinud": "1958-07-06",
	"amet": "korvpallur",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Evi Leppik",
	"sundinud": "1934-07-06",
	"amet": "s\u00f5udja",
	"surnud": "2012-02-28"
}, {
	"nimi": "Maia Altsoo",
	"sundinud": "1932-07-06",
	"amet": "v\u00f5imleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Helmi Puur",
	"sundinud": "1933-12-20",
	"amet": "baleriin",
	"surnud": "2014-07-06"
}, {
	"nimi": "Frank Liivak",
	"sundinud": "1996-07-07",
	"amet": "jalgpallur",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Stefan J\u00e4rv",
	"sundinud": "1991-07-07",
	"amet": "jalgpallur",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Karl-August Tiirmaa",
	"sundinud": "1989-07-07",
	"amet": "kahev\u00f5istleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Raiko Mutle",
	"sundinud": "1984-07-07",
	"amet": "jalgpallur",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Mart Raukas",
	"sundinud": "1960-07-07",
	"amet": "filosoof",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Aleksandra Sarv",
	"sundinud": "1908-07-07",
	"amet": "klaveripedagoog",
	"surnud": "1975-05-18"
}, {
	"nimi": "Norma Helde",
	"sundinud": "1949-07-07",
	"amet": "ujuja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "\u00d5ie Kroon",
	"sundinud": "1940-07-07",
	"amet": "kabetaja",
	"surnud": "2014-03-24"
}, {
	"nimi": "Teo Kr\u00fc\u00fcner",
	"sundinud": "1943-07-08",
	"amet": "erus\u00f5jav\u00e4elane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Aet Maasik",
	"sundinud": "1941-07-08",
	"amet": "sisearhitekt",
	"surnud": "2013-08-20"
}, {
	"nimi": "Risto V\u00fcrst",
	"sundinud": "1989-07-08",
	"amet": "r\u00e4ppar",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Aaro Hazak",
	"sundinud": "1978-07-08",
	"amet": "majandusteadlane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Kristiina Nurk",
	"sundinud": "1972-07-08",
	"amet": "allveesportlane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Arvo Pesti",
	"sundinud": "1956-07-08",
	"amet": "\u00fchiskonnategelane",
	"surnud": "2010-09-06"
}, {
	"nimi": "Hilda Gleser",
	"sundinud": "1893-07-08",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "1932-08-25"
}, {
	"nimi": "Ksenia Belomestnova",
	"sundinud": "1996-07-08",
	"amet": "allveesportlane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Mari Siim",
	"sundinud": "1974-07-08",
	"amet": "iluv\u00f5imleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Ave Pajo",
	"sundinud": "1984-07-09",
	"amet": "jalgpallur",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Taivo Rist",
	"sundinud": "1971-07-09",
	"amet": "kabetaja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Kaja Orup\u00f5ld",
	"sundinud": "1969-07-09",
	"amet": "keskkonnakeemik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "T\u00f5nis Oja",
	"sundinud": "1957-07-09",
	"amet": "geoloog",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Ain Tammesson",
	"sundinud": "1956-07-09",
	"amet": "muusik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Ago Samoson",
	"sundinud": "1955-07-09",
	"amet": "f\u00fc\u00fcsik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Tiit Randla",
	"sundinud": "1940-04-11",
	"amet": "ornitoloog",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Hando L\u00f6\u00f6per",
	"sundinud": "1969-07-10",
	"amet": "meelelahutusettev\u00f5tja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Joanna Ellmann",
	"sundinud": "1988-07-11",
	"amet": "luuletaja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Kristin Kuutma",
	"sundinud": "1959-07-11",
	"amet": "antropoloog",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Asta Tuusti",
	"sundinud": "1959-07-11",
	"amet": "pedagoog",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Grigori Maltizov",
	"sundinud": "1958-07-11",
	"amet": "klarnetim\u00e4ngija",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Mare Reinberg",
	"sundinud": "1962-07-11",
	"amet": "sulgpallur",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Helgi Kollom",
	"sundinud": "1950-07-11",
	"amet": "motosportlane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Ljudmila Ivanova",
	"sundinud": "1947-07-11",
	"amet": "sporditegelane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Marko Rillo",
	"sundinud": "1976-07-11",
	"amet": "riigiametnik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Heldur T\u00f5nisson",
	"sundinud": "1912-06-25",
	"amet": "ettev\u00f5tja",
	"surnud": "2014-07-11"
}, {
	"nimi": "Mihkel Juhkami",
	"sundinud": "1963-07-12",
	"amet": "linnapea",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Kristiina Poska",
	"sundinud": "1978-07-12",
	"amet": "dirigent",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "T\u00f5nu Roolaht",
	"sundinud": "1972-07-12",
	"amet": "majandusteadlane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Urve Vakker",
	"sundinud": "1956-07-12",
	"amet": "sporditegelane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Imbi Helari",
	"sundinud": "1938-07-12",
	"amet": "kergej\u00f5ustiklane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Peeter P\u00f5ld",
	"sundinud": "1878-07-12",
	"amet": "teoloog",
	"surnud": "1930-09-01"
}, {
	"nimi": "Karl Luik",
	"sundinud": "1883-07-12",
	"amet": "linnapea",
	"surnud": "1948-03-05"
}, {
	"nimi": "Jaan Kopvillem",
	"sundinud": "1885-07-12",
	"amet": "diplomaat",
	"surnud": "1956-05-13"
}, {
	"nimi": "Osvald Luhari",
	"sundinud": "1901-07-12",
	"amet": "s\u00f5jav\u00e4elane",
	"surnud": "1991-02-27"
}, {
	"nimi": "Peeter Lindsaar",
	"sundinud": "1906-07-12",
	"amet": "s\u00f5jav\u00e4elane",
	"surnud": "1990-11-06"
}, {
	"nimi": "Evald Mikson",
	"sundinud": "1911-07-12",
	"amet": "jalgpallur",
	"surnud": "1993-12-27"
}, {
	"nimi": "Martin Kutman",
	"sundinud": "1928-07-12",
	"amet": "kergej\u00f5ustiklane",
	"surnud": "2012-05-29"
}, {
	"nimi": "Mari-Liis Sepper",
	"sundinud": "1978-07-13",
	"amet": "jurist",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Tarmo Kohv",
	"sundinud": "1968-07-13",
	"amet": "politseinik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Rein Pirn",
	"sundinud": "1932-07-13",
	"amet": "tehnikateadlane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Terje Spiegelberg",
	"sundinud": "1972-07-13",
	"amet": "s\u00f5udja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Maie Ojamaa",
	"sundinud": "1957-07-13",
	"amet": "spordiarst",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Heiki Pisuke",
	"sundinud": "1955-07-14",
	"amet": "\u00f5igusteadlane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Meeri S\u00e4re",
	"sundinud": "1929-07-14",
	"amet": "teatrikunstnik",
	"surnud": "2009-05-04"
}, {
	"nimi": "Jaan Bergmann",
	"sundinud": "1856-12-29",
	"amet": "vaimulik",
	"surnud": "1916-01-25"
}, {
	"nimi": "Heino Bergmann",
	"sundinud": "1925-03-24",
	"amet": "suusatreener",
	"surnud": "1998-03-16"
}, {
	"nimi": "Paul Rummo",
	"sundinud": "1909-07-19",
	"amet": "kirjanik",
	"surnud": "1981-03-28"
}, {
	"nimi": "Maria Sahharova",
	"sundinud": "1978-07-14",
	"amet": "kergej\u00f5ustiklane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Helvi Merirand",
	"sundinud": "1941-07-14",
	"amet": "autospordikohtunik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Janek Sildoja",
	"sundinud": "1976-07-14",
	"amet": "t\u00f5stja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Aarne K\u00f5iv",
	"sundinud": "1945-04-21",
	"amet": "maadleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Annika Lall",
	"sundinud": "1962-07-19",
	"amet": "politseinik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Silvi Vare",
	"sundinud": "1939-07-17",
	"amet": "keeleteadlane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Ants Erm",
	"sundinud": "1934-07-17",
	"amet": "keemik",
	"surnud": "2003-06-28"
}, {
	"nimi": "Vello V\u00e4\u00e4rtn\u00f5u",
	"sundinud": "1951-07-17",
	"amet": "budismi propageerija",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Kristjan Rand",
	"sundinud": "1987-06-12",
	"amet": "iluuisutaja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Helje P\u00e4rnaste",
	"sundinud": "1961-07-17",
	"amet": "geoloog",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Andres Arrak",
	"sundinud": "1958-07-17",
	"amet": "majanduspublitsist",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Toomas Takkis",
	"sundinud": "1958-07-17",
	"amet": "pedagoog",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Leho L\u00f5hmus",
	"sundinud": "1953-07-17",
	"amet": "ajaloolane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Svetlana Ani",
	"sundinud": "1951-07-17",
	"amet": "allveesportlane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Aino-Eliise Pajusalu",
	"sundinud": "1941-07-17",
	"amet": "s\u00f5udja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Raimo Pajusalu",
	"sundinud": "1981-02-01",
	"amet": "v\u00f5rkpallur",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Vaike L\u00fc\u00fctsepp",
	"sundinud": "1939-07-17",
	"amet": "korvpallur",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Valve L\u00fc\u00fctsepp",
	"sundinud": "1937-05-07",
	"amet": "korvpallur",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Kaido Pihlakas",
	"sundinud": "1940-07-18",
	"amet": "vandeadvokaat",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Emer V\u00e4rk",
	"sundinud": "1982-07-18",
	"amet": "filmire\u017eiss\u00f6\u00f6r",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Arno Suurorg",
	"sundinud": "1903-07-18",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "1960-01-03"
}, {
	"nimi": "Els Vaarman",
	"sundinud": "1908-07-18",
	"amet": "laulja",
	"surnud": "1966-07-27"
}, {
	"nimi": "Merike Viilup",
	"sundinud": "1954-07-19",
	"amet": "ajakirjanik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Aleksander Aben",
	"sundinud": "1908-07-19",
	"amet": "poliitik",
	"surnud": "1991-10-11"
}, {
	"nimi": "Ulvi Valmet",
	"sundinud": "1963-07-19",
	"amet": "s\u00f5udja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Maiu Herzmann",
	"sundinud": "1962-07-19",
	"amet": "ujuja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Lilja Nevvonen",
	"sundinud": "1957-07-19",
	"amet": "kergej\u00f5ustiklane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Virgo Usin",
	"sundinud": "1961-12-23",
	"amet": "jalgrattur",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Made Lindre",
	"sundinud": "1939-07-19",
	"amet": "tennisist",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Mati Lember",
	"sundinud": "1985-07-21",
	"amet": "jalgpallur",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Andriela R\u00e4\u00e4bis",
	"sundinud": "1966-07-21",
	"amet": "keeleteadlane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Ingvar T\u0161i\u017eikov",
	"sundinud": "1966-07-21",
	"amet": "ettev\u00f5tja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Hillar Ojaste",
	"sundinud": "1927-07-21",
	"amet": "sporditegelane",
	"surnud": "1992-03-03"
}, {
	"nimi": "Heino Teder",
	"sundinud": "1926-07-21",
	"amet": "metsandustegelane",
	"surnud": "2007-10-21"
}, {
	"nimi": "Linda Pobul",
	"sundinud": "1920-07-21",
	"amet": "keemik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Julia Beljajeva",
	"sundinud": "1992-07-21",
	"amet": "vehkleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Maret Pihu",
	"sundinud": "1978-07-21",
	"amet": "sporditeadlane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Merle Kivimets",
	"sundinud": "1974-07-21",
	"amet": "kergej\u00f5ustiklane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Sinaida Sillart",
	"sundinud": "1942-07-21",
	"amet": "v\u00f5rkpallur",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Els Roode",
	"sundinud": "1934-07-23",
	"amet": "kandlem\u00e4ngija",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Toomas J\u00f5esaar",
	"sundinud": "1945-07-23",
	"amet": "estraadilaulja",
	"surnud": "2012-12-21"
}, {
	"nimi": "Ernst Sarepera",
	"sundinud": "1906-07-23",
	"amet": "diplomaat",
	"surnud": "1971-05-08"
}, {
	"nimi": "Juhan P\u00fcttsepp",
	"sundinud": "1898-07-23",
	"amet": "maalikunstnik",
	"surnud": "1975-09-18"
}, {
	"nimi": "Juhani P\u00fcttsepp",
	"sundinud": "1964-02-17",
	"amet": "bioloog",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Nelli Paju",
	"sundinud": "1990-07-24",
	"amet": "epeevehkleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Kristel Veskioja",
	"sundinud": "1975-07-24",
	"amet": "karateka",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Urmas Sadam",
	"sundinud": "1967-07-24",
	"amet": "kergej\u00f5ustiklane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Katrin Alvin",
	"sundinud": "1961-07-24",
	"amet": "tennisist",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Kai Kotkas",
	"sundinud": "1959-07-24",
	"amet": "korvpallur",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Endel Haasmaa",
	"sundinud": "1931-09-11",
	"amet": "teletoimetaja",
	"surnud": "2014-07-23"
}, {
	"nimi": "Oive Tinn",
	"sundinud": "1966-07-25",
	"amet": "paleontoloog",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Marika Padrik",
	"sundinud": "1964-07-25",
	"amet": "eripedagoog",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Ants Nurmekivi",
	"sundinud": "1941-07-25",
	"amet": "spordipedagoog",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Leo Rohlin",
	"sundinud": "1939-07-25",
	"amet": "keraamik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Kairi Kuur",
	"sundinud": "1974-07-25",
	"amet": "sumomaadleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Urmas Raag",
	"sundinud": "1965-07-25",
	"amet": "ratsutaja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Urmas Grauen",
	"sundinud": "1952-07-25",
	"amet": "alpinist",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Maie-Reet Paalma",
	"sundinud": "1937-07-25",
	"amet": "iluv\u00f5imleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "J\u00fcri Paalma",
	"sundinud": "1934-04-23",
	"amet": "spordiajakirjanik",
	"surnud": "2000-01-12"
}, {
	"nimi": "Eeli Tiigim\u00e4gi",
	"sundinud": "1930-07-25",
	"amet": "matkasportlane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Piret Kooli",
	"sundinud": "1970-07-27",
	"amet": "ajakirjanik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Rudolf Rimmel",
	"sundinud": "1937-07-27",
	"amet": "kirjanik",
	"surnud": "2003-09-06"
}, {
	"nimi": "Krista Aas",
	"sundinud": "1976-07-27",
	"amet": "jurist",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Jana Rehemaa",
	"sundinud": "1979-07-27",
	"amet": "suusataja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Astrid Bernard",
	"sundinud": "1969-07-27",
	"amet": "allveesportlane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Piret Kalmet",
	"sundinud": "1965-07-27",
	"amet": "s\u00f5udja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Ilona Kuuskla",
	"sundinud": "1963-07-27",
	"amet": "ujuja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Mati Gilden",
	"sundinud": "1942-01-07",
	"amet": "jalgpallur",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Alfred Keerd",
	"sundinud": "1915-03-29",
	"amet": "tennisist",
	"surnud": "2014-07-29"
}, {
	"nimi": "Eevart Arrak",
	"sundinud": "1936-05-08",
	"amet": "kunstnik",
	"surnud": "2014-07-27"
}, {
	"nimi": "Ilmar Valdur",
	"sundinud": "1970-07-31",
	"amet": "arhitekt",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Urmas Hepner",
	"sundinud": "1964-07-31",
	"amet": "jalgpallitreener",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Aimar Jugaste",
	"sundinud": "1957-07-31",
	"amet": "ajakirjanik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Tiiu Hermat",
	"sundinud": "1956-07-31",
	"amet": "vaimulik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Endel Risthein",
	"sundinud": "1926-07-31",
	"amet": "elektrotehnikateadlane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Juhan Kokla",
	"sundinud": "1915-07-31",
	"amet": "ajakirjanik",
	"surnud": "1992-12-31"
}, {
	"nimi": "Harald Freimuth",
	"sundinud": "1914-07-31",
	"amet": "poksija",
	"surnud": "1956-09-07"
}, {
	"nimi": "Merle Keerutaja",
	"sundinud": "1964-07-31",
	"amet": "v\u00f5rkpallitreener",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Sirje Kiviaru",
	"sundinud": "1954-07-31",
	"amet": "spordipedagoog",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Pille Hagel",
	"sundinud": "1953-07-31",
	"amet": "iluuisutaja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Karin Karm",
	"sundinud": "1943-07-31",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Anti Peet",
	"sundinud": "1970-07-31",
	"amet": "sumomaadleja",
	"surnud": "2003-02-21"
}, {
	"nimi": "Kati Lindstr\u00f6m",
	"sundinud": "1977-08-01",
	"amet": "semiootik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Airi-Alina Allaste",
	"sundinud": "1967-08-01",
	"amet": "sotsioloogiaprofessor",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Toivo Pilli",
	"sundinud": "1962-08-01",
	"amet": "vaimulik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Hillar Padu",
	"sundinud": "1945-08-03",
	"amet": "pedagoog",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Mall Kaevats",
	"sundinud": "1947-07-16",
	"amet": "kirjandusteadlane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Reet Sein",
	"sundinud": "1938-08-04",
	"amet": "viiuldaja",
	"surnud": "1985-04-08"
}, {
	"nimi": "Virge Anvelt",
	"sundinud": "1974-08-03",
	"amet": "lauatennisist",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Anu Sillastu",
	"sundinud": "1962-08-04",
	"amet": "spordiajaloolane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Andres Kingissepp",
	"sundinud": "1939-08-05",
	"amet": "kunstnik",
	"surnud": "1991-03-27"
}, {
	"nimi": "Egle Hanson",
	"sundinud": "1986-08-05",
	"amet": "s\u00f5udja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Merle Hanson",
	"sundinud": "1987-09-01",
	"amet": "s\u00f5udja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Alfred Luts",
	"sundinud": "1899-08-10",
	"amet": "s\u00f5jav\u00e4elane",
	"surnud": "1991-08-06"
}, {
	"nimi": "Kalle Raudmets",
	"sundinud": "1969-08-06",
	"amet": "rokkmuusik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Virve Raag",
	"sundinud": "1954-08-06",
	"amet": "fennougrist",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Koit Joor",
	"sundinud": "1939-08-06",
	"amet": "poksija",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Ivar Murdmaa",
	"sundinud": "1931-08-06",
	"amet": "geoloog",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Alfred Pisuke",
	"sundinud": "1929-08-06",
	"amet": "spordipedagoog",
	"surnud": "2010-04-17"
}, {
	"nimi": "Alfred Pisuke",
	"sundinud": "1926-10-03",
	"amet": "viiuldaja",
	"surnud": "2009-04-07"
}, {
	"nimi": "Julia Zuikova",
	"sundinud": "1989-08-06",
	"amet": "vehkleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Alla Zuikova",
	"sundinud": "1964-08-02",
	"amet": "vehkleja",
	"surnud": "2009-05-19"
}, {
	"nimi": "Sandra Alusalu",
	"sundinud": "1987-08-06",
	"amet": "kiiruisutaja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Viktoria Ba\u0161kite",
	"sundinud": "1985-08-06",
	"amet": "maletaja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Kadri Jukk",
	"sundinud": "1983-08-06",
	"amet": "v\u00f5imleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Taivo M\u00e4gi",
	"sundinud": "1960-10-19",
	"amet": "kergej\u00f5ustiklane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Raimund Pundi",
	"sundinud": "1923-09-09",
	"amet": "v\u00f5rkpallur",
	"surnud": "2007-08-07"
}, {
	"nimi": "Uno Valdre",
	"sundinud": "1929-05-03",
	"amet": "vehkleja",
	"surnud": "1997-08-07"
}, {
	"nimi": "Margus Pooga",
	"sundinud": "1957-08-07",
	"amet": "biokeemik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "J\u00fcri Ots",
	"sundinud": "1889-02-18",
	"amet": "s\u00f5jav\u00e4elane",
	"surnud": "1972-08-08"
}, {
	"nimi": "Liina Karron",
	"sundinud": "1974-08-08",
	"amet": "m\u00fc\u00fcgijuht",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Monika Ts\u00f5ganova",
	"sundinud": "1969-08-08",
	"amet": "maletaja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Kaie Kivi",
	"sundinud": "1961-08-08",
	"amet": "kergej\u00f5ustiklane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Helgi Kivi",
	"sundinud": "1933-09-03",
	"amet": "kergej\u00f5ustiklane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Ilmar Kivi",
	"sundinud": "1931-11-17",
	"amet": "kergej\u00f5ustiklane",
	"surnud": "2009-10-06"
}, {
	"nimi": "Milvi Viss",
	"sundinud": "1940-01-30",
	"amet": "kergej\u00f5ustiklane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Virge Treiel",
	"sundinud": "1968-03-31",
	"amet": "kergej\u00f5ustiklane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Ako P\u00e4rlist",
	"sundinud": "1928-08-11",
	"amet": "elektrotehnikateadlane",
	"surnud": "2013-12-08"
}, {
	"nimi": "Salme Valgem\u00e4e",
	"sundinud": "1913-08-11",
	"amet": "rahvatantsujuht",
	"surnud": "2006-03-18"
}, {
	"nimi": "Ellen Kangilaski",
	"sundinud": "1954-08-11",
	"amet": "laskur",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Johannes Voldemar Veski",
	"sundinud": "1873-06-27",
	"amet": "keeletoimetaja",
	"surnud": "1968-03-28"
}, {
	"nimi": "Heldur Saade",
	"sundinud": "1936-07-12",
	"amet": "orkestrijuht",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Mari-Liis Graumann",
	"sundinud": "1982-08-12",
	"amet": "v\u00f5rkpallur",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Mare Krutta",
	"sundinud": "1963-08-12",
	"amet": "korvpallur",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Tiiu Nittim",
	"sundinud": "1942-08-12",
	"amet": "orienteeruja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Liidia Ojamets",
	"sundinud": "1931-08-12",
	"amet": "suusataja",
	"surnud": "2009-03-06"
}, {
	"nimi": "Maarja Undusk",
	"sundinud": "1959-08-13",
	"amet": "luuletaja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "M\u00e4rten Kross",
	"sundinud": "1970-06-21",
	"amet": "kinnisvaraarendaja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Kai Tafenau",
	"sundinud": "1975-08-13",
	"amet": "klassikaline filoloog",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Kuulo Vahter",
	"sundinud": "1954-08-13",
	"amet": "kunstnik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Tiiu Valm",
	"sundinud": "1952-08-13",
	"amet": "raamatukogundustegelane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Ilmar Vene",
	"sundinud": "1951-08-13",
	"amet": "esseist",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Heino J\u00fcrisalu",
	"sundinud": "1930-08-13",
	"amet": "helilooja",
	"surnud": "1991-04-18"
}, {
	"nimi": "Aili Palm",
	"sundinud": "1946-08-13",
	"amet": "korvpallur",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Helvi Viigim\u00e4e",
	"sundinud": "1934-08-13",
	"amet": "spordiarst",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "J\u00fcri Takjas",
	"sundinud": "1964-02-14",
	"amet": "saksofonist",
	"surnud": "2014-08-21"
}, {
	"nimi": "Andres Haamer",
	"sundinud": "1942-09-07",
	"amet": "ettev\u00f5tja",
	"surnud": "2014-08-20"
}, {
	"nimi": "Heino Arum\u00e4e",
	"sundinud": "1928-08-21",
	"amet": "ajaloolane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Ivi Orav",
	"sundinud": "1933-08-27",
	"amet": "bioloog",
	"surnud": "1984-10-28"
}, {
	"nimi": "Annelii Jaal",
	"sundinud": "1950-08-27",
	"amet": "ujumistreener",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Tiiu Orutalu",
	"sundinud": "1940-08-27",
	"amet": "orienteerumiskohtunik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Matti P\u00e4rk",
	"sundinud": "1945-08-30",
	"amet": "graafik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Mattias Agabus",
	"sundinud": "1977-09-14",
	"amet": "arhitekt",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Lauri K\u00e4rk",
	"sundinud": "1954-09-14",
	"amet": "filmiajaloolane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Ingmar Ott",
	"sundinud": "1955-09-14",
	"amet": "botaanik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Kuldar Sink",
	"sundinud": "1942-09-14",
	"amet": "helilooja",
	"surnud": "1995-01-29"
}, {
	"nimi": "\u00dclo Nurges",
	"sundinud": "1939-09-14",
	"amet": "tehnikateadlane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Ullo Toomi",
	"sundinud": "1902-09-14",
	"amet": "rahvatantsupedagoog",
	"surnud": "1983-11-26"
}, {
	"nimi": "Boris Valdek",
	"sundinud": "1920-12-17",
	"amet": "vehkleja",
	"surnud": "2014-09-16"
}, {
	"nimi": "Jean-Claude Duvalier",
	"sundinud": "1951-07-03",
	"amet": "poliitik",
	"surnud": "2014-10-04"
}, {
	"nimi": "Helle Kuningas",
	"sundinud": "1949-06-10",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "2014-10-10"
}, {
	"nimi": "Elsa Gret\u0161kina",
	"sundinud": "1932-04-15",
	"amet": "haridusminister",
	"surnud": "2014-10-20"
}, {
	"nimi": "Ene Sarap",
	"sundinud": "1958-02-05",
	"amet": "pedagoog",
	"surnud": "2014-10-27"
}, {
	"nimi": "Maido Maadik",
	"sundinud": "1960-02-20",
	"amet": "helire\u017eiss\u00f6\u00f6r",
	"surnud": "2014-12-13"
}, {
	"nimi": "Valter Parve",
	"sundinud": "1945-02-11",
	"amet": "\u00f5ppej\u00f5ud",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Eva Klemets",
	"sundinud": "1977-02-14",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Inna Taarna",
	"sundinud": "1926-08-20",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "2015-01-30"
}, {
	"nimi": "Kelly Sildaru",
	"sundinud": "2002-02-17",
	"amet": "vigursuusataja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Gennadi Taniel",
	"sundinud": "1940-07-29",
	"amet": "helilooja",
	"surnud": "2015-02-23"
}, {
	"nimi": "\u00dclo K\u00e4ppa",
	"sundinud": "1933-02-25",
	"amet": "v\u00f5rkpallur",
	"surnud": "2015-02-09"
}, {
	"nimi": "Vladas Radvilavicius",
	"sundinud": "1972-03-16",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Hillar Pahk",
	"sundinud": "1976-03-18",
	"amet": "sporditegelane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Ivar Hallop",
	"sundinud": "1940-03-18",
	"amet": "sporditegelane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Olev Piirsalu",
	"sundinud": "1935-03-18",
	"amet": "vehkleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Aime Piirsalu",
	"sundinud": "1940-02-27",
	"amet": "vehkleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Anatoli Kozlovski",
	"sundinud": "1935-03-18",
	"amet": "poksitreener",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Hillar M\u00fc\u00fcr",
	"sundinud": "1931-03-18",
	"amet": "viiev\u00f5istleja",
	"surnud": "1997-04-06"
}, {
	"nimi": "Konstantin M\u00fc\u00fcr",
	"sundinud": "1896-11-08",
	"amet": "spordipedagoog",
	"surnud": "1952-09-16"
}, {
	"nimi": "Birgit Sarrap",
	"sundinud": "1988-09-24",
	"amet": "laulja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Kalev Kaljuste",
	"sundinud": "1978-02-26",
	"amet": "maavanem",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Albert Norak",
	"sundinud": "1928-11-08",
	"amet": "riigitegelane",
	"surnud": "2015-03-28"
}, {
	"nimi": "Georg Seim",
	"sundinud": "1928-10-04",
	"amet": "t\u00f5stja",
	"surnud": "2015-03-15"
}, {
	"nimi": "Taavi T\u00f5nisson",
	"sundinud": "1979-05-06",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Hain Kinks",
	"sundinud": "1941-10-20",
	"amet": "suusataja",
	"surnud": "2015-06-26"
}, {
	"nimi": "Urve Miller",
	"sundinud": "1930-08-11",
	"amet": "paleontoloog",
	"surnud": "2015-06-30"
}, {
	"nimi": "Boris Bernstein",
	"sundinud": "1924-11-17",
	"amet": "kunstiteadlane",
	"surnud": "2015-06-23"
}, {
	"nimi": "Marius Sagadi",
	"sundinud": "1954-12-11",
	"amet": "muusik",
	"surnud": "2015-07-24"
}, {
	"nimi": "Semjon \u0160kolnikov",
	"sundinud": "1918-01-14",
	"amet": "re\u017eiss\u00f6\u00f6r",
	"surnud": "2015-07-27"
}, {
	"nimi": "Vello M\u00e4eots",
	"sundinud": "1940-02-19",
	"amet": "laulja",
	"surnud": "2015-07-25"
}, {
	"nimi": "Vello M\u00e4eots",
	"sundinud": "1937-01-25",
	"amet": "autosportlane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "J\u00fcri T\u00fcmanok",
	"sundinud": "1966-08-12",
	"amet": "munitsipaalpoliitik",
	"surnud": "2015-08-17"
}, {
	"nimi": "Raal Kivi",
	"sundinud": "1946-08-06",
	"amet": "arhitekt",
	"surnud": "2015-08-07"
}, {
	"nimi": "Henri Raide",
	"sundinud": "1983-01-04",
	"amet": "autosportlane",
	"surnud": "2015-08-27"
}, {
	"nimi": "Endel S\u00f5erde",
	"sundinud": "1926-06-14",
	"amet": "telereporter",
	"surnud": "2000-09-13"
}, {
	"nimi": "Kerli Dello",
	"sundinud": "1977-02-21",
	"amet": "raadioajakirjanik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Toivo Kaldm\u00e4e",
	"sundinud": "1954-07-08",
	"amet": "autosportlane",
	"surnud": "2015-09-15"
}, {
	"nimi": "Heino Tr\u00e4ss",
	"sundinud": "1934-03-26",
	"amet": "pulmavanem",
	"surnud": "2015-10-27"
}, {
	"nimi": "Ilmar M\u00e4ndmets",
	"sundinud": "1944-04-30",
	"amet": "p\u00f5llumajandusjuht",
	"surnud": "2015-12-06"
}, {
	"nimi": "Enno Selirand",
	"sundinud": "1950-10-08",
	"amet": "ps\u00fchholoog",
	"surnud": "2015-12-14"
}, {
	"nimi": "Elle M\u00e4lberg",
	"sundinud": "1907-04-10",
	"amet": "pikaealine",
	"surnud": "2015-12-16"
}, {
	"nimi": "Marilyn Kerro",
	"sundinud": "1988-09-18",
	"amet": "selgeltn\u00e4gija",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Marina Kaljurand",
	"sundinud": "1962-09-06",
	"amet": "poliitik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Herol Marjak",
	"sundinud": "1988-12-27",
	"amet": "ujuja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Raul Beekman",
	"sundinud": "1969-12-27",
	"amet": "bowlingu m\u00e4ngija",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Martin Kukk",
	"sundinud": "1968-12-27",
	"amet": "jalgrattur",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Eve-Mai Maurer",
	"sundinud": "1936-12-27",
	"amet": "ujuja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Aare Orb",
	"sundinud": "1934-12-27",
	"amet": "v\u00f5istlustantsija",
	"surnud": "2010-03-13"
}, {
	"nimi": "Henry Saarm",
	"sundinud": "1932-12-27",
	"amet": "autosportlane",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "August Janson",
	"sundinud": "1870-11-22",
	"amet": "poliitik",
	"surnud": "1925-10-13"
}, {
	"nimi": "Oskar Amberg",
	"sundinud": "1878-12-29",
	"amet": "poliitik",
	"surnud": "1963-10-24"
}, {
	"nimi": "Aleksander Ernst P\u00fcrge",
	"sundinud": "1887-08-28",
	"amet": "poliitik",
	"surnud": "1940-01-02"
}, {
	"nimi": "Eduard Georg Aule",
	"sundinud": "1878-12-28",
	"amet": "poliitik",
	"surnud": "1947-03-07"
}, {
	"nimi": "Jaan Kriisa",
	"sundinud": "1882-12-31",
	"amet": "poliitik",
	"surnud": "1942-08-08"
}, {
	"nimi": "Karl Ipsberg",
	"sundinud": "1870-01-03",
	"amet": "poliitik",
	"surnud": "1943-06-27"
}, {
	"nimi": "Karl Kark",
	"sundinud": "1883-01-03",
	"amet": "inseneer",
	"surnud": "1924-12-01"
}, {
	"nimi": "Eduard Alver",
	"sundinud": "1886-03-15",
	"amet": "riigiametnik",
	"surnud": "1939-08-15"
}, {
	"nimi": "Eduard S\u00e4kk",
	"sundinud": "1875-02-01",
	"amet": "poliitik",
	"surnud": "1943-10-12"
}, {
	"nimi": "Georg Hugo Vestel",
	"sundinud": "1882-11-11",
	"amet": "poliitik",
	"surnud": "1933-02-05"
}, {
	"nimi": "Johan Holberg",
	"sundinud": "1893-02-20",
	"amet": "poliitik",
	"surnud": "1978-04-08"
}, {
	"nimi": "Juhan Kukk",
	"sundinud": "1885-04-13",
	"amet": "poliitik",
	"surnud": "1942-12-04"
}, {
	"nimi": "Jaan Raamot",
	"sundinud": "1873-08-09",
	"amet": "poliitik",
	"surnud": "1927-01-05"
}, {
	"nimi": "Karl-Ferdinand Kornel",
	"sundinud": "1882-08-25",
	"amet": "poliitik",
	"surnud": "1953-09-19"
}, {
	"nimi": "August Kerem",
	"sundinud": "1889-10-11",
	"amet": "poliitik",
	"surnud": "1942-05-28"
}, {
	"nimi": "Peeter Kurvits",
	"sundinud": "1891-11-07",
	"amet": "poliitik",
	"surnud": "1962-02-12"
}, {
	"nimi": "Leopold Johannes Johanson",
	"sundinud": "1888-02-15",
	"amet": "poliitik",
	"surnud": "1942-11-30"
}, {
	"nimi": "Nikolai K\u00f6stner",
	"sundinud": "1889-03-26",
	"amet": "poliitik",
	"surnud": "1959-02-17"
}, {
	"nimi": "Ferdinand Petersen",
	"sundinud": "1887-03-03",
	"amet": "poliitik",
	"surnud": "1979-02-18"
}, {
	"nimi": "Mihkel Pung",
	"sundinud": "1876-10-19",
	"amet": "poliitik",
	"surnud": "1941-11-11"
}, {
	"nimi": "Karl Selter",
	"sundinud": "1898-06-24",
	"amet": "poliitik",
	"surnud": "1958-01-31"
}, {
	"nimi": "Leo Sepp",
	"sundinud": "1892-11-07",
	"amet": "poliitik",
	"surnud": "1941-12-13"
}, {
	"nimi": "Otto Sternbeck",
	"sundinud": "1884-12-24",
	"amet": "poliitik",
	"surnud": "1941-06-23"
}, {
	"nimi": "Johannes Friedrich Zimmermann",
	"sundinud": "1882-05-10",
	"amet": "poliitik",
	"surnud": "1942-08-24"
}, {
	"nimi": "Theodor Pool",
	"sundinud": "1890-12-08",
	"amet": "poliitik",
	"surnud": "1942-08-25"
}, {
	"nimi": "Nikolai Viitak",
	"sundinud": "1896-11-14",
	"amet": "poliitik",
	"surnud": "1942-04-24"
}, {
	"nimi": "J\u00fcrgen Fogel",
	"sundinud": "1979-06-10",
	"amet": "teleajakirjanik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Elo M\u00f5ttus-Leppik",
	"sundinud": "1978-04-18",
	"amet": "teleajakirjanik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Inga Lunge",
	"sundinud": "1981-02-11",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Liis Haab",
	"sundinud": "1987-10-29",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Ants Saar",
	"sundinud": "1920-11-12",
	"amet": "kirjanik",
	"surnud": "1989-11-10"
}, {
	"nimi": "Niina Raadik",
	"sundinud": "1922-08-22",
	"amet": "tantsupedagoog",
	"surnud": "2016-04-12"
}, {
	"nimi": "Peeter Kopvillem",
	"sundinud": "1954-08-19",
	"amet": "muusik",
	"surnud": "2016-05-10"
}, {
	"nimi": "Andres Laasik",
	"sundinud": "1960-04-11",
	"amet": "filmikriitik",
	"surnud": "2016-06-11"
}, {
	"nimi": "Ell-Maaja Randk\u00fcla",
	"sundinud": "1939-07-29",
	"amet": "moekunstnik",
	"surnud": "2016-06-16"
}, {
	"nimi": "Matti Mettas",
	"sundinud": "1951-01-02",
	"amet": "korvpallikohtunik",
	"surnud": "2016-06-27"
}, {
	"nimi": "Marina Sillaste",
	"sundinud": "1962-03-24",
	"amet": "teatrijuht",
	"surnud": "2016-06-27"
}, {
	"nimi": "T\u00f5nu Reimann",
	"sundinud": "1947-02-06",
	"amet": "viiuldaja",
	"surnud": "2016-04-23"
}, {
	"nimi": "Ago Liblik",
	"sundinud": "1967-11-21",
	"amet": "ettev\u00f5tja",
	"surnud": "2016-01-27"
}, {
	"nimi": "Renate Karhu",
	"sundinud": "1941-11-05",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "2015-12-03"
}, {
	"nimi": "Terje Luik",
	"sundinud": "1941-04-13",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Miliza Korjus",
	"sundinud": "1909-08-18",
	"amet": "laulja",
	"surnud": "1980-08-26"
}, {
	"nimi": "Raimo Sule",
	"sundinud": "1934-03-10",
	"amet": "karikaturist",
	"surnud": "2016-08-03"
}, {
	"nimi": "Madis Habakuk",
	"sundinud": "1938-12-28",
	"amet": "majandusteadlane",
	"surnud": "2016-09-02"
}, {
	"nimi": "Uno Veenre",
	"sundinud": "1920-03-24",
	"amet": "muusikajuht",
	"surnud": "2016-09-12"
}, {
	"nimi": "Selma Multer",
	"sundinud": "1928-01-20",
	"amet": "korvpallur",
	"surnud": "2016-12-25"
}, {
	"nimi": "Jaan Kl\u00f5\u0161eiko",
	"sundinud": "1939-09-10",
	"amet": "graafik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Minni Patune",
	"sundinud": "1918-03-12",
	"amet": "nahakunstnik",
	"surnud": "2016-12-20"
}, {
	"nimi": "Jaak Ojak\u00e4\u00e4r",
	"sundinud": "1958-07-11",
	"amet": "muusikakriitik",
	"surnud": "2016-11-26"
}, {
	"nimi": "Andrus Vaht",
	"sundinud": "1951-01-26",
	"amet": "l\u00f6\u00f6kpillim\u00e4ngija",
	"surnud": "2016-04-21"
}, {
	"nimi": "\u00dclo Kurmet",
	"sundinud": "1953-04-27",
	"amet": "trummar",
	"surnud": "2016-06-24"
}, {
	"nimi": "Oleg Rogat\u0161ov",
	"sundinud": "1959-11-23",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "2016-07-24"
}, {
	"nimi": "Svetlana Doro\u0161enko",
	"sundinud": "1954-12-18",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "2016-07-18"
}, {
	"nimi": "Robert Paiste",
	"sundinud": "1932-07-09",
	"amet": "pillimeister",
	"surnud": "2016-11-16"
}, {
	"nimi": "Mart Taevere",
	"sundinud": "1951-05-27",
	"amet": "re\u017eiss\u00f6\u00f6r",
	"surnud": "2016-11-18"
}, {
	"nimi": "Aleksander T\u0161ut\u0161elov",
	"sundinud": "1933-04-26",
	"amet": "purjetaja",
	"surnud": "2017-01-01"
}, {
	"nimi": "Fileida Tiimann",
	"sundinud": "1911-11-24",
	"amet": "pikaealine",
	"surnud": "2017-01-24"
}, {
	"nimi": "Toomas Liivak",
	"sundinud": "1941-07-30",
	"amet": "vehkleja",
	"surnud": "2017-01-25"
}, {
	"nimi": "Hans Trass",
	"sundinud": "1928-05-02",
	"amet": "botaanik",
	"surnud": "2017-02-14"
}, {
	"nimi": "Koit Komissarov",
	"sundinud": "1948-10-08",
	"amet": "arhitekt",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Rein Kaarepere",
	"sundinud": "1954-05-03",
	"amet": "ettev\u00f5tja",
	"surnud": "1998-01-08"
}, {
	"nimi": "Asser Murutar",
	"sundinud": "1934-10-24",
	"amet": "sotsioloogiateadlane",
	"surnud": "2017-03-28"
}, {
	"nimi": "Kaljo Ellik",
	"sundinud": "1948-05-09",
	"amet": "poliitik",
	"surnud": "2017-03-27"
}, {
	"nimi": "Saara Kadak",
	"sundinud": "1990-09-20",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Kaia Triisa",
	"sundinud": "1985-07-23",
	"amet": "jumestaja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Katrin Tibar",
	"sundinud": "1978-04-18",
	"amet": "ps\u00fchholoog",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Jaak Panksepp",
	"sundinud": "1943-06-05",
	"amet": "ps\u00fchholoog",
	"surnud": "2017-04-17"
}, {
	"nimi": "Veiko M\u00e4rka",
	"sundinud": "1964-11-02",
	"amet": "luuletaja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Ahto Vesmes",
	"sundinud": "1931-08-21",
	"amet": "saatejuht",
	"surnud": "2017-05-07"
}, {
	"nimi": "Salme Poopuu",
	"sundinud": "1939-10-18",
	"amet": "re\u017eiss\u00f6\u00f6ri assistent",
	"surnud": "2017-05-14"
}, {
	"nimi": "Olev Olesk",
	"sundinud": "1921-03-04",
	"amet": "poliitik",
	"surnud": "2017-05-18"
}, {
	"nimi": "Juta Eskel",
	"sundinud": "1927-09-18",
	"amet": "skulptor",
	"surnud": "2017-05-20"
}, {
	"nimi": "Aldo Meristo",
	"sundinud": "1944-02-19",
	"amet": "jazzipianist",
	"surnud": "2017-05-23"
}, {
	"nimi": "Marko Tibar",
	"sundinud": "1933-07-14",
	"amet": "miilitsat\u00f6\u00f6taja",
	"surnud": "2014-10-30"
}, {
	"nimi": "Margus Karu",
	"sundinud": "1984-09-11",
	"amet": "kirjanik",
	"surnud": "2017-06-06"
}, {
	"nimi": "Anna-Stina Treumund",
	"sundinud": "1982-06-18",
	"amet": "fotokunstnik",
	"surnud": "2017-05-30"
}, {
	"nimi": "Hillar Sutt",
	"sundinud": "1954-04-16",
	"amet": "kitarrist",
	"surnud": "2003-07-25"
}, {
	"nimi": "Agu L\u00fc\u00fcdik",
	"sundinud": "1897-03-30",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "1949-03-28"
}, {
	"nimi": "Arved Haug",
	"sundinud": "1922-11-05",
	"amet": "laulja",
	"surnud": "1995-10-18"
}, {
	"nimi": "Hans Roosipuu",
	"sundinud": "1931-04-02",
	"amet": "spordifotograaf",
	"surnud": "2017-07-08"
}, {
	"nimi": "Raivo Rebane",
	"sundinud": "1948-05-21",
	"amet": "l\u00f6\u00f6kpillim\u00e4ngija",
	"surnud": "2017-07-04"
}, {
	"nimi": "Alfred Karindi",
	"sundinud": "1901-05-30",
	"amet": "helilooja",
	"surnud": "1969-04-13"
}, {
	"nimi": "Laine Karindi",
	"sundinud": "1926-05-10",
	"amet": "koorijuht",
	"surnud": "2002-12-04"
}, {
	"nimi": "Kalle Pabut",
	"sundinud": "1959-09-01",
	"amet": "sisearhitekt",
	"surnud": "2017-01-05"
}, {
	"nimi": "Aleksei Peterson",
	"sundinud": "1931-10-29",
	"amet": "etnoloog",
	"surnud": "2017-07-27"
}, {
	"nimi": "P\u00e4rt Peterson",
	"sundinud": "1966-04-18",
	"amet": "molekulaarimmunoloogia professor",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Anne Valmas",
	"sundinud": "1941-10-28",
	"amet": "raamatukogundustegelane",
	"surnud": "2017-07-25"
}, {
	"nimi": "Aadu Kolk",
	"sundinud": "1937-08-03",
	"amet": "veterinaararst",
	"surnud": "2013-08-23"
}, {
	"nimi": "T\u00f5nu Lill",
	"sundinud": "1965-11-05",
	"amet": "motosportlane",
	"surnud": "2017-08-10"
}, {
	"nimi": "Mart L\u00f6\u00f6ne",
	"sundinud": "1963-04-06",
	"amet": "korvpallur",
	"surnud": "2017-08-17"
}, {
	"nimi": "Felix Leet",
	"sundinud": "1922-05-26",
	"amet": "raadioajakirjanik",
	"surnud": "2017-08-28"
}, {
	"nimi": "Imre Kaas",
	"sundinud": "1983-09-05",
	"amet": "teleajakirjanik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Uku Kuut",
	"sundinud": "1966-07-08",
	"amet": "muusik",
	"surnud": "2017-09-22"
}, {
	"nimi": "Ly Menov",
	"sundinud": "1973-08-01",
	"amet": "saatejuht",
	"surnud": "2017-09-25"
}, {
	"nimi": "Elmar Ojaste",
	"sundinud": "1920-08-31",
	"amet": "filatelist",
	"surnud": "2017-10-14"
}, {
	"nimi": "Viktor Indrikson",
	"sundinud": "1937-01-26",
	"amet": "veepallur",
	"surnud": "2017-10-24"
}, {
	"nimi": "Peep J\u00f5gi ",
	"sundinud": "1965-03-04",
	"amet": "korvpallur",
	"surnud": "2017-12-04"
}, {
	"nimi": "Uno Uiga",
	"sundinud": "1925-11-21",
	"amet": "koorijuht",
	"surnud": "2017-11-17"
}, {
	"nimi": "J\u00fcri Teras",
	"sundinud": "1924-05-16",
	"amet": "arstiteadlane",
	"surnud": "2017-11-16"
}, {
	"nimi": "Edgar Sinisalu",
	"sundinud": "1924-10-30",
	"amet": "soomepoiss",
	"surnud": "2017-12-07"
}, {
	"nimi": "Heljo Sepp",
	"sundinud": "1922-10-15",
	"amet": "pianist",
	"surnud": "2015-11-27"
}, {
	"nimi": "Ranno Krusta",
	"sundinud": "1943-04-19",
	"amet": "laskmistreener",
	"surnud": "2017-12-25"
}, {
	"nimi": "Vello Lind",
	"sundinud": "1936-11-02",
	"amet": "p\u00f5llumajandusjuht",
	"surnud": "2017-12-24"
}, {
	"nimi": "Margo Teder",
	"sundinud": "1973-01-03",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Ilmar Aasmets",
	"sundinud": "1934-01-03",
	"amet": "fagotim\u00e4ngija",
	"surnud": "2007-12-20"
}, {
	"nimi": "Valve Lepik",
	"sundinud": "1927-01-03",
	"amet": "koorijuht",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Erna Saar",
	"sundinud": "1924-01-03",
	"amet": "pianist",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Johannes V\u00f5erahansu",
	"sundinud": "1902-01-28",
	"amet": "maalikunstnik",
	"surnud": "1980-10-17"
}, {
	"nimi": "Aleksander Terras",
	"sundinud": "1920-01-03",
	"amet": "ajakirjanik.",
	"surnud": "2006-05-15"
}, {
	"nimi": "Toivo Kulles",
	"sundinud": "1918-01-03",
	"amet": "graafik",
	"surnud": "1984-01-07"
}, {
	"nimi": "Ella Kallas",
	"sundinud": "1903-01-03",
	"amet": "leelotaja",
	"surnud": "1990-09-09"
}, {
	"nimi": "Johann Naha",
	"sundinud": "1902-01-03",
	"amet": "graafik",
	"surnud": "1982-04-16"
}, {
	"nimi": "Vladimir Bobrov",
	"sundinud": "1948-01-04",
	"amet": "jahilaskur",
	"surnud": "2017-07-28"
}, {
	"nimi": "Riina Aare",
	"sundinud": "1955-03-03",
	"amet": "filmiprodutsent",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Peeter Varrak",
	"sundinud": "1936-05-16",
	"amet": "kergej\u00f5ustiklane",
	"surnud": "2018-02-18"
}, {
	"nimi": "Vello Mikk",
	"sundinud": "1938-09-23",
	"amet": "raadioajakirjanik",
	"surnud": "2018-03-19"
}, {
	"nimi": "Signe Lahtein",
	"sundinud": "1977-05-10",
	"amet": "saatejuht",
	"surnud": "2018-04-02"
}, {
	"nimi": "Aivar Lankei",
	"sundinud": "1961-02-12",
	"amet": "vallavanem",
	"surnud": "2018-04-02"
}, {
	"nimi": "Valeri Zelentsov",
	"sundinud": "1939-01-30",
	"amet": "suusataja",
	"surnud": "2018-04-09"
}, {
	"nimi": "Fjodor Kolt\u0161in",
	"sundinud": "1957-02-24",
	"amet": "kahev\u00f5istleja",
	"surnud": "2018-04-11"
}, {
	"nimi": "Liivi Vainu",
	"sundinud": "1973-08-23",
	"amet": "muuseumi juhataja",
	"surnud": "2018-04-04"
}, {
	"nimi": "Kaarel Karm",
	"sundinud": "1906-10-18",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "1979-08-02"
}, {
	"nimi": "Virve Liivan\u00f5mm",
	"sundinud": "1943-01-03",
	"amet": "reporter",
	"surnud": "2017-02-25"
}, {
	"nimi": "Uno Kreen",
	"sundinud": "1928-10-04",
	"amet": "laulja",
	"surnud": "1996-10-01"
}, {
	"nimi": "Andres Taul",
	"sundinud": "1936-08-11",
	"amet": "vaimulik",
	"surnud": "2018-04-24"
}, {
	"nimi": "Rivo Kajo",
	"sundinud": "1974-11-02",
	"amet": "muusik",
	"surnud": "2018-05-19"
}, {
	"nimi": "Heino L\u00f5iveke",
	"sundinud": "1942-02-11",
	"amet": "p\u00f5llumajandusteadlane",
	"surnud": "2018-05-30"
}, {
	"nimi": "Ain Kaasik",
	"sundinud": "1947-05-22",
	"amet": "ujumistreener",
	"surnud": "2018-05-29"
}, {
	"nimi": "Ants W\u00f5rk",
	"sundinud": "1939-03-28",
	"amet": "k\u00fcberneetik",
	"surnud": "2018-05-24"
}, {
	"nimi": "Rudolf Zirk",
	"sundinud": "1920-01-23",
	"amet": "koorilaulja",
	"surnud": "2018-06-09"
}, {
	"nimi": "Jaan Rannap",
	"sundinud": "1888-04-24",
	"amet": "\u00f5petaja",
	"surnud": "1955-03-22"
}, {
	"nimi": "Juhan Kilumets",
	"sundinud": "1964-08-23",
	"amet": "ajakirjanik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Taavi Libe",
	"sundinud": "1988-03-30",
	"amet": "raadioajakirjanik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Meelis S\u00fcld",
	"sundinud": "1979-03-28",
	"amet": "ajakirjanik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Priit Ennet",
	"sundinud": "1968-06-08",
	"amet": "teadusajakirjanik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Urmas Vadi",
	"sundinud": "1977-02-28",
	"amet": "kirjanik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Aleksandr Romantsov",
	"sundinud": "1949-08-22",
	"amet": "j\u00e4\u00e4hokim\u00e4ngija",
	"surnud": "2018-06-26"
}, {
	"nimi": "Rein T\u00f6lp",
	"sundinud": "1941-10-11",
	"amet": "kergej\u00f5ustiklane",
	"surnud": "2018-04-16"
}, {
	"nimi": "Aago R\u00e4\u00e4ts",
	"sundinud": "1961-08-20",
	"amet": "muusik",
	"surnud": "2018-03-31"
}, {
	"nimi": "Raul Puri",
	"sundinud": "1962-03-23",
	"amet": "pedagoog",
	"surnud": "2017-12-24"
}, {
	"nimi": "Ain J\u00fcrisson",
	"sundinud": "1931-10-11",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "2017-11-14"
}, {
	"nimi": "Kristel Lukats",
	"sundinud": "1932-12-23",
	"amet": "fotograaf",
	"surnud": "2017-09-25"
}, {
	"nimi": "Saara N\u00fcganen",
	"sundinud": "1992-06-18",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Kleer Maibaum-Vihmar",
	"sundinud": "1972-08-28",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Liis Aedmaa",
	"sundinud": "1979-03-30",
	"amet": "dramaturg",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Peeter Konovalov",
	"sundinud": "1962-09-26",
	"amet": "muusikajuht",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Adeele Sepp",
	"sundinud": "1989-11-10",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Markus Luik",
	"sundinud": "1981-03-24",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Karmo Nigula",
	"sundinud": "1993-03-14",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "P\u00e4\u00e4ru Oja",
	"sundinud": "1989-05-16",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Christopher Rajaveer",
	"sundinud": "1990-09-22",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Liisa Saarem\u00e4el",
	"sundinud": "1992-05-28",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "J\u00fcri Tiidus",
	"sundinud": "1986-12-15",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Epp Kaidu",
	"sundinud": "1915-04-15",
	"amet": "lavastaja",
	"surnud": "1976-06-23"
}, {
	"nimi": "Marika Baraban\u0161t\u0161ikova",
	"sundinud": "1972-09-11",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Marian Heinat",
	"sundinud": "1989-10-25",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Priit Volmer",
	"sundinud": "1978-09-06",
	"amet": "ooperilaulja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Pirjo Jonas",
	"sundinud": "1980-07-08",
	"amet": "ooperilaulja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Linda Kolde",
	"sundinud": "1990-04-16",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Karl Laumets",
	"sundinud": "1990-07-31",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Piret Palu",
	"sundinud": "1971-11-03",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Endel Palmiste",
	"sundinud": "1930-07-04",
	"amet": "kunstnik",
	"surnud": "2014-12-09"
}, {
	"nimi": "Veiko Porkanen",
	"sundinud": "1989-01-04",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Reimo Sagor",
	"sundinud": "1987-05-14",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Priit Strandberg",
	"sundinud": "1989-08-18",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "K\u00e4rt Tammj\u00e4rv",
	"sundinud": "1991-06-11",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Jaanus Tepomees",
	"sundinud": "1987-03-10",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Eva Koldits",
	"sundinud": "1977-02-14",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Rea Lest",
	"sundinud": "1990-05-14",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "J\u00f6rgen Liik",
	"sundinud": "1990-03-12",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Helena Pruuli",
	"sundinud": "1991-07-27",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Simeoni Sundja",
	"sundinud": "1989-10-19",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Ragnar Uustal",
	"sundinud": "1990-11-08",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Tiit Ojasoo",
	"sundinud": "1977-08-28",
	"amet": "lavastaja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Kait Kall",
	"sundinud": "1987-12-19",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Erki Laur",
	"sundinud": "1976-08-18",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Mari Abel",
	"sundinud": "1975-01-14",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Priit Karm",
	"sundinud": "1967-06-10",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Merle Liinsoo",
	"sundinud": "1976-01-03",
	"amet": "grimmeerija",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Klaudia Tiitsmaa",
	"sundinud": "1990-09-09",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Enn Lillemets",
	"sundinud": "1958-05-01",
	"amet": "kirjanik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Maili Metssalu",
	"sundinud": "1988-07-17",
	"amet": "lavastaja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Kati Ong",
	"sundinud": "1986-05-21",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Katariina Ratasepp",
	"sundinud": "1986-11-26",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Kristo Toots",
	"sundinud": "1977-09-26",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Kaido Rannik",
	"sundinud": "1971-11-19",
	"amet": "lavastaja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Juuli Lill",
	"sundinud": "1978-09-21",
	"amet": "ooperilaulja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Rasmus Kull",
	"sundinud": "1984-08-03",
	"amet": "ooperisolist",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Tarvo S\u00f5mer",
	"sundinud": "1973-05-05",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Kaisa Selde",
	"sundinud": "1987-01-08",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Piret Tatar",
	"sundinud": "1967-10-03",
	"amet": "laulja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Liis Karpov",
	"sundinud": "1984-09-28",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Jarmo Reha",
	"sundinud": "1991-08-03",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "M\u00e4rt Jakobson",
	"sundinud": "1967-03-25",
	"amet": "ooperilaulja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Ester Kuntu",
	"sundinud": "1990-08-07",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Tanel Toom",
	"sundinud": "1982-11-01",
	"amet": "re\u017eiss\u00f6\u00f6r",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Mairi Tikerpalu",
	"sundinud": "1986-05-05",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Jekaterina Kordas",
	"sundinud": "1984-02-29",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Alice Kirsipuu",
	"sundinud": "1979-11-25",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Janne \u0160evt\u0161enko",
	"sundinud": "1970-08-23",
	"amet": "ooperisolist",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Laura Niils",
	"sundinud": "1992-04-19",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Elina Purde",
	"sundinud": "1983-02-07",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Kristjan L\u00fc\u00fcs",
	"sundinud": "1991-03-17",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "K\u00fclli Palmsaar",
	"sundinud": "1966-10-01",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Silvia Soro",
	"sundinud": "1975-03-15",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Ren\u00e9 Soom",
	"sundinud": "1977-01-16",
	"amet": "laulja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Eva P\u00fcssa",
	"sundinud": "1971-06-16",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Angelika Mikk",
	"sundinud": "1973-09-08",
	"amet": "ooperilaulja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Kristo Veinberg",
	"sundinud": "1991-08-31",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Kristjan \u00dcksk\u00fcla",
	"sundinud": "1987-08-10",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Karl Robert Saarem\u00e4e",
	"sundinud": "1992-06-07",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Peeter R\u00e4stas",
	"sundinud": "1978-10-26",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Silja Miks",
	"sundinud": "1982-12-15",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Kadri Kipper",
	"sundinud": "1984-03-11",
	"amet": "ooperisolist",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Merle Jalakas",
	"sundinud": "1968-08-05",
	"amet": "laulja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Maiken Schmidt",
	"sundinud": "1985-04-17",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Marta Vaarik",
	"sundinud": "1987-09-27",
	"amet": "kunstnik",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Jaanika Arum",
	"sundinud": "1987-04-21",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Fatme Helge Leevald",
	"sundinud": "1991-10-24",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Karmen Puis",
	"sundinud": "1971-06-13",
	"amet": "ooperilaulja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "T\u00f5nn Lamp",
	"sundinud": "1983-02-28",
	"amet": "n\u00e4itleja",
	"surnud": "0000-00-00"
}, {
	"nimi": "Raivo R\u00e4tte",
	"sundinud": "1970-06-14",
	"amet": "basskitarrist",
	"surnud": "2018-07-18"
}, {
	"nimi": "T\u00f5nu Pr\u00f6\u00f6m",
	"sundinud": "1960-03-15",
	"amet": "linnahalli juht",
	"surnud": "2018-07-19"
}, {
	"nimi": "Enn Mellikov",
	"sundinud": "1945-04-01",
	"amet": "tehnikateadlane",
	"surnud": "2018-07-23"
}, {
	"nimi": "Jyri Laats",
	"sundinud": "1923-05-28",
	"amet": "s\u00f5jav\u00e4elane",
	"surnud": "2018-07-28"
}, {
	"nimi": "Silvia Urb",
	"sundinud": "1924-02-18",
	"amet": "laulja",
	"surnud": "2018-08-11"
}, {
	"nimi": "J\u00fcri R\u00e4tsep",
	"sundinud": "1935-07-03",
	"amet": "jurist",
	"surnud": "2018-08-01"
}, {
	"nimi": "Tullio Ilomets",
	"sundinud": "1921-07-21",
	"amet": "keemik",
	"surnud": "2018-08-22"
}, {
	"nimi": "Eduard Meemann",
	"sundinud": "1919-05-13",
	"amet": "kaitsev\u00e4elane",
	"surnud": "2018-08-11"
}]